{
    "user_id": "24050414",
    "gender": "female",
    "age": 33,
    "age_range": "25-34",
    "year_of_birth": 1985,
    "english": "gb",
    "handle": "marionraven",
    "tweets": [
        {
            "id": "952986913425764352",
            "text": "Guri Solberg er en fantastisk journalist og har en podcast som heter \"Bra damer\" som jeg ofte h\u00f8rer p\u00e5. Endelig er jeg selv gjest og hun har klart \u00e5 f\u00e5 meg til \u00e5 dele alt for mye. \ud83d\ude48 Ute n\u00e5! \nhttps://t.co/1JtVFKUJt0 https://t.co/uE7GJtdu2A",
            "time": "Mon Jan 15 19:32:40 +0000 2018"
        },
        {
            "id": "951508281243111431",
            "text": "Stopper innom Brylarm p\u00e5 den akustiske turneen! Gratis inngang og \u00e5pent for alle! Gleder meg! @erlikoslo https://t.co/QNZu3iVlgF",
            "time": "Thu Jan 11 17:37:07 +0000 2018"
        },
        {
            "id": "949624310053863424",
            "text": "Hver gang vi m\u00f8tes spesial i kveld kl20 p\u00e5 TV 2 med en artist som mimrer fra hver sesong \u2764\ufe0f @VinniVagabond @onklp \n#aleksanderrybak #unniwilhelmsen #bennyborg https://t.co/pKgORXKnID",
            "time": "Sat Jan 06 12:50:53 +0000 2018"
        },
        {
            "id": "949293395704532992",
            "text": "I kveld er vi i gang igjen med Les Miserables. Flere forestillinger er allerede utsolgt og det er n\u00e5 lagt ut billetter helt til 18.Mars! (Ps: Sjekk turn\u00e8plakat for datoene jeg ikke spiller Eponine) https://t.co/FCwZNbkjGQ",
            "time": "Fri Jan 05 14:55:57 +0000 2018"
        },
        {
            "id": "948965383461097472",
            "text": "P\u00e5 l\u00f8rdag kommer en spesial hvor jeg mimrer tilbake til den fantastiske tiden jeg hadde p\u00e5 Hver Gang Vi M\u00f8tes og forteller om hvordan programmet endret alt for meg i ettertid. Noen av l\u00e5tene jeg gjorde der st\u00e5r fortsatt sterkt og jeg tar de med ut p\u00e5 turn\u00e8 i feb. H\u00e5per vi ses der https://t.co/bwimvfVead",
            "time": "Thu Jan 04 17:12:32 +0000 2018"
        },
        {
            "id": "945092506378735616",
            "text": "Merry Christmas!! God Jul! https://t.co/pqqnneEt41",
            "time": "Mon Dec 25 00:43:07 +0000 2017"
        },
        {
            "id": "942136665262428161",
            "text": "Trolls er tilbake med julespesialen \"Fest og Feiring\" n\u00e5 p\u00e5 Netflix! Jeg l\u00e5ner igjen stemmen min til det rosa trollet Poppy \ud83d\ude0a https://t.co/74Y0zIcOJd",
            "time": "Sat Dec 16 20:57:39 +0000 2017"
        },
        {
            "id": "941368310574313473",
            "text": "N\u00e5 er ogs\u00e5 Oslo konserten p\u00e5 Kr\u00f8sset lagt ut for salg! https://t.co/lfpo9t0sYi\nKjenner jeg gleder meg veldig til dette! Det blir akustisk og intimt. Skal pr\u00f8ve ut noen nye l\u00e5ter ogs\u00e5. Noen gamle l\u00e5ter dere \u00f8nsker dere? https://t.co/rLXqN7QU1X",
            "time": "Thu Dec 14 18:04:29 +0000 2017"
        },
        {
            "id": "934770809280843776",
            "text": "Intervjuet fra Dagbladet Magasinet er n\u00e5 tilgjengelig p\u00e5 nett for de som har Dagbladet+\n\nhttps://t.co/9ML0Ksf4Lq",
            "time": "Sun Nov 26 13:08:22 +0000 2017"
        },
        {
            "id": "846475771203989504",
            "text": "Just made my snapchat open for all eyes to see \ud83d\ude48 Follow me on: marionravn \nhttps://t.co/t3DjEl6GoI",
            "time": "Mon Mar 27 21:35:25 +0000 2017"
        },
        {
            "id": "814550758867828736",
            "text": "Se min gjenforening med mine fadderbarn i h\u00f8st: https://t.co/CKFYb2PyxG \n\u00abThe Stream gir tilbake\u00bb p\u00e5 Tv 2 fredag 30.12 kl 20:00 #planfadder",
            "time": "Thu Dec 29 19:16:49 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "811291827785625600",
            "text": "Se m\u00f8te som forandret meg for alltid &amp; min opptreden som jeg dediserer til mitt fadderbarn p\u00e5 THE STREAM GIR TILBAKE TV2 FREDAG 30.DES KL.20",
            "time": "Tue Dec 20 19:26:59 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "802846259837018112",
            "text": "Made a playlist with many of the songs from my career so far! From the beginning with M2M until today. Check it out:\nhttps://t.co/q2CpbUkcVQ",
            "time": "Sun Nov 27 12:07:19 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "790521588315815937",
            "text": "I'll be Eponine in Les Miserable in the fall of 2017. One of my biggest dreams have come true! @SceneKvelder Directed by: @PerOlavSrensen https://t.co/q2rG3poVS9",
            "time": "Mon Oct 24 11:53:28 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "771716547228405760",
            "text": "https://t.co/dKBXO90Dcf",
            "time": "Fri Sep 02 14:28:57 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "771716432593842176",
            "text": "Husk The Stream i kveld og se oss p\u00e5 @SenkveldTV2 rett etterp\u00e5! \ud83d\ude0a\nBuksedress fra @MagmalouMarthe",
            "time": "Fri Sep 02 14:28:29 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "769086875239931904",
            "text": "We are really excited about the premiere of the new talentshow The Stream tonight on @tv2u https://t.co/JHWt8fnnmb",
            "time": "Fri Aug 26 08:19:34 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "769039221155848192",
            "text": "Cato og jeg er gjester p\u00e5 @p3morgen om litt! S\u00e5 er det klart for  @GodMorgenNorge! Premiere p\u00e5 The Stream i kveld!",
            "time": "Fri Aug 26 05:10:13 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "768404014086193152",
            "text": "Har som vanlig blitt revet med og helt glemt at det er kameraer der! The Stream har premiere p\u00e5 fredag kl20 p\u00e5 Tv2! https://t.co/s7fBaRbRvy",
            "time": "Wed Aug 24 11:06:07 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "766617303819685888",
            "text": "F\u00f8rste smakebit fra The Stream. Premiere neste fredag! :https://t.co/ZvAlZwJtp2",
            "time": "Fri Aug 19 12:46:22 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "750689677171195904",
            "text": "Her er traileren til Trolls p\u00e5 norsk! \nCheck out the Trolls preview in Norwegian:\nhttps://t.co/ZeCWx1SBIY",
            "time": "Wed Jul 06 13:55:40 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "750313092119166976",
            "text": "\"Hair\" we go! So happy to say I\u2019m the Norwegian voice of Poppy in Trolls with @AtleOfficial \n#Trolls @FoxNorge https://t.co/O6OGRs1DVB",
            "time": "Tue Jul 05 12:59:15 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "741351291423719424",
            "text": "Picture from last night @ELLE_Norge summer party! Dress from Hunkydory and shoes from Ganni. Purse from Holzweiler!\ud83d\ude0d https://t.co/8D1bd7vj5i",
            "time": "Fri Jun 10 19:28:16 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "736455112399421440",
            "text": "Det er klart for showcase i helgen! F\u00f8lg The Stream p\u00e5 Snapchat og se alt som skjer f\u00f8r det kommer p\u00e5 tv i h\u00f8st! https://t.co/FRITp55pcq",
            "time": "Sat May 28 07:12:36 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "735586963898568704",
            "text": "Thank you so much for all your birthday wishes! \ud83d\ude18\u2764\ufe0f @gestuzfashion https://t.co/Io9tE5Mi3s",
            "time": "Wed May 25 21:42:53 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "733075814787518464",
            "text": "Happy 17th of May! \nNorge i r\u00f8dt, hvitt og bl\u00e5tt! https://t.co/xVWnu97LDH",
            "time": "Wed May 18 23:24:28 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "726338091674394624",
            "text": "Nitimen med @EspenLind_Voice og @catosundberg I dag er siste sjangs til \u00e5 p\u00e5virke topp 100! https://t.co/yuo7w7RGgk https://t.co/lhrta3NvSw",
            "time": "Sat Apr 30 09:11:10 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "722767864755838976",
            "text": "Etter foresp\u00f8rsel fra dere som ikke bor i Oslo, har jeg har f\u00e5tt meg en Bloppis konto. Rett fra mitt eget skap: https://t.co/4JHdbAiPPf",
            "time": "Wed Apr 20 12:44:21 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "721640398721007616",
            "text": "Selge masse fint med stilige venninner akkurat n\u00e5 p\u00e5 Frogner! https://t.co/TTDDTkekHv",
            "time": "Sun Apr 17 10:04:13 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "719924160366043137",
            "text": "Celebrating 22 000 followers with a brand new website! Check out https://t.co/V1DTzaTuup",
            "time": "Tue Apr 12 16:24:30 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "710041743111151616",
            "text": "Jeg skal v\u00e6re artistutvikler for @SonyMusicNorway i TV 2s nye musikk-konkurranse The Stream! Gleder meg! https://t.co/0AFEDiAM34",
            "time": "Wed Mar 16 09:55:18 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "709123796519809024",
            "text": "Just came back from 2 weeks in LA writing new music! Feels great being back in the studio! https://t.co/CakT4ywRsm",
            "time": "Sun Mar 13 21:07:42 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "709123479019393024",
            "text": "@JGiovanny I want to use this year to write. So I dont think there will be any release until next year Im afraid!",
            "time": "Sun Mar 13 21:06:26 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "698100845381099520",
            "text": "My lovely hummingbird and I played some tunes last night! @gibsonguitar https://t.co/EMgsnMYtMe",
            "time": "Fri Feb 12 11:06:26 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "682727188051968001",
            "text": "Happy New Year! https://t.co/3aj33bVaY3",
            "time": "Fri Jan 01 00:57:00 +0000 2016"
        },
        {
            "id": "680118951578320896",
            "text": "Merry Christmas everyone! God Jul! #obligatoriskejuletrebilde https://t.co/tka0CDEU8P",
            "time": "Thu Dec 24 20:12:48 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "677100724342403072",
            "text": "Trenger du \u00e5 f\u00e5 julestemning? Da anbefaler jeg julekonsert med Marie Kl\u00e5pbakken p\u00e5 fredag i Holmenkollen kapell: https://t.co/JEiJWlRSJj",
            "time": "Wed Dec 16 12:19:27 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "674619442337292288",
            "text": "Se p\u00e5 Norske Helter kl20.30 p\u00e5 TVN i kveld.Jeg deler ut pris til en fantastisk mann som har viet mye av livet sitt til vanskeligstilt ungdom",
            "time": "Wed Dec 09 15:59:43 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "671966777828601856",
            "text": "@markiegaga @larsenmarit haha I love it! Made my day!",
            "time": "Wed Dec 02 08:18:59 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "670364245205323776",
            "text": "Avsluttet den akustiske turneen med full stappa konsert i Skien! Det har v\u00e6rt helt fantastisk \u00e5 f\u00e5\u2026 https://t.co/F62hMiNx6u",
            "time": "Fri Nov 27 22:11:05 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "669912157153312772",
            "text": "My @zinzi #ambassador #zinzi https://t.co/2Egon0pW28",
            "time": "Thu Nov 26 16:14:39 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "668852437579669504",
            "text": "Bilde fra backstage i Askim p\u00e5 l\u00f8rdag. Det ble fullt hus og god stemning. Takk til alle som kom \u2764\ufe0f https://t.co/ONfu74JmlJ",
            "time": "Mon Nov 23 18:03:42 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "668743326636617728",
            "text": "MOT til \u00e5 glede dagen! @mot_norge \nGi en klem til noen, ring bestemor eller lag en middag til en du\u2026 https://t.co/xzSI4cFJZT",
            "time": "Mon Nov 23 10:50:08 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "667850443180146688",
            "text": "Hele den akustiske turneen er n\u00e5 utsolgt ved unntak av Askim i morgen kveld! Veldig stas! F\u00f8ler meg slik: https://t.co/RYVLdnH26i",
            "time": "Fri Nov 20 23:42:08 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "667658270425923586",
            "text": "@bartgrefte Yes!",
            "time": "Fri Nov 20 10:58:30 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "666715231800938497",
            "text": "Oh yeah!!! \ud83d\ude0d #hungergamesnorge https://t.co/4OzCwcetfS",
            "time": "Tue Nov 17 20:31:12 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "666701272532262913",
            "text": "Har en liten gjesterolle p\u00e5 H\u00e6sjt\u00e6gg p\u00e5 @katrinewerg kl22.15 i kveld hvor mariannhole spiller den\u2026 https://t.co/7svWjCAdr1",
            "time": "Tue Nov 17 19:35:44 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "665196573849178112",
            "text": "Klar for min f\u00f8rste konsert i L\u00f8dingen p\u00e5 Brygga Hotell om en liten time! Det var virkelig p\u00e5 tide!\u2026 https://t.co/YljH8COslT",
            "time": "Fri Nov 13 15:56:36 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "665122656983883777",
            "text": "Hyggelig sak fra konsertene i g\u00e5r p\u00e5 Leknes: https://t.co/5osfj4Ssjc",
            "time": "Fri Nov 13 11:02:53 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "664809137323253761",
            "text": "Her p\u00e5 Sans og Samling p\u00e5 Leknes skal det bli skikkelig koselig i kveld! Kveldens konsert er utsolgt,\u2026 https://t.co/6DfbB5sVXt",
            "time": "Thu Nov 12 14:17:04 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "664458076087537664",
            "text": "En liten videohilsen fra Bankfj\u00e6ra i L\u00f8dingen! Akustisk turn\u00e9 starter i morgen! https://t.co/vw8kTt5ca7",
            "time": "Wed Nov 11 15:02:05 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "664458048644243456",
            "text": "@OleKristian83 Selger begge deler!",
            "time": "Wed Nov 11 15:01:58 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "663776748144861185",
            "text": "3 days until the Acoustic Tour in Norway starts \ud83d\ude0d \nPhoto: John A Hudson https://t.co/nZxoR2Xppr",
            "time": "Mon Nov 09 17:54:43 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "663749628177813504",
            "text": "@OleKristian83 S\u00e5 g\u00f8y at dere kommer! Jeg signerer album og tar bilde med alle som vil etter konserten!",
            "time": "Mon Nov 09 16:06:57 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "662703191860080640",
            "text": "Klart for akustisk turn\u00e9. Gleder meg til \u00e5 spille igjen! H\u00e5per dere tar turen! Bill: https://t.co/V1DTzaTuup https://t.co/o2l87Hs6cR",
            "time": "Fri Nov 06 18:48:48 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "657570470263410688",
            "text": "Her er en ny link med billettsalg info for dere som vil ta turen og f\u00e5 med dere min akustiske turn\u00e9 i November! https://t.co/LY6pkmYpdR",
            "time": "Fri Oct 23 14:53:11 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "656159569580814338",
            "text": "I vinter spilte jeg akustisk p\u00e5 Lionel Richie turn\u00e9. I nov gj\u00f8r jeg d samme p\u00e5 en mini-turn\u00e8 :) Her finner du info: http://t.co/4XoJBHvX25",
            "time": "Mon Oct 19 17:26:46 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "645547537148067841",
            "text": "4 jenter blir utsatt for overgrep i skolen hvert sekund. Jeg har tatt et standpunkt, gj\u00f8r det du ogs\u00e5!  @PlanNorge http://t.co/1oSmKhdOh9",
            "time": "Sun Sep 20 10:38:21 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "645162513005432833",
            "text": "Kom til Barnebokfestivalen! Er her &amp; svarer p\u00e5 spm ifb m/ \"Slik blir du Statsminister &amp; 99 andre morsomme ting..\u00bb kl11.30 i R\u00e5dhusgata 7!",
            "time": "Sat Sep 19 09:08:24 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "644849716463861760",
            "text": "My friend @AleksanderWith is finally out with his EP today. I love it. His voice is amazing. Check it out right here:http://t.co/ycmHGQPJYh",
            "time": "Fri Sep 18 12:25:27 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "643898727900516352",
            "text": "Eeeelsker #h\u00e6sjt\u00e6gg!  hahahaha!",
            "time": "Tue Sep 15 21:26:34 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "643375180908240896",
            "text": "@IntuitivePoet_ Happy Birthday!",
            "time": "Mon Sep 14 10:46:11 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "641973070220103680",
            "text": "Jeg skal synge noen l\u00e5ter i Spikersuppa kl16.50! Kom \u00e5 h\u00f8r p\u00e5 hvis dere er i n\u00e6rheten. Husk \u00e5 bruke stemmeretten din!",
            "time": "Thu Sep 10 13:54:41 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "632126068246343684",
            "text": "Jeg har spilt inn en helt ny versjon av \"Here I Am\" for @Gitarboka Jeg viser deg ogs\u00e5 hvordan du spiller flere av l\u00e5tene mine p\u00e5 gitar :D",
            "time": "Fri Aug 14 09:46:13 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "626861515891720192",
            "text": "#tbt sommerfestenpagiske Photo: danielmikkelsen #yamaha https://t.co/iUbc7XX6aO",
            "time": "Thu Jul 30 21:06:46 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "624953238312361984",
            "text": "Video fra dagens konsert p\u00e5 R\u00f8rvikdagan! #scoundrelslikeyou #youbettermoveyoubetterdance https://t.co/dd4GRRMiMN",
            "time": "Sat Jul 25 14:43:57 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "624903815846887425",
            "text": "Klar for R\u00f8rvikdagan! Vi g\u00e5r p\u00e5 kl14.30! #r\u00f8rvikdagan",
            "time": "Sat Jul 25 11:27:34 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "619415015913877504",
            "text": "F\u00f8lger du meg p\u00e5 instagram? Hvis ikke g\u00e5r du glipp av livsviktige ting: http://t.co/G9ng6MJvwB https://t.co/yYhF5E9eAh",
            "time": "Fri Jul 10 07:57:02 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "612333298346496000",
            "text": "Tusen takk @VGlistaTopp20! Det var fantastisk g\u00f8y! N\u00e5 er det Skarnes neste! Full konsert i kveld! \u2764\ufe0f http://t.co/dk33JgldHB",
            "time": "Sat Jun 20 18:56:49 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "611953739679821824",
            "text": "Imorgen er det klart for vglistatopp20 p\u00e5 R\u00e5dhusplassen i Oslo! Jeg skal lage fest med\u2026 https://t.co/voz3VelbEn",
            "time": "Fri Jun 19 17:48:35 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "611566173361192960",
            "text": "P\u00e5 l\u00f8rdag er det klart for Sankthansfest p\u00e5 Skarnes! Jeg og bandet spiller full konsert :) http://t.co/Mvn9Ea0gmz http://t.co/XLHl7c5qFX",
            "time": "Thu Jun 18 16:08:32 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "610416545429368832",
            "text": "Hurra! Endelig er min gode venn @AleksanderWith ute med ny musikk. Verdens fineste stemme: http://t.co/oeSELM4HSQ",
            "time": "Mon Jun 15 12:00:20 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "609361639381581825",
            "text": "Sjekk ut min spilleliste fra sommeren 1998. D var sommeren da d hele begynte og jeg var 14 \u00e5r! Minnene str\u00f8mmer p\u00e5: http://t.co/0ZOtnKL4mv",
            "time": "Fri Jun 12 14:08:30 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "608016673258504193",
            "text": "@MarionRaven_LA Thank you! Many photos I had forgotten! Thanks to all the fans who sent your photos! \u2764\ufe0f",
            "time": "Mon Jun 08 21:04:05 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "605282492262805504",
            "text": "Skal lage fest p\u00e5 @VGlistaTopp20 R\u00e5dhusplassen med disse r\u00e5 damene @silyamusic og @MargaretBerger http://t.co/NYblQjosT3",
            "time": "Mon Jun 01 07:59:26 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "602953427811991552",
            "text": "Thank you so much for all your wishes on my birthday today! \n\u2764\ufe0f, Marion \n\nTusen takk for alle\u2026 https://t.co/D4bWfNZUgw",
            "time": "Mon May 25 21:44:34 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "602629308591509505",
            "text": "@810_minamoto Tusen takk :)",
            "time": "Mon May 25 00:16:38 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "602629273631989760",
            "text": "@ArnoldDom7 Thank you!",
            "time": "Mon May 25 00:16:29 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "602629204161732608",
            "text": "@RavenPerf Thank you so much! \u2764\ufe0f",
            "time": "Mon May 25 00:16:13 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "590877954038767616",
            "text": "I miss the tour and my band already!! http://t.co/ZvKZ81l607",
            "time": "Wed Apr 22 14:00:56 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "589458531927126019",
            "text": "I won \"Best International Act\" at the Drums.de Musik-Fach Awards!! Thanks to everyone who voted \ud83d\ude0d http://t.co/lJJbfvfX3B",
            "time": "Sat Apr 18 16:00:40 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "589050528446947329",
            "text": "Tusen takk for oss N\u00f8tter\u00f8y! Det var den perfekte avsluttningen p\u00e5 en fantastisk turn\u00e9! Takk til alle som kom! \u2764\ufe0f http://t.co/AZmro8CQ91",
            "time": "Fri Apr 17 12:59:24 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "588744089518104576",
            "text": "Klar for siste konsert p\u00e5 turneen p\u00e5 @nkulturhus i kveld kl20! Fortsatt billetter igjen i d\u00f8ren \ud83d\ude0a #yamaha http://t.co/vhri2Mjujm",
            "time": "Thu Apr 16 16:41:43 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "587581840338374657",
            "text": "Koser meg p\u00e5 turn\u00e9 med mitt fantastiske band! De to siste konsertene er i Bergen imorgen og p\u00e5 N\u00f8tter\u00f8y p\u00e5 torsdag! http://t.co/djwtw8de1n",
            "time": "Mon Apr 13 11:43:22 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "586559120549007360",
            "text": "Hvis du er glad i musikken min,men lei trynet mitt har Lillestr\u00f8m d perfekte sete! Kl20! Billetter kan kj\u00f8pes i d\u00f8ra! http://t.co/w7F0s39bvW",
            "time": "Fri Apr 10 15:59:26 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "584695354043539456",
            "text": "I am a finalist at the Musik-FachAwards for \"Album\" and \"international artist\". Would be so grateful for your vote! http://t.co/WoegHm1UtB",
            "time": "Sun Apr 05 12:33:30 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "582640648924332032",
            "text": "16.April avslutter jeg Norges turneen p\u00e5 @NKulturhus. Gleder meg! Dere kan lese mer om mitt forhold til N\u00f8tter\u00f8y her: http://t.co/ingDQpRjK8",
            "time": "Mon Mar 30 20:28:50 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "581784099297189888",
            "text": "Check out my new Live Session video of \"You\u00b4ll get up again\" :D http://t.co/6DNK1eXLri",
            "time": "Sat Mar 28 11:45:12 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "581509588865945600",
            "text": "@dre_fh @TheFains I will post them soon!",
            "time": "Fri Mar 27 17:34:24 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "581509431155916800",
            "text": "@BenjaminMauro Thanks for a great to tour and for making us feel welcome! Good luck on the rest of the tour and with your own music!",
            "time": "Fri Mar 27 17:33:46 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "581188411006050305",
            "text": "Thank you @LionelRichie for having me on your tour! I've had a great time and your audience has been amazing. http://t.co/nd0n30XtCW",
            "time": "Thu Mar 26 20:18:09 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "580441876815331330",
            "text": "Munich are you ready for some music? I can't wait to play! @LionelRichie #lionelrichietour http://t.co/3pQQvbZ63X",
            "time": "Tue Mar 24 18:51:42 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "580374962613174272",
            "text": "Playing Munich tonight with @LionelRichie ! This photo is from our show in Antwerpen last week!  #lionelrichietour http://t.co/sKhA2Pc5nQ",
            "time": "Tue Mar 24 14:25:48 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "579975055251148800",
            "text": "@lalomt18 A record company that wants to work my project!",
            "time": "Mon Mar 23 11:56:43 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "579366070970134528",
            "text": "Ready to go on stage in my new dress from Ganni :) #lionelrichietour http://t.co/taWd9nud1D",
            "time": "Sat Mar 21 19:36:50 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "578457574430900224",
            "text": "He has the best merch! Out on tour again with @LionelRichie Antwerpen,Monaco,Zurich,Munich and Leipzig this week! http://t.co/88PMAJxKBi",
            "time": "Thu Mar 19 07:26:47 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "577483702940377089",
            "text": "Jeg var s\u00e5 heldig \u00e5 f\u00e5 denne fyren til \u00e5 synge i bryllupet mitt. N\u00e5 er Chris Holsten endelig ute med egen musikk: https://t.co/WTp2G9cg6r",
            "time": "Mon Mar 16 14:56:58 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "577134017331511296",
            "text": "@bendikofficial hehe!",
            "time": "Sun Mar 15 15:47:27 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "576829936008314880",
            "text": "Min gode venninne \n@marie_klaap er med p\u00e5 Grand Prix i kveld! Jeg er s\u00e5 stolt av henne! Dere kan stemme p\u00e5 henne med sms 7 til 26600",
            "time": "Sat Mar 14 19:39:08 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "576698325979774976",
            "text": "Se min opptreden av \"Kicks In\" fra @SenkveldTV2 en gang til/ You can now watch my performance from last night here:\n\nhttp://t.co/c7U8vV0FOG",
            "time": "Sat Mar 14 10:56:10 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "576515762006966273",
            "text": "L\u00e5ten jeg sang p\u00e5 @SenkveldTV2 heter\"Kicks In\"og er \u00e5 finne p\u00e5 mitt nye album \"Scandal Vol 2\" her: http://t.co/wpIZJEzyHA",
            "time": "Fri Mar 13 22:50:43 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "576458246367612928",
            "text": "Se meg p\u00e5 @SenkveldTV2 kl22.15 i kveld! Jeg skal spille Kicks In og gutta har sent meg p\u00e5 kleeeint oppdrag! http://t.co/ByAyOFcBFZ",
            "time": "Fri Mar 13 19:02:10 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "576438595491356672",
            "text": "@ShareHappyPlace Thanks! Im on tour with Lionel Richie right now, but have Munich and Leipzig left of the German dates. Hope to be back soon",
            "time": "Fri Mar 13 17:44:05 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "576335011042955264",
            "text": "My new video \"Kicks In\" is dedicated to my amazing fans around the world. I surprised three of them at home. So fun! https://t.co/kCBx4XHQPl",
            "time": "Fri Mar 13 10:52:29 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "574601026252181505",
            "text": "http://t.co/BXlVaVB00l",
            "time": "Sun Mar 08 16:02:14 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "574242084678463488",
            "text": "Lydsjekk i Harstad! Vi st\u00e5r klare kl19.30! Billetter igjen, s\u00e5 d er bare \u00e5 v\u00e6re spontane p\u00e5 en l\u00f8rdagskveld! http://t.co/tpb0pjqwpO",
            "time": "Sat Mar 07 16:15:56 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "574164024880930816",
            "text": "Takk for meg Stokmarknes! Topp stemning og fine folk! I kveld er det Harstad! http://t.co/vNhvrR2HmD",
            "time": "Sat Mar 07 11:05:45 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "573909905297510401",
            "text": "Stokmarknes!! Hurtigrutens Hus i kveld! Vi g\u00e5r p\u00e5 kl21! Jeg er faktisk 50% vester\u00e5ling,s\u00e5 synes dere burde ta turen! http://t.co/PnlQsciAk2",
            "time": "Fri Mar 06 18:15:58 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "573543947798192128",
            "text": "@AdryxRaven Thanks! ;)",
            "time": "Thu Mar 05 18:01:47 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "573543911509135363",
            "text": "The musicvideo for \"Better Than This\" is now available outside Scandinavia. What is your favorite musicvideo of mine?\nhttp://t.co/4CYF03Bgnb",
            "time": "Thu Mar 05 18:01:39 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "572792222992736256",
            "text": "Takk til alle som har kommet p\u00e5 konsertene mine s\u00e5 langt! Neste stopp er Stokmarknes p\u00e5 fredag og Harstad p\u00e5 l\u00f8rdag. http://t.co/vV79Ough1u",
            "time": "Tue Mar 03 16:14:42 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "572451805520637953",
            "text": "@AdryxRaven More will come!",
            "time": "Mon Mar 02 17:42:00 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "571659070953930752",
            "text": "Har tatt over Stavanger by! I kveld kan du oppleve min f\u00f8rste konsert i Stavanger noensinne @touscene #scandaltour http://t.co/Z7CvN4Hq0B",
            "time": "Sat Feb 28 13:11:58 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "571280020406194176",
            "text": "I kveld er det @rockefelleroslo!\nMatilda har dessverre blitt syk,s\u00e5 bandet og jeg g\u00e5r p\u00e5 scenen 21.30\nBillettlink: http://t.co/9sytiw2wur",
            "time": "Fri Feb 27 12:05:45 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "570925624266792962",
            "text": "Har gjort en cover av \"Habits\" til Tove Lo p\u00e5 min youtube kanal!\n\nCheck out my cover of \"Habits\" from\u2026 https://t.co/ywGQPhTsgL",
            "time": "Thu Feb 26 12:37:30 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "570849378514145280",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 @NRKOstland om ikke s\u00e5 lenge!",
            "time": "Thu Feb 26 07:34:32 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "570553052970786816",
            "text": "In Cologne my amazing fan through many years, Kim @marion2u \ncame to see the show together with her sister. \u2764\ufe0f http://t.co/x3GFRsGUGN",
            "time": "Wed Feb 25 11:57:02 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "570282703989436417",
            "text": "LanXess Arena tonight in Cologne with @LionelRichie #lionelrichietour http://t.co/fznyFhoTjy",
            "time": "Tue Feb 24 18:02:46 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "570190587548139520",
            "text": "Det beste jeg vet i hele verden er \u00e5 st\u00e5 p\u00e5 scenen og spille l\u00e5tene live. Bilde fra konsert i Mandal av \n@artistfoto http://t.co/DucSJRUohd",
            "time": "Tue Feb 24 11:56:44 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "569883179273887744",
            "text": "Til helgen er det @rockefelleroslo og @touscene som gjelder. Ses vi?\nRockefeller: http://t.co/9sytiw2wur\nStavanger: http://t.co/6QXDOsbyz1",
            "time": "Mon Feb 23 15:35:12 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "569570194642886656",
            "text": "@CaptSolidarity haha",
            "time": "Sun Feb 22 18:51:31 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "568794398122749952",
            "text": "Mandal i kveld! Gleder meg masse!! http://t.co/20HXzkhzyl",
            "time": "Fri Feb 20 15:28:46 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "568429510804316161",
            "text": "@chillax20 \ud83d\ude03",
            "time": "Thu Feb 19 15:18:50 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "568104406622851072",
            "text": "@RAtheRuggedMan Thank you!",
            "time": "Wed Feb 18 17:47:00 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "568086802621448192",
            "text": "@milou_nash @scandipop \u2764\ufe0f",
            "time": "Wed Feb 18 16:37:02 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "568054019865903105",
            "text": "Really happy to be nominated for the \"Music-Fach Awards\" in Germany. You can vote here:\nhttp://t.co/Pn1jrkYCfu",
            "time": "Wed Feb 18 14:26:46 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "567736851919036416",
            "text": "Hello Berlin! We are playing at the \n@o2WorldBerlin with @LionelRichie \ntonight! We go on at 8pm! #lionelrichietour http://t.co/PdJ6qbel3r",
            "time": "Tue Feb 17 17:26:28 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "567687814171865088",
            "text": "Download the single \"Better Than This\" iTunes: http://t.co/Ymrcl1klbH \nAmazon.mp3: http://t.co/pAyCb1OpJN \nSpotify: http://t.co/zxFVlCQifg",
            "time": "Tue Feb 17 14:11:36 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "567620369277014016",
            "text": "14.mars deltar venninna mi og felespiller \n@marie_klaap i Grand Prix med denne fine l\u00e5ten \ud83d\ude0d https://t.co/bruNdz2chu",
            "time": "Tue Feb 17 09:43:36 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566994173707169793",
            "text": "@1Dmixx_cher Yes! I Love Japan!",
            "time": "Sun Feb 15 16:15:19 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566980265915215872",
            "text": "Takk for i g\u00e5r Nordfjordeid! #scandaltour http://t.co/uQo2UmMo8p",
            "time": "Sun Feb 15 15:20:04 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566706298897833985",
            "text": "@zoneofgwenjane Iceland, Turkey and New Zealand!",
            "time": "Sat Feb 14 21:11:25 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566706148330721280",
            "text": "@Sjova Han hilser tilbake!",
            "time": "Sat Feb 14 21:10:49 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566697686355947520",
            "text": "Den nye merchen kom godt med!\n\nThe new merch came to good use! #scandaltour http://t.co/Xf1rVk14xZ",
            "time": "Sat Feb 14 20:37:11 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566628489802289153",
            "text": "Nordfjordeid! Ta turen til Operahuset kl19 for konsert! #scandaltour #nordfjordeid http://t.co/lpt4Ua3NaJ",
            "time": "Sat Feb 14 16:02:14 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566546041835880448",
            "text": "Har f\u00e5tt meg merch som vi selger p\u00e5 turneen! T-skjorte, lue og nett!\nNorfjordeid i kveld :)\nNew logo and merch! http://t.co/NwYYHKYuau",
            "time": "Sat Feb 14 10:34:36 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566245972515516416",
            "text": "@JanAageFjortoft Retweet. F\u00e5 slekta til \u00e5 ta turen ;)",
            "time": "Fri Feb 13 14:42:14 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566236059101851648",
            "text": "Fosnav\u00e5g lydsjekk! Vi g\u00e5r p\u00e5 19.30 \ud83d\ude03 http://t.co/rtkVLrW7VS",
            "time": "Fri Feb 13 14:02:51 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566162695951753216",
            "text": "@PressePeter :)",
            "time": "Fri Feb 13 09:11:20 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "566162667526975488",
            "text": "Norgesturneen er i gang! F\u00f8rste konsert i Fosnav\u00e5g i kveld. Tok en tur innom @radioaalesund og tok en trall! http://t.co/3z2Mglcg7M",
            "time": "Fri Feb 13 09:11:13 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "565894554239655939",
            "text": "Check out the international premiere of the \"Better Than This\" music video right here: http://t.co/mzNlMDW0b9",
            "time": "Thu Feb 12 15:25:50 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "565569843970445313",
            "text": "@Asbjorn1975 \"The Americans\" leverer p\u00e5 turn\u00e9! Takk for tipset!",
            "time": "Wed Feb 11 17:55:33 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "565544837601296385",
            "text": "Tonight we are on in Stuttgart at 7.15pm! \ud83d\ude03 On Friday my Norwegian tour starts in Fosnav\u00e5g! #lionelrichietour http://t.co/YEwy4ekBtQ",
            "time": "Wed Feb 11 16:16:11 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "565480647033360386",
            "text": "Jeg er veldig glad for \u00e5 kunne fortelle dere at Matilda skal vame opp for meg p\u00e5 Rockefeller fredag 27. februar!  http://t.co/9sytiw2wur",
            "time": "Wed Feb 11 12:01:07 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "565218902859608064",
            "text": "N\u00fcrnberg tonight! They are selling my album \"Songs from a blackbird\" at the merch stand, if you like what you hear! #lionelrichietour",
            "time": "Tue Feb 10 18:41:02 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "565165757513093121",
            "text": "@joswuijts2 @ZiggoDome Thank you! :)",
            "time": "Tue Feb 10 15:09:51 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "565148816803135488",
            "text": "I'm on tour with Lionel Richie &amp; we are playing an acoustic set just like this Check out the new \"livesession\" video https://t.co/BOOFIukryD",
            "time": "Tue Feb 10 14:02:32 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "564907608147230724",
            "text": "@mhl270 The guitar player is: Jan Ole Kristensen and the keyboard player is: Haakon-Marius Pettersen",
            "time": "Mon Feb 09 22:04:03 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "564494235345633280",
            "text": "We are ready to soon go on stage in Hannover, Germany! #lionelrichietour http://t.co/56rntabfU2",
            "time": "Sun Feb 08 18:41:28 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "564476565229424640",
            "text": "@varus71 Thank you so much!",
            "time": "Sun Feb 08 17:31:15 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "564151109120696320",
            "text": "Oberhausen was so fun! Thank you! New sparkling in-ears from @JHAudio #jhaudio #lionelrichietour http://t.co/io4brqiaNZ",
            "time": "Sat Feb 07 19:58:00 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "564149737096757248",
            "text": "@MarcelvdNieuwen @ZiggoDome Thank you!",
            "time": "Sat Feb 07 19:52:33 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "563722032995901440",
            "text": "@mbsimon1973 Thank you for the photos!",
            "time": "Fri Feb 06 15:33:00 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "563684617677713410",
            "text": "We had an amazing time last night @ZiggoDome with Lionel Richie! Thanks for listening! http://t.co/M3DjpczsQx",
            "time": "Fri Feb 06 13:04:20 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "563684155989708800",
            "text": "@zoneofgwenjane Happy Birthday!",
            "time": "Fri Feb 06 13:02:30 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "563455240205520897",
            "text": "@Jaffijaf \u2764\ufe0f",
            "time": "Thu Feb 05 21:52:52 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "563343907246080000",
            "text": "It's happening! Amsterdam tonight with Lionel Richie. http://t.co/cTSBmFVlog",
            "time": "Thu Feb 05 14:30:28 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "563280079812173824",
            "text": "Amsterdam! #lionelrichietour",
            "time": "Thu Feb 05 10:16:50 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "563008793819512835",
            "text": "@onscarletswalk Yes!",
            "time": "Wed Feb 04 16:18:51 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "562509797917220865",
            "text": "Vi skal spille p\u00e5 @GodMorgenNorge om en liten halv time og s\u00e5 en gang til 09.45! #godmorgennorge",
            "time": "Tue Feb 03 07:16:01 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "562198317460119552",
            "text": "I dag har \"Scandal Vol.II\" kommet ut! http://t.co/wpIZJFqm5M",
            "time": "Mon Feb 02 10:38:18 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "562143047782522880",
            "text": "Jeg kommer p\u00e5 bes\u00f8k hos Nitimen p\u00e5 P1 i dag! Skal synge en l\u00e5t live ogs\u00e5 :)",
            "time": "Mon Feb 02 06:58:41 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "561901949847896064",
            "text": "Gj\u00f8r meg klar til band\u00f8ving for Scandal-turneen! Hvilken l\u00e5t ville du likt \u00e5 h\u00f8re p\u00e5 konserten? \n#scandaltour http://t.co/LQsmYe2dRF",
            "time": "Sun Feb 01 15:00:39 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "561543075181637632",
            "text": "Les om meg i Romerikes blad: http://t.co/y4CXLPeNt2",
            "time": "Sat Jan 31 15:14:36 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "561473466160132096",
            "text": "Min gode venninne Marie Kristiansen er nominert til Gullfisken med denne vittige reklamen. Sms \"11\" til 26700 \nhttp://t.co/a4bVE9Nbbm",
            "time": "Sat Jan 31 10:38:00 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "561205903576559617",
            "text": "@RichardAYoung No plans so far \ud83d\ude14 Would love to!",
            "time": "Fri Jan 30 16:54:48 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "561193726144704512",
            "text": "H\u00f8r smakebiter fra Scandal Vol.2: http://t.co/8Y4jp9wgjC",
            "time": "Fri Jan 30 16:06:25 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "560872973478150144",
            "text": "Allerede n\u00e5 kan du h\u00f8re det nye albumet mitt, Scandal Vol. II, eksklusivt i @WiMP ! https://t.co/leH7haFFDn",
            "time": "Thu Jan 29 18:51:52 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "560721046064885761",
            "text": "Her kan dere h\u00f8re intervjuet mitt og litt tr\u00f8tt morgensang fra i morges hos P4 Radiofrokost: http://t.co/m17YZHsyJ0",
            "time": "Thu Jan 29 08:48:09 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "560559850972000257",
            "text": "H\u00f8r meg som gjest hos @P4Lyden i morgen kl08.30 med @P4faarlund &amp; co! Da skal jeg snakke om turneen og \"Scandal Vol 2\" som kommer p\u00e5 mandag!",
            "time": "Wed Jan 28 22:07:37 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "560512982669856769",
            "text": "These are the European dates that I will be opening up for Lionel Richie! Get your tickets at http://t.co/b5dC8ha338 http://t.co/zk1PMcsczW",
            "time": "Wed Jan 28 19:01:23 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "560249751132966913",
            "text": "@koepi_arena Thank you! I cant wait! It will be amazing!",
            "time": "Wed Jan 28 01:35:24 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "559864543531515904",
            "text": "@marion2u I do! haha It was taken in Krakow, Polen",
            "time": "Tue Jan 27 00:04:43 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "559431639819116544",
            "text": "Gratulerer @SiljeNorendal!!!!",
            "time": "Sun Jan 25 19:24:31 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "559067499183214593",
            "text": "Check out the first video from my Youtube Live Session of the song When you come around and subscribe for more! \nhttps://t.co/y2XMIccMzk",
            "time": "Sat Jan 24 19:17:33 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "558996214512095232",
            "text": "Jeg skal bli med p\u00e5 turn\u00e9 med Lionel Richie. Dette har dessverre f\u00f8rt til at noen av konsertene i Norge m\u00e5tte flyttes http://t.co/5CdmwrOjJk",
            "time": "Sat Jan 24 14:34:17 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "558730514224656385",
            "text": "@ronny_ronndani Tusen takk!",
            "time": "Fri Jan 23 20:58:29 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "558689079081304066",
            "text": "I am going on tour with Lionel Richie across Europe! It\u00b4s going to be amazing! \nNorwegian article about the tour:\nhttp://t.co/X80CY40Mu7",
            "time": "Fri Jan 23 18:13:51 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "558408464570269697",
            "text": "@PM_Skog7 Ja det hadde v\u00e6rt stas! \ud83d\ude03",
            "time": "Thu Jan 22 23:38:47 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "557931113088557056",
            "text": "Visste du at d er hele 3 generasjoner Ravn i videoen? Den lille jenta er min niese &amp; min mor ser du helt p\u00e5 slutten:\nhttp://t.co/NWGuE5n08n",
            "time": "Wed Jan 21 16:01:57 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "557532722894491648",
            "text": "I dag har jeg sagt ja til \u00e5 v\u00e6re @MOT_Norge ambassad\u00f8r enda et \u00e5r! Er veldig stolt av \u00e5 v\u00e6re det! \u2764\ufe0f http://t.co/SZnFkrz8p9",
            "time": "Tue Jan 20 13:38:54 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "557289263101120512",
            "text": "@bartgrefte sorry I keep pushing the following and unfollowing button all the time. Its placed strange on my phone. Nothing personal!",
            "time": "Mon Jan 19 21:31:28 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "556834302739361792",
            "text": "Bilde fra @spellemanntweet i g\u00e5r. Hadde en utrolig fin kveld! \nKjole fra @HouseofDagmar \nPicture from last night :) http://t.co/Q1yWFkNfhr",
            "time": "Sun Jan 18 15:23:37 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "556378512358387712",
            "text": "@bartgrefte I know. The international premiere will be announced later. This is only for Norway right now.",
            "time": "Sat Jan 17 09:12:29 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "556174777199906816",
            "text": "Du kan n\u00e5 se musikkvideoen til \"Better Than This\" p\u00e5 min nye youtube kanal! Dere m\u00e5 gjerne abonnere:\nhttp://t.co/6wbxvULI8j",
            "time": "Fri Jan 16 19:42:54 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "556114227031973888",
            "text": "@xangolund Tusen takk!",
            "time": "Fri Jan 16 15:42:18 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "556100749395263488",
            "text": "Video premiere of \"Better Than This\" outside of Scandinavia to be announced very soon!",
            "time": "Fri Jan 16 14:48:45 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "556093889858535424",
            "text": "Premiere p\u00e5 musikkvideoen til \"Better Than This\": http://t.co/h82ikO5wN4\n\nWatch the musicvideo for \"Better Than This\" right here!",
            "time": "Fri Jan 16 14:21:29 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "555310722826387456",
            "text": "@onscarletswalk This is only short previews of the songs. Not a video.",
            "time": "Wed Jan 14 10:29:28 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "555149339862269953",
            "text": "@onscarletswalk But the songs that are not on the international version of SFAB may be on a new international album \ud83d\ude09",
            "time": "Tue Jan 13 23:48:11 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "555149031685779456",
            "text": "@onscarletswalk The international version of SFAB has some same songs as Scandal. So there will not be an international release im afraid \ud83d\ude15",
            "time": "Tue Jan 13 23:46:57 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "554301923562889216",
            "text": "Idrettsgallaen g\u00e5r i reprise n\u00e5 p\u00e5 NRK2 hvis du vil se min opptreden av \"Better Than This\" en gang til! F\u00e5 l\u00e5ten her:\nhttp://t.co/iGXWVdQWY7",
            "time": "Sun Jan 11 15:40:51 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "554038362802520065",
            "text": "@Ingrid_MOT Og jeg av dere! \u2764\ufe0f Gratulerer!",
            "time": "Sat Jan 10 22:13:33 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "554017102706008065",
            "text": "Vi har pynta oss i @leilahafzi og skal snart opptre under Idrettsgallaen p\u00e5 NRK leilahafzioslo\u2026 http://t.co/Kd9H5z9Yzm",
            "time": "Sat Jan 10 20:49:05 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "553271871245123584",
            "text": "@lostartistic S\u00e5 g\u00f8y at du kommer! Hvem vet, kanskje det bare blir oss to? Kunne blitt g\u00f8y det! \ud83d\ude03",
            "time": "Thu Jan 08 19:27:48 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "552229160136237057",
            "text": "@picks_ I would love too! Who knows what could happen!",
            "time": "Mon Jan 05 22:24:26 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "552144389221670912",
            "text": "Om en m\u00e5ned er d klart for turn\u00e9! Og vi tar ogs\u00e5 turen til Stokmarknes 06.mars! Billetter her: http://t.co/Pio6OrlT1s http://t.co/xhANfl5RSb",
            "time": "Mon Jan 05 16:47:35 +0000 2015"
        },
        {
            "id": "550292981434294272",
            "text": "@MaryMNation happy new years!",
            "time": "Wed Dec 31 14:10:45 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "550292867160481793",
            "text": "2014 har v\u00e6rt et innholdsrikt og flott \u00e5r! Med bla filmen \"Ta meg med\", 30 \u00e5r, festival sommer og \"Scandal Vol I\" \ud83d\ude03 http://t.co/ybYPMgidI9",
            "time": "Wed Dec 31 14:10:18 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "548890975062745088",
            "text": "@andybrown1978 All tour info is on http://t.co/Pio6OrlT1s I will be signing/taking photos after each show.",
            "time": "Sat Dec 27 17:19:41 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "547743769068859392",
            "text": "\u00d8nsker dere alle en God Jul! \n      \ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udf84\ud83c\udf84\ud83c\udf84\nI wish you all a merry Christmas! http://t.co/TvkeWeQVYW",
            "time": "Wed Dec 24 13:21:05 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "545993827757342721",
            "text": "Bj\u00f8rn Opsahl har regissert musikkvideoen til \"Better Than This\" som kommer snart. H\u00f8r l\u00e5ta her http://t.co/HLqDwBpDPU http://t.co/Ts6Ji2Sj9Z",
            "time": "Fri Dec 19 17:27:27 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "545696524102270976",
            "text": "@Oliviaah94 Ikke alt man leser er riktig. Jeg er feil sitert. S\u00e5 klart jeg ikke har sagt d. Vi er i slekt og familien er fra nord.",
            "time": "Thu Dec 18 21:46:04 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "544914570192887809",
            "text": "Takk for i g\u00e5r! @MargaretBerger @silyamusic @HonDerGabrielle @CecilieTHolte @pernilleth http://t.co/78eTSYqRZY",
            "time": "Tue Dec 16 17:58:52 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "544234964624351233",
            "text": "L\u00e5ten jeg sang p\u00e5 Artistgallaen i g\u00e5r heter \"You\u00b4ll get up again\". H\u00f8r den her:\nSpotify: http://t.co/q9nZ8enLY9\nWiMP: http://t.co/mwEdmGz8CQ",
            "time": "Sun Dec 14 20:58:21 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "543866961042886657",
            "text": "I kveld er jeg stolt @PlanNorge ambassad\u00f8r. F\u00e5 med deg Artistgallaen p\u00e5 TV2 kl21.40. Bli fadder du ogs\u00e5! http://t.co/bHlPDcbxS5",
            "time": "Sat Dec 13 20:36:02 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "543481719400435712",
            "text": "Klar for @IdolTV2 finalen straks! Jeg skal synge min nye singel \"Better Than This\" Kjolen er fra @riccoveronorway http://t.co/e8UKcQwrGK",
            "time": "Fri Dec 12 19:05:13 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "543428004375187456",
            "text": "Fra i dag kan dere forh\u00e5ndsbestille \"Scandal Vol. II\u00bb og f\u00e5 den nye singelen min \u00abBetter Than This\u00bb med en gang http://t.co/iGXWVdQWY7 \ud83d\ude03",
            "time": "Fri Dec 12 15:31:47 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "543061344652910594",
            "text": "Det er klart for Norges turn\u00e9 og jeg kan ikke vente til \u00e5 reise rundt hele landet med bandet \u00e5 spille for dere! :D http://t.co/nLoAKFMYtC",
            "time": "Thu Dec 11 15:14:48 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "542764581991743488",
            "text": "Jeg skal spille p\u00e5 Idrettsgallaen 10.januar! Det blir stas! http://t.co/kBEskoBj9X",
            "time": "Wed Dec 10 19:35:35 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "542344242618990592",
            "text": "Se meg p\u00e5 @IdolTV2 finalen p\u00e5 fredag.Da skal jeg fremf\u00f8re min nye l\u00e5t \"Better Than This\" som har v\u00e6rt \"singaturl\u00e5t\" for mimrevideoene i h\u00f8st",
            "time": "Tue Dec 09 15:45:18 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "541973026716528640",
            "text": "P\u00e5 torsdag skal jeg ha minikonsert og signering p\u00e5 Maxi Storsenter! H\u00e5per \u00e5 se dere der! http://t.co/hN8yaLtN7N http://t.co/nIZHxtZjqP",
            "time": "Mon Dec 08 15:10:13 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "540933414422319104",
            "text": "Dear fans. I try to reply as many as possible! So please do not spam me with the same message. It only makes it more difficult to answer you",
            "time": "Fri Dec 05 18:19:10 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "539550805867921409",
            "text": "@Ericsuttoncali you can vote for \"Scandal Vol I\" to be album of the year and me as \"artist of the year\" right here: http://t.co/MaMxs3XY9A",
            "time": "Mon Dec 01 22:45:11 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "539523115181936640",
            "text": "Hvis dere likte albumet mitt \"Scandal Vol I\",kan dere stemme p\u00e5 d til \u00e5 bli \u00e5rets album &amp; p\u00e5 meg som \u00e5rets artist p\u00e5 http://t.co/MaMxs3XY9A",
            "time": "Mon Dec 01 20:55:09 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "538094764475052032",
            "text": "@bendikofficial Har d helt likt for tiden! Pr\u00f8v gresk yoghurt med eplebiter og valn\u00f8tter med litt honning p\u00e5!",
            "time": "Thu Nov 27 22:19:23 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "531502741341093888",
            "text": "@chinvincible Thank you! \ud83d\ude18",
            "time": "Sun Nov 09 17:45:03 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "531399899108376576",
            "text": "@andybrown1978 All the Tour dates will be announced soon. I will post it here when the tickets are for sale.",
            "time": "Sun Nov 09 10:56:23 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "530789621987565570",
            "text": "@andybrown1978 Yes, I am on tour all of Feb in Norway. 27th of february at Rockefeller in Oslo \ud83d\udc4d",
            "time": "Fri Nov 07 18:31:22 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "530384533515149312",
            "text": "Denne l\u00e5ten skrev jeg til en person som er veldig n\u00e6r meg som ikke har hatt det s\u00e5 lett i det siste. Har f\u00e5tt utrol\u2026 http://t.co/8bzB0Hbptd",
            "time": "Thu Nov 06 15:41:41 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "530362125311827969",
            "text": "@onscarletswalk Thank you so much! \u2764\ufe0f That made my day!",
            "time": "Thu Nov 06 14:12:38 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "529281870492860416",
            "text": "@andybrown1978 My album \"Songs from a blackbird\" is on iTunes world wide! Hope to tour there one day, but no plans so far. Come to Norway!",
            "time": "Mon Nov 03 14:40:06 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "528162556494360576",
            "text": "@ChristineDancke Jeg leste den p\u00e5 to d\u00f8gn. Sov nesten ikke!",
            "time": "Fri Oct 31 12:32:20 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "528155237593251842",
            "text": "Sjekk ut @WiMP Songwriters hvor jeg snakker om l\u00e5tskriverprosessen &amp; spiller \"Scandal\" akustisk og litt av en ny l\u00e5t\nhttps://t.co/teLYY1qw6e",
            "time": "Fri Oct 31 12:03:15 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "524965138827587585",
            "text": "I dag er d en m\u00e5ned siden \"Scandal Vol I\" kom ut.Hvilke l\u00e5ter h\u00f8rer dere mest p\u00e5? Spotify:http://t.co/Q5HtzJXGoC WiMP:http://t.co/RHxDog4zf8",
            "time": "Wed Oct 22 16:46:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "523434713525288960",
            "text": "27.feb skal jeg &amp; bandet mitt spille p\u00e5 Rockerfeller i Oslo! Dere kan kj\u00f8pe billetter fra i dag. H\u00e5per \u00e5 se dere der! http://t.co/khKoffmjff",
            "time": "Sat Oct 18 11:25:35 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "523079170600214528",
            "text": "Siste dag p\u00e5 @P4Lyden sin arbeidsuke! F\u00f8lg med, jeg deler ut billetter til en helt spesiell konsert! http://t.co/SniXYXIeM9",
            "time": "Fri Oct 17 11:52:47 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "522721848820514818",
            "text": "No make up on today honoring the song \"Try\" by @ColbieCaillat http://t.co/jKWrIBnjlt",
            "time": "Thu Oct 16 12:12:55 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "522715044711518208",
            "text": "Interviewed @ColbieCaillat at @P4Lyden today. She has a beautiful song called \"Try\" and sang amazing live! #colbiecaillat #try",
            "time": "Thu Oct 16 11:45:52 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "521536638703644672",
            "text": "Se meg p\u00e5 @GodMorgenNorge litt over kl08! Vi spiller to l\u00e5ter fra Scandal Vol I! #MarionScandal http://t.co/kCeco4YXRQ",
            "time": "Mon Oct 13 05:43:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "521332757025542144",
            "text": "Du kan lese om meg i nyeste @ELLE_Norge http://t.co/pLWqyhITjL",
            "time": "Sun Oct 12 16:13:09 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "521045597059813376",
            "text": "L\u00e5ten jeg sang p\u00e5 @nrklindmo heter \"You'll get up again\" :) http://t.co/lphHJWGXw9",
            "time": "Sat Oct 11 21:12:05 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "521009427751911424",
            "text": "Jeg er gjest hos @nrklindmo i kveld og synger ogs\u00e5 en l\u00e5t med bandet mitt! NRK kl21.55 http://t.co/S2e94h1ove",
            "time": "Sat Oct 11 18:48:22 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "520938000671600640",
            "text": "@tonjemt Tusen takk Tonje!",
            "time": "Sat Oct 11 14:04:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "520922462897602560",
            "text": "plannorges video http://t.co/RQhMzvOtZI",
            "time": "Sat Oct 11 13:02:48 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "520901866348367872",
            "text": "I dag spiller jeg og @marie_klaap i et bryllup som m\u00e5 stoppes! Bli med \u00e5 #stoppbryllupet @PlanNorge http://t.co/cR3AKlJA9L",
            "time": "Sat Oct 11 11:40:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "520481145000325120",
            "text": "Koser meg som vikar p\u00e5 @morgenklubben! http://t.co/PIHetymGUD",
            "time": "Fri Oct 10 07:49:09 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "520237425134956544",
            "text": "L\u00f8rdag spiller jeg i Thea (12) sitt bryllup hvor hun giftes bort til Geir (37),hjelp meg \u00e5 #stoppbryllupet @PlanNorge http://t.co/fa19b8jByD",
            "time": "Thu Oct 09 15:40:42 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "520180920830398464",
            "text": "Er gjest hos T\u00f8rnquist Show og @EinarTornquist har lurt meg til \u00e5 snakke om ting jeg aldri snakker om: http://t.co/B0aU28ibMZ",
            "time": "Thu Oct 09 11:56:10 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "519867120541528064",
            "text": "I morgen er jeg gjest hos @EinarTornquist p\u00e5 @VGTV \nKjenner jeg har angst for hva som kommer \ud83d\ude33 #t\u00f8rnquist http://t.co/Evq5xSYrW9",
            "time": "Wed Oct 08 15:09:14 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "519568750870155266",
            "text": "Se \"joggerodeoen\" til meg og @hellevanglarsen : \nHere is a funny clip from when I was a guest at @Ylvis talkshow:\nhttp://t.co/hEOF6Q0Ikx",
            "time": "Tue Oct 07 19:23:37 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "519147737158549504",
            "text": "Jeg skal v\u00e6re gjest hos @nrklindmo til helgen og hvis du vil v\u00e6re i publikum kan du melde deg p\u00e5 her: https://t.co/AMpnxZwISL",
            "time": "Mon Oct 06 15:30:40 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "518861285094883330",
            "text": "Reprise av I kveld med YLVIS n\u00e5 for de som gikk glipp av det p\u00e5 tirsdag!",
            "time": "Sun Oct 05 20:32:25 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "518426442372485120",
            "text": "@tomsoot Tusen takk!",
            "time": "Sat Oct 04 15:44:30 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "518075981966635010",
            "text": "@NicoandVinz sitt nye album gj\u00f8r meg glad mens jeg gj\u00f8r husarbeid! \ud83d\ude03",
            "time": "Fri Oct 03 16:31:54 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "517977574786740224",
            "text": "Er det noe du har lyst til \u00e5 sp\u00f8rre meg om? Jeg chatter med f\u00f8lgerne mine p\u00e5 facebook i dag! https://t.co/5didvNINCu http://t.co/bzHUH6rft1",
            "time": "Fri Oct 03 10:00:52 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "517708732357427201",
            "text": "@MrSnickBoomBoom Thank you so much!",
            "time": "Thu Oct 02 16:12:35 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "517693598788509696",
            "text": "Har en liten Q &amp; A p\u00e5 facebook siden min imorgen! Send meg en meld p\u00e5 innboks og jeg svarer s\u00e5 mange som mulig! http://t.co/xwK9stLezv",
            "time": "Thu Oct 02 15:12:26 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "517428661453352960",
            "text": "@EskeBerg haha!",
            "time": "Wed Oct 01 21:39:40 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "517331143297753088",
            "text": "Hva er din favorittl\u00e5t p\u00e5 \"Scandal Vol I\"?\nItunes: http://t.co/BVBI0L7xNJ\nWiMP: http://t.co/EDRP0rqJw2\nSpotify: http://t.co/HkA8pz4RGI",
            "time": "Wed Oct 01 15:12:10 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "517044640789561344",
            "text": "@TV2Wikestad hehe bra trening!",
            "time": "Tue Sep 30 20:13:43 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "516993276243894272",
            "text": "Hva er d Calle har f\u00e5tt meg med p\u00e5? Se d i kveld med @Ylvis Kl21.30 p\u00e5 @TVNorge http://t.co/nVzOE4ULcT",
            "time": "Tue Sep 30 16:49:36 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "516969900720783360",
            "text": "Her kan dere h\u00f8re hele intervjuet mitt p\u00e5 @NRKP13 i dag og en akustisk versjon av l\u00e5ten min \"Scandal\":\nhttp://t.co/c2yH390qUY",
            "time": "Tue Sep 30 15:16:43 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "516886073826615296",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 @NRKP13 kl13 da skal jeg spille l\u00e5ten min \"Scandal\" live &amp; s\u00e5 kan du bytte til P3 kl13.30 hvor jeg er gjest hos @ChristineDancke",
            "time": "Tue Sep 30 09:43:37 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "516707718078689280",
            "text": "Check out @AndreasWiig X-Games Real Snow Backcountry part right here: https://t.co/UGT6TvjGu7",
            "time": "Mon Sep 29 21:54:54 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "516344417473789952",
            "text": "@myhrik Tusen takk! Fin melding \u00e5 legge seg til p\u00e5 en s\u00f8ndagskveld! :)",
            "time": "Sun Sep 28 21:51:17 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "516344119187472384",
            "text": "Gjester @morgenklubben i morgen tidlig kl09. Da skal jeg ogs\u00e5 synge en l\u00e5t fra deres topp 1000! Spent p\u00e5 hvilken? Tune in p\u00e5 @RadioNorgeAS",
            "time": "Sun Sep 28 21:50:05 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "515774104751071234",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 @RadioMetroNorge straks!",
            "time": "Sat Sep 27 08:05:03 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "515403426516455424",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 P1+ n\u00e5! \ud83d\ude03 Nrk/p1+",
            "time": "Fri Sep 26 07:32:07 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "515390035454328832",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 @P5Bergen straks :)",
            "time": "Fri Sep 26 06:38:54 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "515176205566615552",
            "text": "Dere kan h\u00f8re min nye singel \"You\u00b4ll get up again\" og alle de andre l\u00e5tene fra \"Scandal Vol I\" p\u00e5 min Vevo kanal:\nhttp://t.co/rNgQqk9plt",
            "time": "Thu Sep 25 16:29:13 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "514399614708240384",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 NRK \u00d8stlandssendingen om 15 minutter! (Tirs kl.15.15)",
            "time": "Tue Sep 23 13:03:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "514232176024756225",
            "text": "@wanieharun23 Happy birthday!",
            "time": "Tue Sep 23 01:57:59 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "513983267520135168",
            "text": "@hauschen \ud83d\ude03",
            "time": "Mon Sep 22 09:28:54 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "513975055425212417",
            "text": "Og hvis du vet hva en CD er, kan du f\u00e5 tak i \"Scandal Vol I\" her:\nPlatekompaniet: http://t.co/FN6olxdQO3\nCDON: http://t.co/D1PaUueFUN",
            "time": "Mon Sep 22 08:56:17 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "513974799614615552",
            "text": "Det er en stor dag!! H\u00f8r \"Scandal Vol I\" her:\nItunes: http://t.co/dtsSNk8QZm\nWiMP: http://t.co/RHxDog4zf8\nSpotify: http://t.co/Q5HtzJXGoC",
            "time": "Mon Sep 22 08:55:16 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "513708336890785792",
            "text": "@Satanihalsen Den kommer p\u00e5 Spotify imorgen!",
            "time": "Sun Sep 21 15:16:26 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "513295199477719040",
            "text": "H\u00f8r smakebiter fra hele albumet n\u00e5 p\u00e5 youtube: http://t.co/A7dsJiSXyE #marionscandal Ute p\u00e5 mandag!",
            "time": "Sat Sep 20 11:54:46 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "513228947551956992",
            "text": "Jeg er gjest p\u00e5 Nitimen NRK P1 om en liten halvtime! @nrknitimen",
            "time": "Sat Sep 20 07:31:31 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "513029460413931520",
            "text": "Stem p\u00e5 min gode venn @aleksanderwith i kveld p\u00e5 The Hit! 1 til 26600 #thehit http://t.co/yxULm7aweF",
            "time": "Fri Sep 19 18:18:49 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "513006880021434368",
            "text": "Du kan allerede n\u00e5 h\u00f8re hele mitt nye album \"Scandal Vol I\" p\u00e5 @WiMP \n http://t.co/tx1yoDHHuf",
            "time": "Fri Sep 19 16:49:06 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "512184988469846017",
            "text": "BARE 5 DAGER IGJEN!\nNytt album \"Scandal Vol.I\" ute 22.september!\nForh\u00e5ndsbestill her:\nhttps://t.co/bjERgNA2OR http://t.co/moomvg7Lxm",
            "time": "Wed Sep 17 10:23:11 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "511464636257169409",
            "text": "H\u00f8r smakebiter av HELE mitt kommende album \u201dScandal Vol. I\u201d p\u00e5 Instagram allerede n\u00e5: http://t.co/Oev3QNvmVr",
            "time": "Mon Sep 15 10:40:46 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "510472758569209857",
            "text": "Forh\u00e5ndsbestill \"Scandal Vol I\" n\u00e5 og f\u00e5 den nye l\u00e5ten \"You'll get up again\" og \"In Dreams\" med en gang! \ud83d\ude03 https://t.co/bjERgNA2OR #spent",
            "time": "Fri Sep 12 16:59:24 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "507999244796837889",
            "text": "For dere som har VG+, s\u00e5 kan dere lese dagens intervju her:\nhttp://t.co/tXDLn0aWrd",
            "time": "Fri Sep 05 21:10:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "507804028294930432",
            "text": "Les om meg og den nye musikken min i VG i dag! http://t.co/miT8LWM1zY",
            "time": "Fri Sep 05 08:14:49 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "506170797996920834",
            "text": "The \"Scandal Vol I\" album cover: \n(Out in Norway on Sept 22nd) http://t.co/no0GB2PbfN",
            "time": "Sun Aug 31 20:04:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "505383262492327936",
            "text": "Jeg har v\u00e6rt s\u00e5 inspirert den siste tiden!D har blitt til 2 album \"Scandal Vol I\" (ute 22sept) &amp;\"Vol II\"( Jan 2015) http://t.co/WYoP5cNnls",
            "time": "Fri Aug 29 15:55:34 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "503322717589090304",
            "text": "@jorgenberg @mortabel Storkoste meg! Fantastisk publikum!",
            "time": "Sat Aug 23 23:27:41 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "502137566515453952",
            "text": "@muhammadfaizal Only if Sony in your country choose to do a real release. Only out on cd in Norway and Germany for now!",
            "time": "Wed Aug 20 16:58:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "502100849171365888",
            "text": "Dear patient fans! My album \"Songs from a blackbird\" is now available on iTunes across the world. http://t.co/dO3r1upmVt (Australia in Oct)",
            "time": "Wed Aug 20 14:32:25 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "501452893984419840",
            "text": "Vi hadde lyttesession i studio i kveld. Albumet er ferdig og d f\u00f8les fantastisk. Dere f\u00e5r h\u00f8re det 22.sept! #scandal http://t.co/tf4rUGLxO2",
            "time": "Mon Aug 18 19:37:41 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "499967446980497409",
            "text": "I was on a great tv show today! Bubble Gum TV. Made by and hosted by these young girls Joelena and Bianca! http://t.co/uz5OSLJzMT",
            "time": "Thu Aug 14 17:15:02 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "499864449164267520",
            "text": "@RealMeatLoaf Look where I am! At Radio Berlin and the old \"elevator\" u like! http://t.co/oEDHGTM0Af",
            "time": "Thu Aug 14 10:25:46 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "499848654602371072",
            "text": "One more day in Berlin before I go home for a concert @BAKgaard i Harstad tomorow night! http://t.co/upSOeWCwMv",
            "time": "Thu Aug 14 09:23:00 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "499126469030072320",
            "text": "Radio Sal\u00fc in Saarbruecken with Thorsten! Listen to \"The Minute\" on their station! http://t.co/8xGxykn4dS",
            "time": "Tue Aug 12 09:33:18 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "498743139323371521",
            "text": "Watch my performance on ARD Morgenmagazin right here: http://t.co/1328pe67rm",
            "time": "Mon Aug 11 08:10:05 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "498562335397933056",
            "text": "Germany! You can see me on ARD Morgenmagazin tomorrow morning from 06.45! Gute Nacht!",
            "time": "Sun Aug 10 20:11:38 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "498169686643965952",
            "text": "Vi er klare for Fjordfestivalen her p\u00e5 Hernestangen. P\u00e5 grunn av v\u00e6ret utsetter vi konserten til kl21.45, for da er det meldt bedre v\u00e6r!",
            "time": "Sat Aug 09 18:11:23 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "497662000919748608",
            "text": "A small video message for everyone in Germany! My album \"Songs from a blackbird\" comes out today and\u2026 http://t.co/qCXt4Dq2jh",
            "time": "Fri Aug 08 08:34:01 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "497286611173134336",
            "text": "@PatrikWydler I hopefully will this fall!",
            "time": "Thu Aug 07 07:42:21 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "496703834031685632",
            "text": "Only 3 days left until my album will be released in Germany! Preorder &amp; get The Minute, Driving and Scandal now :) \nhttp://t.co/hHKAlTdr6x",
            "time": "Tue Aug 05 17:06:37 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "496605346199502848",
            "text": "Noen som lurer p\u00e5 hva jeg egentlig synger? Her er teksten til \"In Dreams\": http://t.co/ausFkJaMzs",
            "time": "Tue Aug 05 10:35:15 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "495553504707354624",
            "text": "Se meg p\u00e5 Sommer\u00e5pent i kveld p\u00e5 NRK kl21.30!",
            "time": "Sat Aug 02 12:55:37 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "495125776413769728",
            "text": "I kveld er det klart for Fosnav\u00e5g Rock! Jeg og bander g\u00e5r p\u00e5 kl.18.30! Ses vi der? #fosnav\u00e5grock",
            "time": "Fri Aug 01 08:35:58 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "494896127582679040",
            "text": "@oyetpunzal Happy birthday :)",
            "time": "Thu Jul 31 17:23:26 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "494458045196664832",
            "text": "Les om mine nordnorske aner og VG Lista i Sortland:  http://t.co/CUxYmVS5pj",
            "time": "Wed Jul 30 12:22:39 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "492700903880015872",
            "text": "In 2 weeks my album will be released in Germany! Preorder it now &amp; download my song \"The Minute\u201c right away! iTunes:http://t.co/hHKAlTdr6x",
            "time": "Fri Jul 25 16:00:24 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "492270408469856257",
            "text": "@picks_ @bevpicksmith Ah! I love that!! :)",
            "time": "Thu Jul 24 11:29:45 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "491945207043473408",
            "text": "@leighpturner Haha! In Dreams will come out in the fall! :)",
            "time": "Wed Jul 23 13:57:31 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "491528422133628928",
            "text": "Check out the world premiere of \"The Minute\" music video right here: http://t.co/k2uvKepLHx",
            "time": "Tue Jul 22 10:21:22 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "491503791012077568",
            "text": "In just a few more hours the video for \"The Minute\" will premiere on http://t.co/stj8z7RfA2. I hope you'll like it \ud83d\ude03 http://t.co/rbbfx4catv",
            "time": "Tue Jul 22 08:43:30 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "491315041078358017",
            "text": "The music video for \"The Minute\" premieres at http://t.co/stj8z7RfA2 tomorrow. Here is a little teaser:\nhttp://t.co/kfwaehdUUi",
            "time": "Mon Jul 21 20:13:28 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "490741382965768192",
            "text": "Last weekend in California doing the things I \u2764\ufe0f:Pinkberries,Newport Beach,BBQ ribs,Fashion Island. Going home HAPPY! http://t.co/hCs3HlbHTu",
            "time": "Sun Jul 20 06:13:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "490185796821872640",
            "text": "@PinkBecca Yes please, that would be nice of u. Its only available in Norway now for a reason. Thank you",
            "time": "Fri Jul 18 17:26:15 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "490185524846415872",
            "text": "@jxxxfxxx very soon :)",
            "time": "Fri Jul 18 17:25:10 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "490184030646583297",
            "text": "Du kan n\u00e5 se musikkvideoen av \"In Dreams\" p\u00e5 min youtube kanal: http://t.co/r7Rr1SUntw (Norway only)",
            "time": "Fri Jul 18 17:19:14 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "489307688740720640",
            "text": "@wahyugamal @larsenmarit Yes, she sings beautiful! :)",
            "time": "Wed Jul 16 07:16:58 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "489132249762127872",
            "text": "I \u2764\ufe0f LA http://t.co/8wVX0NMaxz",
            "time": "Tue Jul 15 19:39:50 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "488939069494140928",
            "text": "Feels amazing being back in LA. Not so good for my wallet though.. http://t.co/EFSucc1QUT",
            "time": "Tue Jul 15 06:52:12 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "488742248926810112",
            "text": "@soar I hope to get a release date in the future here! Crossing my fingers! :)",
            "time": "Mon Jul 14 17:50:07 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "486079308218507266",
            "text": "Videopremiere av \"In Dreams\": http://t.co/CivRbYx5Ww",
            "time": "Mon Jul 07 09:28:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "485416201871716352",
            "text": "Vi g\u00e5r p\u00e5 scenen om 30min! Kom \u00e5 se oss spille p\u00e5 Sommerfesten p\u00e5 Giske kl16! Gleder oss!",
            "time": "Sat Jul 05 13:33:35 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "485042573070069760",
            "text": "Vi har akkurat landet i \u00c5lesund &amp; er klar for sommerfesten p\u00e5 Giske imorgen!Spiller kl.16 p\u00e5 Sparebanken M\u00f8re-scena! http://t.co/skcfmwTvrS",
            "time": "Fri Jul 04 12:48:55 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "484715435074793472",
            "text": "Hei alle sammen! Jeg har forandret instagram navnet mitt til marionraven slik at folk i utlandet ogs\u00e5\u2026 http://t.co/1tvUSPC7ky",
            "time": "Thu Jul 03 15:08:59 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "483976423531499520",
            "text": "Imorgen er det klart for VG-Lista Topp 20 i Trondheim! Det hele starter kl18 p\u00e5 Torget. Gratis for alle! Gleder... http://t.co/Czw2nfdam6",
            "time": "Tue Jul 01 14:12:25 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "483596458914897920",
            "text": "I now have 40 000 likes here on Facebook! Wow!! Thank you so much for all the support :D I\u00b4d love to hear your... http://t.co/QJ5mpzDxSt",
            "time": "Mon Jun 30 13:02:35 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "482635218525126656",
            "text": "Hvis du kjeder deg i kveld, sjekk ut @tamegmed! #tamegmed http://t.co/oEHZJkonbF",
            "time": "Fri Jun 27 21:22:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "482527096536068096",
            "text": "Make a wish!! Hadde en fantastisk kveld i g\u00e5r med verdens fineste venner og kollegaer! #sollihagen #dirtythirty http://t.co/XeaPeHcyIq",
            "time": "Fri Jun 27 14:13:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481921790948937728",
            "text": "Liker! http://t.co/ZrONr43p1U http://t.co/YpnqEJqY1A",
            "time": "Wed Jun 25 22:08:03 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481838658098839553",
            "text": "@olaper Takker!!",
            "time": "Wed Jun 25 16:37:42 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481818303439323136",
            "text": "Zinzi sin sommerkatalog har kommet! Her er en av de nye bildene :) @zinziworld #ambassad\u00f8r #zinzi http://t.co/z8EdSrCrHd",
            "time": "Wed Jun 25 15:16:49 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481741621482901504",
            "text": "N\u00e5 har TA MEG MED kommet ut p\u00e5 DVD, Blue-Ray og digitalt! For dere som ikke fikk sett den da den gikk p\u00e5 kino og... http://t.co/n76HEAf3et",
            "time": "Wed Jun 25 10:12:07 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481705213376466944",
            "text": "Ble inspirert p\u00e5 @nrkp3 @p3morgen og dro rett hjem for \u00e5 lage bacon. Line er tydeligvis flinkere enn\u2026 http://t.co/Sxc1BtD4Kh",
            "time": "Wed Jun 25 07:47:27 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481694921519558656",
            "text": "Alltid like koselig \u00e5 v\u00e6re p\u00e5 bes\u00f8k hos Silje og Ronny @nrkp3 @p3morgen #indreams http://t.co/YSFBTmbaT0",
            "time": "Wed Jun 25 07:06:33 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481675701666717696",
            "text": "@p3morgen straks! #snork",
            "time": "Wed Jun 25 05:50:11 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481533849395286016",
            "text": "Takk for i dag! H\u00f8r meg p\u00e5 @p3morgen kl08.00 imorgen tidlig! #norestforthewicked http://t.co/6g6PBPxxLn",
            "time": "Tue Jun 24 20:26:30 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481527316573868032",
            "text": "@Tangberg Tusen takk :)",
            "time": "Tue Jun 24 20:00:33 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481479216530481152",
            "text": "Went for this outfit for tonights tv show! Everything @gestuz \nCheck it out at @tv2_offisiell at 20.30 #sommertid... http://t.co/UDZn1yVyE9",
            "time": "Tue Jun 24 16:49:25 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481466794579091457",
            "text": "Dere kan se meg spille live og ta en prat med de fine jentene p\u00e5 Sommertid i kveld. TV 2 ca kl.20.30 :)",
            "time": "Tue Jun 24 16:00:03 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481131354206511104",
            "text": "Her mikses d for harde livet hos Bjarne Stensli! @evnorm #scandal http://t.co/42niaWgOCq",
            "time": "Mon Jun 23 17:47:08 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "481123850948984832",
            "text": "H\u00f8r meg svare p\u00e5 10 kjappe sp\u00f8rsm\u00e5l hos RUBEN p\u00e5 P3 @P3Ruben straks! #p3ruben #indreams",
            "time": "Mon Jun 23 17:17:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "480763091442221056",
            "text": "Photo from last night concert.\nPhoto by: Johnny Leo Johansen #fredrikstad #yamaha http://t.co/npUerstJYG",
            "time": "Sun Jun 22 17:23:47 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "480466609421967360",
            "text": "God stemning i bussen etter super hyggelig show i Fredrikstad! Takk til alle som kom :D @madeleineossum @evnorm... http://t.co/yKF6nwF08t",
            "time": "Sat Jun 21 21:45:40 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "480382605196795904",
            "text": "Lydsjekken gikk flott og solen skinner! Billetter kan kj\u00f8pes i d\u00f8ra. G\u00e5r p\u00e5 kl19! Gamlebyen, Fredrikstad :) S\u00e5 er... http://t.co/3ISncTaogi",
            "time": "Sat Jun 21 16:11:52 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "480034568565972992",
            "text": "Klar for @vglista! #vglista @lindawickmann http://t.co/SMDPTP9qsp",
            "time": "Fri Jun 20 17:08:54 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "479910157246144512",
            "text": "Spiller p\u00e5 St.Hans-fest i Atellerig\u00e5rden i Gamlebyen i Fredrikstad imorgen sammen med Sivert H\u00f8yem. Gleder meg!... http://t.co/Vn98fIAUzh",
            "time": "Fri Jun 20 08:54:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "479718435488661504",
            "text": "Dette skal bli g\u00f8y! Noen som skal? @bakgaarden http://t.co/ALAcgYVN1f",
            "time": "Thu Jun 19 20:12:42 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "479709580814200832",
            "text": "@AndreHansen96 bloggen er fanfiction. Som betyr at alt er funnet p\u00e5.",
            "time": "Thu Jun 19 19:37:31 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "478932700083290114",
            "text": "What a videoshoot! Bernd Katzmarczyk is amazing!\n Epic Deutschland Sony Music Norway\n #indreams http://t.co/eDIfmGrohg",
            "time": "Tue Jun 17 16:10:28 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "478825145205682176",
            "text": "New day, new video! #indreams #brooom http://t.co/10XphgEksZ",
            "time": "Tue Jun 17 09:03:05 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "478582166394507264",
            "text": "Had an amazing day shooting the \"The Minute\" video today in Munich! Can't wait for you to see it! #theminute #yamaha http://t.co/GNQrsgpu5W",
            "time": "Mon Jun 16 16:57:34 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "478442856609112066",
            "text": "Videoshoot today in Munich for \"The Minute\"! @lindawickmann @kajabj @cecilietholte http://t.co/is9E3Kp0h0",
            "time": "Mon Jun 16 07:44:00 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "478306145300250624",
            "text": "Bilde fra band\u00f8ving i dag. N\u00e5 er vi klare for sommerens konserter! F\u00f8rste allerede p\u00e5 l\u00f8rdag i Fredrikstad!... http://t.co/7TMOLNuuB0",
            "time": "Sun Jun 15 22:40:46 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "478081760303915009",
            "text": "Band\u00f8ving i dag! For om en uke er det klart for f\u00f8rste konsert i sommer sammen med Sivert H\u00f8yem i Fredrikstad!... http://t.co/cIlec2beLy",
            "time": "Sun Jun 15 07:49:08 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "477498429589819392",
            "text": "Hjertelig velkommen til \u00e5rets Dissimilisfestival! Jeg skal holde en minikonsert der imorgen, l\u00f8rdag 14.Juni... http://t.co/4BVzVJuLxd",
            "time": "Fri Jun 13 17:11:11 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "477342469512638464",
            "text": "Alltid like koselig \u00e5 v\u00e6re p\u00e5 bes\u00f8k hos Morgenklubben @radio_norge #indreams http://t.co/gSpHWbnbL1",
            "time": "Fri Jun 13 06:51:27 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "477318396350963712",
            "text": "Om en liten time er jeg gjest hos denne flotte gjengen p\u00e5 @radio_norge #morgenklubben http://t.co/cEW7G01mVq",
            "time": "Fri Jun 13 05:15:48 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "477188246946869248",
            "text": "Dear friends! \n\nI'm really happy to let you know that I signed a record deal with Epic / Sony Music Germany... http://t.co/rlITqbm7My",
            "time": "Thu Jun 12 20:38:38 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "477153385938821120",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 @nrkp3 hos @p3ruben n\u00e5! Spiller favorittl\u00e5tene mine! http://t.co/FZgvIdSHsv",
            "time": "Thu Jun 12 18:20:06 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476981580872024064",
            "text": "Tok en tur innom @gmn i dag for \u00e5 snakke om \"In Dreams\" og festivalene jeg skal synge p\u00e5 i sommer! http://t.co/dcrgq5NdKH",
            "time": "Thu Jun 12 06:57:25 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476955672869736449",
            "text": "Se meg p\u00e5 God Morgen Norge p\u00e5 Tv2 kl08.00!",
            "time": "Thu Jun 12 05:14:28 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476785409708785664",
            "text": "20 000 followers on Twitter! Thanks for the support!",
            "time": "Wed Jun 11 17:57:54 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476785199087251457",
            "text": "20 000 f\u00f8lgere her p\u00e5 Twitter! Takker for st\u00f8tten! :)",
            "time": "Wed Jun 11 17:57:04 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476784894065262593",
            "text": "@Sandranadika :D S\u00e5 koselig \u00e5 h\u00f8re!",
            "time": "Wed Jun 11 17:55:51 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476701913053143040",
            "text": "Min nye sang \"In Dreams\" ute! Du kan laste ned og str\u00f8mme l\u00e5ten her:\niTunes http://t.co/iDAO2pbvj4\nSpotify... http://t.co/MsVM4Ycaky",
            "time": "Wed Jun 11 12:26:07 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476595128724107264",
            "text": "Jeg er p\u00e5 bes\u00f8k hos Radio 1 frokost denne fine morningen! H\u00f8r meg sprekke en ballong og svare p\u00e5 et hemmelig sp\u00f8rsm\u00e5l!",
            "time": "Wed Jun 11 05:21:48 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476375940701118465",
            "text": "Dere kan h\u00f8re meg skravle og spille \"In Dreams\" p\u00e5 Radio Metro mellom kl17-18! #radiometro #indreams http://t.co/5p65w1c4k9",
            "time": "Tue Jun 10 14:50:49 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476314379030654976",
            "text": "H\u00f8r meg prate med Ingrid og den nye l\u00e5ten min \"In Dreams\" p\u00e5 P4 n\u00e5 kl13!",
            "time": "Tue Jun 10 10:46:12 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476251709472530433",
            "text": "Idag er min nye singel \"In Dreams\" ute! Du kan laste ned og str\u00f8mme l\u00e5ten her: \n\niTunes http://t.co/iDAO2pbvj4... http://t.co/5RHV7t57Su",
            "time": "Tue Jun 10 06:37:10 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "476018309674967041",
            "text": "I morgen kommer \"In Dreams\" p\u00e5 iTunes, Spotify og Wimp! Gleder meg masse! Det skal jeg prate mer om p\u00e5  Nitimen... http://t.co/SHqexB8e93",
            "time": "Mon Jun 09 15:09:43 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "475655855707152384",
            "text": "Da var de ektefolk! @caroelisabeth_ #carolineogsverre http://t.co/FVDJJ2naOq",
            "time": "Sun Jun 08 15:09:27 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "475604896549711872",
            "text": "Bryllup i Marifj\u00f8ra!#carolineogsverre\n@ceciliemelli http://t.co/ANDnWQBuqr",
            "time": "Sun Jun 08 11:46:58 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "474626052220669952",
            "text": "N\u00e5 kan dere h\u00f8re l\u00e5tene jeg gjorde p\u00e5 Christine @p3christine en gang til:... http://t.co/gZGY8MrOIW",
            "time": "Thu Jun 05 18:57:23 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "474578948790448129",
            "text": "I g\u00e5r spilte jeg og bandet nye l\u00e5ter for f\u00f8rste gang p\u00e5 min showcase p\u00e5 Parkteateret. Det var fantastisk g\u00f8y og... http://t.co/0h4LSNo5Id",
            "time": "Thu Jun 05 15:50:13 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "473828826548432899",
            "text": "Vi \u00f8ver til morgendagens showcase p\u00e5 Parkteatret mens solen skinner ute. Det gj\u00f8r oss s\u00e5 glade at vi deler ut... http://t.co/t4rG17OK1M",
            "time": "Tue Jun 03 14:09:30 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "473785288356294656",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 P3 straks! @p3christine",
            "time": "Tue Jun 03 11:16:29 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "473720179617443841",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 Christine @P3Christine kl13-14 i dag hvor vi skal spille en akustisk versjon av \"In Dreams\" og en... http://t.co/F4sMp7ZG05",
            "time": "Tue Jun 03 06:57:46 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "471221694867468288",
            "text": "@white_n_right Thats ok! Thanks for deleting!",
            "time": "Tue May 27 09:29:41 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "470970234833080320",
            "text": "Showcase konkurransen er n\u00e5 avsluttet! Takk for alle som meldte seg p\u00e5 og velkommen til konsert! \n\nD\u00f8rene \u00e5pner 19.00\nKonsertstart 20.30",
            "time": "Mon May 26 16:50:28 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "470909935476572160",
            "text": "Onsdag 4. juni spiller jeg en ekslusiv Showcase p\u00e5 Parkteatret i Oslo med smakebiter fra mitt nye album som... http://t.co/xq87sZPulB",
            "time": "Mon May 26 12:50:52 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "470680072966651905",
            "text": "Thank you so much for all the lovely birthday messages today! I do have the most amazing and patient fans around the world. Big hugs, Marion",
            "time": "Sun May 25 21:37:28 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "470679714118774784",
            "text": "@white_n_right Thanks for the wishes. please delete the photo. It is copyrighted and not for use for anyone else. thank you",
            "time": "Sun May 25 21:36:03 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "470534130271522817",
            "text": "I have cutest fans. Thank you so much!! https://t.co/0hbQVrZsky",
            "time": "Sun May 25 11:57:33 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "470533961211711489",
            "text": "@AndreHansen96 @emilie_sanna Tusen takk for nydelig bursdagsvideo. Ble veldig r\u00f8rt!",
            "time": "Sun May 25 11:56:53 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "468711404846215169",
            "text": "H\u00f8r premiere av min nye l\u00e5t \"In Dreams\" hos @p3christine n\u00e5!! http://t.co/j7MbbHN1Nc",
            "time": "Tue May 20 11:14:41 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "468709926387208193",
            "text": "H\u00f8r premiere av min nye l\u00e5t \"In Dreams\" straks hos Christine p\u00e5 P3!! \udbb8\udf30",
            "time": "Tue May 20 11:08:49 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "468667983636606977",
            "text": "25.Juni kommer TA MEG MED ut p\u00e5 DVD :) http://t.co/jmPwuOWRmC",
            "time": "Tue May 20 08:22:09 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "468380994144182272",
            "text": "Holder p\u00e5 \u00e5 planlegge setlisten for sommerens konserter. Hvilke av l\u00e5tene mine vil dere ha med?",
            "time": "Mon May 19 13:21:45 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "467255124880920576",
            "text": "S\u00e5 stolt av bandmedlem og venninna mi Marie Kl\u00e5pbakken som har kommet ut med ny l\u00e5t i dag. Digger den og den blir... http://t.co/1BkQ3mhS7p",
            "time": "Fri May 16 10:47:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "466957547853729793",
            "text": "Shopping gj\u00f8r underverker for hum\u00f8ret! @gannihegdehaugsveien http://t.co/lsCQLOP7np",
            "time": "Thu May 15 15:05:29 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "466892884906889216",
            "text": "L\u00f8rdag 21. juni spiller Sivert H\u00f8yem og jeg konsert i Gamlebyen i Fredrikstad. Det blir min f\u00f8rste konsert for... http://t.co/Pyf0xjYnQR",
            "time": "Thu May 15 10:48:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "466558741824172032",
            "text": "Siste vokal legges p\u00e5 albumet! Nesten litt vemodig! #marionravnalbum3 #elektrol\u00fcd \nRecording the last vocals on... http://t.co/tvDw2bnrAB",
            "time": "Wed May 14 12:40:46 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "465831187244941312",
            "text": "Det jobbes hardt i studio med den nye plata! H\u00e5per ingen har h\u00f8rt denne f\u00f8r. @bofjord #elektrol\u00fcd... http://t.co/5nj7P2jN9w",
            "time": "Mon May 12 12:29:44 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "464776152603586561",
            "text": "@violetroad sin l\u00e5t \"Good Girls\" er den perfekte fredagsl\u00e5ten! Sett den p\u00e5 jenter! Lover at hum\u00f8ret blir p\u00e5 topp! http://t.co/DoYET9O60O",
            "time": "Fri May 09 14:37:24 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "464566666362650624",
            "text": "@marion2u You're a mom? Congratulations!",
            "time": "Fri May 09 00:44:59 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "463759601360310272",
            "text": "A small gig on a Tuesday night with my guitarist Jan Ole in my new kimono from @ganni @gannihegdehaugsveien... http://t.co/LeqYDSFxWt",
            "time": "Tue May 06 19:17:59 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "461841923120963584",
            "text": "Verdensmester p\u00e5 koring @thomhell og meg i Albatross Recorders med @evnorm \n...................\nWorld champion in... http://t.co/aN8Qu88BlM",
            "time": "Thu May 01 12:17:49 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "461140716555894784",
            "text": "\u00c5\u00e5 dette blir s\u00e5 fint! #christerknutsen #marionravnalbum3 #osloklang #bjarnestensli @bofjord @catosalsa http://t.co/mHeiXPr8Bm",
            "time": "Tue Apr 29 13:51:29 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "460866610429837312",
            "text": "Alle gode ting er fem! De fem fine folka i Violet Road, f\u00e5r plenty med yatzyfemmere for sitt fjerde album \"Back... http://t.co/AN8LVuvOwT",
            "time": "Mon Apr 28 19:42:17 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "460524012804644864",
            "text": "Nikolai Eilersten spiller bass p\u00e5 nye l\u00e5ter. Produsent B\u00f8rge Fjordheim er forn\u00f8yd! \n#marionravnalbum3 \n@bofjord... http://t.co/rP7mbJKLSy",
            "time": "Sun Apr 27 21:00:55 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "460151071462014976",
            "text": "I kveld kan du gj\u00f8re en forskjell. Ring/sms \u2018fadder\u2019 til 08009 for \u00e5 hjelpe #barnp\u00e5flukt. #Artistgalla http://t.co/89u9jskLmn",
            "time": "Sat Apr 26 20:18:59 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "460063090877280256",
            "text": "Recording vocals today in Albatross Recorders with @evnorm. Follow @jagajazzistofficial http://t.co/UFAvFLvUQj",
            "time": "Sat Apr 26 14:29:23 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "459980776558575617",
            "text": "An exciting road ahead! Wanna follow? http://t.co/LCzv39sDnY",
            "time": "Sat Apr 26 09:02:17 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "459350593786892288",
            "text": "@PinkBecca No not yet..",
            "time": "Thu Apr 24 15:18:10 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "459350537826476032",
            "text": "@jxxxfxxx Yes in the fall, but only a release in Norway so far..",
            "time": "Thu Apr 24 15:17:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "459079513016528896",
            "text": "Photoshoot with @mariekristiansen today for the new album. Styling by @lindawickmann Dress from @gestuz http://t.co/v3M7ySttdb",
            "time": "Wed Apr 23 21:20:59 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "457502393479856128",
            "text": "Nye l\u00e5ter spilles inn p\u00e5 sexy gitar! @thomhell #goingfortheone #marionravnalbum3 http://t.co/DW7k6OvG3B",
            "time": "Sat Apr 19 12:54:05 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "456872172565585920",
            "text": "I dag startet vi innspillingen av det nye albumet mitt p\u00e5 Albatross Recorders. @evnorm produserer og @bendikhk... http://t.co/jf9BLVm5AZ",
            "time": "Thu Apr 17 19:09:48 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "456778145647964160",
            "text": "Viktig med riktig fott\u00f8y n\u00e5r man skal spille bra p\u00e5 trommer @bendikhk\nImportant with the right footwear while... http://t.co/OKgwJzGhQh",
            "time": "Thu Apr 17 12:56:11 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "455340541392072704",
            "text": "Check out my new playlist with spring favorites on my Spotify account:... http://t.co/zRsByIXgdk",
            "time": "Sun Apr 13 13:43:39 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "455319952938266624",
            "text": "Solen skinner og jeg har Thea &amp; The Wild p\u00e5 \u00f8ret! \n\"I wanna be free, I wanna be naked, I wanna be naive\"... http://t.co/3pEaz7AF5H",
            "time": "Sun Apr 13 12:21:50 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "455142486458245120",
            "text": "@distresomfaen Du er dessverre nesten et \u00e5r forsinket..",
            "time": "Sun Apr 13 00:36:39 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "455142035268587520",
            "text": "@IdaCamilla Haha Hun heter det p\u00e5 instagram og profilen er linket til twitter slik at d jeg legger opp der kommer opp p\u00e5 twitter automatisk",
            "time": "Sun Apr 13 00:34:52 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "455047686077833216",
            "text": "Jeg og @idacamilla tok oss en \u00f8kt p\u00e5 @elixiasjolyst i dag!\nDet blir nemlig ingen kj\u00e6re mor p\u00e5 denne dama i... http://t.co/5ulYG9JTHU",
            "time": "Sat Apr 12 18:19:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "454743855246475264",
            "text": "This is where I've been in the world! 38 countries! Where do you come from? http://t.co/lgJrTnvvww",
            "time": "Fri Apr 11 22:12:38 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "454395285515431936",
            "text": "Tilbake i Norge og opptreden p\u00e5 #damemiddag i Bergen! @gestuz @gibson #regram http://t.co/zEBtSywYSs",
            "time": "Thu Apr 10 23:07:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "454226746834157568",
            "text": "@AdryxRaven No. This is not correct. I dont have a title ready yet. Dont understand why someone would make this up. annoying.",
            "time": "Thu Apr 10 11:57:50 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "453697959306092544",
            "text": "@joerandahl Tusen hjertelig takk! :)",
            "time": "Wed Apr 09 00:56:37 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "453317098815504384",
            "text": "Everyone should come to Whistler once in their life. Beautiful place. #hatejogging #lifeofasnowboardwife http://t.co/2XcNSk0zqG",
            "time": "Mon Apr 07 23:43:13 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "453205816762327042",
            "text": "@leighpturner haha! Fun! Long time ago!",
            "time": "Mon Apr 07 16:21:01 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "452322434645889024",
            "text": "My inner 14-year old has come out yet again! Its finally time for The Divergent movie and some upside down Milk... http://t.co/l2b9RLOZTu",
            "time": "Sat Apr 05 05:50:46 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "451908236254248962",
            "text": "@deyni_zavala Its a Norwegian tv show where artists honor and cover eachothers songs. This is a song by Lene Marlin :)",
            "time": "Fri Apr 04 02:24:54 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "451508896801099777",
            "text": "Made it to Whistler in Canada. One week holiday here before I go back in the studio. #lifeofasnowboardwife http://t.co/ruzvmdDHmq",
            "time": "Wed Apr 02 23:58:04 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "451419576132071424",
            "text": "@PinkBecca Its still pop, singer/songwriter music!",
            "time": "Wed Apr 02 18:03:08 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "450943053457788928",
            "text": "Amsterdam bound",
            "time": "Tue Apr 01 10:29:36 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "449689722236186624",
            "text": "Berlinselfie in my new @hunkydorysthlm dress! \n@holzweileragency http://t.co/woFYvp67rS",
            "time": "Fri Mar 28 23:29:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "448215270230745088",
            "text": "Koselig i studio!\nA great vibe in the studio! #newalbum http://t.co/GWBezoljYg",
            "time": "Mon Mar 24 21:50:22 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "448042661967314944",
            "text": "@deyni_zavala Thank you for the support! :)",
            "time": "Mon Mar 24 10:24:29 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "448022003841511424",
            "text": "@Edvartsen Du m\u00e5 ta d igjennom bookingbyr\u00e5 eller management. Info p\u00e5 http://t.co/v7YA5f5jDj",
            "time": "Mon Mar 24 09:02:24 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "447891610882564096",
            "text": "@Edvartsen Bare \u00e5 si ifra det! \ud83d\ude01",
            "time": "Mon Mar 24 00:24:16 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "447868180208549888",
            "text": "S\u00e5 akkurat @hgvm episoden til @simoneeriksrud ! For en dame, artist og l\u00e5tskriver! \u2764 http://t.co/7YQLk5zXaI",
            "time": "Sun Mar 23 22:51:09 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "447729189849149441",
            "text": "Min vurdering av dagene i Stavanger! God s\u00f8ndag! http://t.co/xeeNJImYfF",
            "time": "Sun Mar 23 13:38:51 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "447571817662672896",
            "text": "Beste l\u00f8rdagen i Stavanger med g\u00f8yale folk som gj\u00f8r meg glad!\n@rein_alexander @tkristiansen \n#alejandrofuentes... http://t.co/Fw52j7p8Li",
            "time": "Sun Mar 23 03:13:31 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "446965420197957632",
            "text": "S\u00e5nn passe g\u00f8y i Elektrol\u00fcd Studio med @bofjord.. #newalbum http://t.co/P4ZWwvJiTj",
            "time": "Fri Mar 21 11:03:55 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "446763507896160256",
            "text": "De leker ikke roomservice p\u00e5 @clarionstavanger @kitchenandtable Nam! http://t.co/p1kB0vgJxr",
            "time": "Thu Mar 20 21:41:35 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "446355225923026944",
            "text": "Studiosession med @aleksanderwith og @kongkrolla \ni ny genser fra @hunkydorysthlm #regram http://t.co/FYsg6bdUnf",
            "time": "Wed Mar 19 18:39:13 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "446299950716956673",
            "text": "Var d noen som sa omnichord?\n@kongkrolla og @aleksanderwith \n#newalbum http://t.co/G0KcEULASc",
            "time": "Wed Mar 19 14:59:34 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "445625879842938880",
            "text": "I dag kom min fantastiske l\u00e5tskriver venninne Simone ut med D'Sound albumet sitt. Sjekk det ut her: \n\nCDON... http://t.co/hiPlK30oh5",
            "time": "Mon Mar 17 18:21:03 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "445290580310904833",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/R1HwTSZPsU",
            "time": "Sun Mar 16 20:08:42 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "445117053741961217",
            "text": "http://t.co/drfhA5LMhh",
            "time": "Sun Mar 16 08:39:10 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "444921319688114176",
            "text": "Heia Mooooooooo!!!! Dette fortjener du virkelig!! Bra levert! @itsmoofficial @lailasamuels http://t.co/ONyZn5C7Ln",
            "time": "Sat Mar 15 19:41:23 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "444910372542099456",
            "text": "Heia @itsmoofficial og @lailasamuels !! Send 5 til 26600!! http://t.co/UczGkJJBNI",
            "time": "Sat Mar 15 18:57:53 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "444110193006100482",
            "text": "Meg og @felejenta p\u00e5 @holzweileragency salg! Vi fant begge noen skikkelig fine ting fra Gestuz og Hunky Dory!... http://t.co/b2yWiftJxg",
            "time": "Thu Mar 13 13:58:15 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "443877669881409536",
            "text": "Vet ikke helt om jeg hadde kj\u00f8pt burger av hu her! \"Ta meg med\" spilles n\u00e5 p\u00e5 kino over hele landet! Noen som har... http://t.co/nictenpBBW",
            "time": "Wed Mar 12 22:34:18 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "443058502668263425",
            "text": "N\u00e5 er det igjen klart for salg hos @holzweileragency! Her kan du kj\u00f8pe favorittmerkene mine @gestuz og... http://t.co/mIkqlvfDSb",
            "time": "Mon Mar 10 16:19:13 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "442297524997484544",
            "text": "Ta ikke for gitt de rettighetene v\u00e5re s\u00f8stre f\u00f8r oss har kjempet for at vi skal ha #8.mars http://t.co/hmnPuFvvAH",
            "time": "Sat Mar 08 13:55:22 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "442273127007932416",
            "text": "Les om @barehaddy, @instakjosaas og meg i @dbmagasinet i dag! @tamegmed http://t.co/ZabsKa5TnW",
            "time": "Sat Mar 08 12:18:25 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "442052885971750912",
            "text": "Mange som sp\u00f8r hvor kjolen p\u00e5 Senkveld er i fra. Den er i fra @hunkydorysthlm og kommer i butikk til h\u00f8sten!... http://t.co/Pc03r7PbxO",
            "time": "Fri Mar 07 21:43:15 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "442029999940726784",
            "text": "Vi er klare for Senkveld straks! @senkveldtv2 @instakjosaas #JanEggum http://t.co/uNwGCe7cxm",
            "time": "Fri Mar 07 20:12:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441881038776565760",
            "text": "Musikken fra TA MEG MED kan n\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 iTunes!\n\nhttps://t.co/srZ7BaTsn6 http://t.co/FM8cekTbWq",
            "time": "Fri Mar 07 10:20:24 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441663311315075072",
            "text": "Gikk du glipp av Studio 1 konserten min? Da kan du se den her p\u00e5 NRKs nett-TV: http://t.co/MCRlxwjRgW",
            "time": "Thu Mar 06 19:55:13 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441641747014119425",
            "text": "Imorgen er det klart for premiere i L\u00f8renskog! H\u00e5per dere kommer og deler denne kvelden med meg!... http://t.co/oe7J0t3rOz",
            "time": "Thu Mar 06 18:29:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441564531118964737",
            "text": "Premiere @tamegmed\nKjole fra TSH\nH\u00e5r av @innovativfrisor/@kajabj \nStyling @lindawickmann \nSko... http://t.co/csaNRqzgy3",
            "time": "Thu Mar 06 13:22:42 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441544753570533377",
            "text": "Meg og @instakjosaas p\u00e5 f\u00f8r-premieren av @tamegmed! Veldig stas! Filmstjerne kjole fra TSH! http://t.co/WmIz87WLBw",
            "time": "Thu Mar 06 12:04:07 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441466362385297409",
            "text": "Veldig stas i g\u00e5r p\u00e5 premiere av @tamegmed! Ta turen i regnv\u00e6ret til helgen for litt feel-good film! http://t.co/XGvecnkoZD",
            "time": "Thu Mar 06 06:52:37 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441455157398626304",
            "text": "Snork! H\u00f8r meg og Frank Kjos\u00e5s p\u00e5 P3morgen om litt!",
            "time": "Thu Mar 06 06:08:06 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441362049516703744",
            "text": "@HapziDeizi Kommer reprise p\u00e5 Nrk snart og du kan ogs\u00e5 se det p\u00e5 nrk nett tv! ;)",
            "time": "Wed Mar 05 23:58:07 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441298797621039104",
            "text": "Studio 1 konserten min p\u00e5 NRK2 straks!! #studio1 http://t.co/VlC8i1stlE",
            "time": "Wed Mar 05 19:46:46 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441201932057583616",
            "text": "Intervju p\u00e5 VGnett:\nhttp://t.co/sOyDPE3AGh http://t.co/hvAlgh9tQr",
            "time": "Wed Mar 05 13:21:52 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "441193297273700352",
            "text": "Presselansering av @tamegmed  i dag! F\u00f8r-premiere i kveld p\u00e5 Colosseum. Tror d fortsatt er noen billetter igjen... http://t.co/9Ps5kcsAdR",
            "time": "Wed Mar 05 12:47:33 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "440937783474257920",
            "text": "Ny l\u00e5t p\u00e5 gang, begynner \u00e5 bli et album snart!  #newalbum http://t.co/Q5M9e2D7I9",
            "time": "Tue Mar 04 19:52:14 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "440604412373786624",
            "text": "I dag har vi filmet ny @mot_norge skolevideo. Sammen med den ferske MOT-ambassad\u00f8ren @nilsInge #mot http://t.co/1JBJNcNlIL",
            "time": "Mon Mar 03 21:47:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "440530823607889921",
            "text": "http://t.co/vqB9jif2ax",
            "time": "Mon Mar 03 16:55:07 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "440181751991001088",
            "text": "P\u00e5 onsdag 5.mars er det klart for min Studio 1 konsert! Dere kan se den p\u00e5 NRK2 kl20:55 #studio1 http://t.co/VwFOdRFJNN",
            "time": "Sun Mar 02 17:48:02 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "439556670361178112",
            "text": "@monicaheldal konsert p\u00e5 utsolgt Cementen i Stavanger! Fantastisk at ekte og unge kvinnelige artister kommer fram... http://t.co/KB2QPSMvsR",
            "time": "Sat Mar 01 00:24:11 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "439117018164625408",
            "text": "F\u00f8lg meg p\u00e5 instagram: http://t.co/fqyyNbk8yd http://t.co/tNoW4irZVe",
            "time": "Thu Feb 27 19:17:10 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "438451368647749632",
            "text": "@RestRenaa Kommer gjerne igjen! :)",
            "time": "Tue Feb 25 23:12:06 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "438440173764767744",
            "text": "Beste filmen jeg har sett p\u00e5 lang tid! Gr\u00e5t og gr\u00e5t! \nBest movie I've seen in a long time. Cried my eyes out! http://t.co/oNBouJMIev",
            "time": "Tue Feb 25 22:27:37 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "438261987126960128",
            "text": "Det blir premiere av TA MEG MED p\u00e5 L\u00f8renskog Kino! Jeg kommer p\u00e5 bes\u00f8k og dere kan ogs\u00e5 v\u00e6re med! Bestill... http://t.co/Jwb8s4fxsb",
            "time": "Tue Feb 25 10:39:34 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "437894007759192064",
            "text": "5.mars ruller vi ut den r\u00f8de l\u00f8peren p\u00e5 Colosseum kino og inviterer til festpremiere. Du kan ogs\u00e5 v\u00e6re med :)... http://t.co/bb7Y0izWG9",
            "time": "Mon Feb 24 10:17:21 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "437680591396286464",
            "text": "Mo (som jeg var stolt mentor for under X-Factor) er endelig tilbake! Sjekk ut hans bidrag til Melodi Grand Prix... http://t.co/alBqa3dW7S",
            "time": "Sun Feb 23 20:09:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "436972532910927872",
            "text": "Stor intervju i siste \"Kamille\" hvor jeg snakker om \"Ta meg med\". #tamegmed http://t.co/DaIS2wiNvx",
            "time": "Fri Feb 21 21:15:45 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "436109488416763904",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/8sTsVwsmvf",
            "time": "Wed Feb 19 12:06:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "435705367042215936",
            "text": "Utrolig spennende boardercross i dag! Gratulerer til @stiansivertzen med finaleplass. Vi heiet og heiet!! http://t.co/uTydc9f7bX",
            "time": "Tue Feb 18 09:20:29 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "435490016949968896",
            "text": "Litt sliten av allergi\n(ja, d er ikke noe @asvindal finner p\u00e5) men heldigvis skal jeg bare heie i publikum! Ny... http://t.co/QkGC12uUWQ",
            "time": "Mon Feb 17 19:04:45 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "435468796422127616",
            "text": "@stiansivertzen er en popul\u00e6r mann! Boardercross ble dessverre flyttet til imorgen pga t\u00e5ke. H\u00e5per det blir bedre... http://t.co/asdWYseFsk",
            "time": "Mon Feb 17 17:40:26 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "435125380979380224",
            "text": "Koselig \u00e5 v\u00e6re med mannen min @andreaswiig p\u00e5 jobb. Nesten som i gamledager! #sochi http://t.co/2Whi65aURa",
            "time": "Sun Feb 16 18:55:49 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "435051005034500096",
            "text": "M\u00f8tte Lisa Miskovsky (som jeg synger duett med p\u00e5 l\u00e5ten Home) her i Sochi!! http://t.co/UUKoVu8FVm",
            "time": "Sun Feb 16 14:00:17 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "435016932182343680",
            "text": "P\u00e5 plass i Sochi!! Heia Norge! Og heia @andreaswiig og @stianblipp som er s\u00e5 flinke p\u00e5 @tv2_offisiell \n\nI am in... http://t.co/WHdOCBoxb0",
            "time": "Sun Feb 16 11:44:53 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "434473302065967104",
            "text": "@waspcorps Hva syntes du??",
            "time": "Fri Feb 14 23:44:41 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "434128551076724737",
            "text": "@thomhell konsert p\u00e5 John Dee. For en stemme, for en mann! Sjekk ut d fantastiske nye albumet hans! http://t.co/v0IQdZff0r",
            "time": "Fri Feb 14 00:54:46 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "433991894473785344",
            "text": "Andreas Wiig har ikke \"lagt opp\" selvom han ikke kj\u00f8rer konkurranser lenger. Filming er like viktig i... http://t.co/gROXkbcauJ",
            "time": "Thu Feb 13 15:51:45 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "433963783740874753",
            "text": "Var hos den alltid blide @fredhamelten i dag og fikk endelig ordna p\u00e5 bryna! http://t.co/JS8sx6pwy5",
            "time": "Thu Feb 13 14:00:03 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "433925151420190720",
            "text": "http://t.co/13W6ULvb3j",
            "time": "Thu Feb 13 11:26:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "433367257272418304",
            "text": "HaHa Dette er fantastisk:... http://t.co/pvYlcaY0kv",
            "time": "Tue Feb 11 22:29:40 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "433302438460653568",
            "text": "Super intimkonsert med @violetroad! Blir s\u00e5 glad av de gutta her! Sjekk ut \"Face of the moon\" som kom ut i dag! http://t.co/VcXHSC1HsF",
            "time": "Tue Feb 11 18:12:06 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "433242601844523008",
            "text": "http://t.co/gMC38K45gw",
            "time": "Tue Feb 11 14:14:20 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "433191394421661697",
            "text": "Violet Road - Face of the Moon http://t.co/YDGDij9c2v",
            "time": "Tue Feb 11 10:50:51 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "433190938781822976",
            "text": "Dette er min favorittl\u00e5t akkurat n\u00e5! Sjekk ut musikkvideoen til Violet Road eller h\u00f8r l\u00e5ta her:\nWiMP:... http://t.co/BhOazCvd5a",
            "time": "Tue Feb 11 10:49:02 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "433001935139241984",
            "text": "I dag spilte jeg og mitt fine band inn konserten min for Studio 1! Det kan dere se p\u00e5 NRK3 5 Mars!! Utrolig fin... http://t.co/1Ozvp7sAmt",
            "time": "Mon Feb 10 22:18:00 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "432612418959990784",
            "text": "@andreaswiig kommer p\u00e5 @senkveldtv2 sammen med @stianblipp og @siljenorendal straks! http://t.co/soCNBshyBO",
            "time": "Sun Feb 09 20:30:12 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "432114048453197824",
            "text": "Gratulerer til St\u00e5le Sandbech med s\u00f8lv i OL!!",
            "time": "Sat Feb 08 11:29:52 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "432083236584697856",
            "text": "Koser meg p\u00e5 P3 l\u00f8rdagsr\u00e5det akkurat n\u00e5 med @aleksanderwith http://t.co/rWbIafWWCD",
            "time": "Sat Feb 08 09:27:25 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "431926839745843201",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 L\u00f8rdagsr\u00e5det p\u00e5 P3 imorgen tidlig!",
            "time": "Fri Feb 07 23:05:58 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "431878905679855619",
            "text": "Henger med nydelige Marie Kl\u00e5pbakken @felejenta http://t.co/oUpht82nOG",
            "time": "Fri Feb 07 19:55:29 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "431194462887227392",
            "text": "Lyst til \u00e5 overraske en du er glad i p\u00e5 Valentines day? Det settes opp en f\u00f8rvisning av TA MEG MED p\u00e5 Oslo Kino,... http://t.co/xaR5ljceiI",
            "time": "Wed Feb 05 22:35:45 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "430816205528522753",
            "text": "For en fin dag det har v\u00e6rt i Stavanger! \u2764\n1: Bra dag i Elektrol\u00fcd Studio\n2: Trening p\u00e5 Elixia\n3: Middag med god... http://t.co/eQbdlxNKku",
            "time": "Tue Feb 04 21:32:42 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "430663486893740032",
            "text": "Jobbes hardt i studio! @bofjord\nHard at work in the studio! #newalbum #stavanger #elektrol\u00fcd http://t.co/nzuriCIWqj",
            "time": "Tue Feb 04 11:25:51 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "430054029193138177",
            "text": "Bilde fra Zinzi som jeg er ambassad\u00f8r for. #zinzi http://t.co/BRsci0KwYq",
            "time": "Sun Feb 02 19:04:05 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "429580970572787712",
            "text": "Her kan dere se intervjuet mitt p\u00e5 Dagsrevyen i g\u00e5r og flere klipp fra TA MEG MED... http://t.co/QioaJwcsBU",
            "time": "Sat Feb 01 11:44:19 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "429323397399470080",
            "text": "Var innom Dagsrevyen for \u00e5 prate litt om \"Ta meg med\"! Premiere 7 Mars. #tamegmed \nKjole fra @katrinuri \nSmykke... http://t.co/wVOVGu5YSd",
            "time": "Fri Jan 31 18:40:49 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "428858700947025920",
            "text": "I love this song! \ud83d\ude0d On repeat @highasakiteband http://t.co/QSmAuDfOuO",
            "time": "Thu Jan 30 11:54:16 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "428847175444213760",
            "text": "@Jamihan No, I dont think so. Cause its in Norwegian based on Norwegian artist songs!",
            "time": "Thu Jan 30 11:08:28 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "428540387200733184",
            "text": "Sjekk ut traileren for TA MEG MED! Premiere 7. mars! http://t.co/YNu4ZQh0S6",
            "time": "Wed Jan 29 14:49:24 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "428151307900166144",
            "text": "N\u00e5 kan du se den lange traileren til TA MEG MED p\u00e5 Dagbladet! Premiere 7 Mars!... http://t.co/dnNkfIeaiD",
            "time": "Tue Jan 28 13:03:21 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "427949427861757952",
            "text": "@refsnan Er en veldig bra l\u00e5tskriver som har studio her!",
            "time": "Mon Jan 27 23:41:09 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "427905469706162177",
            "text": "oooh god l\u00e5t p\u00e5 gang i Hamar med @snortheim \nOooh great song in the making! #nyttalbum http://t.co/lliigEU5mK",
            "time": "Mon Jan 27 20:46:28 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "427735973720760320",
            "text": "P\u00e5 vei til Hamar for \u00e5 skrive nye l\u00e5ter! Hette fra @frkstoyva er perfekt i sn\u00f8v\u00e6ret! #hette #startenp\u00e5endr\u00f8m... http://t.co/fyH99Ff2NH",
            "time": "Mon Jan 27 09:32:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "427221878541787138",
            "text": "Gratulerer Silje!!! Utrolig bra! Gull i X-Games er stort! http://t.co/Jcy5zEiL1E",
            "time": "Sat Jan 25 23:30:07 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "427207807679475712",
            "text": "Rocknroll! Tar helt av backstage med en Solo og @eiriksofteland #skodakickoff http://t.co/KmA0A8YKGm",
            "time": "Sat Jan 25 22:34:13 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "427163877697007616",
            "text": "X Games Slopestyle Finale p\u00e5 NRK 3 n\u00e5! 4 norske gutter med! Heia! Heia! #awsm",
            "time": "Sat Jan 25 19:39:39 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "426842480663728128",
            "text": "I kveld s\u00e5 jeg denne filmen p\u00e5 kino og synes den var utrolig spennende. Satt ytterst p\u00e5 stolen med hendene over... http://t.co/7jGSDYqLMD",
            "time": "Fri Jan 24 22:22:32 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "426739776897957888",
            "text": "Hyggelig kveld i g\u00e5r med @kajabj og @magmaloumarthe p\u00e5 @costumenorge awards! #dagmar #zinzi http://t.co/co9ooeVwKH",
            "time": "Fri Jan 24 15:34:25 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "426672712627412994",
            "text": "Flinke snowboardgutta!! 4 av 8 i X-Games finalen er norske. Lover bra for OL!... http://t.co/sL9qAVr8M2",
            "time": "Fri Jan 24 11:07:56 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "426646483459641344",
            "text": "Bilde fra Costume Awards i g\u00e5r! @costumenorge Kjole fra Dagmar og LuLu's veske fra @magmalou http://t.co/5dixDT2srB",
            "time": "Fri Jan 24 09:23:43 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "426524831165992960",
            "text": "@HaavardGomo Billettene gikk dessverre fort!",
            "time": "Fri Jan 24 01:20:18 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "426034456496177152",
            "text": "@MatildaMusic Label mates n\u00e5! ;)",
            "time": "Wed Jan 22 16:51:44 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "426007275602735104",
            "text": "I dag har jeg signert platekontrakt med @sonymusicnorway http://t.co/25x7xEDOWZ",
            "time": "Wed Jan 22 15:03:43 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "425758548908572672",
            "text": "@celius96 \ud83d\udc4d",
            "time": "Tue Jan 21 22:35:22 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "425684512493019136",
            "text": "@darkspace76_msk Tusen takk!",
            "time": "Tue Jan 21 17:41:11 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "425677443240697857",
            "text": "Glad og stolt over \u00e5 f\u00e5 v\u00e6re en del av Sony Music Norway familien! http://t.co/ikTdiuXWRE",
            "time": "Tue Jan 21 17:13:05 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "425561535855857665",
            "text": "Mandag 10. februar spiller jeg live med bandet mitt p\u00e5 NRK \"STUDIO 1\". \nLyst til \u00e5 v\u00e6re publikum? Klikk p\u00e5 linken... http://t.co/dvKZ1S3nPv",
            "time": "Tue Jan 21 09:32:31 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "425327099222564864",
            "text": "Min produsent og venn Thom Hell er ute med nytt album! https://t.co/lbhaYUQF9V",
            "time": "Mon Jan 20 18:00:57 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "425045147106439168",
            "text": "@dahlcecilie535 Det er p\u00e5 Kanari\u00f8yene i Spania! ;)",
            "time": "Sun Jan 19 23:20:34 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "424889536490258432",
            "text": "Hvis dere noen gang skal til Puerto Del La Cruz kan jeg anbefale restauranten \"Lucas Maes\" p\u00e5 det sterkeste! Og... http://t.co/wzButXTomf",
            "time": "Sun Jan 19 13:02:14 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "424686136653783040",
            "text": "@e_aasen :)",
            "time": "Sat Jan 18 23:33:59 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "424672631925641216",
            "text": "Gratulerer kj\u00e6re Ole!! Skulle bare mangle :)",
            "time": "Sat Jan 18 22:40:20 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "424638461656588288",
            "text": "Gratulerer til Monica Heldal med spellemann for \"\u00c5rets nykommer\" Vel fortjent! :)",
            "time": "Sat Jan 18 20:24:33 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "423942158727778305",
            "text": "@hakonmos @idafladen G\u00e5 for v\u00e6rdame!",
            "time": "Thu Jan 16 22:17:41 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "423443364730896384",
            "text": "En utrolig trist dag for musikk Norge. Hvil i fred Per Eirik Johansen.",
            "time": "Wed Jan 15 13:15:40 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "423396718541938688",
            "text": "Hvil i fred, Tor Milde",
            "time": "Wed Jan 15 10:10:18 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "422851070373937152",
            "text": "Gleder meg til \u00e5 se denne filmen! Traileren ser sykt spennende ut! #amnesia #st\u00f8ttnorskfilm http://t.co/9753MlXkcE",
            "time": "Mon Jan 13 22:02:06 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "421333149860528128",
            "text": "This new song does not sock! \nKreativt forslag uten mikrofonstativ og pop up filter! http://t.co/oJHVBUKR2u",
            "time": "Thu Jan 09 17:30:25 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "421306179709452288",
            "text": "Litt ullen lyd med v\u00e5rt improviserte pop up filter! Skriver ny l\u00e5t med Kjetil fra @violetroad http://t.co/jCtZyKUlDt",
            "time": "Thu Jan 09 15:43:15 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "419477735409745920",
            "text": "Da var fetteren min en gift mann! Verdens fineste kjole!!  #elisabethogjulian http://t.co/q2MPkaXnL4",
            "time": "Sat Jan 04 14:37:40 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "418750962962944001",
            "text": "Nytt\u00e5rsblogg: http://t.co/QCLBM2H0Ap\nIn english:... http://t.co/01fEnRiFSu",
            "time": "Thu Jan 02 14:29:44 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "418720302642634753",
            "text": "Godt nytt\u00e5r! \n\n2014 blir nok ett spennede \u00e5r! 7. mars har kinomusikalen \"Ta meg med\" premiere. Ny musikk skal... http://t.co/tl1NheYcLV",
            "time": "Thu Jan 02 12:27:54 +0000 2014"
        },
        {
            "id": "418002955158056960",
            "text": "2013! Det beste \u00e5ret i mitt liv s\u00e5 langt! Hver gang vi m\u00f8tes, album utgivelse, fikk dr\u00f8mmemannen @andreaswiig,... http://t.co/2XWnD1lMUo",
            "time": "Tue Dec 31 12:57:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "417783818930892800",
            "text": "Takk til mine fantastiske fans for et utrolig bra \u00e5r! Takk for at dere kom p\u00e5 konsertene, h\u00f8rte p\u00e5 musikken og... http://t.co/vrJkd7zCO9",
            "time": "Mon Dec 30 22:26:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "416995161865195520",
            "text": "Dinner is served!\nS\u00e5nn blir d n\u00e5r man har svigers fra Voss! #f\u00f8rstegang #smalahove http://t.co/7XCaWbVnLJ",
            "time": "Sat Dec 28 18:12:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "416542978480820224",
            "text": "@deyni_zavala I will try my best!! :)",
            "time": "Fri Dec 27 12:15:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "415928192411897856",
            "text": "Broderiet begynner \u00e5 ta form! Julestr\u00f8mpa jeg fikk p\u00e5 @clarionstavanger! Elsker juleferie! http://t.co/2U2xN3un3C",
            "time": "Wed Dec 25 19:33:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "415860820946735104",
            "text": "Her snakker vi minst 9 sorter! #godjul http://t.co/9qcHdvUFqy",
            "time": "Wed Dec 25 15:05:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "415438627326263296",
            "text": "God Jul alle sammen!!\nMerry Christmas!",
            "time": "Tue Dec 24 11:07:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "415102670635290624",
            "text": "Julepynta meg selv ogs\u00e5! #zinzi http://t.co/18EQg6fuwm",
            "time": "Mon Dec 23 12:52:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "414791197665026049",
            "text": "Da var alle gavene til familien pakket inn! De blir skjemt bort i \u00e5r ogs\u00e5!  Det beste er \u00e5 gi gaver! http://t.co/36dse2irId",
            "time": "Sun Dec 22 16:15:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "414498212615966720",
            "text": "Snart klart for siste konsert i \u00e5r! Julekonsert i Heggen Kirke, Vikersund. Skikkelig julestemning med korps og kor http://t.co/1LhlERvMpc",
            "time": "Sat Dec 21 20:50:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "414161348395016192",
            "text": "Bra stemning p\u00e5 Hamar! Siste egne konsert etter et fantastisk \u00e5r! @madeleineossum #hamar #gregers http://t.co/7y6pT2AQCz",
            "time": "Fri Dec 20 22:32:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "414112735539257346",
            "text": "@mmmaggiee God jul!",
            "time": "Fri Dec 20 19:19:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "414071567338180608",
            "text": "Lydsjekker for Gregers konsert p\u00e5 Hamar i kveld! Med mitt nye Yamaha CP4 Stage piano!!  Billetter kan kj\u00f8pes i d\u00f8ren! http://t.co/WkkWLUbY6r",
            "time": "Fri Dec 20 16:35:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "413786347984654336",
            "text": "\u00d8ver til konsert p\u00e5 Hamar i morgen p\u00e5 Gregers! Gleder meg! Hvem kommer? #yamaha #hamar #gregers http://t.co/7vqBSJ8OhR",
            "time": "Thu Dec 19 21:42:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "413784067952226304",
            "text": "Imorgen, fredag 20. des, spiller jeg og mitt herlige band konsert p\u00e5 Gregers. Hamar, er dere klare?\n\nBilletter... http://t.co/7DF4TkXTZo",
            "time": "Thu Dec 19 21:33:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "413711035179073536",
            "text": "35 000 likes and counting! Thank you \udbb8\udf2c",
            "time": "Thu Dec 19 16:42:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "412983506495475714",
            "text": "Bilder fra en fantastisk uke med Penthouse Playboys :\nPictures from my Christmas show with the Norwegian band... http://t.co/y3xt4EzUJE",
            "time": "Tue Dec 17 16:31:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "412346721029480449",
            "text": "Da var juleeventyret over for denne gang! Har v\u00e6rt fantastisk g\u00f8y \u00e5 v\u00e6re med og vrikke julen inn med Penthouse... http://t.co/v3Xmv8ONDV",
            "time": "Sun Dec 15 22:21:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "412283878263373824",
            "text": "Da var juletreet pyntet! Siste kveld med Penthouse Playboys i kveld! http://t.co/5nWEQZchxb",
            "time": "Sun Dec 15 18:11:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "412200807954518016",
            "text": "Bilder fra Penthouse Playboys konserten p\u00e5 fredag: http://t.co/YUcug0kuYu",
            "time": "Sun Dec 15 12:41:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "412019038945292288",
            "text": "Stas med egne fans p\u00e5 Penthouse Playboys! http://t.co/mak9QApLWd",
            "time": "Sun Dec 15 00:39:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "411941134378598400",
            "text": "Klar for enda en kveld med Penthouse Playboys p\u00e5 Rockerfeller! Foto: @kriftian \nFortsatt noen billetter igjen... http://t.co/DKPD6lbWFb",
            "time": "Sat Dec 14 19:29:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "411547388659380224",
            "text": "Julen vrikkes inn i kveld ogs\u00e5 med selveste Jens Pikenes og Penthouse Playboys! God jul! http://t.co/z8CbsLfiyr",
            "time": "Fri Dec 13 17:25:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "411192130137124864",
            "text": "Klar for Penthouse Playboys igjen i kveld p\u00e5 @rockefelleroslo \nFoto: Ole Christian Eklund #jenspikenes http://t.co/QuqmzcbKxs",
            "time": "Thu Dec 12 17:53:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "411109488968482816",
            "text": "Her er plakaten for TA MEG MED. Premiere 7 Mars! http://t.co/43sGUzH3O7",
            "time": "Thu Dec 12 12:25:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "410928570262114304",
            "text": "For en kveld med Jens Pikenes og Penthouse Playboys! http://t.co/y0GkH1DDUg",
            "time": "Thu Dec 12 00:26:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "410903275928440832",
            "text": "Penthouse Playboys konserten var fantastisk g\u00f8y! Gleder meg til imorgen igjen!! @rockefelleroslo http://t.co/ns0viZHaqE",
            "time": "Wed Dec 11 22:45:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "410794646710005761",
            "text": "I kveld er det klart for f\u00f8rste konsert av fem med Penthouse Playboys p\u00e5 Rockerfeller! Gleder meg! Fortsatt... http://t.co/YIsQPODScc",
            "time": "Wed Dec 11 15:34:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "410357701344886786",
            "text": "Det \u00f8ves, lydsjekkes og lades opp til Penthouse Playboys konserter p\u00e5 Rockefeller Music Hall denne uken. Dette... http://t.co/lfjNfD1qlb",
            "time": "Tue Dec 10 10:37:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "409830883743780864",
            "text": "@AJ_Norway Gratulerer med finaleplass ;)",
            "time": "Sun Dec 08 23:44:31 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "409466592003518464",
            "text": "Koselig med @kurt_nilsen p\u00e5 spillejobb i Trondheim! http://t.co/RMGY0ryNic",
            "time": "Sat Dec 07 23:36:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "409301081001578496",
            "text": "@thomasfinne Du kan kontakte bookingbyr\u00e5et mitt JS. Info finner du p\u00e5 http://t.co/nAJIhdAe9M :)",
            "time": "Sat Dec 07 12:39:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "409027964312252416",
            "text": "Klar for julebord spillejobb i Trondheim! http://t.co/cASzfjNTSS",
            "time": "Fri Dec 06 18:34:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "408955879552081920",
            "text": "Fantastiske @monicaheldal p\u00e5 Parkteateret i g\u00e5r! Bra kveld! http://t.co/nXbapcTt0f",
            "time": "Fri Dec 06 13:47:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "408254993313984512",
            "text": "Husk \u00e5 se p\u00e5 Senkveld med Thomas og Harald p\u00e5 fredag! Da er det klart for 10-\u00e5rs jubileum og jeg er med \u00e5 feirer! http://t.co/IbwfeMDkfa",
            "time": "Wed Dec 04 15:22:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "408025194037805056",
            "text": "Bilde fra helgens spillejobb tatt av Fredrik L\u00fcbbe. #yamaha #kristianaadnevik #riccovero http://t.co/mfphiuHm0A",
            "time": "Wed Dec 04 00:09:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "407854375994810368",
            "text": "http://t.co/edyIfl6akr",
            "time": "Tue Dec 03 12:50:35 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "407824380207448065",
            "text": "Har du skaffet deg billett til Penthouse Playboys konsert? Fremdeles noen billetter igjen til ekstra konserten... http://t.co/ufyCkR0UYk",
            "time": "Tue Dec 03 10:51:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "407629596641996800",
            "text": "Vi s\u00e5 \"Ta meg med\" for f\u00f8rste gang i dag! Gleder meg til dere skal se den!! @barehaddy #frankkjos\u00e5s #kjerstielvik... http://t.co/ArW3g4VEof",
            "time": "Mon Dec 02 21:57:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "406901434069049344",
            "text": "Julebord spillejobb med Funkytown! Topp stemning! http://t.co/w30mHW14e6",
            "time": "Sat Nov 30 21:43:56 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "406389727877541888",
            "text": "Her kan dere se en teaser av kinomusikalen TA MEG MED Premiere 7. Mars.\n(This is the trailer for a Norwegian... http://t.co/JXh1414pZm",
            "time": "Fri Nov 29 11:50:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "405648648475639810",
            "text": "Se den f\u00f8rste traileren fra filmen TA MEG MED p\u00e5 VG TV n\u00e5: http://t.co/E6OpqSyoFt http://t.co/xukJdBX60G",
            "time": "Wed Nov 27 10:45:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "405004897164075008",
            "text": "http://t.co/lS8Ueta11h http://t.co/ofPVcWthxU",
            "time": "Mon Nov 25 16:07:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "405001664333365248",
            "text": "@KineKvalsvik Er syk, s\u00e5 m\u00e5tte dessverre droppe festen!",
            "time": "Mon Nov 25 15:54:56 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "404990498382696448",
            "text": "http://t.co/ybEH37brKj",
            "time": "Mon Nov 25 15:10:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "404710845885972480",
            "text": "Spiller p\u00e5 #nisoawards p\u00e5 Grand Hotel og dedikerer \"Tigergutt\" til vinneren av MOT-prisen: Frode Kippe! #forbilde... http://t.co/FT0KhtuAew",
            "time": "Sun Nov 24 20:39:19 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "404402731173289984",
            "text": "Alltid like stas \u00e5 st\u00e5 p\u00e5 scenen med CC Cowboys! Tenk om den 14 \u00e5r gamle Marion hadde visst d! #cccowboys... http://t.co/CBJe0YJOrf",
            "time": "Sun Nov 24 00:14:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "404371223930765312",
            "text": "Spillejobb i Kristiansand med @7rra @beatservice og Ole Martin Ihle http://t.co/E7JrKw9HxS",
            "time": "Sat Nov 23 22:09:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "404284207108608001",
            "text": "Senkveld 10 \u00e5r! Kommer p\u00e5 tv i desember. Kjole fra Riccovero. Thanks to @robintv2 @senkveldtv2 #spektrum #vg... http://t.co/MN8jNexuZw",
            "time": "Sat Nov 23 16:24:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "404188800936456192",
            "text": "Kj\u00f8rte classy stil p\u00e5 Senkveld 10 \u00e5rs jubileumsfest i g\u00e5r! P\u00f8lse og r\u00f8dvin! Kjole fra Riccovero #riccovero #zinzi http://t.co/ACrslJ8dS7",
            "time": "Sat Nov 23 10:04:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "403303507878354946",
            "text": "\"Hver gang vi m\u00f8tes igjen\" sesong 1 @stianblipp #dolmen #gr\u00f8nneberg http://t.co/gS4ifYEKL3",
            "time": "Wed Nov 20 23:27:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "402819257399910400",
            "text": "Veldig g\u00f8y \u00e5 ha @thomhell tilbake i studio! #albatrossstudio #regram http://t.co/kg3uKcNNws",
            "time": "Tue Nov 19 15:22:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "402479504612139008",
            "text": "Nye katalogbilder fra Zinzi! #zinzi http://t.co/FoEnOckHDE",
            "time": "Mon Nov 18 16:52:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "402478025952231424",
            "text": "@RhiannonLee82 Its about a Norwegian record coming out only in Norway. So no point writing in english",
            "time": "Mon Nov 18 16:46:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "402405416539156481",
            "text": "Er det en juleplate jeg skal ha i \u00e5r, s\u00e5 er det Christel Alsos sin! Du kan kj\u00f8pe den her fra i dag:... http://t.co/CarOE7cnTs",
            "time": "Mon Nov 18 11:58:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "401721362403688448",
            "text": "Gleder meg til 4 utsolgte Rockefeller p\u00e5 rad i Desember. Det er fortsatt billetter igjen til ekstrakonserten med... http://t.co/jllEF3b8jv",
            "time": "Sat Nov 16 14:40:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "401322869365673984",
            "text": "Tror jeg har h\u00f8rt p\u00e5 denne sangen 1000 ganger siden @monicaheldal kom ut med albumet sitt. Vinteren er reddet. http://t.co/NZHs8jf9NH",
            "time": "Fri Nov 15 12:16:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "401109850606018560",
            "text": "@madeleineossum og jeg klare for spillejobb! Hun i @ganni fra topp til t\u00e5 og kjolen min er fra @kristinevikse... http://t.co/ccTNq0cG32",
            "time": "Thu Nov 14 22:10:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "400769438498451456",
            "text": "I kveld var jeg s\u00e5 heldig \u00e5 f\u00e5 intervjue skuespillerne fra Hunger Games:Catching Fire p\u00e5 f\u00f8rpremieren. Filmen var... http://t.co/N48ZIMLHCP",
            "time": "Wed Nov 13 23:37:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "399997918440357888",
            "text": "I have some amazing memories from all the times I've been to the Philippines. This is me and @larsenmarit with... http://t.co/5dg3JUHouo",
            "time": "Mon Nov 11 20:31:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "399918071940661248",
            "text": "Thinking of all my friends in the Phillipinnes! http://t.co/ilLrFOuDzf",
            "time": "Mon Nov 11 15:14:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "398951393857249280",
            "text": "@madeleineossum brillierer p\u00e5 CC Cowboys konsert! \u2764 http://t.co/jbFxgyl9Ri",
            "time": "Fri Nov 08 23:13:19 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "398873488351825921",
            "text": "Klar for CC Cowboys og for \u00e5 feire @cecilietholte i ny genser fra Kashmina @kashminamonica og smykke fra... http://t.co/XpnP0QrJ2J",
            "time": "Fri Nov 08 18:03:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "398832909639221248",
            "text": "@TarzanDan Wow! Long time no see! How are u?",
            "time": "Fri Nov 08 15:22:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "398452500547653632",
            "text": "Wow 34 000 likes! \nVelkommen til alle nye \"f\u00f8lgere\" her p\u00e5 facebook! Setter stor pris p\u00e5 st\u00f8tten :)\nWelcome to... http://t.co/1GsiynUWFF",
            "time": "Thu Nov 07 14:10:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "397766266204606464",
            "text": "Bli med du ogs\u00e5! http://t.co/Ilc93zp5Zk",
            "time": "Tue Nov 05 16:44:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "397379522884288512",
            "text": "Monica Heldal er ute med sitt debut album i dag. Fantastisk ny artist. Du kan f\u00f8lge henne her: @monicaheldal... http://t.co/peAujlahet",
            "time": "Mon Nov 04 15:07:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "397328464715739136",
            "text": "Mini konsert kl08 i dag tidlig! http://t.co/PTnx46Ekhs",
            "time": "Mon Nov 04 11:44:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "396681362914029568",
            "text": "Anbefaler alle \u00e5 ta turen for \u00e5 se Annie! @matheamari var helt fantastisk! For en stemme! http://t.co/IABumdn5Nn",
            "time": "Sat Nov 02 16:53:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "396300481711968256",
            "text": "Studio dag hos Bjarne Stensli med @bofjord \nNikolai H\u00e6ngsle Eilertsen p\u00e5 bass. Christer Knutsen p\u00e5 piano og gitar! http://t.co/aeHsJvT2sm",
            "time": "Fri Nov 01 15:39:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "396065279069126657",
            "text": "Happy Halloween! #tbt #sluttysnowwhite #ravensisters http://t.co/nx2kY7JsFz",
            "time": "Fri Nov 01 00:04:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "394617348482940928",
            "text": "Julebordsesongen er allerede i gang! Bilde tatt av @aleksanderwith http://t.co/vjET1chO2m",
            "time": "Mon Oct 28 00:11:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "394190208964767744",
            "text": "Klar for spillejobb med disse kjekkasene! @pertobro @tobiasornes #janolekristensen \nMen hva i granskauen gj\u00f8r... http://t.co/6nPiPairYJ",
            "time": "Sat Oct 26 19:54:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "393812568500105218",
            "text": "@leon_salinas Happy birthday!",
            "time": "Fri Oct 25 18:53:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "393803663799767040",
            "text": "Adrian og Sturla. Flinke guttene! H\u00e5per noen stjeler den som ikke g\u00e5r videre!",
            "time": "Fri Oct 25 18:18:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "393757825383403520",
            "text": "Mine artistkollegaer med fantastiske stemmer p\u00e5 Circle Management @aleksanderwith @chrisholsten http://t.co/NizpTp4aja",
            "time": "Fri Oct 25 15:15:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "393274695862079488",
            "text": "Anbefaler alle \u00e5 sjekke ut \"Supervention\". http://t.co/pyPMMk2KTH http://t.co/22DIn98Fkp",
            "time": "Thu Oct 24 07:16:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "393126279698210816",
            "text": "@deyni_zavala Thank you ;) I dont have a record deal in America yet. So we will see what happens!",
            "time": "Wed Oct 23 21:26:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "393047191217922049",
            "text": "P\u00e5 filmpremiere av \"Supervention\" hvor mannen min @andreaswiig er med og mange andre fantastiske ski og... http://t.co/8lTDIRZ6bJ",
            "time": "Wed Oct 23 16:12:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "392747061827108864",
            "text": "Takker for en fantastisk s\u00f8ndag! Jeg storkoste meg og utrolig hvor mye som\nkom inn til tvaksjonen! @monlilli @SilaErik og @lotteolsen",
            "time": "Tue Oct 22 20:19:31 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "392696356235907072",
            "text": "@Marion_Ravn Hi. Can u please delete your account and not use my name and picture? Or make a fan account instead?",
            "time": "Tue Oct 22 16:58:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "391979364172058625",
            "text": "Du kan by og st\u00f8tte @tvaksjonen \u00e5 f\u00e5 time hos \u00f8yenbrynsguden @fredhamelten (Han har 3 \u00e5rs venteliste) og pinsett... http://t.co/21cPtUUbtR",
            "time": "Sun Oct 20 17:28:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "391929248052965376",
            "text": "Husk \u00e5 se p\u00e5 TV Aksjonen p\u00e5 NRK1 kl1750! Jeg skal synge \u00e5rets tvaksjonsl\u00e5t og \"Driving\"  @tvaksjonen http://t.co/iJcmHsGXGe",
            "time": "Sun Oct 20 14:09:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "391865527313768448",
            "text": "Et hyggelig terningkast 5 i Romerikes Blad for L\u00f8renskog konserten: http://t.co/okh6rvhyE0 http://t.co/UE7SiSXh45",
            "time": "Sun Oct 20 09:56:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "391534976778244096",
            "text": "By og st\u00f8tt TV Aksjonen!\nDa kan du ta med 3 venner p\u00e5 Parkteater konserten min og m\u00f8te meg backstage og f\u00e5... http://t.co/lhGoMALn4c",
            "time": "Sat Oct 19 12:03:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "391316781567983616",
            "text": "Fantastisk kveld p\u00e5 L\u00f8renskog! Og nydelig lys av @kurtnaslund #marionravnturne http://t.co/RPXT2d2w9B",
            "time": "Fri Oct 18 21:36:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "391250146752606208",
            "text": "Scenen er snart klar for i kveld! Gleder meg til \u00e5 spille p\u00e5 hjemmebane! #l\u00f8renskog #marionravnturne http://t.co/Ar1UKZ5mNG",
            "time": "Fri Oct 18 17:11:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "391170601341038593",
            "text": "I kveld spiller vi siste konsert i h\u00f8st p\u00e5 L\u00f8renskog! Fortsatt billetter igjen og kort kj\u00f8retur fra Oslo! :)... http://t.co/MB3V9HTXa0",
            "time": "Fri Oct 18 11:55:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390947654022492160",
            "text": "John Mayer konsert i kveld! http://t.co/gcQ7zGw5iP",
            "time": "Thu Oct 17 21:09:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390827505571336192",
            "text": "P\u00e5 s\u00f8ndag skal jeg synge \u00e5rets TV-Aksjons l\u00e5t. Dere kan ogs\u00e5 bidra ved \u00e5 bli b\u00f8sseb\u00e6rer! Hvem skal du g\u00e5 for?... http://t.co/hH7IHKgD6c",
            "time": "Thu Oct 17 13:11:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390826039368491008",
            "text": "Hvem skal du g\u00e5 for? Bidra som b\u00f8sseb\u00e6rer for Tv-aksjonen NRK\nhttps://t.co/HMWVz1G4D6 http://t.co/MuIdp534dX",
            "time": "Thu Oct 17 13:06:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390795204271542272",
            "text": "Dagbladet har laget sak om barndommen p\u00e5 L\u00f8renskog og konserten der imorgen:... http://t.co/qzvpcd1Uku",
            "time": "Thu Oct 17 11:03:31 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390577302234746880",
            "text": "Kari Bremnes! For en dame! Inspirerende!",
            "time": "Wed Oct 16 20:37:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390558081278824448",
            "text": "@juliavel Hei! Kan du maile min manager p\u00e5 cecilie@circlemanagement.no",
            "time": "Wed Oct 16 19:21:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390556966986469376",
            "text": "@juliavel Da m\u00e5 sjekke d f\u00f8rst..",
            "time": "Wed Oct 16 19:16:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390492293083693056",
            "text": "@juliavel Hvis d bare er et skoleprosjekt g\u00e5r d fint! :)",
            "time": "Wed Oct 16 14:59:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390414042021761024",
            "text": "Fra en av de f\u00f8rste gangene jeg stod p\u00e5 scenen i L\u00f8renskog Kulturhus. P\u00e5 fredag gj\u00f8r jeg det igjen. Med litt... http://t.co/SrnbMvHpfJ",
            "time": "Wed Oct 16 09:48:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "390212852369620994",
            "text": "@kjempestygg Skulle gjerne gjort d! Men det er ikke opp til meg dessverre!",
            "time": "Tue Oct 15 20:29:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389730408507514880",
            "text": "Akustisk opptreden av \"Home\" p\u00e5 Radio 1 / Acoustic performance of \"Home\":... http://t.co/n8zPVDuGtV",
            "time": "Mon Oct 14 12:32:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389657226262372352",
            "text": "@TrondPaulsen Takker! :) Jan Ole Kristensen er gitaristen min!",
            "time": "Mon Oct 14 07:41:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389655387001356288",
            "text": "God mandag! Jan Ole og meg p\u00e5 Norgesscenen! Spilte \"Home\" og \"Driving\" live :) @radio1norway #radionorge http://t.co/HYPZd71BAA",
            "time": "Mon Oct 14 07:34:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389411554380488704",
            "text": "@Daniel4eyes hahaha S\u00f8ren! Og jeg som ikke skal reise s\u00e5 mye framover!",
            "time": "Sun Oct 13 15:25:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389118996723027968",
            "text": "Fra konserten i kveld p\u00e5 N\u00f8tter\u00f8y! Fantastisk publikum! : @ingrideide http://t.co/1lIqLztjpg",
            "time": "Sat Oct 12 20:02:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389117926630240256",
            "text": "@Shapelove Hei! Takk for at du sp\u00f8r. Du kan f\u00e5 lov til \u00e5 legge ut Driving?",
            "time": "Sat Oct 12 19:58:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389116754813026304",
            "text": "@KimTorgersen Tusen takk!!! :)",
            "time": "Sat Oct 12 19:53:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389116115374600192",
            "text": "@MarieeBK Takk for at du kom!! :)",
            "time": "Sat Oct 12 19:51:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389115272197455872",
            "text": "Det er s\u00e5 utrolig stas n\u00e5r jeg har inspirert andre jenter til \u00e5 spille gitar og jeg f\u00e5r signere gitaren... http://t.co/N8yWKaFLyS",
            "time": "Sat Oct 12 19:48:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389034190836342784",
            "text": "Her skal jeg sitte \u00e5 spille i kveld! F\u00f8rste gang p\u00e5 N\u00f8tter\u00f8y! Kom da vel! @nkulturhus #n\u00f8tter\u00f8y #marionravnturne http://t.co/VMwAT6Opnh",
            "time": "Sat Oct 12 14:25:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389002251769249792",
            "text": "Hvis du befinner deg p\u00e5 Romerike, kan du h\u00f8re meg p\u00e5 @radiometro N\u00c5! :) Snakker om konserten p\u00e5 L\u00f8renskog p\u00e5... http://t.co/xJQF98FinE",
            "time": "Sat Oct 12 12:18:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "389001119827251200",
            "text": "I kveld er det klart for konsert \"hjemme\" p\u00e5 N\u00f8tter\u00f8y! @nkulturhus\nFortsatt billetter igjen, kan ogs\u00e5 kj\u00f8pes i... http://t.co/FhiPxThql5",
            "time": "Sat Oct 12 12:14:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388821828338450432",
            "text": "@MarieeBK Glad for at du kommer! Det skal bli en topp kveld!",
            "time": "Sat Oct 12 00:22:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388797284840112128",
            "text": "@HildeRegine Tusen takk! Jeg storkoste meg!! :)",
            "time": "Fri Oct 11 22:44:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388797118762471424",
            "text": "@gurosaether Tusen takk Guro!",
            "time": "Fri Oct 11 22:43:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388793421046902785",
            "text": "Takk for oss Moss! Super god stemning! #marionravnturne #tivoliamfi #moss http://t.co/i5PrccvlZZ",
            "time": "Fri Oct 11 22:29:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388678095370469376",
            "text": "@R_Pacas yes, Im married",
            "time": "Fri Oct 11 14:50:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388662560217919489",
            "text": "Klar for Tivoli Amfi i Moss i kveld! G\u00e5r p\u00e5 kl21. Fortsatt billetter igjen! Blir en stund til neste gang i disse... http://t.co/oUeuevefFF",
            "time": "Fri Oct 11 13:49:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388400694337613826",
            "text": "For en fantastisk kveld og start p\u00e5 turneen! Tusen takk Drammen \u2764\u2764 Imorgen st\u00e5r Moss for tur!\n#marionravnband... http://t.co/AHE8DrkHwj",
            "time": "Thu Oct 10 20:28:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388292370175131648",
            "text": "@felejenta og jeg gleder oss til konsert i kveld i Drammen! Fortsatt billetter igjen til de som f\u00f8ler seg... http://t.co/qGkhOwuuQ0",
            "time": "Thu Oct 10 13:18:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388249905082277888",
            "text": "I kveld er det klart for turne\u00e5pning i Drammens Teater! Kj\u00f8p billetten din her:... http://t.co/eM7ekGcsYL",
            "time": "Thu Oct 10 10:29:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "388004527972286464",
            "text": "Imorgen kan du se meg p\u00e5 @gmn ca kl 09:30! http://t.co/IZ1WOtiISa",
            "time": "Wed Oct 09 18:14:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "387912228760190976",
            "text": "Er s\u00e5 heldig \u00e5 f\u00e5 jobbe med denne flinke og kjekke fyren @thomhell i Albatross Studio med @evnorm.... http://t.co/ffsimmg9C0",
            "time": "Wed Oct 09 12:07:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "387877659566669824",
            "text": "P\u00e5 bes\u00f8k hos @radio1norway og snakker om turneen som starter p\u00e5 torsdag! #marionravnturne http://t.co/46cdIW0IrA",
            "time": "Wed Oct 09 09:50:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "387537308976549888",
            "text": "Thom Hell og jeg synger p\u00e5 kick-off for TV-aksjonen p\u00e5 operataket. Starter 16.30 for de som vil komme \u00e5 h\u00f8re p\u00e5!",
            "time": "Tue Oct 08 11:17:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "387516184943673344",
            "text": "Torstein Lofthus spiller trommer p\u00e5 nye l\u00e5ter i Albatross Studio. Dette kan ikke bli noe annet enn bra!... http://t.co/tD08TdqdZs",
            "time": "Tue Oct 08 09:53:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "387268460558172160",
            "text": "@ReidarWilhelmse Forh\u00e5pentligvis snart! Skulle gjerne turnert langs hele landet!",
            "time": "Mon Oct 07 17:29:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "387251297830719488",
            "text": "Jeg kommer p\u00e5 Ettermiddagen p\u00e5 tv2 kl19! #marionravnturne #ettermiddagen http://t.co/ItQaa4W5qk",
            "time": "Mon Oct 07 16:21:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "386990561569554432",
            "text": "Meg og min kj\u00e6re Yamaha CP5 under dagens konsert i Stryn. #yamaha #strynsmessa @hunkydorysthlm http://t.co/zI0nybiOCP",
            "time": "Sun Oct 06 23:05:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "386906865872814080",
            "text": "Takk for oss Stryn!",
            "time": "Sun Oct 06 17:32:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "386846188060028928",
            "text": "@Daniel4eyes Neeei..nightlineren ble avlyst. S\u00e5 14 timer i minibuss p\u00e5 en dag med hele bandet :p",
            "time": "Sun Oct 06 13:31:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "386751824268890112",
            "text": "@Daniel4eyes Jeg er allerede en vinner her jeg sitter i en minibuss istedenfor nightliner til Stryn (og tilbake p\u00e5 en dag)",
            "time": "Sun Oct 06 07:16:35 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "386433653963636736",
            "text": "Koser meg p\u00e5 band\u00f8ving! Gleder meg til \u00e5 spille for dere :)",
            "time": "Sat Oct 05 10:12:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "385705826604052480",
            "text": "Oktober er en stor konsertm\u00e5ned! \nSelv tar jeg med meg bandet p\u00e5 turn\u00e8 og spiller i Strynemessa,  Drammens... http://t.co/7TWz4AxGmR",
            "time": "Thu Oct 03 10:00:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "385506149925019648",
            "text": "Late night session in the studio. A new catchy tune on the way with the best @bofjord at #elektrolud http://t.co/S7QW6wIOyN",
            "time": "Wed Oct 02 20:46:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "385438250925432832",
            "text": "I\u00b4ve made a playlist on my Spotify account with my \"Live Favorites\". Some good inspiration for my upcoming shows... http://t.co/23UdUAfKK9",
            "time": "Wed Oct 02 16:16:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "385148448372047872",
            "text": "Noen ganger sitter teksten ekstra langt inne.. http://t.co/aufqI1ImaP",
            "time": "Tue Oct 01 21:05:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "385108320887246848",
            "text": "@merderolaGA H\u00e5per du skj\u00f8nte noe av d! Det vil si at siste akkord i 3 vers ikke er C, men Am ;)",
            "time": "Tue Oct 01 18:25:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384786223757557760",
            "text": "@merderolaGA Capo 2 b\u00e5nd. Vers: C D G Am D G F G C F C G 2 Vers: C D G Am D G F G C F G C (3 vers Am) \nRef: F Am C G, Dm F C G, F C am G C",
            "time": "Mon Sep 30 21:05:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384785197159694337",
            "text": "@HaavardGomo Bare \u00f8stlandet denne runden. Forh\u00e5pentligvis flere til neste \u00e5r!",
            "time": "Mon Sep 30 21:01:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384782772558397440",
            "text": "Se meg live i h\u00f8st:\n06.10: Strynemessa, Stryn\n10.10: Drammens Teater\n11.10: Tivoli Amfi, Moss\n12.10: N\u00f8tter\u00f8y... http://t.co/eInJZ3JC44",
            "time": "Mon Sep 30 20:52:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384782764576628736",
            "text": "Se meg live i h\u00f8st:\n06.10: Strynemessa, Stryn\n10.10: Drammens Teater\n11.10: Tivoli Amfi, Moss\n12.10:\u2026 http://t.co/oeqiPJmWrd",
            "time": "Mon Sep 30 20:52:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384669622181826560",
            "text": "@shermanelli Been a long time! What are you up to these days?",
            "time": "Mon Sep 30 13:22:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384639229197688832",
            "text": "Back in the studio @ Elektrol\u00fcd",
            "time": "Mon Sep 30 11:21:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384437891948367872",
            "text": "@AndreHansen96 Det er sang jeg har v\u00e6rt med \u00e5 skrevet. Men jeg har ikke gitt den ut selv. Derfor har du ikke h\u00f8rt den.",
            "time": "Sun Sep 29 22:01:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384428034738376705",
            "text": "@MarionRaven_LA I checked. Its correct. How funny!",
            "time": "Sun Sep 29 21:22:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384426229329575936",
            "text": "@MarionRaven_LA maybe you are right then. I did not know that!",
            "time": "Sun Sep 29 21:15:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384245821291917312",
            "text": "@MarionRaven_LA Thats not correct.",
            "time": "Sun Sep 29 09:18:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384245687409729536",
            "text": "@muhammadfaizal no, its pure pop with some 70's inspiration to it!",
            "time": "Sun Sep 29 09:18:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384088864719396864",
            "text": "@One_Phil_Wells Not yet Im afraid! Hoping for next year!",
            "time": "Sat Sep 28 22:54:56 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384088766216159232",
            "text": "@chicchetta The dates are on the link!",
            "time": "Sat Sep 28 22:54:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384073985790459904",
            "text": "Norwegian Tour: http://t.co/bTZUdtqYOP http://t.co/4NwCDY5py5",
            "time": "Sat Sep 28 21:55:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384070547346165760",
            "text": "And for the international fans in english: http://t.co/mkVUjAmYxo http://t.co/JFUhVoTrgm",
            "time": "Sat Sep 28 21:42:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "384068051894681601",
            "text": "Blogg oppdatering: \"Dr\u00f8m i oppfyllelse!\" http://t.co/cYp7xTUST2 http://t.co/nIz5IlgaKt",
            "time": "Sat Sep 28 21:32:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "383769115300614144",
            "text": "Went by the Gibson office today but forgot to take a picture. But got myself som new strings for the tour!... http://t.co/LYHUTYTKXg",
            "time": "Sat Sep 28 01:44:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "383026328792215552",
            "text": "@YvonneFosser @synnevaerland @ingridbjo @kjoleforskole S\u00e5 g\u00f8y da!! H\u00e5per hun f\u00e5r mange fine fester i den!! :)",
            "time": "Thu Sep 26 00:32:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "382617510727516160",
            "text": "@aendry3 me too!!",
            "time": "Tue Sep 24 21:28:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "382479499172261888",
            "text": "I oktober spiller jeg noen utvalgte konserter med mitt fantastiske band. Vi bes\u00f8ker bl.a L\u00f8renskog,... http://t.co/uvj2GyrGvQ",
            "time": "Tue Sep 24 12:19:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "382465677678112768",
            "text": "I oktober spiller jeg non utvalgte konserter med mitt fantastiske band. Vi bes\u00f8ker bl.a L\u00f8renskog,... http://t.co/s5WUHnP7tK",
            "time": "Tue Sep 24 11:24:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "382224301123842050",
            "text": "Endelig skal dr\u00f8mmen g\u00e5 i oppfyllelse! Egne konserter. H\u00e5per dere kommer og gj\u00f8r den virkelig! Spiller i Drammen,... http://t.co/7o9lr0c9Oz",
            "time": "Mon Sep 23 19:25:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "381968969730506752",
            "text": "@oyetpunzal @marapunzal Happy Birthday!",
            "time": "Mon Sep 23 02:31:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "381968836079001600",
            "text": "@wanieharun23 Happy birthday!!",
            "time": "Mon Sep 23 02:30:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "381446609600380928",
            "text": "Dere kan h\u00f8re \u00e5rets tv-aksjonsl\u00e5t med Thom Hell her: http://t.co/8F82EdOFka http://t.co/vscvy6DOQ4",
            "time": "Sat Sep 21 15:55:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "381444724906668032",
            "text": "Jeg skal synge \u00e5rets tv-aksjonsl\u00e5t skrevet av Thom Hell. Les mer om dette her:\nhttp://t.co/7MTXRnOBtK http://t.co/x42cnxIifk",
            "time": "Sat Sep 21 15:48:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "381093944764796929",
            "text": "Landet i LA, vurderer \u00e5 bytte artistnavn til \"Marion Reven\" \udbb8\udf29",
            "time": "Fri Sep 20 16:34:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "380354451325718528",
            "text": "P\u00e5 Radio Prime i Moss og snakker om konserten min p\u00e5 Tivoli Amfi 11 Okt! Kom da vel! #radioprime #konsert #moss... http://t.co/UdTFhnv2B4",
            "time": "Wed Sep 18 15:35:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "380274782753001472",
            "text": "Idag slipper min gode kollega og duettpartner Lisa Miskovsky sitt nye album \"Ume\u00e5\". Sjekk det ut!\n\nSpotify:... http://t.co/5CVUl2mVkO",
            "time": "Wed Sep 18 10:19:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "379925757541515264",
            "text": "Ny l\u00e5t p\u00e5 gang med @kongkrolla og @LarsenSimone \nDe jeg skrev \"Driving\" med :) http://t.co/VOSoIWxSrr",
            "time": "Tue Sep 17 11:12:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "379921069819174913",
            "text": "F\u00f8lg meg p\u00e5 Instagram her: http://t.co/MOfMLEU8WH",
            "time": "Tue Sep 17 10:53:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "379397555651481600",
            "text": "Se Magnus og Hanna-Maria Gr\u00f8nnebergs nye musikkvideo: - Himmelseng http://t.co/K68kKSPhgQ",
            "time": "Mon Sep 16 00:13:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "379263559055593472",
            "text": "Venninna mi selger huset sitt p\u00e5 Jessheim: http://t.co/bQhByzZ7x5 http://t.co/L3jbKqt1cM",
            "time": "Sun Sep 15 15:20:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "378946478409932800",
            "text": "Bli med og l\u00f8ft h\u00e5nden for @plannorge \n#becauseIamagirl #raiseyourhandforgirls http://t.co/tzl4S84Pyf",
            "time": "Sat Sep 14 18:20:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "378921897058381824",
            "text": "I \u00e5r skal julen synges og vrikkes inn p\u00e5 Rockefeller sammen med selveste Jens Pikenes og Penthouse Playboys.... http://t.co/H6XzHBJm5Z",
            "time": "Sat Sep 14 16:43:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "378853682139660288",
            "text": "@PinkBecca My new album is a pop album.",
            "time": "Sat Sep 14 12:12:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "378494535971532800",
            "text": "Han derre Asbj\u00f8rn Brekke alts\u00e5! http://t.co/tpCkcMVcLK",
            "time": "Fri Sep 13 12:25:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "378472593827045376",
            "text": "@MarieeBK Hurra!! Da ses vi der ;)",
            "time": "Fri Sep 13 10:57:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "378470091827851264",
            "text": "My view from the studio #nuart #elektrolud #stavanger http://t.co/nICS1j973Y",
            "time": "Fri Sep 13 10:47:56 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "378238108476506112",
            "text": "Bra tips: N\u00e5 er det igjen salg p\u00e5 mine favoritt merker Gestuz og Hunky Dory! http://t.co/bwSCMBcWcl",
            "time": "Thu Sep 12 19:26:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "378161377145540608",
            "text": "Itunes kj\u00f8rer \"Great Albums at Great Prices\" kampanje n\u00e5! Kj\u00f8p \"Songs from a Blackbird\"- inkl. bonus-EP er: http://t.co/NB2ICvHZZw",
            "time": "Thu Sep 12 14:21:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "377951506747908096",
            "text": "@pzizzo Never heard back from you :/ So I booked sessions here in Norway instead. And then going to LA next week. Maybe another time?",
            "time": "Thu Sep 12 00:27:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "377800478593392640",
            "text": "The multitalented B\u00f8rge Fjordheim at work. Writing another great one! @bofjord #elektrolud http://t.co/245xhtnePr",
            "time": "Wed Sep 11 14:27:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "377709103776542720",
            "text": "2 nye konsertdatoer er annonsert idag. Henholdsvis Strynemessa 6. oktober og Tivoli Amfi i Moss 11. oktober.... http://t.co/9GGf6OzJA9",
            "time": "Wed Sep 11 08:24:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "377516211460132864",
            "text": "@SiljeCatrin ja haha",
            "time": "Tue Sep 10 19:37:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "377474878099972096",
            "text": "I kveld er jeg gjest i stua til Asbj\u00f8rn Brekke! Se d kl21 p\u00e5 TvNorge!  #asbj\u00f8rnbrekkeshow http://t.co/jVr4EBWt7c",
            "time": "Tue Sep 10 16:53:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "377347367273390080",
            "text": "- Du er syk! Du er syk! Du er helt sinnsyk! http://t.co/tdbmoVE9BY",
            "time": "Tue Sep 10 08:26:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "376993050850906112",
            "text": "Lenge siden jeg har ledd s\u00e5 mye: http://t.co/d6i8BJ5eKB http://t.co/lQkHA5rNPJ",
            "time": "Mon Sep 09 08:58:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "376985669027262464",
            "text": "Stem i dag! #brukstemmen http://t.co/NNduo7Nb2o",
            "time": "Mon Sep 09 08:29:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "376358999207456768",
            "text": "Ferdig med dagens trenings\u00f8kt med @borgefagerli p\u00e5 @optimaltrening #b\u00f8rgefagerli http://t.co/oEf7Oc55ua",
            "time": "Sat Sep 07 14:59:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "375928400911032320",
            "text": "Gleder meg til \u00e5 spille her p\u00e5 Drammen Teater 10 Okt! Billetter er lagt ut til salgs! http://t.co/H0cUybDBsD",
            "time": "Fri Sep 06 10:28:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "375572450152820736",
            "text": "Tilbake i studio og skrevet en nydelig l\u00e5t med @bofjord #elektrolud #stavanger \nBack in the studio and written a... http://t.co/Tnibulkkjd",
            "time": "Thu Sep 05 10:53:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "375330400257966080",
            "text": "Helt greit \u00e5 v\u00e6re her mye n\u00e5r hotellet ogs\u00e5 har f\u00e5tt ny restaurant! Anbefaler forretten med kamskjell og nachos!... http://t.co/ygzBMLBQHF",
            "time": "Wed Sep 04 18:51:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "375292520533860352",
            "text": "@henriettebruus Takk gud for tvnorge.no siden bestemor ikke hadde Tvnorge!",
            "time": "Wed Sep 04 16:21:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "375292236470423552",
            "text": "@TV2Davy hehe \u00c5\u00e5 joda! Neste uke s\u00e5, men t\u00f8r du?",
            "time": "Wed Sep 04 16:20:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "375290015837732864",
            "text": "Du vet du reiser mye n\u00e5r hotellrommet begynner \u00e5 f\u00f8les som hjemme. @clarionstavanger http://t.co/WU7tiUs6On",
            "time": "Wed Sep 04 16:11:26 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "375011734580633600",
            "text": "Hurra! Klar for ny sesong av favorittprogrammet \"Alt for Norge\"! @henriettebruusgaard http://t.co/3vQ9ObpZLN",
            "time": "Tue Sep 03 21:45:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "374866475506757632",
            "text": "@jonpowell2013 I am working on an international record deal. hopefully something will happen next year!",
            "time": "Tue Sep 03 12:08:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "374853330650267648",
            "text": "Da har jeg stemt! Husk \u00e5 bruke stemmen din! #brukstemmen http://t.co/13qjdC3lKu",
            "time": "Tue Sep 03 11:16:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "374490747468529664",
            "text": "Lofotposten i dag  #leknes #plategeirproduksjon http://t.co/AGFmlpZexT",
            "time": "Mon Sep 02 11:15:26 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "374213283173400576",
            "text": "For en fantastisk helg det har v\u00e6rt i Leknes! Takk til alle som kom i g\u00e5r og spesielt takk til @plategeir for \u00e5 ha... http://t.co/aihb9ipKfe",
            "time": "Sun Sep 01 16:52:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "374210447240859648",
            "text": "@CarinaNorway :)",
            "time": "Sun Sep 01 16:41:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "374151049919356928",
            "text": "Svolv\u00e6r  #nofilter #lofoten http://t.co/2zwJ4mUCAs",
            "time": "Sun Sep 01 12:45:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "373881455606128640",
            "text": "Snart klar for f\u00f8rste konsert i nord Norge noensinne! Leknes er fantastisk! G\u00e5r p\u00e5 kl23, s\u00e5 dere rekker fortsatt... http://t.co/T8atRtBVDv",
            "time": "Sat Aug 31 18:54:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "373527425906667520",
            "text": "Gleder meg til konsert i Leknes imorgen kveld! Kom da vel! Kan bli en stund til neste gang! #lofoten #leknes @gestuz http://t.co/JADzrxRwP1",
            "time": "Fri Aug 30 19:27:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "373516788459642880",
            "text": "Heia Adrian! #thevoicenorge",
            "time": "Fri Aug 30 18:45:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "373454005004824576",
            "text": "This is where my heart belongs #lofoten #surfers @andreaswiig @erikbotner http://t.co/efILyWq1X9",
            "time": "Fri Aug 30 14:35:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "373159693452976129",
            "text": "P\u00e5 l\u00f8rdag kan du komme p\u00e5 konsert med meg i Leknes! Vinne et m\u00f8te med meg kan du ogs\u00e5!... http://t.co/yqk22MK0g4",
            "time": "Thu Aug 29 19:06:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "372645315431903232",
            "text": "@Skyler_Grey_Rdz No, I dont want old songs to be leaked. Please be happy with my new music instead!",
            "time": "Wed Aug 28 09:02:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "372092214060785664",
            "text": "@danitello80 Perfekt!",
            "time": "Mon Aug 26 20:24:31 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "372081296065187841",
            "text": "@danitello80 Jeg tar med meg sola!",
            "time": "Mon Aug 26 19:41:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "372055609526743040",
            "text": "It's a wrap! Amazing day in Amsterdam shooting for #zinzi with the \"dreamteam\" http://t.co/gUFUbJrglw",
            "time": "Mon Aug 26 17:59:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "371906936150949888",
            "text": "Gleder meg til \u00e5 spille p\u00e5 H\u00f8stvekka i Leknes p\u00e5 l\u00f8rdag. Du kan kj\u00f8pe billetter til konserten her: http://t.co/ZrAnNsikZJ",
            "time": "Mon Aug 26 08:08:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "371889914373480448",
            "text": "@AdryxRaven No thats not correct. I dont have an international deal yet.",
            "time": "Mon Aug 26 07:00:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "371746207162724352",
            "text": "Sleeping \"Downton Abbey\" style tonight! #amsterdam http://t.co/OY8FRHIMbT",
            "time": "Sun Aug 25 21:29:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "371304061154246657",
            "text": "Bilde fra dagens konsert i Asker! Har hatt fantastisk v\u00e6r p\u00e5 alle showene v\u00e5re i sommer! H\u00e5per p\u00e5 d samme p\u00e5... http://t.co/SawI3BuHlk",
            "time": "Sat Aug 24 16:12:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "371210359022972928",
            "text": "I dag er det klart for konsert i Asker p\u00e5 Unglyd. Vi g\u00e5r p\u00e5 15:45. Mer info her: http://t.co/PcvMxKKTKB http://t.co/0Um81nKZcc",
            "time": "Sat Aug 24 10:00:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "370890624716648448",
            "text": "Dear international fans: I am sorry that I am writing so much in Norwegian. But when I am writing about things... http://t.co/SQ6HsND25X",
            "time": "Fri Aug 23 12:49:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "370853506024235008",
            "text": "I dag har jeg sent min kj\u00e6re Armani kjole med sko til #kjoleforskole Les mer om hvordan du ogs\u00e5 kan bidra eller... http://t.co/aDaiFhGwma",
            "time": "Fri Aug 23 10:22:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "370297389002670080",
            "text": "Fin sak fra konserten i \u00d8rsta: http://t.co/u81u2PSd85 http://t.co/iM6aBLUCjc",
            "time": "Wed Aug 21 21:32:31 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "370288450593099776",
            "text": "Har hatt en fantastisk sommer med spillejobber! Siste f\u00f8r h\u00f8sten er i Asker p\u00e5 l\u00f8rdag og Leknes neste helg! S\u00e5... http://t.co/ZcRweEzZ0f",
            "time": "Wed Aug 21 20:57:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "370098390610509824",
            "text": "Gleder meg til \u00e5 spille i N\u00f8tter\u00f8y Kulturhus 12. oktober. \nDu kan kj\u00f8pe billetter her: http://t.co/RNsaP5F4Tu",
            "time": "Wed Aug 21 08:21:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "370098085273169920",
            "text": "I dag er billetter til konserten min p\u00e5 N\u00f8tter\u00f8y lagt ut til salgs! Kjempe stort for meg med egne konserter!... http://t.co/VrpeznrZlF",
            "time": "Wed Aug 21 08:20:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "369775552892522496",
            "text": "@PinkBecca I just recorded a new album called \"Songs from a blackbird\" :) Hope to get an international release!",
            "time": "Tue Aug 20 10:58:56 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "369775225518690304",
            "text": "@gurosaether Tror ikke d dessverre..ikke med d f\u00f8rste",
            "time": "Tue Aug 20 10:57:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "369738618652602368",
            "text": "Dere kan lese Skype samtalen med venninnen min @mariekristiansen og se noen kule bilder hun har tatt i @detnye :) http://t.co/9zDXCn224r",
            "time": "Tue Aug 20 08:32:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "369549085193166848",
            "text": "Fra kveldens konsert i \u00d8rsta! Gleder meg til \u00e5 spille flere kulturhus i h\u00f8st http://t.co/D0LzlbuHuZ",
            "time": "Mon Aug 19 19:59:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "369437755756929024",
            "text": "Under \"Hver gang vi m\u00f8tes\" holdt KLP en konkurranse hvor man kunne vinne en konsert med meg. I kveld er jeg i... http://t.co/PEBeHBKFvi",
            "time": "Mon Aug 19 12:36:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "369062357768482817",
            "text": "Bilde fra bursdagsfesten til Jan Kvalheim i g\u00e5r. Har hatt en fantastisk helg p\u00e5 Krager\u00f8 Resort! Kjole fra @gestuz... http://t.co/Jfobypm2F0",
            "time": "Sun Aug 18 11:44:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "368299836652945409",
            "text": "@MatildaMusic :) S\u00e5 \"Til ungdommen\" her om dagen. Nydelige sanger og tekster!",
            "time": "Fri Aug 16 09:14:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "368083239295918081",
            "text": "Heia Kongsvinger!! Det var g\u00f8y :) http://t.co/YepULpUfPI",
            "time": "Thu Aug 15 18:54:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "368053090895007744",
            "text": "Babyene mine er klare for konsert p\u00e5 Kongsvinger! G\u00e5r p\u00e5 om 15 min! S\u00e5 @kurt_nilsen http://t.co/J5WpuRulUD",
            "time": "Thu Aug 15 16:54:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "368006737808621568",
            "text": "P\u00e5 vei til Kongsvinger! Eirik er veldig spent! http://t.co/qrLytHpZf9",
            "time": "Thu Aug 15 13:50:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "367731470657286146",
            "text": "I morgen er det klart for konsert p\u00e5 Byfesten i Kongsvinger!! Noen som tar du turen? Min gode venn Kurt Nilsen... http://t.co/u76ibiDjzO",
            "time": "Wed Aug 14 19:36:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "367380609939046400",
            "text": "@AdryxRaven @scottexies my co-writers and publishers for demos and unreleased songs.I dont approve of it. and if you're a real fan u'll stop",
            "time": "Tue Aug 13 20:22:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "367380390082019328",
            "text": "@AdryxRaven @scottexies Hi Adrian. Its a reason why songs are not released. because I dont want people to hear them. Please stop asking my",
            "time": "Tue Aug 13 20:21:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "367379925369913344",
            "text": "@ScottExies Hi Scott!! How are u? Big hugs",
            "time": "Tue Aug 13 20:19:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "366675058757877761",
            "text": "Husker dere denne? Aldri for sent \u00e5 sikre seg en kopi :p http://t.co/MbSQqmagaV",
            "time": "Sun Aug 11 21:38:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "366637760926322688",
            "text": "Enda et bilde fra dagens konsert! #jessheimdagene : @annafk84 http://t.co/2twm5FVI1p",
            "time": "Sun Aug 11 19:10:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "366595546800078849",
            "text": "Kom masse folk p\u00e5 Jessheim! Utrolig g\u00f8y \u00e5 spille for dere!  #marionravnband @madeleineossum http://t.co/23fi9KgGIk",
            "time": "Sun Aug 11 16:22:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "366522342354063361",
            "text": "Jeg og @madeleineossum er klare for Jessheim! Spiller kl1630  Solen str\u00e5ler og h\u00e5per p\u00e5 masse folk! http://t.co/cFofZc5G0S",
            "time": "Sun Aug 11 11:31:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "366234299864846337",
            "text": "I morgen spiller jeg og bandet p\u00e5 Jessheimdagene kl16.30. Kom \u00e5 se p\u00e5 da vel!! :D",
            "time": "Sat Aug 10 16:27:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "366128241662115840",
            "text": "Bilde fra Sommertid i g\u00e5r med @madeleineossum og resten av bandet. Kjole fra @fallwinterspringsummer http://t.co/bsgLeEZcYL",
            "time": "Sat Aug 10 09:25:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "365833130491805696",
            "text": "Hurra! Sommeren er ikke over enn\u00e5! Se meg p\u00e5 \"Sommertid\" p\u00e5 Tv2 kl20. \u2600 http://t.co/85boGGPexB",
            "time": "Fri Aug 09 13:53:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "365580151729303555",
            "text": "Endelig ny farge og klipp hos @kajabj  hos @innovativfrisor http://t.co/FWPGztKLXA",
            "time": "Thu Aug 08 21:07:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "365167243279073280",
            "text": "@wiganw92 I know! U can see thats the real one on http://t.co/hGmcTDC3UZ",
            "time": "Wed Aug 07 17:47:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "365167009182388224",
            "text": "@AndreasVelle \u00c5 s\u00e5 bra!!! Tusen takk :)",
            "time": "Wed Aug 07 17:46:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "365166160775352320",
            "text": "Dette m\u00e5 da v\u00e6re Norges kjekkeste programleder? Det tror jeg vi over 29 synes ihvertfall! De under 25 har jo... http://t.co/bTZMcsZQJ2",
            "time": "Wed Aug 07 17:42:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "365064054068359169",
            "text": "H\u00f8rte akkurat \"Driving\" for f\u00f8rste gang p\u00e5 radio! Beste f\u00f8lelsen!! #driving #P1 \udbb8\udf30 http://t.co/FA4H3QsCIz",
            "time": "Wed Aug 07 10:57:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "364744469754560512",
            "text": "@wiganw92 @realmeatloaf Yes it is!",
            "time": "Tue Aug 06 13:47:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "364166298861043712",
            "text": "@to3mint JS Artist. Info p\u00e5 http://t.co/nAJIhdAe9M",
            "time": "Sun Aug 04 23:29:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "364119265651068928",
            "text": "L\u00f8rdag 24 August spiller jeg p\u00e5 \"Ung lyd\" i Asker R\u00e5dhusparken!  #unglyd http://t.co/unNIlJihNP",
            "time": "Sun Aug 04 20:22:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "364078214332694528",
            "text": "I dag var jeg \u00e5 spilte hjemme i stua til @ingridsaade p\u00e5 bursdagen hennes. Hun vant Spotify konkurransen i v\u00e5r. :)... http://t.co/80q7limfEK",
            "time": "Sun Aug 04 17:39:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "363775348392988672",
            "text": "Super god stemning i Gre\u00e5ker! Takk for meg! #olavsdagene #gre\u00e5ker #str\u00e5menn http://t.co/jmLX26WqzT",
            "time": "Sat Aug 03 21:36:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "363731628033454081",
            "text": "Er p\u00e5 vei ned til Gre\u00e5ker for \u00e5 spille med Str\u00e5menn p\u00e5 Olavsdagene i kveld! Kom hvis du t\u00f8r... #str\u00e5menn... http://t.co/r8ddbvenl9",
            "time": "Sat Aug 03 18:42:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "363673498889101313",
            "text": "I g\u00e5r var siste innspillingsdag av musikalfilmen \"Ta meg med\". Har v\u00e6rt utrolig inspirerende og g\u00f8y \u00e5 v\u00e6re med.... http://t.co/cqxVV4nzeA",
            "time": "Sat Aug 03 14:51:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "363582865373929472",
            "text": "L\u00f8rdag 24. august spiller jeg p\u00e5 UngLyd - Musikkfestival i Asker! \nSjekk ut hvilke flere artister som ogs\u00e5 kommer... http://t.co/oT038ZaIuC",
            "time": "Sat Aug 03 08:51:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "363234654813290496",
            "text": "@oyetpunzal Happy birthday!",
            "time": "Fri Aug 02 09:47:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "362526928814616577",
            "text": "Min rollefigur \"Lise\" spiller p\u00e5 togstasjonen i TA MEG MED http://t.co/9ETcOMAqtZ",
            "time": "Wed Jul 31 10:55:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "362526660744060929",
            "text": "Bilde fra innspilling av  TA MEG MED http://t.co/yiL3nNetJC",
            "time": "Wed Jul 31 10:54:26 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "362357576345718784",
            "text": "Frank Kjos\u00e5s leverer p\u00e5 Nasjonalteaterer under innspilling av \"Ta meg med\"!  Klokken er snart 02:00 #tamegmed http://t.co/31UjPc9nUB",
            "time": "Tue Jul 30 23:42:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "362168917050920962",
            "text": "Enda en fin sak om  TA MEG MED : http://t.co/1MxZy8i8Q5 http://t.co/PovsoTaf65",
            "time": "Tue Jul 30 11:12:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "362152356663656448",
            "text": "VG kom innom settet til TA MEG MED i g\u00e5r: http://t.co/p76VhNaTXP http://t.co/rofmzTmlKD",
            "time": "Tue Jul 30 10:07:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "361906945201942528",
            "text": "P\u00e5 settet til \"Ta meg med\" i dag var vi i et bryllup! Flinke skuespiller @karokul sin siste dag! #tamegmed http://t.co/CabQFzr8hF",
            "time": "Mon Jul 29 17:51:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "361901771007860736",
            "text": "Pressen var p\u00e5 bes\u00f8k under innspillingen av TA MEG MED i dag. Her kan dere lese mer om min karakter \"Lise\":... http://t.co/bYzYKCbaf8",
            "time": "Mon Jul 29 17:31:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "361594104523665409",
            "text": "Wow! 8 likes til og jeg har 32 000 f\u00f8lgere! Tips gjerne vennene deres om siden :)... http://t.co/i1euwt75tv",
            "time": "Sun Jul 28 21:08:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "361459376235626498",
            "text": "Bilde fra Fjordfesten i Sandefjord i g\u00e5r! For en fantastisk dag! @madeleineossum @trymgjermundbo @wnetzel  @evnorm http://t.co/9SDVkvMcH4",
            "time": "Sun Jul 28 12:13:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "361022160300544004",
            "text": "Kommer p\u00e5 Reiseradioen p\u00e5 P1 straks!",
            "time": "Sat Jul 27 07:16:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "361013356959776768",
            "text": "@InaWroldsen kl1545 :) Kom \u00e5 h\u00f8r p\u00e5!!",
            "time": "Sat Jul 27 06:41:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "360869013477269504",
            "text": "Bilde fra konserten p\u00e5 MIG Tautra i dag! Fantastisk sted, v\u00e6r og folk! :@sunnivavi #yamaha @hunkydorysthlm http://t.co/7C2A0Xlx5y",
            "time": "Fri Jul 26 21:07:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "360866429387546625",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 NRK P1 Reiseradioen imorgen mellom kl09-10! Da skal jeg spille \"Driving\" live. S\u00e5 konsert i Sandefjord!",
            "time": "Fri Jul 26 20:57:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "360363226707406848",
            "text": "Vote today for Andreas! Need every vote as he is under with many %:... http://t.co/duWVfDw1dt",
            "time": "Thu Jul 25 11:37:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "360345724464013312",
            "text": "Bod\u00f8 leverte i g\u00e5r! Hele 10 000 kom for \u00e5 se p\u00e5! #vglista http://t.co/UAI3uV5hUX",
            "time": "Thu Jul 25 10:28:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "359989882669633536",
            "text": "P\u00e5 vei til Bod\u00f8 og #vglista i kveld. Dette bildet er fra Trondheim showet. #driving #gibson #diesel #p3 http://t.co/OV21kzzsa1",
            "time": "Wed Jul 24 10:54:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "359968944628580352",
            "text": "@jesikaoliviaa Hello! ;) Miss Indonesia!",
            "time": "Wed Jul 24 09:30:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "359850352612347905",
            "text": "Ferdig \u00e5 filme en scene i #tamegmed kl03:30 i natt og min f\u00f8rste grinings p\u00e5 film! http://t.co/eusKuB5flA",
            "time": "Wed Jul 24 01:39:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "359759216468176896",
            "text": "Klar for #vglista i Bod\u00f8 imorgen! Gleder meg! Kommer dere? http://t.co/779nfBgNRX",
            "time": "Tue Jul 23 19:37:35 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "359729863986393088",
            "text": "Wohoo! Andreas Wiig went to the next round! Thanks for your help! Now we can vote every day for another week to... http://t.co/qPa8xCdwqB",
            "time": "Tue Jul 23 17:40:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "359644444233957376",
            "text": "Her kan dere se \"Mitt fristed\" fra Sommer\u00e5pent forrige uke:... http://t.co/zNj7A2A82l",
            "time": "Tue Jul 23 12:01:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "359335427020304384",
            "text": "Andreas is behind with only 1% and its the last day to vote! Would be so happy if you could give me a minute of... http://t.co/gzPSXQqO1C",
            "time": "Mon Jul 22 15:33:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "359224164147658753",
            "text": "P\u00e5 fredag skal vi spille p\u00e5 MIG, Tautra! Det gleder jeg meg stort til! @mot_norge #marionravnband http://t.co/gTf8iY3y4i",
            "time": "Mon Jul 22 08:11:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "358930661433802753",
            "text": "Digg med norsk sommer og festival! #slottsfjell @synsamlillegrensen http://t.co/GChIBLvRjN",
            "time": "Sun Jul 21 12:45:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "358587492858998784",
            "text": "Fantastiske Silje i Bendik! Sjekk d ut!  #slottsfjell http://t.co/XQdJxcmOr0",
            "time": "Sat Jul 20 14:01:35 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "358578346398990336",
            "text": "@StianMadsen Det skulle du likt \u00e5 visst!",
            "time": "Sat Jul 20 13:25:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "358573662607126530",
            "text": "@jonasalaska leverer p\u00e5 #slottsfjell http://t.co/24jJQX2fTP",
            "time": "Sat Jul 20 13:06:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "358338625034919937",
            "text": "\"Mitt sommersted\" N\u00f8tter\u00f8y p\u00e5 Sommer\u00e5pent (reprise kl00:05 p\u00e5 tv2) http://t.co/EQ3DFYbQXX",
            "time": "Fri Jul 19 21:32:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "358333072443310080",
            "text": "Se reportasje fra mitt sommersted N\u00f8tter\u00f8y p\u00e5 Sommer\u00e5pent tv2 kl00:05! http://t.co/6MmwKisoeK",
            "time": "Fri Jul 19 21:10:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "358316625272913920",
            "text": "Spiller inn musikalfilmen \"Ta meg med\" i en nydelig byg\u00e5rd p\u00e5 Kampen i Oslo. Mye ventetid i filmbransjen gitt! Men... http://t.co/VqcvUzOagm",
            "time": "Fri Jul 19 20:05:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "357975342016770049",
            "text": "@BrofarJoyce Nope",
            "time": "Thu Jul 18 21:29:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "357800645081833472",
            "text": "@Tnorve @henningoland Det gj\u00f8r jeg gjerne! Hvor finner jeg info til hvor den skal sendes?",
            "time": "Thu Jul 18 09:54:56 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "357800297223028736",
            "text": "@Else75 haha Takk!",
            "time": "Thu Jul 18 09:53:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "357797010402844673",
            "text": "Remember you can vote EVERYDAY!... http://t.co/Tp71nbixjf",
            "time": "Thu Jul 18 09:40:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "357796860884295680",
            "text": "Remember you can vote EVERYDAY! Remember you can vote EVERYDAY!",
            "time": "Thu Jul 18 09:39:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "357581695500828672",
            "text": "Man kan visst stemme en gang hver dag!... http://t.co/44ywL0LUQx",
            "time": "Wed Jul 17 19:24:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "357208723841744897",
            "text": "Dear friends! Please help me vote for Andreas Wiig on the link below. He can win a X Games gold! Every vote... http://t.co/WnE0909Uoz",
            "time": "Tue Jul 16 18:42:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "357208483369725953",
            "text": "Kj\u00e6re venner! Klikk p\u00e5 linken under og stem p\u00e5 Andreas Wiig og f\u00e5 en nordmann til \u00e5 vinne et X-Games gull! Hver... http://t.co/TNhhLZC2LI",
            "time": "Tue Jul 16 18:41:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "357198245358874625",
            "text": "I dag var min f\u00f8rste dag som skuespiller! Vi har n\u00e5 startet innspillingen av \"Ta meg med\". Utrolig stas og g\u00f8y!... http://t.co/QBJJmDgoA8",
            "time": "Tue Jul 16 18:01:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "356855307114266624",
            "text": "@sirinilsen @sirilesk hahaha DET er lenge siden d! Tror dessverre ikke den er \u00e5 f\u00e5 tak i!",
            "time": "Mon Jul 15 19:18:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "356854017185423360",
            "text": "Regram fra Tysnesfest forrige uke! @madeleineossum #marionravnband #tysnesfest http://t.co/t2HT9HlQ7r",
            "time": "Mon Jul 15 19:13:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "356702340130144257",
            "text": "Opptreden av \"The Minute\" fra VG Lista i Trondheim.\nSee a live performance of \"The Minute\" from last week!... http://t.co/bay3JgngGQ",
            "time": "Mon Jul 15 09:10:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "356408959701225472",
            "text": "Hadet L\u00f8dingen! En dag var dessverre alt jeg rakk denne gang! #ikkemyefritilferie http://t.co/DidTk0xX6S",
            "time": "Sun Jul 14 13:44:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "356125639989936128",
            "text": "Bildet fra konserten p\u00e5 Tysnesfest torsdag. For en uke det har v\u00e6rt!  #tysnesfest #marionravnband http://t.co/lqDvtqQ7yU",
            "time": "Sat Jul 13 18:59:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "356063430022672384",
            "text": "@elvisdimera78 @nrksommer Er jo den gamle hurtigruta!",
            "time": "Sat Jul 13 14:51:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "356019339922653186",
            "text": "Her blir jeg d\u00f8pt p\u00e5 hurtigruta etter \u00e5 ha passert polarsirkelen! haha Kaldt! @nrksommer #sommer\u00e5pent #henningsv\u00e6r http://t.co/5f3VNbBRxE",
            "time": "Sat Jul 13 11:56:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355838581283106817",
            "text": "Krysset akkurat polarsirkelen! #sommer\u00e5pent #hurtigruta http://t.co/CeGtDRAdTJ",
            "time": "Fri Jul 12 23:58:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355831788272222209",
            "text": "Snart kommer \"The Minute\" p\u00e5 \"Hurtigruta minutt for minutt\" p\u00e5 NRK! hehe",
            "time": "Fri Jul 12 23:31:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355805517379158018",
            "text": "Hadet Tr\u00e6na!! Takk for oss! Henningsv\u00e6r neste! #sommer\u00e5pent #tr\u00e6na http://t.co/R6T7cwaAoC",
            "time": "Fri Jul 12 21:47:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355793979666731009",
            "text": "Jeg og @7rra koser oss p\u00e5 \"Sommer\u00e5pent\" og p\u00e5 hurtigruta. Neste stopp Henningsv\u00e6r! \n: @lillegrisen http://t.co/jT95Brp08b",
            "time": "Fri Jul 12 21:01:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355772385397444609",
            "text": "Se meg p\u00e5 Sommer\u00e5pent straks p\u00e5 NRK!",
            "time": "Fri Jul 12 19:35:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355545258735583233",
            "text": "Etter \u00e5 ha st\u00e5tt opp 05, tatt fly Bergen-Oslo-Bod\u00f8 og 4 timers b\u00e5t tur skal jeg ende opp her! F\u00f8rste fly er... http://t.co/GBy1CDlTjk",
            "time": "Fri Jul 12 04:32:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355294035809804289",
            "text": "P\u00e5 vei til Tysnesfest! @madeleineossum #marionravnband #lykke http://t.co/q1jPSaw76a",
            "time": "Thu Jul 11 11:54:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355290528079822848",
            "text": "#regram fra #vglista i g\u00e5r :) http://t.co/ocMhw7tZhY",
            "time": "Thu Jul 11 11:40:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355282927606706176",
            "text": "@BrofarJoyce I dont know. I need an international record deal first.",
            "time": "Thu Jul 11 11:10:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355033110678749184",
            "text": "Elsker \u00e5 spille for s\u00e5 mange mennesker! Tysnesfest imorgen! #vglista http://t.co/VULdnnk9gA",
            "time": "Wed Jul 10 18:37:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355026890165194752",
            "text": "Takk for meg Trondheim! #vglista http://t.co/cBTKUyVrME",
            "time": "Wed Jul 10 18:13:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355025906118557696",
            "text": "@BrofarJoyce yes!",
            "time": "Wed Jul 10 18:09:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "355001879220060160",
            "text": "Liten sak fra VG lista i Trondheim: http://t.co/ro3D2JyOIG http://t.co/8QMN653IUr",
            "time": "Wed Jul 10 16:33:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "354962594194391041",
            "text": "Spilte akkurat en cover av \"Landslide\" p\u00e5 @nrkp3 sommer! N\u00e5: #vglista Kommer du? http://t.co/MDJHOkoJF6",
            "time": "Wed Jul 10 13:57:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "354960571369664514",
            "text": "@vinterkarusell Tusen takk! :)",
            "time": "Wed Jul 10 13:49:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "354950522698084352",
            "text": "Dere kan h\u00f8re meg kl1530 p\u00e5 P3 \"Sommer\"! Da skal vi gj\u00f8re en cover av min favorittl\u00e5t!",
            "time": "Wed Jul 10 13:09:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "354624204605362179",
            "text": "Imorgen er det klart for VG Lista i Trondheim! Sl\u00e5r dere rekorden til Stavanger p\u00e5 13000? #vglista http://t.co/pPsqSyluWb",
            "time": "Tue Jul 09 15:32:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "354565952169455617",
            "text": "Her \u00f8ves det p\u00e5 Eggum og Sivertsen for alle penga! #tamegmed #bj\u00f8rgeverbaan http://t.co/qwKKRe2ugI",
            "time": "Tue Jul 09 11:41:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "354311399264096259",
            "text": "@aendry3 hopefully next year",
            "time": "Mon Jul 08 18:49:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "354177676405248000",
            "text": "Trener bort helgens synder p\u00e5 @optimaltrening med @borgefagerli #optimaltrening http://t.co/IHmh9Z51DW",
            "time": "Mon Jul 08 09:58:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "353941820503363585",
            "text": "@MarionRaven_LA There will not be a single cover for \"Driving\"! As the album is already released.",
            "time": "Sun Jul 07 18:21:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "353188193224499200",
            "text": "@iamlime I hope so too!",
            "time": "Fri Jul 05 16:26:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "352580058302529537",
            "text": "Bra med folk i Stavanger! #vglista #regram :@sirivjensen http://t.co/vea5BSa8pT",
            "time": "Thu Jul 04 00:10:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "352578021925986305",
            "text": "@AdryxRaven Driving",
            "time": "Thu Jul 04 00:02:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "352493102986039296",
            "text": "Woohoo 13000 i Stavanger! #vglista #feilmedkeyboard : @eliassenerik http://t.co/ukYdIEQXCT",
            "time": "Wed Jul 03 18:24:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "352458236399587328",
            "text": "Gamla er klar for #vglista i Stavanger med disse unge og lovende! @astridsmeplass @sirivjensen http://t.co/qPv2bjlv0L",
            "time": "Wed Jul 03 16:06:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "352441442502848512",
            "text": "Veldig fin sak fra konserten i Mandal i g\u00e5r. Les den her:... http://t.co/RH16EMspy1",
            "time": "Wed Jul 03 14:59:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "352171795207553024",
            "text": "Jeg og bandet mitt har storkost oss i Mandal! Brygga var full av folk! #marionravnband #mandal @madeleineossum... http://t.co/tnOxkb9hUf",
            "time": "Tue Jul 02 21:07:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "352123725744844801",
            "text": "@eidsvag hahaha",
            "time": "Tue Jul 02 17:56:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "352120485821169664",
            "text": "Vi skal spille her i kveld! Det blir utrolig koselig! #mandal #marionravnband http://t.co/pJy1Qmp1ND",
            "time": "Tue Jul 02 17:44:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "351803066355421185",
            "text": "Pakket og klar for konsert i Mandal imorgen! Gleder meg! #marionravnband #yamaha #gibson http://t.co/YnF4gmI9Za",
            "time": "Mon Jul 01 20:42:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "351769930586259456",
            "text": "H\u00f8r den nye sangen til min venninne og fiolinspiller  Marie Kl\u00e5pbakken her: http://t.co/JfNwC3YjLv",
            "time": "Mon Jul 01 18:31:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "351671768194363392",
            "text": "P\u00e5 onsdag kommer jeg og en hel gjeng med flotte artister for \u00e5 spille i Stavanger! Kl.18 og helt gratis! #vglista http://t.co/mKb7RaG1H9",
            "time": "Mon Jul 01 12:00:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "351317075966427137",
            "text": "I g\u00e5r hadde jeg photoshoot for @detnye med mine gode venninne @mariekristiansen Gleder meg til det kommer ut! :... http://t.co/4HtnWN3piJ",
            "time": "Sun Jun 30 12:31:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "351071233711935490",
            "text": "Photoshoot med @detnye i dag! Sammen med @mariekristiansen @lindawickmann og @eirikthorsen Kjole: @hunkydorysthlm http://t.co/i7SkM3wHx5",
            "time": "Sat Jun 29 20:14:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "350718139874545664",
            "text": "Ny duo \"Kai Henrik og Britt Randi\" @stianblipp #stavanger http://t.co/tjTOVpuLy5",
            "time": "Fri Jun 28 20:51:35 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "350614964358230016",
            "text": "@ThomasSLund DIGG!! :D",
            "time": "Fri Jun 28 14:01:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "350350083725860864",
            "text": "Man mikker opp el-gitarer her i Stavanger!\n#elektrolud #janolekristensen #marionravnband\n@bofjord http://t.co/reoO8Fui2G",
            "time": "Thu Jun 27 20:29:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "350337922878275584",
            "text": "New songs/Nye sanger",
            "time": "Thu Jun 27 19:40:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "350277791297712131",
            "text": "@KriMadsen Veldig hyggelig :)",
            "time": "Thu Jun 27 15:41:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "350273658280869888",
            "text": "Og Marion loves you!  Endelig \"hjemme\" i Stavanger igjen. @clarionstavanger #stavanger #elektrolud http://t.co/4qv9Rzt2Lu",
            "time": "Thu Jun 27 15:25:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "350007085481721857",
            "text": "Sang med denne fyren i dag! Han trenger flere f\u00f8lgere p\u00e5 instagram!! @bjeidsvag (twitter @eidsvag ) http://t.co/MitRuPfj0g",
            "time": "Wed Jun 26 21:46:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "349985529506443264",
            "text": "@Ekkakke :)",
            "time": "Wed Jun 26 20:20:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "349985472661032962",
            "text": "@terjerp YES!! :)",
            "time": "Wed Jun 26 20:20:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "349985413206769665",
            "text": "@SolgunnBelieber Jeg skal spille The Minute! :)",
            "time": "Wed Jun 26 20:19:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "349835735861440514",
            "text": "LIK siden til \"Ta meg med\" her: http://t.co/YQ9tYgWZ7h",
            "time": "Wed Jun 26 10:25:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "349497128302809089",
            "text": "@ThomJanos jepp! Sammen med B\u00f8rge Fjordheim!",
            "time": "Tue Jun 25 11:59:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "349441732569612289",
            "text": "Dette skal bli utrolig g\u00f8y \u00e5 v\u00e6re med p\u00e5: http://t.co/6mm11e7Vdw http://t.co/5JKgEZCva1",
            "time": "Tue Jun 25 08:19:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348871293623476226",
            "text": "Se min opptreden av \"The Minute\" p\u00e5 VG Lista Topp 20 R\u00e5dhusplassen en gang til:... http://t.co/KWxat16AjT",
            "time": "Sun Jun 23 18:32:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348814342273241088",
            "text": "@rogeroversveen TUSEN TAKK!!",
            "time": "Sun Jun 23 14:46:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348755628921069569",
            "text": "@Sjova Ja ikke sant!",
            "time": "Sun Jun 23 10:53:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348755508234166272",
            "text": "@MonaKvinnesland Tusen takk!",
            "time": "Sun Jun 23 10:52:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348533704290873344",
            "text": "G\u00f8y p\u00e5 jobb i Sandefjord! #nilspetter50\u00e5r http://t.co/VpiU519Qhz",
            "time": "Sat Jun 22 20:11:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348428610006302721",
            "text": "Hvis du gikk du glipp av VG-lista Topp20 R\u00e5dhusplassen ig\u00e5r kan du se mine opptredener her: \n\n\"The Minute\":... http://t.co/2UECrbEFDE",
            "time": "Sat Jun 22 13:13:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348382178503163904",
            "text": "Vi koste oss skikkelig p\u00e5 scenen i g\u00e5r! Takk til alle som kom  #theminute #marionravnband #marionravn... http://t.co/ANoJ79Sdcg",
            "time": "Sat Jun 22 10:09:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348381097547149312",
            "text": "Veldig stas \u00e5 spille med CC Cowboys p\u00e5 #vglista i g\u00e5r!! #fan #synderisommersol #regram @svein89 http://t.co/qI5T2jMMyy",
            "time": "Sat Jun 22 10:05:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348112955419795457",
            "text": "Man snakker ekte norsk popstjerne n\u00e5r man tar trikken til konsert! Husk \u00e5 se p\u00e5 i kveld! #vglista #r\u00e5dhusplassen... http://t.co/mUXHPuzyhl",
            "time": "Fri Jun 21 16:19:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348082389865615360",
            "text": "Utrolig g\u00f8y \u00e5 spille med fullt band igjen! Foto: @thomas_berger #marionravn #marionravnband #h\u00f8nefoss http://t.co/JATCilXztF",
            "time": "Fri Jun 21 14:18:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "348081415931453440",
            "text": "Bilde av @thomas_berger fra konserten i H\u00f8nefoss i g\u00e5r! #marionravnband #marionravn #h\u00f8nefoss #gibson http://t.co/pMSyGCLnjY",
            "time": "Fri Jun 21 14:14:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "347830519465136128",
            "text": "G\u00f8y p\u00e5 \"Allsang p\u00e5 grensen\" med selveste Carola og hele Norges @kurt_nilsen #Carola #allsang #allsangp\u00e5grensen http://t.co/zzDK8oThJg",
            "time": "Thu Jun 20 21:37:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "347825099514208256",
            "text": "Fin sak om konserten i dag: http://t.co/W1iZ4wsEdR http://t.co/MiXDTynE0z",
            "time": "Thu Jun 20 21:15:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "347791043766403072",
            "text": "Husk at du denne uken f\u00e5r albumet \"Songs from a Blackbird\" til spesialpris, kun 85 kr hos iTunes.\nDu kan laste... http://t.co/YOz4WdgU0Y",
            "time": "Thu Jun 20 19:00:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "347771875721621504",
            "text": "Se meg og fiolinjentene mine @madeleineossum og Marie Kl\u00e5pbakken p\u00e5 Allsang p\u00e5 Grensen p\u00e5 tv2 straks!! http://t.co/4mb9UJ1V8B",
            "time": "Thu Jun 20 17:44:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "347753528409849857",
            "text": "Dagens outfit p\u00e5 sommerens f\u00f8rste konsert! @bymalenebirger @bymalenebirgeroslo http://t.co/bgzJxA3Nf8",
            "time": "Thu Jun 20 16:31:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "347745761485791234",
            "text": "Ikveld opptrer jeg med \"The Minute\", \"Casanova\" og en aldri s\u00e5 liten duett med Kurt Nilsen p\u00e5 Allsang p\u00e5 Grensen.... http://t.co/cguDcrscBW",
            "time": "Thu Jun 20 16:00:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "347657491674460162",
            "text": "Klar for f\u00f8rste konsert med bandet i H\u00f8nefoss!! Gleder meg!! \u2600\u2600 http://t.co/RLkM7E3t7K",
            "time": "Thu Jun 20 10:09:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "347374659945234432",
            "text": "Imorgen synger jeg p\u00e5 Allsang p\u00e5 grensen! @madeleineossum #mariekl\u00e5pbakken #allsangp\u00e5grensen #surfacetotheair #yamaha http://t.co/eAO7BxwhaP",
            "time": "Wed Jun 19 15:25:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "347021026426748928",
            "text": "Denne uken f\u00e5r du  albumet mitt \"Songs from a Blackbird\" til spesialpris, kun 85 kr hos iTunes.\nDu kan laste den... http://t.co/9jQQWCJ4CU",
            "time": "Tue Jun 18 16:00:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "346986781415190529",
            "text": "Koser meg p\u00e5 band\u00f8ving med mitt nye Yamaha CP5 \nAt band rehearsal with my new Yamaha CP5  #Yamaha http://t.co/oKdXH0lIfT",
            "time": "Tue Jun 18 13:44:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "346726026178600960",
            "text": "Har band\u00f8ving om dagen og gleder meg utrolig masse til \u00e5 dra ut for \u00e5 spille for dere! Imens dere venter kan dere... http://t.co/kU0PJPGwXX",
            "time": "Mon Jun 17 20:28:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "346724012262555649",
            "text": "Her jeg kj\u00f8per jeg de fleste kl\u00e6rne mine. Mine favoritt merker som Gestuz og Hunky Dory p\u00e5 salg! http://t.co/YCMARuLV4q",
            "time": "Mon Jun 17 20:20:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "345619702233571329",
            "text": "Bilder fra konsert i ny kjole fra \"Surface to the air\"! #regram #surfacetotheair http://t.co/xAEBkQoYsO",
            "time": "Fri Jun 14 19:12:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "345279320354353152",
            "text": "Bilde fra kveldens opptreden! @mot_norge  #arendal #neimens\u00e5trist http://t.co/eLARz3NaTd",
            "time": "Thu Jun 13 20:39:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "345264452620386304",
            "text": "Billetter til 2 av h\u00f8stens kommende konserter er allerede i salg. Torsdag 10. oktober spiller vi p\u00e5 Hovedscenen i... http://t.co/fGhNBKPIiT",
            "time": "Thu Jun 13 19:40:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "345217891714605057",
            "text": "Opptreden for @mot_norge i Arendal i dag. http://t.co/ZslfEYlD6S",
            "time": "Thu Jun 13 16:35:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "345136395536441345",
            "text": "I dag m\u00f8tte jeg Jonas Gahr St\u00f8re og snakket om @mot_norge som jeg er ambassad\u00f8r for! #arendal #mot http://t.co/vczrQtPyXN",
            "time": "Thu Jun 13 11:11:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "344846960471203842",
            "text": "To nye festival datoer for sommeren er klare. Sjekk ut hjemmesiden min for mer info: http://t.co/5HqoP38E9X",
            "time": "Wed Jun 12 16:01:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "344825550226993152",
            "text": "Se hva jeg har f\u00e5tt i dag! Trippel-Platinaplate for HGVM albumet! \n#hgvm #hvergangvim\u00f8tes \n@mortenabel... http://t.co/5aqTK4oF0i",
            "time": "Wed Jun 12 14:36:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "344522304635670528",
            "text": "Shit pomme frites, dette blit en hit! - med Simone Eriksrud og Thomas Kongshavn",
            "time": "Tue Jun 11 18:31:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "344355877337321472",
            "text": "I dag kan dere h\u00f8re meg prate om flere l\u00e5ter p\u00e5 albumet mitt \"Songs from a blackbird\" p\u00e5 Ordentlig Radio kl 13,... http://t.co/fUvsGYoVKB",
            "time": "Tue Jun 11 07:30:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "343436726469005312",
            "text": "Intervju i Romerikes Blad om nominasjon for \"\u00c5rets romeriking\"... http://t.co/lQTGcY7Jq1",
            "time": "Sat Jun 08 18:37:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "343396484567400449",
            "text": "Dette var v\u00e5r borddekorasjon laget av @finnschjoll #regram http://t.co/9qGkLesid8",
            "time": "Sat Jun 08 15:57:56 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "343364795447271425",
            "text": "En n\u00e6rmere titt p\u00e5 brudebuketten min laget av selveste @finnschjoll \nDen var perfekt. Jeg elsket den!  #regram http://t.co/1Avp0fFqDv",
            "time": "Sat Jun 08 13:52:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "343273501697921024",
            "text": "Starter optimistisk bok #3 nest siste dag av ferien. Anbefaler dere den? http://t.co/RQ6FpL86MN",
            "time": "Sat Jun 08 07:49:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "343232583628382208",
            "text": "@stevedonsky I am sorry. The album is only available in Norway so far. Hope to get a US release in the future.",
            "time": "Sat Jun 08 05:06:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "343218630957338624",
            "text": "For dere som hatet de deilige bildene fra Maldivene, kan jeg informere om at det har v\u00e6rt regnstorm i 2 dager n\u00e5!... http://t.co/zJdjVeKCV9",
            "time": "Sat Jun 08 04:11:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "343068034790981633",
            "text": "God kveld fra Maldivene! Fikk endelig brukt min nye kjole fra @gestuz @holzweileragency #gestuz #maldives... http://t.co/V2DbtK5lV4",
            "time": "Fri Jun 07 18:12:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "343042872888668160",
            "text": "Se premiere av to nye videoer! Duetten med Thom Hell \"Rest your head\" og f\u00f8rste sporet p\u00e5 albumet \"Start over\".... http://t.co/e30RAV19UH",
            "time": "Fri Jun 07 16:32:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "342664239720312833",
            "text": "2 nye konserter er i sommer er n\u00e5 offentliggjort. Jeg gleder meg til \u00e5 spille b\u00e5de i H\u00f8nefoss og Mandal! http://t.co/3QaLyQzdeE",
            "time": "Thu Jun 06 15:28:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "342194097089548288",
            "text": "Du kan lese om mine ferietips i Costume! http://t.co/VPVPCdoB8N",
            "time": "Wed Jun 05 08:20:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "341946014489513986",
            "text": "@BengtRoar Ja det er pop jeg laver i disse dager!",
            "time": "Tue Jun 04 15:54:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "341945942003560450",
            "text": "@poppihopp @vglistatopp20 @lidolido Men ikke siden jeg kommer? :(",
            "time": "Tue Jun 04 15:54:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "341861030198120449",
            "text": "Jeg skal opptre p\u00e5 VG Lista p\u00e5 R\u00e5dhusplassen 21 Juni! Det skal bli s\u00e5 g\u00f8y!! Kom da vel :)... http://t.co/58USLMFfZ6",
            "time": "Tue Jun 04 10:16:35 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "341859441542574080",
            "text": "VG-lista 2013 http://t.co/24pgfvEjNc",
            "time": "Tue Jun 04 10:10:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "341821748657917952",
            "text": "Jeg er nominert til \"\u00e5rets romeriking\"! S\u00e5 utrolig koselig! Dere kan stemme p\u00e5 meg her:... http://t.co/bGckSAJqCn",
            "time": "Tue Jun 04 07:40:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "341799464350146560",
            "text": "F\u00e5tt egne sykler med initialene v\u00e5re p\u00e5! \nGot our own bikes with our initials on! #honeymoon #maldives http://t.co/GKbYyVAoRF",
            "time": "Tue Jun 04 06:11:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "341152160077201408",
            "text": "An acoustic version of \"Driving\" from back in May :) http://youtu.be/Tx2gNNmfnIk http://fb.me/2nUOkOYWP",
            "time": "Sun Jun 02 11:19:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "340823110527901696",
            "text": "Bok 1 ferdig lest! Anbefales! Perfekt sommerlesning! http://t.co/2YD4dYOQTl",
            "time": "Sat Jun 01 13:32:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "340764480592019457",
            "text": "Ny favoritt frukt!! Vet dere hva den heter?\nNew favorite fruit! Do u know what its called? http://t.co/8yY0lUfixY",
            "time": "Sat Jun 01 09:39:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "340702022015787009",
            "text": "Allerede en uke siden vi giftet oss. Vil spole tilbake! Heldigvis har jeg kakerester i fryseren n\u00e5r jeg kommer... http://t.co/xCLxmbMKXT",
            "time": "Sat Jun 01 05:31:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "340386805985710080",
            "text": "Im gonna be right here for 10 days. #honeymoon #maldives #mostbeautifulplaceIvebeen #sorryforrubbingitin http://t.co/5ZyfJH6krr",
            "time": "Fri May 31 08:38:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "339750784835133440",
            "text": "Har du likt Ole Paus sin side? Han kommer med nytt album straks!... http://t.co/PdKb9Ly321",
            "time": "Wed May 29 14:31:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "339391494110715905",
            "text": "En Rolls Royce Phantom fra 1933 kj\u00f8rte oss rundt p\u00e5 bryllupsdagen med sj\u00e5f\u00f8r i tidsriktig uniform. Den leide vi... http://t.co/14soXCBB5p",
            "time": "Tue May 28 14:43:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "339378426551095296",
            "text": "Onsdag 19. juni spiller jeg p\u00e5 \"Allsang p\u00e5 grensen\" med bl.a Kurt Nilsen og Carola. TVshowet kan sees p\u00e5 TV2... http://t.co/shrMnMtQOY",
            "time": "Tue May 28 13:51:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "339378380174663680",
            "text": "Onsdag 19. juni spiller jeg p\u00e5 \"Allsang p\u00e5 grensen\" med bl.a Kurt Nilsen og Carola. TVshowet kan sees p\u00e5 TV2... http://t.co/exxMniVxz0",
            "time": "Tue May 28 13:51:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "339048449427247107",
            "text": "Bryllupskaken v\u00e5r laget av Kakemomsen :) Nam..nam.. http://t.co/eLmf6Hvw2A",
            "time": "Mon May 27 16:00:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338976866075549697",
            "text": "Brudeskoene mine  laget av @ingunnbirkelandoslo \nMy wedding shoes by the Norwegian designer Ingunn Birkeland http://t.co/QFyQ9qhWwE",
            "time": "Mon May 27 11:15:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338965462903820288",
            "text": "Vi hadde virkelig Norges beste vokalister til \u00e5 synge i bryllupet v\u00e5rt. Se opp for dette nye stjerneskuddet... http://t.co/zSw5bc1bYT",
            "time": "Mon May 27 10:30:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338932602847252481",
            "text": "@ceciliemelli working on my dress before the wedding #regram http://t.co/qt2cThpSQ5",
            "time": "Mon May 27 08:20:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338769030099918848",
            "text": "Det er mange som lurer p\u00e5 hvem som har laget brudekjolen min. Det er nydelige Cecilie Melli /\nMany people asked... http://t.co/LWW1lWhhkH",
            "time": "Sun May 26 21:30:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338688978188382208",
            "text": "Vi var s\u00e5 heldig \u00e5 f\u00e5 fantastiske @reinalexander til \u00e5 synge under vielsen v\u00e5r.  @andreaswiig #godkollega #regram http://t.co/2hqamoBXY2",
            "time": "Sun May 26 16:11:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338379833002315776",
            "text": "http://t.co/RU7D657T3h har laget alt til bryllupet v\u00e5rt http://t.co/GBR65IWJjJ",
            "time": "Sat May 25 19:43:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338279092170420224",
            "text": "@kakemomsen cupcakes. Red velvet, min favoritt! http://t.co/G7uj6L1Vkx",
            "time": "Sat May 25 13:03:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338266504317505538",
            "text": "Takker for alle gratulasjoner! \nThanks for all the best wishes! http://t.co/96hvRCFq0A",
            "time": "Sat May 25 12:13:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338177225075605504",
            "text": "@aleksanderwith og @tkristiansen stod for underholdningen i g\u00e5r \u2764 http://t.co/mRth8nfdLr",
            "time": "Sat May 25 06:18:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "338176832509706240",
            "text": "God Morgen! Bilde fra velkomsfesten v\u00e5r i g\u00e5r hvor min gode venn @aleksanderwith sang! med beste vinen... http://t.co/w1kTl8AJnU",
            "time": "Sat May 25 06:16:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "337916855329116160",
            "text": "Jeg er p\u00e5 coveret p\u00e5 det nye Stella! Fantastisk blad! Foto: @isabelwatson Styling: @lindawickmann H\u00e5r: @kajabj http://t.co/8AnWZEJkIr",
            "time": "Fri May 24 13:03:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "337843902000267265",
            "text": "God morgen \u2600 V\u00e5knet opp til 9 plass p\u00e5 VG lista! Takk for at dere st\u00f8tter meg og kj\u00f8per albumet mitt!... http://t.co/CXTAGoZb3Q",
            "time": "Fri May 24 08:13:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "337648845443977217",
            "text": "Look what a fan made \u2764 http://t.co/ZILUVwwggb",
            "time": "Thu May 23 19:18:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "336974132401020928",
            "text": "@HaavardGomo Jobber med saken! Legger ut datoer etterhvert p\u00e5 http://t.co/V1DTzbb5lX Allerede to konserter klare!",
            "time": "Tue May 21 22:37:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "336901868687077376",
            "text": "Jeg er i det nye @ellenorge sammen med masse kule damer! @evaweelskram @ingridolava @christelalsos... http://t.co/I9lDJBNRRF",
            "time": "Tue May 21 17:50:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "336633792372547586",
            "text": "Forrige bilde var fra #hvergangvim\u00f8tes g\u00e5rden ja! (og dette!) Vestre Kj\u00e6rnes G\u00e5rd. Nydelig sted! http://t.co/HwaqPxcgMK",
            "time": "Tue May 21 00:05:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "336173440853745664",
            "text": "Ser dere hvor jeg er i dag? #sukk #lengtertilbake http://t.co/aHztNHsE5T",
            "time": "Sun May 19 17:36:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "335887065185136640",
            "text": "@barnepika \ud83d\udc4d",
            "time": "Sat May 18 22:38:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "335861543948414976",
            "text": "@Daniel4eyes Ja tenkte p\u00e5 deg da! sykt kult!",
            "time": "Sat May 18 20:56:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "335861161813737472",
            "text": "Hurra for @MargaretBerger !! Bra jobba!",
            "time": "Sat May 18 20:55:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "335802996241879040",
            "text": "@janpudre Takk!! \ud83d\ude18",
            "time": "Sat May 18 17:04:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "335355311592468480",
            "text": "Gratulerer med dagen!! #17Mai #slottet #kongen #dronninga #norge #javielskerdettelandet http://t.co/0lFDXTmou3",
            "time": "Fri May 17 11:25:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "334774889863061504",
            "text": "Brudeskoene har ankommet!!  Skal vise dere de om 10 dager! @ingunnbirkelandoslo #brud2013 #bryllup #bryllupsko http://t.co/8f3qdyGHV8",
            "time": "Wed May 15 20:58:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "334726574345691136",
            "text": "Tar meg en tur til Tysnesfest ogs\u00e5! Dette skal bli g\u00f8y! http://t.co/p0OGKPnenL http://t.co/fPzEom6Z0W",
            "time": "Wed May 15 17:46:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "334719629454880768",
            "text": "Jeg er klar for Fjordfesten i Sandefjord! Endelig skal jeg ut med bandet \u00e5 spille! F\u00f8lg med p\u00e5 facebook og... http://t.co/WkEPCKKmyA",
            "time": "Wed May 15 17:19:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "334589930984579073",
            "text": "http://t.co/J2a3t4UzD8 http://t.co/ExFtEw7Gis",
            "time": "Wed May 15 08:43:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "334419515918123008",
            "text": "En liten samling av bilder fra Gullruten i helgen! S\u00e5 glad!  @kurt_nilsen @mortenabel #lenemalin #anitaskorgan... http://t.co/egcbVap03F",
            "time": "Tue May 14 21:26:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333986948748296193",
            "text": "PLAN fikk 7300 faddere i g\u00e5r! Tusen takk til alle som ringte inn. Se video p\u00e5 min facebook side. http://t.co/uswZhzsGkT",
            "time": "Mon May 13 16:47:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333895330397552640",
            "text": "Se opptreden av \"The Minute\" p\u00e5 Idol Gir Tilbake for Plan Norge : http://t.co/H8bUMyYZTi http://t.co/BVNlwfZpOG",
            "time": "Mon May 13 10:43:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333680005534085120",
            "text": "Bli Plan fadder ikveld og ring  03123! Bare 9 kroner dagen! http://t.co/apHL4M9G6B",
            "time": "Sun May 12 20:28:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333679692748042240",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/QsRsdISNf2",
            "time": "Sun May 12 20:26:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333679670753128448",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/M6fSwuCvXP",
            "time": "Sun May 12 20:26:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333647850229600256",
            "text": "Claudette og meg i Rwanda i fjor! H\u00e5per \u00e5 f\u00e5 flere faddere til Rwanda i kveld! Bli fadder i kveld! #idolgirtilbake... http://t.co/JubZc59Fjn",
            "time": "Sun May 12 18:20:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333375229135036416",
            "text": "@2lundo ops",
            "time": "Sun May 12 00:17:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333293836556185601",
            "text": "Hurra!!! Vi vant!! #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/PMp9nTtCqu",
            "time": "Sat May 11 18:53:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333182252253069312",
            "text": "I kveld er #hvergangvim\u00f8tes nominert til #gullruten og jeg er i Bergen for \u00e5 feire!! Se showet i kveld p\u00e5 tv2! http://t.co/boSL3yx5nm",
            "time": "Sat May 11 11:30:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "333151666570403841",
            "text": "@HonDerGabrielle @daniel4eyes De husket ikke at dere hadde v\u00e6rt der en gang. Ihvertfall ikke n\u00e5. hehe",
            "time": "Sat May 11 09:28:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332920290067763201",
            "text": "@ln_bg Nei dessverre :( Sartor er det siste senteret jeg skal p\u00e5.",
            "time": "Fri May 10 18:09:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332909011605286912",
            "text": "Klar for Sartor Storsenter og Bergen! G\u00e5r p\u00e5 kl21. http://t.co/2U8hLDju8x",
            "time": "Fri May 10 17:24:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332888047538540548",
            "text": "Husk \u00e5 se p\u00e5 \"Idol gir tilbake\" p\u00e5 Tv2 kl21.40 p\u00e5 s\u00f8ndag. Jeg skal opptre med mitt fantastiske band og sitte i... http://t.co/QEF2OpmYkr",
            "time": "Fri May 10 16:01:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332818223185678336",
            "text": "Kj\u00e6re Bergensere! Ikke glem at jeg kommer p\u00e5 Sartor Storsenter i kveld og holder minikonsert kl21! Etterp\u00e5 er det... http://t.co/ztnfZ3aaK6",
            "time": "Fri May 10 11:23:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332403369371127808",
            "text": "@TonjeEliseGrini Veldig hyggelig \u00e5 se deg ogs\u00e5! Du m\u00e5 ha en super helg!",
            "time": "Thu May 09 07:55:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332403221006004224",
            "text": "@DolphinsMind @mediedager Takk! Kan jeg l\u00e5ne d?",
            "time": "Thu May 09 07:54:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332192659798097920",
            "text": "Bilde fra dagens opptreden i Bergen :) http://t.co/Z6MGYLppVW",
            "time": "Wed May 08 17:57:56 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332075208443842560",
            "text": "@LindaBoge S\u00e5 digg!! jeg bare tulla da..",
            "time": "Wed May 08 10:11:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332062744838803457",
            "text": "Synes d ble litt for varmt i Oslo, s\u00e5 stikker til Bergen for uka! #flytoget @gannihegdehaugsveien @tagoslo... http://t.co/vniFPOmbDj",
            "time": "Wed May 08 09:21:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "332061454498930689",
            "text": "@LarsenSimone Takk for nok en super bra session!",
            "time": "Wed May 08 09:16:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "331855989869514752",
            "text": "Bor du i Bergen? Kom innom \u00e5 h\u00f8r p\u00e5 da vel! :)\nhttp://t.co/vv6PzDX57N http://t.co/rJm7sx1oGr",
            "time": "Tue May 07 19:40:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "331694814678638592",
            "text": "Vinneren av Spotify konkurransen som f\u00e5r en privat hjemmekonsert med meg er *trommevirvel*..\nIngrid Gustavsen 14... http://t.co/vSMtkP2Mkc",
            "time": "Tue May 07 08:59:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "329968679636832257",
            "text": "@EG_Pree @larsenmarit @lenas_view @ninanesbitt @michellebranch @meiko Happy Birthday!",
            "time": "Thu May 02 14:40:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "329303130011480067",
            "text": "@AdryxRaven Aaah! I love this!! Thank you so much for being amazing fans!!",
            "time": "Tue Apr 30 18:35:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "329278208937693184",
            "text": "I dag har jeg v\u00e6rt p\u00e5 shoot for @mot_norge som jeg er en stolt ambassad\u00f8r for! #mottil\u00e5sinei #mottil\u00e5siifra... http://t.co/Ct3zW5rLXT",
            "time": "Tue Apr 30 16:56:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328599730890346497",
            "text": "Dette skal bli godt :) http://t.co/YRFP99iezk http://t.co/nt3FFetLMx",
            "time": "Sun Apr 28 20:00:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328233345794314241",
            "text": "@JGiovanny Ive tried!",
            "time": "Sat Apr 27 19:45:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328233116550451201",
            "text": "@jaymez428 Its only available in Norway right now..and cd.on ship only to Europe :(",
            "time": "Sat Apr 27 19:44:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328232756326834177",
            "text": "@Pelexking Du fikk tydeligvis ikke sol tegnet mitt foran ordet dag!",
            "time": "Sat Apr 27 19:42:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328232568854032385",
            "text": "@AdryxRaven @larsenmarit @official_m2m Its not official.",
            "time": "Sat Apr 27 19:41:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328232417003446272",
            "text": "@Official_M2M Thats great! But Please change your twittername. As you are not official M2M. its missleading. Call it M2M fans or something:)",
            "time": "Sat Apr 27 19:41:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328176874150850560",
            "text": "Du kan vinne en privat hjemmekonsert med meg i stua di! \nhttp://t.co/zKgyOmxWQ2 http://t.co/9IhIB2MUtV",
            "time": "Sat Apr 27 16:00:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328131269273739264",
            "text": "Se meg som gjest p\u00e5 Lindmo (Takk til fansiden Marion Raven 2U (Marion2U) )... http://t.co/JEBJFgys1H",
            "time": "Sat Apr 27 12:59:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328075708251389953",
            "text": "H\u00f8rte dere p\u00e5? Jeg hadde det ihvertfall veldig g\u00f8y! haha Alt man finner p\u00e5!! #michael #P4 #songsfromablackbird http://t.co/Y8nIrrQFsr",
            "time": "Sat Apr 27 09:18:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328049697057021955",
            "text": "Michael og meg koser oss p\u00e5 P4! http://t.co/oV3b6Y1Jus",
            "time": "Sat Apr 27 07:35:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "328028366022258688",
            "text": "Jeg har l\u00f8rdagsjobben p\u00e5 P4 i dag! Dere kan h\u00f8re meg bable fra kl09 til kl11!",
            "time": "Sat Apr 27 06:10:31 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "327710692947922945",
            "text": "God Morgen alle sammen! Dette kommer til \u00e5 bli en \u2600dag! http://t.co/cKRqD8mp0I",
            "time": "Fri Apr 26 09:08:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "327515859201437696",
            "text": "Dere kan lese om meg i Desibel! Finnes bare p\u00e5 iPad  og kan lastes ned her:... http://t.co/BjIwPMrysr",
            "time": "Thu Apr 25 20:14:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "327127506815680512",
            "text": "Gode venner etter en hyggelig kveld med r\u00f8verhistorier og r\u00f8dvin! #olepaus #magnusgr\u00f8nneberg #clarion #hgvm... http://t.co/jkda1ZdqEw",
            "time": "Wed Apr 24 18:30:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "326952021032828928",
            "text": "Spilte med disse to fine gutta i g\u00e5r! #olepaus #magnusgr\u00f8nneberg #hgvm #trondheim http://t.co/oPLJuuMljm",
            "time": "Wed Apr 24 06:53:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "326264477186129921",
            "text": "Nye l\u00e5ter p\u00e5 gang / new songs in the making #regram @thomhell @evnorm #albatross http://t.co/DXi52U4R9p",
            "time": "Mon Apr 22 09:21:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "326247114982166528",
            "text": "Dagens utsikt! / The view today! @evnorm @thomhell #albatrossstudios http://t.co/t5KuRaY434",
            "time": "Mon Apr 22 08:12:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325977631243767809",
            "text": "Og brudeskoene har jeg s\u00e5 klart bestilt fra favoritten @ingunnbirkelandoslo Legger opp bilde av de p\u00e5 dagen... http://t.co/2AHmhzntvq",
            "time": "Sun Apr 21 14:21:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325976262923415553",
            "text": "Legger ut litt bryllupstips i dag :) Invitasjonene v\u00e5re som jeg snakket om i Dagbladet intervjuet i g\u00e5r er fra... http://t.co/Zp3ZZ8Glxh",
            "time": "Sun Apr 21 14:16:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325973590807822336",
            "text": "Bilde fra kakesmaking hos @kakemomsen som skal lage bryllupskaken min  Foto: Agnete Brun #dagbladetmagasinet... http://t.co/dKCC8iPbCQ",
            "time": "Sun Apr 21 14:05:35 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325710517115179008",
            "text": "Satt og koste meg med @ellenorge \u00e5 ante ro og ingen fare. Men sannelig var jeg ikke der ogs\u00e5! Lei meg enn\u00e5? haha http://t.co/8OquAi27DC",
            "time": "Sat Apr 20 20:40:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325623065004359681",
            "text": "@Ida_Camilla \ud83d\ude18",
            "time": "Sat Apr 20 14:52:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325607475187437570",
            "text": "Veldig fint intervju i Dagbladet magasinet i dag! (M\u00e5 understreke at ordene \"Hevnen er s\u00f8t\" ikke er mine ..ser... http://t.co/hjA5JqRu1b",
            "time": "Sat Apr 20 13:50:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325346087768571905",
            "text": "@MarteNymo Takker! :)",
            "time": "Fri Apr 19 20:32:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325343470493511681",
            "text": "Regram fra @wimp_music fra dagens konsert! http://t.co/xEOnhYfgnw",
            "time": "Fri Apr 19 20:21:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325340089720905729",
            "text": "Der r\u00f8yk favoritten min @astridsmeplass ut av Idol!! Men hun skal nok klare seg fint! Bare \u00e5 jobbe p\u00e5!!!",
            "time": "Fri Apr 19 20:08:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325339427880701952",
            "text": "Les om meg i Dagbladet Magasinet imorgen! Liten smakebit her:... http://t.co/8Utxl8zOod",
            "time": "Fri Apr 19 20:05:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325300616102559745",
            "text": "Holdt konsert p\u00e5 WiMP sine kontorer idag! Topp stemning!  #wimp #songsfromablackbird http://t.co/5xXzAw7a1P",
            "time": "Fri Apr 19 17:31:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325200383897116672",
            "text": "I dag kom #songsfromablackbird ut p\u00e5 vinyl!! Hurra! #dreamcometrue #marionravn http://t.co/L2pPtp0ENQ",
            "time": "Fri Apr 19 10:53:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325151821461073921",
            "text": "12 Mai skal jeg synge for \u00e5 st\u00f8tte min hjertesak: Plan Norge p\u00e5 \"Idol gir tilbake\" p\u00e5 TV2. Les mer her:... http://t.co/zqF1zy9MSa",
            "time": "Fri Apr 19 07:40:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325003224346140672",
            "text": "@MarteNymo Men Jessheim er en by? Blir det ikke \"i Jessheim\" da? Er jo umulig \u00e5 vite ellers.",
            "time": "Thu Apr 18 21:49:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "325003003209846787",
            "text": "@Kakemomser Instagram er synket med twitter, s\u00e5 derfor det ble feil! ;)",
            "time": "Thu Apr 18 21:48:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324991977055735808",
            "text": "De har god smak i Jessheim! #1 #songsfromablackbird #jessheim http://t.co/ZNBWBKVEdJ",
            "time": "Thu Apr 18 21:05:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324973148632141824",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/TRtH6jn9GU",
            "time": "Thu Apr 18 19:50:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324972288065802240",
            "text": "Kom masse folk i Jessheim for \u00e5 h\u00f8re p\u00e5  Takk for meg! http://t.co/YMCuxGpJol",
            "time": "Thu Apr 18 19:46:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324929664290258945",
            "text": "Super Torsdag her kommer jeg! #jessheimstorsenter #minikonsert http://t.co/PMJGJzfpWX",
            "time": "Thu Apr 18 16:57:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324916781569425408",
            "text": "Les om meg i Dagbladet Magasinet p\u00e5 l\u00f8rdag! Hvor jeg fr\u00e5tser i @kakemomsen sine kaker! #dagbladetmagasinet http://t.co/yU00NrrPD9",
            "time": "Thu Apr 18 16:06:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324783806269751296",
            "text": "Alltid like hyggelig \u00e5 v\u00e6re p\u00e5  P4! http://t.co/01fXBe6So7",
            "time": "Thu Apr 18 07:17:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324767084263399425",
            "text": "Dere kan h\u00f8re meg p\u00e5 P4 om en liten halv time!",
            "time": "Thu Apr 18 06:11:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324596591816224768",
            "text": "Delta i konkurranse og vinn en privat hjemmekonsert med meg! Ja du leste riktig! Jeg kommer hjem til\u2026 http://t.co/NFeesp39Dd",
            "time": "Wed Apr 17 18:53:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324523112911757312",
            "text": "@NathalieHansen \ud83d\ude0d",
            "time": "Wed Apr 17 14:01:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324522842077163520",
            "text": "@anitakongsdal Tusen takk! \ud83d\ude18",
            "time": "Wed Apr 17 14:00:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324471180100763648",
            "text": "Jeg kommer til Jessheim Storsenter for \u00e5 holde minikonsert og signering p\u00e5 Platekompaniet kl20 imorgen (Torsdag) H\u00e5per vi ses der!",
            "time": "Wed Apr 17 10:35:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324196388328062976",
            "text": "N\u00e5 har albumet kommet p\u00e5 vinyl!  I butikk fra fredag (19.04.13) Kan bestilles p\u00e5 platekompaniet bla!... http://t.co/Dh8E8PWSuG",
            "time": "Tue Apr 16 16:23:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "324154125375909890",
            "text": "De har veldig bra musikksmak i dette studioet!  Nye hits p\u00e5 gang med @mortenabel og @bofjord #elektrolud #stavanger http://t.co/uETierBZIA",
            "time": "Tue Apr 16 13:35:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323868731031838720",
            "text": "@JanIvarNykvist @nrklindmo @tonjelevie @lindmo S\u00e5 klart jeg pratet med foreldrene f\u00f8rst og fikk det godkjent.",
            "time": "Mon Apr 15 18:41:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323868569257517056",
            "text": "@patrickgreen29 I am working on getting an international deal, might take some time though Im afraid..",
            "time": "Mon Apr 15 18:40:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323866391218368513",
            "text": "@clarionstavanger leverer gang p\u00e5 gang! Denne flasken skal nok f\u00e5 fart p\u00e5 l\u00e5tskrivingen! #clarionstavanger... http://t.co/JYjzrqG5Tk",
            "time": "Mon Apr 15 18:32:19 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323846542396096512",
            "text": "Jeg er gjest hos \"Barnas Beste\" p\u00e5 P4 n\u00e5 kl19:30! :)",
            "time": "Mon Apr 15 17:13:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323829814765187074",
            "text": "Det var utrolig stas \u00e5 f\u00e5 gj\u00f8re en person s\u00e5 glad!! Anbefales! Se video av belieber @tonjelevie n\u00e5r jeg ringer... http://t.co/TMnsf6nXYK",
            "time": "Mon Apr 15 16:06:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323723757573259264",
            "text": "V\u00e5knet plutselig opp i Stavanger! Studio next! #elektrolud #clarionstavanger http://t.co/aDMjtY6NoA",
            "time": "Mon Apr 15 09:05:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323468293673463811",
            "text": "Its a wrap! Forteller mer om en m\u00e5neds tid... http://t.co/7PuAFGk34J",
            "time": "Sun Apr 14 16:10:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323386232056987648",
            "text": "Photoshoot i dag for et magasin! http://t.co/hWbGozWKyi",
            "time": "Sun Apr 14 10:44:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323104057940144129",
            "text": "@ekehaug @larsenmarit haha morsomt!",
            "time": "Sat Apr 13 16:03:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323103948049367040",
            "text": "@AdryxRaven B\u00f8rge Fjordheim and I wrote \"The Minute\". Morten Abel does back ups and some guitar on it.",
            "time": "Sat Apr 13 16:02:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323103697288716288",
            "text": "@tonjelevie Ikke verst selv da! ;) Dere var s\u00e5 flinke!",
            "time": "Sat Apr 13 16:01:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323103388134948864",
            "text": "I kveld kan dere se meg og disse to s\u00f8te belieberne @tonjelevie og @tirilamaliee p\u00e5 Lindmo. NRK kl21:35 Hadde... http://t.co/OYhTFSZdzN",
            "time": "Sat Apr 13 16:00:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323080983635181568",
            "text": "Koste meg p\u00e5 Radiokompaniet med @lastmanoninstagram Glemte dessverre \u00e5 si ifra! http://t.co/7qhxcKDvYA",
            "time": "Sat Apr 13 14:31:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "323064240791498752",
            "text": "Tenkte jeg skulle tipse dere om bra lagersalg! Her kj\u00f8per jeg det meste av kl\u00e6rne mine fra @hunkydorysthlm og... http://t.co/srp1K9NXDL",
            "time": "Sat Apr 13 13:24:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322991918361489408",
            "text": "26 000 Likes! \nVelkommen skal dere v\u00e6re :) Hva \u00f8nsker dere mer av p\u00e5 min \"page\"?... http://t.co/DjEU3Qe5AM",
            "time": "Sat Apr 13 08:37:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322771257064038400",
            "text": "Koser meg med P1 en fredagskveld! #theminute #marionravn #songsfromablackbird #p1 http://t.co/l6WTqEfspW",
            "time": "Fri Apr 12 18:00:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322763483164844032",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 P1 n\u00e5! De henger med meg en fredagskveld ;)",
            "time": "Fri Apr 12 17:29:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322739290813657088",
            "text": "#songsfromablackbird gikk rett inn p\u00e5 3 plass p\u00e5 VG Lista!! Tusen takk til alle som har st\u00f8ttet meg og kj\u00f8pt det!! \u2764 http://t.co/DV3nA7AzrW",
            "time": "Fri Apr 12 15:53:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322460207697514496",
            "text": "Marie Kl\u00e5pbakken og meg koser oss p\u00e5 Mumford &amp; Sons konsert! Marie spiller fele i bandet mitt og er ogs\u00e5 artist... http://t.co/eksjaPlgc1",
            "time": "Thu Apr 11 21:24:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322453852936888320",
            "text": "Beste plassene p\u00e5 Mumford &amp; Sons med Marie Kl\u00e5pbakken #universal http://t.co/FEfStuRtHT",
            "time": "Thu Apr 11 20:59:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322402624873832449",
            "text": "Her er opptreden av \"The Minute\" p\u00e5 God Morgen Norge: http://t.co/HbJNkOy80N http://t.co/KQyJlqgR80",
            "time": "Thu Apr 11 17:35:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322059950039900160",
            "text": "Veldig mange har spurt om teksten til \"The Minute\". S\u00e5 her er den :) / The lyrics for \"The Minute\":... http://t.co/eTef2y7Fhg",
            "time": "Wed Apr 10 18:54:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322022719413698560",
            "text": "Opptreden av \"Never Leave Me\" fra God Morgen Norge (Thanks Marion Raven 2U (Marion2U) )... http://t.co/Iwob34KrKB",
            "time": "Wed Apr 10 16:26:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322019126916837376",
            "text": "Kom for \u00e5 se meg opptre p\u00e5 Jessheim og f\u00e5 signert albumet ditt ;)... http://t.co/YdBhkQwJq2",
            "time": "Wed Apr 10 16:11:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "322003806185467905",
            "text": "Ferdig med 12 timers arbeidsdag! Signerte nettopp 500 album! http://t.co/xYYo8elTVG",
            "time": "Wed Apr 10 15:11:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321959358856589313",
            "text": "Regram fra @gmn og @peterbubresko http://t.co/AFjvL8Df0z",
            "time": "Wed Apr 10 12:14:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321903082604748800",
            "text": "Tr\u00f8tt gjeng som har v\u00e6rt oppe siden kl04 @godmorgennorge #theminute #neverleaveme #godmorgennorge #marionravn http://t.co/28yaziFAUq",
            "time": "Wed Apr 10 08:30:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321881285956087808",
            "text": "Koste meg p\u00e5 morgenshowet p\u00e5 Radio Norge! De har aldri gjester, s\u00e5 det var en stor \u00e6re! @lienhenriette #theminute http://t.co/44KwhFVr6F",
            "time": "Wed Apr 10 07:04:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321875768210780160",
            "text": "Gitaristen min Jan Ole er klar for God Morgen Norge! http://t.co/W6MlYcvfS7",
            "time": "Wed Apr 10 06:42:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321809973891969024",
            "text": "V\u00e5ken og klar for God Morgen Norge! http://t.co/kwifBSKewK",
            "time": "Wed Apr 10 02:20:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321703569722060803",
            "text": "@BrofarJoyce thank you!",
            "time": "Tue Apr 09 19:18:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321703503263326208",
            "text": "@soledaddl @stockpuppy The piratebay is NOT cool if you wish for me to continue making music.",
            "time": "Tue Apr 09 19:17:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321703143765315585",
            "text": "@StockPuppy @soledaddl Its only available in Norway so far! :(",
            "time": "Tue Apr 09 19:16:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321630319373602816",
            "text": "Har det alltid d\u00f8dts morsomt n\u00e5r jeg er p\u00e5 bes\u00f8k hos P3morgen Lo s\u00e5 jeg grein i dag! haha Her kan dere h\u00f8re et... http://t.co/0PeVTtetfW",
            "time": "Tue Apr 09 14:26:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321595828768763904",
            "text": "Jeg har pimpa hjemmesiden! / Updated my website. Check it out: http://t.co/V1DTzbb5lX http://t.co/tkO9ZFtQQS",
            "time": "Tue Apr 09 12:09:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321563146097655809",
            "text": "@MatsBorchBugge \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03 For en fin P3 dag!!",
            "time": "Tue Apr 09 10:00:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321556964138160128",
            "text": "H\u00f8r \"Songs from a blackbird\" her:\nItunes: http://t.co/UNfGrsnqxw\nWimp:http://t.co/hRLsgrt04B\nPlatekompaniet:... http://t.co/l5YQe8DeaJ",
            "time": "Tue Apr 09 09:35:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321556776480829440",
            "text": "\"Song from a Blackbird\" har f\u00e5tt en 5er av Hamar Arbeiderblad! Jeg takker og bukker!... http://t.co/BHOWodlAdt",
            "time": "Tue Apr 09 09:34:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321521384587132928",
            "text": "Check out Andreas Wiig \"Under the Wiig\" Episode 2: http://t.co/v3tdySkAFx http://t.co/i0QIG5exb1",
            "time": "Tue Apr 09 07:14:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321518674605395969",
            "text": "@JannickeLarsen Ja de kunne funket som brudesko! De er s\u00e5nn passe h\u00f8ye. Kr 999 p\u00e5 Eurosko. Hun har laget et annet par ogs\u00e5 som er d\u00f8dts fine",
            "time": "Tue Apr 09 07:03:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321511801726578688",
            "text": "Koser meg p\u00e5 P3 Morgen! #p3morgen Hva synes dere om l\u00e5ten min \"Driving\"? http://t.co/Oco3p96nAO",
            "time": "Tue Apr 09 06:36:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321381151098957825",
            "text": "Alarmen er klar for P3 morgen! \u00d8nsk meg lykke til med \u00e5 st\u00e5 opp!! http://t.co/XalwXDvfes",
            "time": "Mon Apr 08 21:56:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321349646163255296",
            "text": "@habla_cagadas @thomhell666 No wonder, he produced it!",
            "time": "Mon Apr 08 19:51:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321349176875171840",
            "text": "@Tk_Takeru198 I dont own the rights to that song and it should not have been out at all! Please be happy with all the new music thats out!",
            "time": "Mon Apr 08 19:49:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321348252119207936",
            "text": "@MatsBorchBugge S\u00e5 g\u00f8y at du liker akkurat den! \ud83d\ude0a Ser fram til bes\u00f8k imorgen..alltid g\u00f8y p\u00e5 morgenshowet.",
            "time": "Mon Apr 08 19:46:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321347923004768256",
            "text": "@nicecap @larsenmarit @crownprincessmm hahaha",
            "time": "Mon Apr 08 19:44:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321347776216711169",
            "text": "@Peter_J_Farmer Sorry about that! but u can order it on http://t.co/Vcn47xUUSW \ud83d\ude03",
            "time": "Mon Apr 08 19:44:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321336902785585152",
            "text": "Skoene kom ikke med p\u00e5 forrige bilde! Nye de ogs\u00e5  Helene Torp-Holte for Eurosko! #helenetorpholte #eurosko http://t.co/aP3k1LAwVu",
            "time": "Mon Apr 08 19:01:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321315730513608704",
            "text": "Kl 20 kan dere h\u00f8re meg spille litt l\u00e5ter og prate p\u00e5 Radio Norge \"Musikklivet\" med Ingjerd Dale! http://t.co/JY4qzbynij",
            "time": "Mon Apr 08 17:36:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321311772835463168",
            "text": "Nye kl\u00e6r i dag fra @hunkydorysthlm  \nDeilig med v\u00e5r! #hunkydory #whiteparty http://t.co/N4vrIbFLed",
            "time": "Mon Apr 08 17:21:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321305379856334849",
            "text": "Se meg straks p\u00e5 Ettermiddagen kl19!! http://t.co/Rve6CgsPWS",
            "time": "Mon Apr 08 16:55:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "321149757722595328",
            "text": "Dere kan h\u00f8re meg p\u00e5 9-timen kl.09 p\u00e5 P1 :D",
            "time": "Mon Apr 08 06:37:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320564092945453056",
            "text": "@MatildaMusic Tusen takk Matilda :)",
            "time": "Sat Apr 06 15:50:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320516736065617920",
            "text": "A message for my patient fans world wide: http://t.co/VrsYJDSzx8 http://t.co/oADirIpvic",
            "time": "Sat Apr 06 12:41:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320496665133998080",
            "text": "\"Songs from a Blackbird\" p\u00e5 Spotify: http://t.co/fGMuy61yu9 http://t.co/G0wijQTOPF",
            "time": "Sat Apr 06 11:22:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320299161805266945",
            "text": "Se opptreden fra Senkveld med Thomas og Harald med \"The Minute\" en gang til her:... http://t.co/G91rM8KvBT",
            "time": "Fri Apr 05 22:17:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320281254748643328",
            "text": "@Wiolenze Det gjorde jeg vel ikke? Forklarte bare at jeg hadde bodd der. Siden han har v\u00e6rt der mye. dust.",
            "time": "Fri Apr 05 21:06:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320280516538560513",
            "text": "@KostHolmen ja det stemmer!",
            "time": "Fri Apr 05 21:03:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320262720031162368",
            "text": "@HavardJohansen \ud83d\ude18",
            "time": "Fri Apr 05 19:52:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320259436537073664",
            "text": "Sitter med denne kjekke mannen i Senkveld sofaen i kveld! Stor fan av \"Game of Thrones! \" @senkveldtv2... http://t.co/4DIklikWZk",
            "time": "Fri Apr 05 19:39:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320214117749252096",
            "text": "Jeg og mitt fine band skal spille \"The Minute\" p\u00e5 Senkveld. Det blir ogs\u00e5 et intervju i sofaen! Sl\u00e5 p\u00e5 tv2 kl.... http://t.co/0MjPSqs0uh",
            "time": "Fri Apr 05 16:39:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320155322213859328",
            "text": "@sindreKongerod @hvergangvimotes :)",
            "time": "Fri Apr 05 12:45:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320150963757412352",
            "text": "@BjarneLaastad \ud83d\ude18",
            "time": "Fri Apr 05 12:28:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320150875156905984",
            "text": "@HankvonH \u2764",
            "time": "Fri Apr 05 12:28:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320136305470214144",
            "text": "Hver gang vi m\u00f8tes er nominert til Gullruten! Gratulerer til alle som var med b\u00e5de forand og bak kamera!... http://t.co/OEuypKxQaZ",
            "time": "Fri Apr 05 11:30:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320129736913338368",
            "text": "\"Songs from a Blackbird\" er n\u00e5 ute og dere kan f\u00e5 tak i det her: \nItunes: http://t.co/UNfGrsnqxw\nWimp:... http://t.co/ciLw8pNXub",
            "time": "Fri Apr 05 11:04:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320042399441240064",
            "text": "@diana_verdin As I have my own record company now I only have a realease in Norway for now. Working on an international release!",
            "time": "Fri Apr 05 05:17:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "320040886794874880",
            "text": "Den store dagen er her!! Albumet, mitt hjertebarn \"Songs from a Blackbird\" skal endelig deles med dere! V\u00e5knet... http://t.co/vUGEFvhwp5",
            "time": "Fri Apr 05 05:11:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "319906907093622784",
            "text": "@KimNygard hurra! s\u00e5 g\u00f8y at dere spiller den :)",
            "time": "Thu Apr 04 20:18:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "319894461389893633",
            "text": "Romerikes Blad triller en 5er p\u00e5 \"Songs from a blackbird! Ute imorgen!... http://t.co/K9BBXXqiaH",
            "time": "Thu Apr 04 19:29:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "319778172419833858",
            "text": "Velkommen!! Ingenting hjelper p\u00e5 \u00e5 hum\u00f8ret som nye sko! @ingunnbirkelandoslo #ingunnbirkelandoslo http://t.co/X0xzcCouss",
            "time": "Thu Apr 04 11:47:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "319356436192841728",
            "text": "@PinkBecca No :( Only in Norway for now.",
            "time": "Wed Apr 03 07:51:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "319167747277864960",
            "text": "@RaphaAMG Im afraid not :( I dont have record deal outside of Norway right now. it will take some time",
            "time": "Tue Apr 02 19:21:35 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "319147659065716736",
            "text": "Dere kan h\u00f8re l\u00e5ten min \"Driving\" fra \"Songs from a Blackbird\" n\u00e5 p\u00e5 \"Lydverket\" p\u00e5 P3 (kl20) :)... http://t.co/WXePehp9XF",
            "time": "Tue Apr 02 18:01:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "319122277327331328",
            "text": "Hverdagsluksus med @fredhamelten \"\u00d8yenbryns guden\"! #fredhamelten http://t.co/Tprz2N8QLi http://t.co/HVwdR1yD00",
            "time": "Tue Apr 02 16:20:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "319053143285571585",
            "text": "Du kan allerede lytte p\u00e5 albumet mitt f\u00f8r det kommer ut 5 April p\u00e5 Wimp :) #wimp #songsfromablackbird #marionravn http://t.co/dPxFDDCTa0",
            "time": "Tue Apr 02 11:46:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "318650918532964352",
            "text": "Slik ser baksiden p\u00e5 albumet mitt ut! Forh\u00e5ndsbestill n\u00e5 p\u00e5 iTunes eller kj\u00f8p det 5 April! / This is how the back... http://t.co/WHIwMpp8kJ",
            "time": "Mon Apr 01 09:07:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "317987649619128320",
            "text": "P\u00e5skefrokost! Samme tallerken og kopp siden jeg var liten! \u2764 #godp\u00e5ske http://t.co/mJGs9M2hPB",
            "time": "Sat Mar 30 13:12:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "317668151783481344",
            "text": "@mollerop ja gj\u00f8r det! Gjennomf\u00f8r d!",
            "time": "Fri Mar 29 16:02:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "317597472371388418",
            "text": "V\u00e5knet opp til denne anmeldelsen! Kan ikke bli noe annet enn en str\u00e5lende dag!... http://t.co/UjHm3LKonr",
            "time": "Fri Mar 29 11:21:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "317313146375262209",
            "text": "Blogg og bilder fra min konsert p\u00e5 Parkteateret: http://t.co/iDOEq9iqkL http://t.co/2ZO2l38Rkj",
            "time": "Thu Mar 28 16:32:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "317313004028981248",
            "text": "Blog about my showcase in Norway: http://t.co/zk7Kz2KtF6 http://t.co/mr5r2NYsPc",
            "time": "Thu Mar 28 16:31:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "317238036909944834",
            "text": "Albumet mitt \"Songs from a Blackbird\" har f\u00e5tt en kjempe fin anmeldelse i VG. Du kan forh\u00e5ndsbestille den... http://t.co/5QAPd0Itpo",
            "time": "Thu Mar 28 11:33:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "316998404444139522",
            "text": "@mollerop \u00e5 Neida! Hard kopi er viktig!!",
            "time": "Wed Mar 27 19:41:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "316966642783502337",
            "text": "I dag fikk jeg endelig holde det nye albumet i h\u00e5nden!  Det kan dere ogs\u00e5 den 5 April! #songsfromablackbird... http://t.co/I77d4oxRb2",
            "time": "Wed Mar 27 17:35:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "316632531237748737",
            "text": "Her er youtube linken til min live video av \"The Minute\": \n(Here is the youtube link of my live video of \"The... http://t.co/XnWyT5dFd9",
            "time": "Tue Mar 26 19:27:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "316496640657739776",
            "text": "Sjekk ut min splitter nye livevideo av \"The Minute\" her:\n---------------------------------------\nCheck out my... http://t.co/zB6izIAzvA",
            "time": "Tue Mar 26 10:27:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "316256601113780225",
            "text": "Takk til P1 som sprer musikken min til det norske folk med A-listing! Veldig glad! #theminute #P1 http://t.co/nUtZ7rLIEB",
            "time": "Mon Mar 25 18:33:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "316245429832531969",
            "text": "Diggeste rommet ogs\u00e5.. @clarionstavanger http://t.co/ma3t39Hgan",
            "time": "Mon Mar 25 17:49:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "316244545769701376",
            "text": "Clarion Stavanger slo til igjen! Denne gangen med p\u00e5skeegg! M\u00e5 si jeg digger dette hotellet alts\u00e5  @lailaneverdahl http://t.co/Gabg9b1mik",
            "time": "Mon Mar 25 17:45:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "316148465057030144",
            "text": "Video fra Spellemannprisen p\u00e5 l\u00f8rdag, da jeg delte ut pris for \"Beste barneplate\": http://t.co/SWMyFygvHq http://t.co/hWxhdHom4z",
            "time": "Mon Mar 25 11:24:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "315875243107442689",
            "text": "Ser ikke s\u00e5nn ut i dag for \u00e5 si det s\u00e5nn! Kjolen er fra @fallwinterspringsummer og hatten fra H&amp;M #fwss http://t.co/6ZbMzeUvAQ",
            "time": "Sun Mar 24 17:18:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "315536447035826176",
            "text": "Se meg dele ut pris p\u00e5 Spellemann! Begynner n\u00e5 p\u00e5 NRK! #spellemann http://t.co/ZdKHefdMfr",
            "time": "Sat Mar 23 18:52:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "315532318875983872",
            "text": "Klar for spellemann med @bertinez og Ida Jenshus #spellemann #stavanger #fwss @fallwinterspringsummer http://t.co/ayb2e46aie",
            "time": "Sat Mar 23 18:35:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "315414494916509696",
            "text": "Les om meg i @vghelg i dag!  #songsfromablackbird  #theminute #vghelg #vg Nydelig skrevet av @karispets Fine... http://t.co/NkMMa3OqNE",
            "time": "Sat Mar 23 10:47:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "315111848561213441",
            "text": "Gratulerer kj\u00e6re Silje!!! S\u00e5 utrolig g\u00f8y! http://t.co/SvVmcsaLkz http://t.co/ThECC0zmVH",
            "time": "Fri Mar 22 14:44:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "315032135553654784",
            "text": "Dere kan lese om meg i L\u00f8renskog Magasinet i dag eller her online: http://t.co/VWUb1jsD74 http://t.co/SnGtLo7pCN",
            "time": "Fri Mar 22 09:28:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314807165636468736",
            "text": "Skrivesession med B\u00f8rge Fjordheim som jeg skrev \"The Minute\" med. @bofjord  #elektrolud #stavanger #theminute http://t.co/4Y8Pl6lLMu",
            "time": "Thu Mar 21 18:34:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314790100687024129",
            "text": "@Mikey_Green1991 I Will not be joining him! Have fun at the show!",
            "time": "Thu Mar 21 17:26:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314667206627704832",
            "text": "Jeg tok med @vghelg til mitt hemmelige paradis p\u00e5 jord #L\u00f8dingen Det kan dere lese om p\u00e5 l\u00f8rdag! #portrettet #vghelg http://t.co/8vrlzeNtul",
            "time": "Thu Mar 21 09:18:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314513654680801280",
            "text": "@svennepenn haha S\u00e5 random!",
            "time": "Wed Mar 20 23:07:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314489898495258624",
            "text": "Min nye bestevenn og meg! Sang Synder i sommersol og Tigergutt i kveld  #magnusgr\u00f8nneberg #fan #hgvm #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/CSFAbWbfNa",
            "time": "Wed Mar 20 21:33:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314403924553650176",
            "text": "Hva synes dere om album tittelen min \"Songs from a Blackbird\"? Hva tror dere d betyr? Forh\u00e5ndsbestill n\u00e5 og f\u00e5 ny... http://t.co/a7xDiK16C5",
            "time": "Wed Mar 20 15:51:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314140423117475840",
            "text": "Forh\u00e5ndsbestill mitt nye album \"Songs From A Blackbird\" p\u00e5 iTunes n\u00e5! Og du f\u00e5r umiddelbart den nye l\u00e5ten \"On Fire\"! http://t.co/UNfGrsnqxw",
            "time": "Tue Mar 19 22:24:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314139421010173952",
            "text": "@Finslo tusen takk :)  ja den kommer p\u00e5 vinyl! Hurra!",
            "time": "Tue Mar 19 22:20:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314102264400850945",
            "text": "Bilde fra intimkonsert i g\u00e5r! Ble en utrolig fin kveld. Takk til alle som kom  Foto: Roger Fosaas http://t.co/XdgkGGkuNX",
            "time": "Tue Mar 19 19:53:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "314062923960025089",
            "text": "Verdens beste sushi p\u00e5 favoritt restaurant \"Art Of Sushi\". Spesielt \"Ovnsbakt Kveite med Wasabi krem\"! Nam!!... http://t.co/D17yPPt4T1",
            "time": "Tue Mar 19 17:16:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "313277657863299074",
            "text": "St\u00f8tt artister og kj\u00f8p musikk! S\u00e5 f\u00e5r vi nye flotte artister som denne karen til \u00e5 gi ut flere skiver!... http://t.co/kJ7kzkbyFb",
            "time": "Sun Mar 17 13:16:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "313034551981129728",
            "text": "@MatsBorchBugge ja man skj\u00f8nner at man har holdt p\u00e5 en stund n\u00e5r man ser forskjellige klipp! Favoritten var \"synkron dansingen\" haha",
            "time": "Sat Mar 16 21:10:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "313031221640830977",
            "text": "Hva synes dere om \"De Nominerte\"? En del morsomme, men ogs\u00e5 flaue klipp for min del! haha. Lars Monsen er litt av en kar!",
            "time": "Sat Mar 16 20:57:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312995214035939328",
            "text": "Jeg og Lars Monsen er gjester i programmet \"De Nomimerte\" ikveld p\u00e5 NRK kl19:55 http://t.co/JHOPd2Ehkm",
            "time": "Sat Mar 16 18:34:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312936262652817408",
            "text": "@Trygdepartiet hehe",
            "time": "Sat Mar 16 14:39:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312896637058043904",
            "text": "Mye gode historier ute \u00e5 g\u00e5r i dag! Her kan dere h\u00f8re mitt intervju med P5 sitt morgenshow hvor jeg forteller om... http://t.co/uvEU5XmUeP",
            "time": "Sat Mar 16 12:02:26 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312883775174475776",
            "text": "I kveld er jeg gjest sammen med Lars Monsen p\u00e5 \"De Nominerte\" p\u00e5 NRK kl.20. Se en liten smakebit allerede n\u00e5 hvor... http://t.co/pXnT5bBFXB",
            "time": "Sat Mar 16 11:11:19 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312791723040460800",
            "text": "@arvej @larsenmarit haha liker det!",
            "time": "Sat Mar 16 05:05:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312618822915981312",
            "text": "Vinnere av 2 billetter til min intimkonsert er: \n\nKen Q. Lauritzen \nLene Elisabeth Mathiesen\nKristin Bj\u00f8rdal... http://t.co/xOYfIRAXTl",
            "time": "Fri Mar 15 17:38:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312567894405967875",
            "text": "Acoustic opptreden av #theminute p\u00e5 @sonymusicnorway i dag :) #regram #sonymusicnorway http://t.co/gaCl0lkX59",
            "time": "Fri Mar 15 14:16:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312336266710634496",
            "text": "Regram fra @grandhoteloslo fra kveldens opptreden p\u00e5 \u00e5pningen av Palmen. http://t.co/PaIu1ITajZ",
            "time": "Thu Mar 14 22:55:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312300370271543296",
            "text": "Sang p\u00e5 \u00e5pningen av Palmen p\u00e5 Grand i kveld. Nydelig sted for et  #palmen #grand http://t.co/Z5ZTzOFMcx",
            "time": "Thu Mar 14 20:33:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "312251711622352897",
            "text": "Det har v\u00e6rt s\u00e5 flott respons p\u00e5 instagram, s\u00e5 jeg gir ut billetter til min intimkonsert p\u00e5 mandag 18.03 i Oslo... http://t.co/4yReOdssV6",
            "time": "Thu Mar 14 17:19:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "311522035446738944",
            "text": "@TonjeEliseGrini Det st\u00e5r p\u00e5 instagram!",
            "time": "Tue Mar 12 17:00:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "311496786218979329",
            "text": "Jeg gir vekk billettter til intimkonsert i Oslo p\u00e5 min instagramkonto: http://t.co/TDOgxXowe1 http://t.co/eKKQBOeEPd",
            "time": "Tue Mar 12 15:19:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "311484063447932928",
            "text": "Hurra! \"The Minute\" er topp 10 p\u00e5 iTunes! Takk til alle som har st\u00f8ttet meg og kj\u00f8pt den :) stor klem",
            "time": "Tue Mar 12 14:29:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "311450866051862528",
            "text": "Er p\u00e5 radiorunde i dag med #theminute Dere kan h\u00f8re meg p\u00e5 Radio Norge kl14.15 og imorgen p\u00e5 P5 sitt morgenshow... http://t.co/xgpJ7i5llY",
            "time": "Tue Mar 12 12:17:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "311207714426613760",
            "text": "Fin anmeldelse av \"The Minute\" i VG: http://t.co/p2R5Stg165 http://t.co/qcxMmfl4OK",
            "time": "Mon Mar 11 20:11:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "311154075058180097",
            "text": "@RogelioSchz I Dont know! Working on it :)",
            "time": "Mon Mar 11 16:38:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "311029594868285440",
            "text": "Kj\u00e6re venner! Dere kan n\u00e5 kj\u00f8pe sangen min \"The Minute\" p\u00e5 iTunes! Del gjerne videre :)... http://t.co/ENBHLIK4CQ",
            "time": "Mon Mar 11 08:23:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "311023409821782016",
            "text": "God morgen! N\u00e5 er dagen her! Du kan kj\u00f8pe den nye sangen min \"The Minute\" p\u00e5 iTunes n\u00e5! Hva synes dere? #theminute http://t.co/G91p8ODAd0",
            "time": "Mon Mar 11 07:58:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "310451517171830784",
            "text": "Vin i Wien! http://t.co/tc8nGSX4K3",
            "time": "Sat Mar 09 18:06:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "310406827105996800",
            "text": "Wien, here I am! http://t.co/EwD17vWIzt",
            "time": "Sat Mar 09 15:08:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "310189943009996802",
            "text": "Undercover i Slovakia i dag. (Skulle overraske gjestene og ingen m\u00e5tte se meg f\u00f8r konserten)\u2026 http://t.co/IDqtyhltcc",
            "time": "Sat Mar 09 00:47:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "310187727612178434",
            "text": "@HegeJacobsen tusen takk!! :)",
            "time": "Sat Mar 09 00:38:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "310112738200403968",
            "text": "Gratulerer med kvinnedagen! Noen av mine forbilder #livullmann #stevienicks #lindaronstadt #alanismorisette http://t.co/lQHm5cWBPw",
            "time": "Fri Mar 08 19:40:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "310102862552248322",
            "text": "Mandag f\u00f8rstkommende slippes Marion Ravn singelen \"The Minute\". En herlig popl\u00e5t skrevet av Marion og. Produsert... http://t.co/ysivp1qav1",
            "time": "Fri Mar 08 19:00:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "309961871916662784",
            "text": "Eksklusivt i WiMP: \nDu kan forh\u00e5ndslytte p\u00e5 \"The Minute\" p\u00e5 WiMP allerede n\u00e5!\nhttp://t.co/gz76RVbFzT http://t.co/K4ks3KfJxF",
            "time": "Fri Mar 08 09:40:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "309749111115087872",
            "text": "@AneVeltaa h\u00f8rte du sangen? :)",
            "time": "Thu Mar 07 19:35:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "309737822099763200",
            "text": "H\u00f8r meg p\u00e5 Kvelds\u00e5pent p\u00e5 P1 straks! :)",
            "time": "Thu Mar 07 18:50:26 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "309709030471917569",
            "text": "Dagens kontor i Trondheim! #blackbird \n...........\nMy view right now http://t.co/mlIfch7RLt",
            "time": "Thu Mar 07 16:56:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "309292887328292864",
            "text": "@christelalsos og meg p\u00e5 @ellenorge shoot. Elsker albumet hennes. H\u00f8rte faktisk p\u00e5 d f\u00f8r jeg sovnet i g\u00e5r!... http://t.co/QPjevVfQqO",
            "time": "Wed Mar 06 13:22:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "309270095245500416",
            "text": "P\u00e5 shoot med @ellenorge #bj\u00f8rnopsahl http://t.co/8Lw2oPvc4U",
            "time": "Wed Mar 06 11:51:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "309061195661459456",
            "text": "@AdryxRaven i Dont have a song called Blackbird. So no. This is all new songs and music.",
            "time": "Tue Mar 05 22:01:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "308948903770877952",
            "text": "Vil anbefale denne fine bloggen til alle jenter der ute. Til en forandring. Den f\u00e5r deg til \u00e5 f\u00f8le deg bra!... http://t.co/aCEiV6vFYj",
            "time": "Tue Mar 05 14:35:33 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "308724770504065024",
            "text": "Now I can finally see what my man is doing all winter. Teaser for Andreas new series \"Under The Wiig\" :... http://t.co/xkOQmgUPxZ",
            "time": "Mon Mar 04 23:44:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "308341640903401474",
            "text": "Siste Hver gang vi m\u00f8tes blogg: http://t.co/5KWCVdJ6Ts http://t.co/DjCDDksIuN",
            "time": "Sun Mar 03 22:22:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "308256176586489857",
            "text": "@muhammadfaizal yes its the 2nd. \"set me free\" was only a re release of \"Here I am\" with a few new songs.",
            "time": "Sun Mar 03 16:42:54 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "308186189570138112",
            "text": "@w3ndeee there are no plans for Australia yet, but would love to come back with my music! Fingers crossed!",
            "time": "Sun Mar 03 12:04:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "308161988431863808",
            "text": "Himmel p\u00e5 jord #l\u00f8dingen\n           ............\nHeaven on earth #northofnorway http://t.co/1w7HitWUvm",
            "time": "Sun Mar 03 10:28:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "307988339246653440",
            "text": "@MarionRavenMex No I am not. I've started my own now.",
            "time": "Sat Mar 02 22:58:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "307867604503117824",
            "text": "@BrofarJoyce The Minute is the single from this album.",
            "time": "Sat Mar 02 14:58:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "307867421581123584",
            "text": "@leighpturner its written in english below.",
            "time": "Sat Mar 02 14:58:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "307859115349250048",
            "text": "NY SINGLE FRA MARION RAVN\n11. mars slippes f\u00f8rste single fra Marions kommende album \"Songs From a Blackbird\" (8.... http://t.co/fk8NjQ3ZJG",
            "time": "Sat Mar 02 14:25:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "307835842024599552",
            "text": "Mitt nyeste prosjekt! \u00d8nsk meg lykke til! #l\u00f8rdag #bestemorbes\u00f8k http://t.co/6z2vgc45lS",
            "time": "Sat Mar 02 12:52:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "307589190571413504",
            "text": "@Elvissavir I am done recording the album! Waiting for international release dates. Only Norway planned yet for April :)",
            "time": "Fri Mar 01 20:32:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "307588599287787520",
            "text": "@RaphaUnderwood I dont know. I have no record deal in Mexico yet!",
            "time": "Fri Mar 01 20:30:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "307582077799391232",
            "text": "Mine topp 3 l\u00e5ter akkurat n\u00e5 i Dagbladet i dag! http://t.co/QGCerjQuEx",
            "time": "Fri Mar 01 20:04:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "307142618763112449",
            "text": "Bilde fra videoshoot i g\u00e5r/ Behind the scenes at videoshoot yesterday http://t.co/WVSpXpL9sy",
            "time": "Thu Feb 28 14:58:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "306713508416978944",
            "text": "Videoshoot i dag!! / Videoshoot today! http://t.co/FEGvMQX3Br",
            "time": "Wed Feb 27 10:32:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "306203216138342400",
            "text": "@marion2u No, I have my own label now. Doing it myself. but distrobution through Sony.",
            "time": "Tue Feb 26 00:45:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "306202529111347201",
            "text": "@ln_bg det kan vi takke GET for, at nettet mitt forsvant. D\u00e5rlig. Men skulle sitte i 30min og det fikk jeg gjort! S\u00e5 det var bra! :)",
            "time": "Tue Feb 26 00:42:26 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "306119648624144384",
            "text": "Har hatt f\u00f8rste band\u00f8ving i dag med de nye l\u00e5tene! Verdens lykkeligste akkurat n\u00e5! Og 2 mann p\u00e5 keys m\u00e5 til for \u00e5... http://t.co/9c6rIBvWPg",
            "time": "Mon Feb 25 19:13:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "306115765415862272",
            "text": "Fint intervju med meg og Anita:... http://t.co/boCU2g9MuT",
            "time": "Mon Feb 25 18:57:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305728429372891136",
            "text": "N\u00e5 sitter jeg klar for nettprat med dere! Ses p\u00e5 Spotify! http://t.co/GKzM4ZVQRZ",
            "time": "Sun Feb 24 17:18:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305728390743334912",
            "text": "N\u00e5 sitter jeg klar for nettprat med dere! Ses p\u00e5 Spotify! http://t.co/n942wsimIt",
            "time": "Sun Feb 24 17:18:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305723856532959232",
            "text": "N\u00e5 sitter jeg klar for nettprat med dere! Ses p\u00e5 Spotify! http://t.co/6kKu9Ayx1k",
            "time": "Sun Feb 24 17:00:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305639777129099264",
            "text": "http://t.co/7yf9ZjUuXr",
            "time": "Sun Feb 24 11:26:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305636437410320384",
            "text": "God morgen! Husk at dere kan m\u00f8te meg p\u00e5 nettprat i kveld kl18! Nettpraten vil foreg\u00e5 i Spotify-applikasjonen... http://t.co/NN7qdrHnfX",
            "time": "Sun Feb 24 11:12:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305425268003176448",
            "text": "@marievatn Den er fra H&amp;M! Takker v\u00e6re min fantastiske stylist Linda Wickman!",
            "time": "Sat Feb 23 21:13:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305402057945382912",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/knXEfySpCU",
            "time": "Sat Feb 23 19:41:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305401901095219200",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/q8WsreGz8h",
            "time": "Sat Feb 23 19:41:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305399965205819392",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/3HCzCIswfz",
            "time": "Sat Feb 23 19:33:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305396140067672066",
            "text": "Fine Lene! http://t.co/NnGzEs5Ftp",
            "time": "Sat Feb 23 19:18:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305394810116788224",
            "text": "Friendly \u2764 http://t.co/FMOGQ2jb74",
            "time": "Sat Feb 23 19:12:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305393799440515072",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/BRm732omcF",
            "time": "Sat Feb 23 19:08:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305393013260165121",
            "text": "Hulk! Siste episode!! http://t.co/PAxoYzpKzS",
            "time": "Sat Feb 23 19:05:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305319066271379458",
            "text": "Slik s\u00e5 forresten Anita ut under store deler av #hgvm \nHahahahaha #latterkrampe http://t.co/BoRp0P1Tsh",
            "time": "Sat Feb 23 14:11:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305315732110057473",
            "text": "Slik s\u00e5 jeg ut under mesteparten av #hgvm To fine saker i Dagbladet i dag. Begge med \u00e5pen kjeft og dobbelthake!... http://t.co/5vvdJaQz5O",
            "time": "Sat Feb 23 13:58:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305300244164378624",
            "text": "@tonjemt \ud83d\udc4d",
            "time": "Sat Feb 23 12:57:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305252506173313024",
            "text": "Jeg gleder meg s\u00e5nn til i kveld!!  Her kan dere se min dr\u00f8m g\u00e5 i oppfyllelse n\u00e5r jeg f\u00e5r synge med selveste Magnus... http://t.co/t5YmeyA8MT",
            "time": "Sat Feb 23 09:47:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "305059054911381508",
            "text": "Wow! Flinke jenter p\u00e5 idol i \u00e5r!! Nydelig av Astrid!! #idolnorge",
            "time": "Fri Feb 22 20:58:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304971461012094976",
            "text": "Blir intervjuet av noen flotte L\u00f8renskog jenter! http://t.co/QNM7dwS8Pb",
            "time": "Fri Feb 22 15:10:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304698955755843585",
            "text": "I studio med Brightlights (NO)! Ny l\u00e5t p\u00e5 gang :)",
            "time": "Thu Feb 21 21:07:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304696979265556484",
            "text": "Her skrives det tekst for harde livet! @kjetilrnilsen @kongkrolla #brightlights http://t.co/8YMpthG8Go",
            "time": "Thu Feb 21 20:59:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304623343238266880",
            "text": "To train or not to train. Thats the question.  #gidderikke #hjemmetrening http://t.co/xgF9fLr135",
            "time": "Thu Feb 21 16:07:19 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304309770586841088",
            "text": "@diana_verdin but I will try to be better at writing in english as well when its not about something just happening here in Norway :)",
            "time": "Wed Feb 20 19:21:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304309206784294913",
            "text": "@diana_verdin people in Norway speaks Norwegian and when I talk about things happening here its more natural for me to write in Norwegian",
            "time": "Wed Feb 20 19:19:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304304928409665537",
            "text": "2 cents fra en gammal Idol dommer: Jeg hadde uten tvil stemt p\u00e5 denne dama i kveld @astridsmeplass :... http://t.co/LPrF0piC",
            "time": "Wed Feb 20 19:02:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304222906135744512",
            "text": "@GinYoka I am still signing. New music coming out soon :)",
            "time": "Wed Feb 20 13:36:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304218889468911617",
            "text": "@GinYoka yes I am! And Im proud of it!",
            "time": "Wed Feb 20 13:20:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304217998145761280",
            "text": "Nydelig utsikt fra rommet. Forelsket meg i Stavanger \u2764 @clarionstavanger #stavanger #nofilter http://t.co/lnmTSpol",
            "time": "Wed Feb 20 13:16:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304216930129149952",
            "text": "@Aamot2 snart forh\u00e5pentligvis!",
            "time": "Wed Feb 20 13:12:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304210509534752769",
            "text": "@DingITT det stemmer! Mamma er fra L\u00f8dingen.",
            "time": "Wed Feb 20 12:46:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304206772233707520",
            "text": "Se hva som ventet p\u00e5 meg p\u00e5 hotellrommet mitt! Haha Humor!  Clarion Stavanger tar vare p\u00e5 gjestene sine!!... http://t.co/oFtmVyVw",
            "time": "Wed Feb 20 12:32:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304200487752830976",
            "text": "Hahahaha Holdt p\u00e5 \u00e5 d\u00f8 av latter da dette skjedde. Ikke glem siste episode p\u00e5 l\u00f8rdag kl.20 p\u00e5 TV2! http://t.co/RlLWPgTG",
            "time": "Wed Feb 20 12:07:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "304178014600712192",
            "text": "M\u00f8t meg p\u00e5 nettprat p\u00e5 s\u00f8ndag 24 Feb. kl18. Nettpraten vil foreg\u00e5 i Spotify-applikasjonen Soundrop.... http://t.co/RLOGzBMI",
            "time": "Wed Feb 20 10:37:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "303944708802097153",
            "text": "Wow! 24 000 Likes! Velkommen til alle mine nye norske venner :D",
            "time": "Tue Feb 19 19:10:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "303884607479222272",
            "text": "Jeg og indianeren alene i studio. #stavanger #elektrolud http://t.co/azrnDSKv",
            "time": "Tue Feb 19 15:11:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "303820495864885249",
            "text": "Siste kveld med gjengen: http://t.co/N6QvdPh2",
            "time": "Tue Feb 19 10:57:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "303629378858930176",
            "text": "En liten blogg om Ole sin dag: http://t.co/kLOWk1M0 http://t.co/8CKurC1l",
            "time": "Mon Feb 18 22:17:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "303470451676545025",
            "text": "Haha..g\u00f8y hadde vi det virkelig! http://t.co/JK3OiSQb",
            "time": "Mon Feb 18 11:46:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "303198539205451777",
            "text": "Her er en min opptreden av \"Nerven i min sang\" p\u00e5 l\u00f8rdag: http://t.co/GagKJYiZ",
            "time": "Sun Feb 17 17:45:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "303191094487818240",
            "text": "Her kan dere kj\u00f8pe musikken fra Ole Paus sitt program:\nHere you can buy the music from Saturdays show: http://t.co/U65ewNs3",
            "time": "Sun Feb 17 17:16:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "303083235473252352",
            "text": "Mange har lurt p\u00e5 hvor de kan f\u00e5 tak i kjolen min fra i g\u00e5r. Den er fra H&amp;M! http://t.co/OhmTD9Fo",
            "time": "Sun Feb 17 10:07:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302923233244631040",
            "text": "@MarianneLStrand det er reprise imorgen kl2330 tror jeg og neste l\u00f8rdag p\u00e5 dagen i 14-tiden ;)",
            "time": "Sat Feb 16 23:31:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302912022054572032",
            "text": "@marion2u @adryxraven I Will try to check why!",
            "time": "Sat Feb 16 22:47:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302889900242509825",
            "text": "Heldigvis var ikke dette siste episode! Dere kan se oss igjen neste l\u00f8rdag og da skal vi synge duetter!! http://t.co/xiBQxfRL",
            "time": "Sat Feb 16 21:19:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302886209733156864",
            "text": "Nerven i min sang. Min nye favoritt l\u00e5t! http://t.co/w1ifJ6AD",
            "time": "Sat Feb 16 21:04:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302869967844564993",
            "text": "Ny golfstjerne! Not! http://t.co/P8gzDUes",
            "time": "Sat Feb 16 20:00:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302867677729415168",
            "text": "\u2764 http://t.co/G8tQBxYA",
            "time": "Sat Feb 16 19:50:56 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302867119861813249",
            "text": "Golfbil er g\u00f8y!! http://t.co/Rce4O7qH",
            "time": "Sat Feb 16 19:48:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302865134882263040",
            "text": "@sindreKongerod heldigvis er det ikke siste episode! Enda en til neste l\u00f8rdag med duetter! :)",
            "time": "Sat Feb 16 19:40:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302863495572103172",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/aJTb2E2r",
            "time": "Sat Feb 16 19:34:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302863094747652096",
            "text": "Fine mannen hedres n\u00e5 p\u00e5 tv2!! #olepaus http://t.co/FrUZYOc3",
            "time": "Sat Feb 16 19:32:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302822050450505728",
            "text": "Ole Paus: \u2013 Anita er s\u00e5 stor som noen kan bli http://t.co/wKKIBEuN",
            "time": "Sat Feb 16 16:49:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302467382390190080",
            "text": "Fant dette p\u00e5 instagram fra konserten p\u00e5 onsdag #regram http://t.co/jl0GnYBE",
            "time": "Fri Feb 15 17:20:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302161874756202497",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/9LXPuH2V",
            "time": "Thu Feb 14 21:06:19 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "302002327286587392",
            "text": "For dere som lurer: Jeg kaller meg Raven i utlandet (for at d skal v\u00e6re lettere \u00e5 uttale og huske) og denne siden... http://t.co/Vr2s56mh",
            "time": "Thu Feb 14 10:32:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "301969530828230656",
            "text": "http://t.co/59xJaN9N",
            "time": "Thu Feb 14 08:22:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "301802252576882688",
            "text": "Klar for show i Trondheim! #gibson #ganni http://t.co/t5JjQwpL",
            "time": "Wed Feb 13 21:17:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "301801370372161537",
            "text": "Klar for show i Trondheim! #gibson #ganni http://t.co/TEVu9302",
            "time": "Wed Feb 13 21:13:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "301332122419998720",
            "text": "\u00c5\u00c5\u00c5 som jeg gleder meg til dette programmet! Verdens fineste mann skal hedres :) http://t.co/s5VqDK6d",
            "time": "Tue Feb 12 14:09:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "301061088043229185",
            "text": "@Amalielovesbieb 3 album med Marit, 1 solo album og s\u00e5 kommer det et nytt til v\u00e5ren!",
            "time": "Mon Feb 11 20:12:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "301056426904793088",
            "text": "N\u00e5 er EPen med l\u00e5tene fra min dag tilgjengelig overalt / Now you can also buy the EP with my songs in your country! http://t.co/30k62Zyu",
            "time": "Mon Feb 11 19:53:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "301049635173199872",
            "text": "Intervju med lokalavisen: http://t.co/BTHLdPFP http://t.co/8wLMYuMD",
            "time": "Mon Feb 11 19:26:40 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "301012181967847424",
            "text": "@GapaybeJack The Minute :)",
            "time": "Mon Feb 11 16:57:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "301001615626862594",
            "text": "Blogg om min dag: http://t.co/GZ9982MR http://t.co/RKRf3y4y",
            "time": "Mon Feb 11 16:15:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300879374725574656",
            "text": "@ciara_vay singel i Mars og album i April! :)",
            "time": "Mon Feb 11 08:10:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300879309139226625",
            "text": "@Niclas_Myhre det kommer ny sang i Mars og album i April :)",
            "time": "Mon Feb 11 08:09:52 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300875968464175104",
            "text": "Snork! P\u00e5 vei til 9-timen. Dere kan h\u00f8re meg ca. kl.9.20 p\u00e5 NRK P1 :)",
            "time": "Mon Feb 11 07:56:35 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300737498961821697",
            "text": "For dere som ikke fikk sett HGVM i g\u00e5r, s\u00e5 g\u00e5r reprisen p\u00e5 Tv2 akkurat n\u00e5 :)",
            "time": "Sun Feb 10 22:46:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300550715984723968",
            "text": "Kj\u00e6re alle sammen! Sitter her r\u00f8rt og leser de fine meldingene deres. Dette har jeg aldri opplevd f\u00f8r og det... http://t.co/GkRPT4WE",
            "time": "Sun Feb 10 10:24:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300403533289750529",
            "text": "@tinbra \ud83d\ude18",
            "time": "Sun Feb 10 00:39:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300353997980708864",
            "text": "Tusen takk for i kveld og alle de nydelige meldingene jeg har f\u00e5tt av dere! Det varmer! http://t.co/6UATdlwI",
            "time": "Sat Feb 09 21:22:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300351045270392832",
            "text": "Sexy butikkmedarbeidere! Haha http://t.co/5djd698Z",
            "time": "Sat Feb 09 21:10:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300350753040637952",
            "text": "Kule gutta p\u00e5 lageret! http://t.co/8oI6eeiw",
            "time": "Sat Feb 09 21:09:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300350550464143360",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/LxvdUoUk",
            "time": "Sat Feb 09 21:08:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300350414019260416",
            "text": "Lapskaus? http://t.co/CHR4O9wu",
            "time": "Sat Feb 09 21:08:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300334910546255872",
            "text": "@JannickeLarsen \ud83d\ude18",
            "time": "Sat Feb 09 20:06:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300334003637059586",
            "text": "Her kan du kj\u00f8pe de supre versjonene av l\u00e5ter fra min dag p\u00e5 \"Hver gang vi m\u00f8tes\"\n/ You can download the fantastic... http://t.co/IjR4yVg8",
            "time": "Sat Feb 09 20:03:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300322110398672896",
            "text": "Everything!! http://t.co/fyM9i44C",
            "time": "Sat Feb 09 19:15:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300321227703193601",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/976JI5zc",
            "time": "Sat Feb 09 19:12:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300320930641616897",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/MrhuGLTO",
            "time": "Sat Feb 09 19:11:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300320015348019201",
            "text": "Teselskap!! Bamsene er byttet ut med Norgest beste artister! http://t.co/xuqmTgua",
            "time": "Sat Feb 09 19:07:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300317986273763329",
            "text": "N\u00e5 begynner det!!!! W\u00e6\u00e6\u00e6\u00e6!! http://t.co/p9VY0iS6",
            "time": "Sat Feb 09 18:59:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300303665095389185",
            "text": "Hehe.. morsom historie:... http://t.co/hFoKI618",
            "time": "Sat Feb 09 18:02:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300258008045326338",
            "text": "@anitakongsdal Nei hun er ikke p\u00e5 Twitter. Bare Facebook!",
            "time": "Sat Feb 09 15:01:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300256898161184768",
            "text": "Hei alle sammen! Sitter med Anita og vil si ifra om at denne profilen er falsk: @Anitaskorgan",
            "time": "Sat Feb 09 14:56:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300256528206819328",
            "text": "Tittei Anita!! http://t.co/Vku4cm4s",
            "time": "Sat Feb 09 14:55:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300256199448879105",
            "text": "Woohoo! http://t.co/d5E2PjIR",
            "time": "Sat Feb 09 14:53:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300228866646081536",
            "text": "Jeg og Magnus er klar for signering!!! http://t.co/FfveDCVr",
            "time": "Sat Feb 09 13:05:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300220510644600832",
            "text": "Gratulerer Aksel med gullet!!",
            "time": "Sat Feb 09 12:32:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300190093841408000",
            "text": "Morten Abel sings \"Girl in your dreams\"... http://t.co/B4Y0pj9f",
            "time": "Sat Feb 09 10:31:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300176837198376961",
            "text": "En liten forsmak fra kveldens episode: http://t.co/U8horrXe http://t.co/mdAMqa8O",
            "time": "Sat Feb 09 09:38:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300175532836925440",
            "text": "Det er min dag i dag! Herregud for en herlig dag! \nHusk HGVM kl20 p\u00e5 tv2 :D",
            "time": "Sat Feb 09 09:33:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300006975209615360",
            "text": "Og her er God Morgen Norge intervjuet mitt i dag tidlig: https://t.co/FpwZ041y http://t.co/leeL2NuD",
            "time": "Fri Feb 08 22:23:31 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "300002367246573568",
            "text": "Og her er intervjuet fra Dagbladet:... http://t.co/Y6eAYM6T",
            "time": "Fri Feb 08 22:05:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299932941923004417",
            "text": "Intervjuet mitt i VG i dag: http://t.co/sW21fKjn http://t.co/UJqPBq2s",
            "time": "Fri Feb 08 17:29:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299873859820204032",
            "text": "Hahahaha! http://t.co/yJTEBz6Y http://t.co/Tk3xXDzO",
            "time": "Fri Feb 08 13:34:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299633644123860992",
            "text": "Dere kan se meg p\u00e5 \"God Morgen Norge\" p\u00e5 TV2 imorgen tidlig et sted imellom 08.30 og 09.30! http://t.co/dl3IFgz4",
            "time": "Thu Feb 07 21:40:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299629561925226497",
            "text": "Intervjuet mitt i Romerikes Blad er n\u00e5 online her: http://t.co/TkwGVm0l http://t.co/cJXTsxYu",
            "time": "Thu Feb 07 21:23:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299594267402330112",
            "text": "Its a wrap! @isabelwatson @lindawickmann @gannihegdehaugsveien #ganni http://t.co/8ieWlyZs",
            "time": "Thu Feb 07 19:03:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299592994439458817",
            "text": "Singel og album photoshoot today  Its happening! http://t.co/gMSMo2cM",
            "time": "Thu Feb 07 18:58:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299590791624536065",
            "text": "Behind the scenes on a fantastic shoot today with @isabelwatson and @lindawickmann http://t.co/uxbu54sS",
            "time": "Thu Feb 07 18:49:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299246206662627328",
            "text": "Her er intervjuet fra Ettermiddagen tidligere i kveld. (Thanks to Marion Raven 2U (Marion2U) for uploading it)... http://t.co/QQRtXn8l",
            "time": "Wed Feb 06 20:00:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299231425364905984",
            "text": "OMG! Alle disse med h\u00f8y hel m\u00e5 jeg ha: http://t.co/OD8c9ZKF http://t.co/FYxrScaU",
            "time": "Wed Feb 06 19:01:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299215941751959553",
            "text": "Kommer p\u00e5 Ettermiddagen p\u00e5 tv2 akkurat n\u00e5!! http://t.co/IIdhlE8v",
            "time": "Wed Feb 06 18:00:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299115146708652032",
            "text": "Les om meg i Romerikes Blad i dag: http://t.co/OqmlZQ6k",
            "time": "Wed Feb 06 11:19:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299093297845112832",
            "text": "F\u00e5tt meg verdens diggeste sko for \u00e5 holde meg varm p\u00e5 vei til trening #mou http://t.co/JizZfM8c",
            "time": "Wed Feb 06 09:52:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299087972463157248",
            "text": "Her kan dere se bilder fra min dag / Here are some photos from my day: http://t.co/f9Hiwj7F",
            "time": "Wed Feb 06 09:31:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "299081999988162561",
            "text": "@gurisolberg ja hadde h\u00e5pet p\u00e5 det jeg ogs\u00e5!! :(",
            "time": "Wed Feb 06 09:08:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298891386047057920",
            "text": "Kom da vel! http://t.co/XkyrYA5S",
            "time": "Tue Feb 05 20:30:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298877083898220544",
            "text": "Gratulerer s\u00e5 mye til Helene Torp-Holte som vant \u00e5rets N\u00e5l\u00f8ye! Sjekk ut de stilige smykkene hennes her:... http://t.co/pZL4ZtFw",
            "time": "Tue Feb 05 19:33:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298864151672004608",
            "text": "Dere kan se meg som gjest p\u00e5 Ettermiddagen, TV 2 kl19 imorgen! :)",
            "time": "Tue Feb 05 18:42:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298802561115361280",
            "text": "@andri_raven I am releasing a new album this spring in Norway. Dont have any interntional dates or plans yet!",
            "time": "Tue Feb 05 14:37:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298787515836547072",
            "text": "Blogg og bilder fra Magnus sin dag: http://t.co/9qEmVgun http://t.co/7eLtG4pL",
            "time": "Tue Feb 05 13:37:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298715362239856640",
            "text": "P\u00e5 l\u00f8rdag er det min dag!! / Saturday it\u00b4s my turn!! :) http://t.co/pJWPj26D",
            "time": "Tue Feb 05 08:51:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298620268094582784",
            "text": "Fleetwood Mac kommer til Oslo i oktober!!! #endelig http://t.co/JgNMtj7m",
            "time": "Tue Feb 05 02:33:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298580493811716096",
            "text": "@HegeAlg tusen takk! \ud83d\ude18",
            "time": "Mon Feb 04 23:55:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298580133084819456",
            "text": "@torsteinnv Alle sangene kunne dessverre ikke v\u00e6re med! Men ja er ikke den fantastisk!! Gled deg til l\u00f8rdag \ud83d\ude03",
            "time": "Mon Feb 04 23:53:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298579902792343552",
            "text": "@Ingrid_MOT \u2764",
            "time": "Mon Feb 04 23:52:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298567460511174658",
            "text": "N\u00e5 er HGVM albumet ute!! Kan kj\u00f8pes b\u00e5de i hard kopi og p\u00e5 iTunes! \ud83d\ude03 http://t.co/6G8pLWc3",
            "time": "Mon Feb 04 23:03:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "298554129515683841",
            "text": "http://t.co/oj5goe4R",
            "time": "Mon Feb 04 22:10:26 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297852591424012288",
            "text": "For you outside of Norway. Here is my performance from tonight:... http://t.co/OpL7GLTs",
            "time": "Sat Feb 02 23:42:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297850378307907586",
            "text": "Tusen takk igjen for utrolig fine tilbakemeldinger! Takk for at dere tar dere tid til det! Blir s\u00e5 utrolig glad :)",
            "time": "Sat Feb 02 23:33:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297849556677320704",
            "text": "@terjesm78 \ud83d\ude03\ud83d\udc4d",
            "time": "Sat Feb 02 23:30:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297849123678347264",
            "text": "Her kan dere kj\u00f8pe sangene fra i kveld/ Buy tonights performances here:... http://t.co/PwiM3VXA",
            "time": "Sat Feb 02 23:28:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297822132669411328",
            "text": "Takk for i kveld!! http://t.co/ROGGBnGL",
            "time": "Sat Feb 02 21:41:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297807388709384192",
            "text": "@FrokenLian \ud83d\ude18",
            "time": "Sat Feb 02 20:43:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297806787992772610",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/bsT6yeWf",
            "time": "Sat Feb 02 20:40:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297787806602891264",
            "text": "Min favoritt l\u00e5t av CC Cowboys \"N\u00e5r du sover\" \u2764 http://t.co/8Jk5qfQP",
            "time": "Sat Feb 02 19:25:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297784812398329857",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/yfxXqGNr",
            "time": "Sat Feb 02 19:13:26 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297783889957625856",
            "text": "Jesusbarnet @kurt_nilsen http://t.co/eGkfFqjp",
            "time": "Sat Feb 02 19:09:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297687325138370560",
            "text": "Se meg f\u00f8de Kurt Nilsen , ja du leste riktig! http://t.co/ifGTUd7v http://t.co/luVPxONa",
            "time": "Sat Feb 02 12:46:03 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297681259302375424",
            "text": "http://t.co/vwhfB5Bk",
            "time": "Sat Feb 02 12:21:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297553384523837442",
            "text": "I really loved this movie and the soundtrack. Especially when u cant sleep #asleep #thesmiths #wishIreadthebookfirst http://t.co/KiezKwco",
            "time": "Sat Feb 02 03:53:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297367789704998913",
            "text": "S\u00f8ren der r\u00f8yk min plan b! Hahahahahaha #skalvif\u00e5terningkastp\u00e5altn\u00e5 #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/JtJs6xJA",
            "time": "Fri Feb 01 15:36:20 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297359682929037312",
            "text": "Beste treningssenteret i T\u00f8nsberg! #wellnessclub http://t.co/byxoMbv8",
            "time": "Fri Feb 01 15:04:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "297103240569421824",
            "text": "2 dager til neste episode av Hver gang vi m\u00f8tes hvor jeg synger min favoritt CC Cowboys l\u00e5t! http://t.co/aW1w4LUe",
            "time": "Thu Jan 31 22:05:07 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296784223359098880",
            "text": "@ln_bg Bare denne ene gangen i Oslo dessverre!",
            "time": "Thu Jan 31 00:57:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296743859709427714",
            "text": "En liten blogg om Kurt Nilsen sin dag p\u00e5 Hver gang vi m\u00f8tes http://t.co/xaEwTDxU http://t.co/9CTRCBHB",
            "time": "Wed Jan 30 22:17:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296737362195652608",
            "text": "Vi kommer for \u00e5 signere p\u00e5 Oslo City 9 Februar! Ses vi der? http://t.co/wBONbgm4",
            "time": "Wed Jan 30 21:51:14 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296583653956411392",
            "text": "Dere kan SE meg live n\u00e5 kl1245 og kl1530! http://t.co/r5ORBK4W http://t.co/nayH6E7p",
            "time": "Wed Jan 30 11:40:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296582948130541568",
            "text": "Klar for \u00e5 g\u00e5 p\u00e5 scenen i konserthuset. Dere kan det live straks p\u00e5 http://t.co/r5ORBK4W http://t.co/gBszLmnt",
            "time": "Wed Jan 30 11:37:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296565145927307264",
            "text": "V\u00e6rt \u00e5 gjort meg fin p\u00e5 h\u00e5ret! Anbefaler de flinke damene p\u00e5 Innovativ! #NielsJuelsgt #Frogner http://t.co/dR9YHulD",
            "time": "Wed Jan 30 10:26:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296534842902978560",
            "text": "Snart er det l\u00f8rdag igjen! http://t.co/cSd087wj",
            "time": "Wed Jan 30 08:26:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296290459788124160",
            "text": "My version of Kurt Nilsen \"Never Easy\" from the tv-show I\u00b4m on in Norway: http://t.co/WRVMMzTG http://t.co/tJoDzTff",
            "time": "Tue Jan 29 16:15:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296290287259627521",
            "text": "My version of Kurt Nilsen \"Never Easy\" from the tv-show I\u00b4m on in Norway:  &lt;iframe width=\"560\" height=\"315\"... http://t.co/VI0tGDgs",
            "time": "Tue Jan 29 16:14:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296287393290539009",
            "text": "http://t.co/hqlNYnfv",
            "time": "Tue Jan 29 16:03:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296265130289803264",
            "text": "@cessparks Im sorry! I Will try to tweet more in english. It just makes more sense in Norwegian when its happening in Norway.",
            "time": "Tue Jan 29 14:34:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296263774686560256",
            "text": "Enda et bilde fra i g\u00e5r kveld! #vk2013 http://t.co/GRqTPeS0",
            "time": "Tue Jan 29 14:29:22 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296213452815482880",
            "text": "Rocka oss med svenskene i g\u00e5r! Denne mannen kan synge! http://t.co/YibaSLfo",
            "time": "Tue Jan 29 11:09:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296002779326078977",
            "text": "Skjermbilde fra opptreden :) #vk2013 http://t.co/FQS33mB6",
            "time": "Mon Jan 28 21:12:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296001863080361984",
            "text": "\u2764 Scenen! http://t.co/k0WhQW9I",
            "time": "Mon Jan 28 21:08:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "296001141437767680",
            "text": "Klar for \u00e5 g\u00e5 p\u00e5 scenen i Globen!! #stockholm #vk2013 #choice http://t.co/d6enpvRV",
            "time": "Mon Jan 28 21:05:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295954690846380033",
            "text": "Behind the scene photos from the show: / Bilder fra HGVM: http://t.co/jJRkbq5a",
            "time": "Mon Jan 28 18:01:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295911914096189440",
            "text": "F\u00f8lg meg p\u00e5 Facebook! http://t.co/M8DyUv84 http://t.co/b2R2LiXg",
            "time": "Mon Jan 28 15:11:12 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295880114544205825",
            "text": "Fields of gold #VK2013 #Choice #Stockholm http://t.co/9wPugsx7",
            "time": "Mon Jan 28 13:04:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295532387012591616",
            "text": "@annebergan tusen takk!!",
            "time": "Sun Jan 27 14:03:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295532341701521408",
            "text": "@panzerstaal takker! \u263a",
            "time": "Sun Jan 27 14:02:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295518638755160065",
            "text": "@ThoKva Den er fra Hunky Dory og skal komme i butikk straks!",
            "time": "Sun Jan 27 13:08:28 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295500121330839552",
            "text": "Her kan se min opptreden av \"Never Easy\" en gang til / Watch my performance of Kurt Nilsen song \"Never Easy\":... http://t.co/szAggn6f",
            "time": "Sun Jan 27 11:54:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295290286148554752",
            "text": "@selaco @mortabel Det er ekte ved ;)",
            "time": "Sat Jan 26 22:01:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295278317639172096",
            "text": "@darkspace76_msk Det er min egen signatur modell fra Gibson \ud83d\ude0a elsker den!",
            "time": "Sat Jan 26 21:13:31 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295258322016301057",
            "text": "Yeah!!! Lene!! http://t.co/wrBSrMIG",
            "time": "Sat Jan 26 19:54:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295257353333399552",
            "text": "D\u00f8dts g\u00f8y!!! http://t.co/54DI54ZG",
            "time": "Sat Jan 26 19:50:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295256995219525632",
            "text": "Oh yeah! http://t.co/EpsCaGI3",
            "time": "Sat Jan 26 19:48:47 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295250081446248448",
            "text": "@anitaskorgan og meg \u2764 http://t.co/QvYy3pVt",
            "time": "Sat Jan 26 19:21:19 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295248679290413057",
            "text": "@kurt_nilsen @mortenabel og #olepaus koser seg http://t.co/epfrcPJz",
            "time": "Sat Jan 26 19:15:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295247930460340224",
            "text": "@kurt_nilsen  Stolt av deg! http://t.co/zTLkWz0H",
            "time": "Sat Jan 26 19:12:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295247743629283328",
            "text": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/prpcDqmG",
            "time": "Sat Jan 26 19:12:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295245421813583872",
            "text": "N\u00e5 begynner det!!!! http://t.co/BYHw9ZmH",
            "time": "Sat Jan 26 19:02:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295233290456162304",
            "text": "EPen fra Kurt sin dag er allerede #4 p\u00e5 iTunes f\u00f8r programmet har startet!!  #hvergangvim\u00f8tes #hgvm http://t.co/NBgjK7WZ",
            "time": "Sat Jan 26 18:14:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295161991998365696",
            "text": "@rtaaje Det blir et kjempe koselig program med masse latter! :D",
            "time": "Sat Jan 26 13:31:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295149947194585088",
            "text": "Ikke glem at i kveld er det hele Norges @kurt_nilsen sin dag!! Kl20 p\u00e5 tv2 http://t.co/KsVL1w18",
            "time": "Sat Jan 26 12:43:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295020021011320832",
            "text": "@HaraldseidRonny NRK3 akkurat n\u00e5!",
            "time": "Sat Jan 26 04:07:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295013795644981249",
            "text": "@SteffenLehmann @AndreasWiig",
            "time": "Sat Jan 26 03:42:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295012964480733185",
            "text": "N\u00e5r man er sammen med en snowboarder m\u00e5 man v\u00e6re v\u00e5ken kl04.30 f\u00e5r \u00e5 se X-Games Big Air! Heia Norge! Heia Ma http://t.co/KMRHq2Qi",
            "time": "Sat Jan 26 03:39:06 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "295009574551969792",
            "text": "Morsom episode om Snowboardlandslaget i Bali fra i sommer! Haha http://t.co/b0ORI6sc",
            "time": "Sat Jan 26 03:25:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "294912128488456192",
            "text": "Video om bandet v\u00e5rt i Hver gang vi m\u00f8tes, de fantastiske Str\u00e5menn http://t.co/pVznLdZz http://t.co/OP9kWod0",
            "time": "Fri Jan 25 20:58:25 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "294586585163395073",
            "text": "Skvatt litt av stor MOT reklame i ELLE @mot_norge @ellenorge #v\u00e6rsnillmedhverandre #motmobbing http://t.co/mBox07YH",
            "time": "Thu Jan 24 23:24:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "294451337117179906",
            "text": "P\u00e5 l\u00f8rdag skal vi hedre Kurten!! :D http://t.co/560IyeUl",
            "time": "Thu Jan 24 14:27:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "294100821908537344",
            "text": "This link should tak you directly to your store:... http://t.co/hptVW640",
            "time": "Wed Jan 23 15:14:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "294097643766943746",
            "text": "To all my fans outside of Norway: The music from the tv show I am currently on, is now available to buy world... http://t.co/cVPVfY0K",
            "time": "Wed Jan 23 15:01:57 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "294066388945997824",
            "text": "Blogg om Lene Marlin sin dag p\u00e5 Hver gang vi m\u00f8tes: http://t.co/cDkDq7kL http://t.co/ddM8zW1v",
            "time": "Wed Jan 23 12:57:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "294049516154388480",
            "text": "L\u00f8rdag er det Kurt Nilsen som skal hedres! Sjekk ut bilder fra dagen hans her!! http://t.co/I0zC9TkG",
            "time": "Wed Jan 23 11:50:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "293840384138817536",
            "text": "New song in the making with @kongkrolla og @kjetilrnilsen http://t.co/mMlqpyrR",
            "time": "Tue Jan 22 21:59:41 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "293644127038488576",
            "text": "Er du medlem i KLP? Da kan du vinne en konsert med meg i stua di! Les mer her: http://t.co/sj51b0mO",
            "time": "Tue Jan 22 08:59:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "293499738517536768",
            "text": "Hvis du lurer p\u00e5 hva han typen min driver med, kan du f\u00e5 et lite blikk inn i hans verden her:... http://t.co/KF9wKR96",
            "time": "Mon Jan 21 23:26:05 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "293400360784130050",
            "text": "Morsom video om hva Unforgivable Sinner handler om:... http://t.co/JwuS0UNH",
            "time": "Mon Jan 21 16:51:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "293393712464138240",
            "text": "Idag slipper fantastiske Christel Alsos sitt 3 album. Sjekk det ut her: http://t.co/2FqPTf3A",
            "time": "Mon Jan 21 16:24:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "293327563248513024",
            "text": "kurt_nilsen Fant denne online! Hahaha #hvergangvim\u00f8tes #hgvm http://t.co/3nRppmcB",
            "time": "Mon Jan 21 12:01:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "293001108538937344",
            "text": "http://t.co/xAkATaZ9 http://t.co/1NwtfNSh",
            "time": "Sun Jan 20 14:24:42 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292993022281527296",
            "text": "H\u00f8r musikken fra Lene's dag her: \n\niTunes: http://t.co/onIRkN1J\nSpotify: http://t.co/tI4vqXQm\nWimp:... http://t.co/dV0TTY67",
            "time": "Sun Jan 20 13:52:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292954632303562752",
            "text": "Dere kan kj\u00f8pe min versjon av Unforgivable Sinner og resten av l\u00e5tene her:... http://t.co/TKvHzlKk",
            "time": "Sun Jan 20 11:20:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292945544739950592",
            "text": "M\u00f8tte denne fine mannen i g\u00e5r p\u00e5 jobb! #rairai #dde #dg\u00e5rlikarno http://t.co/CMxhuQHq",
            "time": "Sun Jan 20 10:43:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292942933710213120",
            "text": "@Larsolini jeg heter Marion Ravn. Men siden Ravn er Raven p\u00e5 engelsk har jeg brukt det som artistnavn i utlandet for \u00e5 gj\u00f8re det enklere :)",
            "time": "Sun Jan 20 10:33:32 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292939417620979712",
            "text": "@ptl0210 \ud83d\ude03",
            "time": "Sun Jan 20 10:19:34 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292740925673852929",
            "text": "Heisann! #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/NmRNWLvs",
            "time": "Sat Jan 19 21:10:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292740172330696706",
            "text": "Bildet som dere s\u00e5 jeg tok! Hahahahaha #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/W9Nxb7ip",
            "time": "Sat Jan 19 21:07:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292739710521077760",
            "text": "Magnus da!! Hahaha http://t.co/G5GXYyDt",
            "time": "Sat Jan 19 21:06:00 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292720778288455680",
            "text": "Gutta var forn\u00f8yd med aktiviteten! @kurt_nilsen @mortenabel http://t.co/u070MpVn",
            "time": "Sat Jan 19 19:50:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292718784471527424",
            "text": "Savner tilbake til g\u00e5rden og sommeren.. http://t.co/T8QOXw0d",
            "time": "Sat Jan 19 19:42:51 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292716403058958337",
            "text": "N\u00e5 begynner det! Og denne fine jenta skal hedres!! \u2764 http://t.co/Sg5BU8Ap",
            "time": "Sat Jan 19 19:33:23 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292716087706005506",
            "text": "N\u00e5 begynner det! Og denne fine jenta skal hedres!! \u2764 http://t.co/Z8fSFMQy",
            "time": "Sat Jan 19 19:32:08 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292708797921759232",
            "text": "P\u00e5 grunn av Statsministerens pressekonferanse blir \u00abHver gang vi m\u00f8tes\u00bb skj\u00f8vet med en halvtime til kl. 20.30!",
            "time": "Sat Jan 19 19:03:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292616487758356481",
            "text": "Band\u00f8ving med Magnus Gr\u00f8nneberg! #dr\u00f8mioppfyllelse #hvergangvim\u00f8tes #tigergutt http://t.co/vQJqksS5",
            "time": "Sat Jan 19 12:56:21 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292615459063349249",
            "text": "@TV2Davy Hehe ;)",
            "time": "Sat Jan 19 12:52:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292588830618439681",
            "text": "Det blir en sterk og fin episode i kveld n\u00e5r vi hedrer verdens fineste Lene Marlin... http://t.co/JJJywZYb",
            "time": "Sat Jan 19 11:06:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "292576206069575680",
            "text": "@AdryxRaven I dont have a record deal for South America yet, hopefully I will be able to release it there soon! I have not forgotten you!",
            "time": "Sat Jan 19 10:16:17 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "291963304149139457",
            "text": "@JasmineEugenio hello!! :D",
            "time": "Thu Jan 17 17:40:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "291963242752909312",
            "text": "@elvisdimera78 digger jo den jenta!!! Helt fantastisk er hu!!! :)",
            "time": "Thu Jan 17 17:40:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "291962971788288000",
            "text": "@Antonio__C its a secret ;) You have to wait until Saturday!",
            "time": "Thu Jan 17 17:39:31 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "291840635735007232",
            "text": "Lene Marlin sin dag p\u00e5 l\u00f8rdag: http://t.co/zhe86JVk",
            "time": "Thu Jan 17 09:33:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "291550035932479489",
            "text": "@DenBaguzeNgarso Im coming out with a new album this spring in Norway. Its not called Nevermore.Dates for the rest of the world is not ready",
            "time": "Wed Jan 16 14:18:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "291253924986490880",
            "text": "@johannesunde yes! Jenter som deg og meg!",
            "time": "Tue Jan 15 18:42:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "291200015538479104",
            "text": "Noen bilder fra Lene sin dag som kommer p\u00e5 tv l\u00f8rdag :) http://t.co/EDq9ax9U",
            "time": "Tue Jan 15 15:07:48 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290945849234714624",
            "text": "Jeg og det fine bandet mitt og Norges beste lydmann! #gestuz http://t.co/gLYwz91o",
            "time": "Mon Jan 14 22:17:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290840862739558401",
            "text": "@LudvigJuvodden \ud83d\udc4d",
            "time": "Mon Jan 14 15:20:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290434118649536512",
            "text": "@maritmeis \u263a",
            "time": "Sun Jan 13 12:24:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290416847575191552",
            "text": "Blogg med litt bilder fra Morten sin dag: http://t.co/U4ymrlXL http://t.co/eooXFnfv",
            "time": "Sun Jan 13 11:15:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290408102426202113",
            "text": "Tusen takk for deilige tilbakemeldinger! Det varmer en s\u00f8ndagsmorgen!! Er s\u00e5 utrolig heldig som f\u00e5r v\u00e6re med p\u00e5... http://t.co/BscDEsnM",
            "time": "Sun Jan 13 10:41:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290391393162125313",
            "text": "@toustad @emmarhoel 11!!!! :)",
            "time": "Sun Jan 13 09:34:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290183105963245569",
            "text": "Ikke alle syntes seiling i uv\u00e6r var like g\u00f8y som Lene! Haha #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/xHM78D4L",
            "time": "Sat Jan 12 19:46:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290182548343119873",
            "text": "Savner tilbake... http://t.co/7pVhbhUP",
            "time": "Sat Jan 12 19:44:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290182181458935808",
            "text": "Flere h\u00f8ner.. http://t.co/WfVKQbFd",
            "time": "Sat Jan 12 19:43:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290174351981027328",
            "text": "@mortenabel sine h\u00f8ner! http://t.co/RWiUoe1h",
            "time": "Sat Jan 12 19:12:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290173678564548610",
            "text": "Ikke like mye energi kl07 etter 5 timers s\u00f8vn! Hehe #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/XXOBKT6g",
            "time": "Sat Jan 12 19:09:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290170503648378880",
            "text": "SHIP O HOI!! N\u00e5 begynner det!!! #hvergangvim\u00f8tes #tv2 http://t.co/B7cvvn9H",
            "time": "Sat Jan 12 18:56:53 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290070436199403520",
            "text": "@karipia \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03",
            "time": "Sat Jan 12 12:19:15 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290070328930103296",
            "text": "@stibere tusen takk! :)",
            "time": "Sat Jan 12 12:18:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290070240983928833",
            "text": "@Madsws \ud83d\ude03",
            "time": "Sat Jan 12 12:18:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290070165398364160",
            "text": "@skogesT hehe",
            "time": "Sat Jan 12 12:18:11 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290063582312419329",
            "text": "Du kan ogs\u00e5 se meg hylle Morten Abel p\u00e5 Tv2.no:... http://t.co/QkpGUgyx",
            "time": "Sat Jan 12 11:52:01 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "290051159111122945",
            "text": "Holdt p\u00e5 \u00e5 d\u00f8 n\u00e5r Morten sa \"At du t\u00f8r\". Se opptreden min fra i kveld allerede n\u00e5:... http://t.co/69dMXoBP",
            "time": "Sat Jan 12 11:02:39 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "289832258607665152",
            "text": "@IngerKristine97 Hvilken sang da? Og hvilken episode? :)",
            "time": "Fri Jan 11 20:32:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "289781476508200961",
            "text": "@frulovdahl nei den er nok for ny :)",
            "time": "Fri Jan 11 17:11:02 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "289718341780766720",
            "text": "Digger l\u00e5ten og videoen: http://t.co/G7vkBMUQ",
            "time": "Fri Jan 11 13:00:10 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "289383166819594240",
            "text": "@roydadgunners ja spent p\u00e5 hva folk synes! W\u00e6\u00e6\u00e6",
            "time": "Thu Jan 10 14:48:18 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "289367098583576576",
            "text": "Last ned Morten Abel sin nye singel LOST gratis en dag f\u00f8r den slippes! Jeg digger den! http://t.co/oWjntROa http://t.co/TNjU7NIO",
            "time": "Thu Jan 10 13:44:27 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "289337915320979456",
            "text": "16. januar er Lars Monsen og jeg gjester i det nye programmet DE NOMINERTE! p\u00e5 NRK. Du kan f\u00e5 v\u00e6re med i studio... http://t.co/mrw0mD1q",
            "time": "Thu Jan 10 11:48:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "289116037495005184",
            "text": "Har f\u00e5tt en del spm om det bl\u00e5 antrekket mitt fra l\u00f8rdag. Det er fra @bymalenebirger @bymalenebirgeroslo #by... http://t.co/62smiDq9",
            "time": "Wed Jan 09 21:06:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "289049916242796545",
            "text": "Blogg om Anita sin dag p\u00e5 Hver gang vi m\u00f8tes med litt \"bak scenen\" bilder:... http://t.co/Z4YGknGx",
            "time": "Wed Jan 09 16:44:04 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "288772271022166017",
            "text": "Siste vokaltake p\u00e5 plata!! #nyttalbum http://t.co/sHWQVj2x",
            "time": "Tue Jan 08 22:20:49 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "288367523068530689",
            "text": "B\u00f8rge Fjordheim p\u00e5 trommer! #nyttalbum http://t.co/lMZ7Vav8",
            "time": "Mon Jan 07 19:32:29 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "288336889059086337",
            "text": "Koser oss i studio! Dette blir s\u00e5 fint :) @thomhell @dawallum #b\u00f8rgefjordheim #evenormestad #regram http://t.co/kH1pbJb8",
            "time": "Mon Jan 07 17:30:46 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287971642146168832",
            "text": "@thomhell legger nydelig gitar p\u00e5 den nye l\u00e5ten :D #nyttalbum #snartklart http://t.co/ZUA1Xn3t",
            "time": "Sun Jan 06 17:19:24 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287905004734525440",
            "text": "@BjarneLaastad :)",
            "time": "Sun Jan 06 12:54:36 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287886473980682241",
            "text": "Takker for alle hyggelige meldinger og at EPen er #1 p\u00e5 iTunes!! Skal legge opp litt backstage bilder hver l\u00f8rdag... http://t.co/BdAv98mu",
            "time": "Sun Jan 06 11:40:58 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287871107619500033",
            "text": "@Sandranadika har ikke sett det selv, s\u00e5 det skal bli spennende!! :)",
            "time": "Sun Jan 06 10:39:55 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287870915553923072",
            "text": "@Fotballbjerke takker!!",
            "time": "Sun Jan 06 10:39:09 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287870875372507136",
            "text": "@Tony_Aas tusen takk! :)",
            "time": "Sun Jan 06 10:38:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287852186073980928",
            "text": "Min opptreden fra i g\u00e5r:... http://t.co/NS83mxgT",
            "time": "Sun Jan 06 09:24:43 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287711032548405250",
            "text": "@tonjewollo :)",
            "time": "Sun Jan 06 00:03:50 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287709752492957697",
            "text": "For alle som har lurt p\u00e5 hvor kjolen min i kveld er ifra, s\u00e5 er den fra InWear :) #inwear http://t.co/D3jJymac",
            "time": "Sat Jan 05 23:58:45 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287704335935217666",
            "text": "Tusen takk for fine ord alle sammen! S\u00e5 glad dere likte det! Hvis dere likte l\u00e5tene i kveld p\u00e5 Hver Gang Vi M\u00f8tes... http://t.co/m2XNNxkQ",
            "time": "Sat Jan 05 23:37:13 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287642277709508609",
            "text": "Tok litt av p\u00e5 kanonballen med nye hvite joggesko! #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/v6gFJfwc",
            "time": "Sat Jan 05 19:30:37 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287641743644581888",
            "text": "Gode minner @kurt_nilsen http://t.co/kJc12WI5",
            "time": "Sat Jan 05 19:28:30 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287634638577491968",
            "text": "N\u00e5 begynner det!!!!! #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/DNbmUnbn",
            "time": "Sat Jan 05 19:00:16 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287539604561731586",
            "text": "Premiere i kveld kl20 p\u00e5 tv2! http://t.co/BxKUVB6z",
            "time": "Sat Jan 05 12:42:38 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "287178249526714369",
            "text": "Koser oss og gleder oss til imorgen! @mortenabel http://t.co/GqffJgtu",
            "time": "Fri Jan 04 12:46:44 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "285957515823415296",
            "text": "Happy New Years!!!!!!",
            "time": "Tue Jan 01 03:55:59 +0000 2013"
        },
        {
            "id": "285742533387091968",
            "text": "Mine h\u00f8ydepunkt i 2012: http://t.co/Iq3WkRpw http://t.co/YF82xUcb",
            "time": "Mon Dec 31 13:41:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "285322242450128897",
            "text": "@PatriAndreassen yes! Gleder meg s\u00e5nn selv! Haha",
            "time": "Sun Dec 30 09:51:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "285321986014588928",
            "text": "@annebergan da f\u00e5r griningen din selskap av meg p\u00e5 skjermen ;)hehe",
            "time": "Sun Dec 30 09:50:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "285113389104103424",
            "text": "http://t.co/WGT1wEHV http://t.co/qT0QgXfr",
            "time": "Sat Dec 29 20:01:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "285006794244366337",
            "text": "Fint intervju med Lene og Ole om tiden p\u00e5 g\u00e5rden i Dagbladet Magasinet :) #hvergangvim\u00f8tes http://t.co/Uo62mV48",
            "time": "Sat Dec 29 12:58:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "284739360451072001",
            "text": "P\u00e5 tv2 n\u00e5 er det h\u00f8ydepunkt fra forrige sesong av Hver gang vi m\u00f8tes. P\u00e5 slutten kommer det klipp fra den nye... http://t.co/rOjILsZo",
            "time": "Fri Dec 28 19:15:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "283614508826648576",
            "text": "http://t.co/ln9ieq0Q http://t.co/iIwqWTKI",
            "time": "Tue Dec 25 16:45:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "283614373233188864",
            "text": "http://t.co/C1oUq1Ii http://t.co/iRp8hTKT",
            "time": "Tue Dec 25 16:45:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "283605247048437760",
            "text": "Beste julen med masse sn\u00f8!! / Best Christmas ever!! Tons of snow!! http://t.co/9jx4jFeM",
            "time": "Tue Dec 25 16:08:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "283225125430644736",
            "text": "God Jul!! / Merry Christmas!! http://t.co/bUPnOnIz",
            "time": "Mon Dec 24 14:58:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "283224829241466880",
            "text": "God Jul!! / Merry Christmas!! http://t.co/cqSZFP7b",
            "time": "Mon Dec 24 14:57:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "283153532318785538",
            "text": "Merry Christmas everyone!!!",
            "time": "Mon Dec 24 10:13:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "282961886553710592",
            "text": "Da var treet ferdig pyntet og gavene lagt under treet :) #elskerjul http://t.co/MXaZ7AJN",
            "time": "Sun Dec 23 21:32:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "282152495722160130",
            "text": "Premiere L\u00f8rdag 5 Januar Kl20 p\u00e5 TV2!! Gleder meg!! http://t.co/YQJGPcpo",
            "time": "Fri Dec 21 15:56:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "282069920169222144",
            "text": "Julekonsert p\u00e5 Steinkjer Videreg\u00e5endeskole med @mot_norge #flottungdom http://t.co/05ZIPenN",
            "time": "Fri Dec 21 10:28:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "282032248902012929",
            "text": "P\u00e5 vei til Steinkjer for \u00e5rets siste konsert! Skikkelig julestemning her! http://t.co/aOpkz4ib",
            "time": "Fri Dec 21 07:58:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "281019624122896385",
            "text": "\u00c5 jada! De n\u00e6rmeste blir bortskjemt i \u00e5r ogs\u00e5 :D #elskerjul #elsker\u00e5gigaver http://t.co/f9WOENpG",
            "time": "Tue Dec 18 12:54:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "280370288133287937",
            "text": "Kom igjen Norge!!!!",
            "time": "Sun Dec 16 17:54:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "280297651537317888",
            "text": "V\u00e5knet opp til 10 000 followers! Wow! S\u00e5 koselig :) http://t.co/8u6rat3Y",
            "time": "Sun Dec 16 13:05:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "279701834602536960",
            "text": "My heart goes out to the Connecticut elementary school shooting victims &amp; their families.",
            "time": "Fri Dec 14 21:38:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "279672348314058753",
            "text": "\u00c5 synge p\u00e5 julebord er da alltid koselig :) @tkristiansen #bymarlenebirger http://t.co/sLU7pJn8",
            "time": "Fri Dec 14 19:40:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "279567827973844992",
            "text": "Hverdags-sminken min:\nPudder: Purepressed Base \"Golden Glow\"\nSprayer m/: Hydration Spray \nSuper Shape Me Eye http://t.co/Kq9Vz3Cx",
            "time": "Fri Dec 14 12:45:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "279374429664972800",
            "text": "Played at a Christmas party tonight with these two lovely ladies: Lise Karlsnes and Tone Damli http://t.co/ugaEnVfi",
            "time": "Thu Dec 13 23:57:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "279338990845444096",
            "text": "Meg og kordamene mine @lisekarlsnes @tonedamli er klare for konsert! http://t.co/lTe4Inbs",
            "time": "Thu Dec 13 21:36:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "278903132405264384",
            "text": "Jeg og nev\u00f8ene mine p\u00e5 Hobbit premieren i g\u00e5r! Fantastisk film!! http://t.co/0KAMSYaO",
            "time": "Wed Dec 12 16:44:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "278630972893843456",
            "text": "Klar for Hobbiten!! For en kveld!! http://t.co/KPzz24f0",
            "time": "Tue Dec 11 22:42:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "278606325506772993",
            "text": "Ole Paus konsert! Verdens fineste mann :) http://t.co/tD9rC74e",
            "time": "Tue Dec 11 21:04:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "278220501078384640",
            "text": "@miguelitocollad :)",
            "time": "Mon Dec 10 19:31:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "277751204933685248",
            "text": "Bentrening med B\u00f8rge Fagerli! De kaller han ikke Booty-B\u00f8rge for ingenting! #bulgarskutfall #elixia #au http://t.co/oKowbZ7q",
            "time": "Sun Dec 09 12:27:02 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "277150081222856704",
            "text": "Et bilde til fra Zinzi katalogen :) #zinzi #gestuz http://t.co/tp5CMUNs",
            "time": "Fri Dec 07 20:38:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "276661207581196289",
            "text": "@AneVeltaa :)",
            "time": "Thu Dec 06 12:15:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "276653612178997248",
            "text": "http://t.co/efcBCKj4 http://t.co/qlT8orvj",
            "time": "Thu Dec 06 11:45:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "276623531683479552",
            "text": "P\u00e5 vei til trening. Terningkast 6! #elixia #b\u00f8rgefagerli http://t.co/X654a1qp",
            "time": "Thu Dec 06 09:46:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "276436509064843264",
            "text": "Ny favoritt l\u00e5t for tiden. Takker @RebekkaTRL og kurt_nilsen for tipset! http://t.co/0rpkQejJ",
            "time": "Wed Dec 05 21:22:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "276263897122631680",
            "text": "Her selges favoritt merkene mine Gestuz og Hunky Dory p\u00e5 salg! Bruker alltid \u00e5 kj\u00f8pe julegavene her! #holzwe http://t.co/si5WIknX",
            "time": "Wed Dec 05 09:57:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "276093908872749057",
            "text": "Jeg og gitarist @tkristiansen gj\u00f8r oss klar for konsert! Og ja, han er singel ;) http://t.co/xfARTRD0",
            "time": "Tue Dec 04 22:41:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "276040622492774401",
            "text": "Fritt for \u00e5 aldri bli voksen! #elskerjul http://t.co/MNCZZTYl",
            "time": "Tue Dec 04 19:09:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "275565519065722880",
            "text": "Aaah! Minus 10! I'm staying inside until April! http://t.co/aTxmK218",
            "time": "Mon Dec 03 11:41:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "275298593152323585",
            "text": "Yeah my new iPhone is finally here!! :) http://t.co/qDHjreiZ",
            "time": "Sun Dec 02 18:01:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "275296869264007168",
            "text": "And this is? http://t.co/c1DpuQVT",
            "time": "Sun Dec 02 17:54:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "275294499327078400",
            "text": "Guess who? http://t.co/XaaxPA7P",
            "time": "Sun Dec 02 17:44:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "275288620888379392",
            "text": "Kreativ pepperkake pynting! #iphone #movember http://t.co/IpXF2pYF",
            "time": "Sun Dec 02 17:21:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "275287073706094593",
            "text": "Klarte ikke vente.. Den ene pepperkakemannen overlevde ikke! http://t.co/PuQZ8dcp",
            "time": "Sun Dec 02 17:15:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "275207863679479808",
            "text": "Da var desember igang! :) http://t.co/TzQWRs0q",
            "time": "Sun Dec 02 12:00:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "274874862688935936",
            "text": "Se t-skjorta jeg fikk av Magnus Gr\u00f8nneberg! #CCCowboysfan #tigergutt #d\u00f8dtsr\u00e5 http://t.co/NvF7vRqd",
            "time": "Sat Dec 01 13:57:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "274849682985979906",
            "text": "Follow me on instagram: http://t.co/PPLHQXO6 http://t.co/mylm4Veq",
            "time": "Sat Dec 01 12:17:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "274828617761050624",
            "text": "Hahaha http://t.co/5rw30q40",
            "time": "Sat Dec 01 10:53:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "274606302209138688",
            "text": "Disse fine folka kommer p\u00e5 Senkveld p\u00e5 tv2 straks! Kommer litt klipp fra \"Hver gang vi m\u00f8tes\" ogs\u00e5 tror jeg! http://t.co/AkgYbXWi",
            "time": "Fri Nov 30 20:10:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "274515450900135936",
            "text": "Se de f\u00f8rste klippene fra Hver gang vi m\u00f8tes p\u00e5 VG TV! #hvergangvim\u00f8tes #timeofmylife #vennerforlivet http://t.co/R6PB2YTM",
            "time": "Fri Nov 30 14:09:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "274464277723770880",
            "text": "Se de f\u00f8rste klippene fra Hver gang vi m\u00f8tes her:... http://t.co/hSX8aQFT",
            "time": "Fri Nov 30 10:45:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "274199726180687872",
            "text": "Se meg,Kurt og Anita live p\u00e5 tv2.no kl.1915 #hvergangvim\u00f8tes #v\u00e5rlansering http://t.co/0Uhbwtyc http://t.co/lPseDegO",
            "time": "Thu Nov 29 17:14:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "274199714956709888",
            "text": "Se meg,Kurt og Anita live p\u00e5 tv2.no kl.1915 #hvergangvim\u00f8tes #v\u00e5rlansering http://t.co/0Uhbwtyc",
            "time": "Thu Nov 29 17:14:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "273893692681621504",
            "text": "Siste lydverket! Sukk!",
            "time": "Wed Nov 28 20:58:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "273730107766607873",
            "text": "An early Merry Christmas from Munich!  http://t.co/9FphhrC4 http://t.co/EESBHt0l",
            "time": "Wed Nov 28 10:08:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "273730099378016257",
            "text": "An early Merry Christmas from Munich! http://t.co/9FphhrC4",
            "time": "Wed Nov 28 10:08:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "273008702569725953",
            "text": "Sjekk ut http://t.co/ptsg8eQq hvis du trenger litt ekstra hjelp til \u00e5 komme i form. Jeg er ihvertfall utslitt... http://t.co/zM3glcIi",
            "time": "Mon Nov 26 10:22:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "272805049636368384",
            "text": "So much more fun practising new songs :) #hummingbird #gibson http://t.co/0UOIif84 http://t.co/6U54Tojk",
            "time": "Sun Nov 25 20:52:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "272756134249652224",
            "text": "So much more fun practising new songs :) #hummingbird #gibson http://t.co/0UOIif84",
            "time": "Sun Nov 25 17:38:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "272714410278137857",
            "text": "Casino, kuleste kortspillet p\u00e5 en lat s\u00f8ndag! http://t.co/m4RbEWkw",
            "time": "Sun Nov 25 14:52:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "272152272400695296",
            "text": "@Bjorkemannen beklager! N\u00e5r jeg legger et bilde opp p\u00e5 instagram, kommer det automatisk p\u00e5 Twitter og Face. S\u00e5 sender Face d til Twitter",
            "time": "Sat Nov 24 01:38:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "272064386556911616",
            "text": "Guess who? http://t.co/WAuE7OjW",
            "time": "Fri Nov 23 19:49:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "272028406282084352",
            "text": "Kjekke menn p\u00e5 bes\u00f8k :) @aleksanderwith og Markus!  http://t.co/sws79e7i http://t.co/ZJpBqmop",
            "time": "Fri Nov 23 17:26:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "272028400225488899",
            "text": "Kjekke menn p\u00e5 bes\u00f8k :) @aleksanderwith og Markus! http://t.co/sws79e7i",
            "time": "Fri Nov 23 17:26:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "271940498715983874",
            "text": "MOT til \u00e5 glede dagen!! Husk \u00e5 gled noen i dag! Gi en fremmed person et smil eller snakk med en du ikke kjenner... http://t.co/1DyceSsL",
            "time": "Fri Nov 23 11:37:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "271940493145952257",
            "text": "MOT til \u00e5 glede dagen!! Husk \u00e5 gled noen i dag! Gi en fremmed person et smil eller snakk med en du ikke kjen http://t.co/OK1y3f6y",
            "time": "Fri Nov 23 11:37:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "271729024835928064",
            "text": "I miss thanksgiving! I wanna eat pumpkin pie! Now! And sweetpotatomash!!",
            "time": "Thu Nov 22 21:37:02 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "271595856963203072",
            "text": "Dette triste v\u00e6ret er ikke bra for lommeboken! #ganni http://t.co/zVllzsDS",
            "time": "Thu Nov 22 12:47:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "270903841749360640",
            "text": "Endelig er de mine!! De popul\u00e6re #tagoslo ankel st\u00f8vlettene :) Kj\u00f8pt p\u00e5 #magmalou og gjorde dagen veldig mye http://t.co/F2uTs1V2",
            "time": "Tue Nov 20 14:58:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "270254978428452864",
            "text": "@marion2u @mimirod_ ops yeah its http://t.co/tj9xZeHp",
            "time": "Sun Nov 18 19:59:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "270248844003004416",
            "text": "Nam nam liker dette programmet alts\u00e5! #besteavdebeste http://t.co/4UCQVeKT",
            "time": "Sun Nov 18 19:35:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "270239089394073600",
            "text": "Beste av de beste om 5 min p\u00e5 tv2!!! :D",
            "time": "Sun Nov 18 18:56:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "269970865431642113",
            "text": "@EngaCrue nei dessverre! Forh\u00e5pentligvis til neste \u00e5r!",
            "time": "Sun Nov 18 01:10:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "269970311796113408",
            "text": "@MimiRod_ yes it is! You can see that its linked to http://t.co/rkI8uaPX",
            "time": "Sun Nov 18 01:08:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "269969964675518468",
            "text": "@zeronarchy happy birthday!",
            "time": "Sun Nov 18 01:07:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "269911834134458368",
            "text": "Klar for scenen! #bymalenebirger http://t.co/SSSrdBom",
            "time": "Sat Nov 17 21:16:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "269896091460325376",
            "text": "Favoritt l\u00e5t akkurat n\u00e5:       To a poet - First Aid Kit http://t.co/YoYQuIyL",
            "time": "Sat Nov 17 20:13:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "269213199818182656",
            "text": "Superfan i midten!! #twilight #breakingdawnpart2 http://t.co/J1AkkOTy",
            "time": "Thu Nov 15 23:00:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "269212210599956481",
            "text": "Aaaah Twilight!!!! Siste filmen..sukk #fjortisforever http://t.co/wNN0ei0z",
            "time": "Thu Nov 15 22:56:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "269019556259983360",
            "text": "Det er denne mannen som tyner meg p\u00e5 trening! #b\u00f8rgefagerli #hjelp #elixia http://t.co/fxhZTfnW",
            "time": "Thu Nov 15 10:10:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "268823613451403264",
            "text": "M\u00f8rkere bunn p\u00e5 #innovativfris\u00f8r av linselus kajabj http://t.co/bhQaYiuI",
            "time": "Wed Nov 14 21:11:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "267355382136066048",
            "text": "Herregud som Rita Eriksen synger!!! Stem! #stjernekamp",
            "time": "Sat Nov 10 19:57:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "266662958527041538",
            "text": "DETTE skal jeg se p\u00e5 S\u00f8ndag! http://t.co/4pT6PN6T http://t.co/AOS0vjoV",
            "time": "Thu Nov 08 22:06:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "266539216404619264",
            "text": "Henger p\u00e5 Innovativ med mens kajabj klipper @andreaswiig #FWSS #parttwo http://t.co/kw6nP7eA",
            "time": "Thu Nov 08 13:54:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "266108793576894465",
            "text": "Great news to wake up to! The world still has a chance to be a better place! #obama http://t.co/eBwOqylj http://t.co/wHlbxh6t",
            "time": "Wed Nov 07 09:24:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "266108786845048832",
            "text": "Great news to wake up to! The world still has a chance to be a better place! #obama http://t.co/eBwOqylj",
            "time": "Wed Nov 07 09:24:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "266089767966474240",
            "text": "Wallart p\u00e5 rommet mitt! #comfortsquarehotell  #stavanger #ikkenokjedeligehvitekalderomherig\u00e5rden... http://t.co/GnDPAAcL",
            "time": "Wed Nov 07 08:08:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "266089755467456512",
            "text": "Wallart p\u00e5 rommet mitt! #comfortsquarehotell  #stavanger #ikkenokjedeligehvitekalderomherig\u00e5rden http://t.co/9HzuPyk8",
            "time": "Wed Nov 07 08:08:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "266089215341772801",
            "text": "Verdens kuleste seng p\u00e5 #comfortsquarehotell i Stavanger. Digger \u00e5 bo der. #favoritthotell... http://t.co/HgwVih1Z",
            "time": "Wed Nov 07 08:06:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "266089190134009856",
            "text": "Verdens kuleste seng p\u00e5 #comfortsquarehotell i Stavanger. Digger \u00e5 bo der. #favoritthotell http://t.co/WEVc4n0p",
            "time": "Wed Nov 07 08:06:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "265854493030248448",
            "text": "To all my American friends and fans: remember to vote!  http://t.co/hmizJJMu http://t.co/e0MNDLPD",
            "time": "Tue Nov 06 16:33:45 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "265854483878268929",
            "text": "To all my American friends and fans: remember to vote! http://t.co/hmizJJMu",
            "time": "Tue Nov 06 16:33:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "265748442968621056",
            "text": "Good morning in a hood! #arniesays  http://t.co/KcVn5t6E http://t.co/2Py18WiR",
            "time": "Tue Nov 06 09:32:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "265748436731707392",
            "text": "Good morning in a hood! #arniesays http://t.co/KcVn5t6E",
            "time": "Tue Nov 06 09:32:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "265491410457882626",
            "text": "Ingenting er bedre enn en episode med \"I kveld med Ylvis\" hvis man er sliten og lei! :D",
            "time": "Mon Nov 05 16:30:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "265216512892231680",
            "text": "Smiler fra \u00f8re til \u00f8re etter siste episode av Alt for Norge!! Mitt favoritt show!! Har du ikke sett det, m\u00e5 du... http://t.co/M6kTB3he",
            "time": "Sun Nov 04 22:18:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "264832098114875392",
            "text": "Kveldens sceneantrekk! / tonights stage outfit #soakedinluxury  http://t.co/035fMtt2 http://t.co/ObnF57vY",
            "time": "Sat Nov 03 20:51:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "264832089764032513",
            "text": "Kveldens sceneantrekk! / tonights stage outfit #soakedinluxury http://t.co/035fMtt2",
            "time": "Sat Nov 03 20:51:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "264737970983170049",
            "text": "I like it dark in the studio when I record vocals! #newsong http://t.co/dWxqhHEF http://t.co/ID154fut",
            "time": "Sat Nov 03 14:37:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "264737705404018688",
            "text": "I like it dark in the studio when I record vocals! #newsong http://t.co/dWxqhHEF",
            "time": "Sat Nov 03 14:36:02 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "264398937794945024",
            "text": "T\u00e5ler ikke hvete, men mammas hjemmelagde kanelboller er verdt litt mageknip i kveld! http://t.co/CkX7lpHv",
            "time": "Fri Nov 02 16:09:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "264373617628962816",
            "text": "Ekstra stas n\u00e5r man finner ut at det nye favoritt merket med basics kl\u00e6r er norskt! #arniesays #favorittgens http://t.co/bYbeSGI4",
            "time": "Fri Nov 02 14:29:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "263687346032095232",
            "text": "Happy Halloween everyone!!",
            "time": "Wed Oct 31 17:02:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "263668744969134082",
            "text": "Favorittgenseren min \u2764 #soakedinluxury #fallwinterspringsummer #cooee http://t.co/EKbAyMhe http://t.co/cDFHAMGW",
            "time": "Wed Oct 31 15:48:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "263668094566797312",
            "text": "Favorittgenseren min \u2764 #soakedinluxury #fallwinterspringsummer #cooee http://t.co/EKbAyMhe",
            "time": "Wed Oct 31 15:45:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "263209205647945728",
            "text": "Facebook now requires that you add me to your interests list if you want to see all of my updates. Add me to your... http://t.co/GuWx34Mb",
            "time": "Tue Oct 30 09:22:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "263053857221918720",
            "text": "Thinking of all my friends and fans on the east coast! Hope you are all safe and inside!!",
            "time": "Mon Oct 29 23:05:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "261797992514850816",
            "text": "#fanzyblomster #comfortsquarehotell  http://t.co/HabHTAu1 http://t.co/3ZSx9Hxl",
            "time": "Fri Oct 26 11:54:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "261797983769739264",
            "text": "#fanzyblomster #comfortsquarehotell http://t.co/HabHTAu1",
            "time": "Fri Oct 26 11:54:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "261797259518300160",
            "text": "Wallart p\u00e5 mitt nye favoritt hotell. Comfort Square i Stavanger. F\u00e5r meg til \u00e5 f\u00f8le at jeg er i LA. Bra jobba... http://t.co/HbIp4AL9",
            "time": "Fri Oct 26 11:51:45 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "261797253151334400",
            "text": "Wallart p\u00e5 mitt nye favoritt hotell. Comfort Square i Stavanger. F\u00e5r meg til \u00e5 f\u00f8le at jeg er i LA. Bra jobb http://t.co/vJ2fvwdo",
            "time": "Fri Oct 26 11:51:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "261796538400002048",
            "text": "@Asbjorn1975 @gesten haha",
            "time": "Fri Oct 26 11:48:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "261241751652671488",
            "text": "Working 10 to 01, what a way to make a living! #studio  #goodnight  http://t.co/CqwT21vX http://t.co/WIaKBAHS",
            "time": "Wed Oct 24 23:04:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "261241731566141440",
            "text": "Working 10 to 01, what a way to make a living! #studio  #goodnight http://t.co/CqwT21vX",
            "time": "Wed Oct 24 23:04:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "261128904482365441",
            "text": "Regram @andreaswiig       So sad \ud83d\ude25 http://t.co/t3QxkyYC",
            "time": "Wed Oct 24 15:35:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "260699315612311553",
            "text": "Check out Andreas Wiig new Snowboard movie #FORUM. Free view only until Thursday! http://t.co/ZROUf1Fj http://t.co/gfFbhmm0",
            "time": "Tue Oct 23 11:08:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "260308881534771200",
            "text": "@SamiMTV Veldig g\u00f8y! Fikk tilogmed litt god gammaldags fylledrama ogs\u00e5! Hehe",
            "time": "Mon Oct 22 09:17:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "260029061852700672",
            "text": "Oss i g\u00e5r kveld \u2764 #snowboardawards #kristianaadnevik #riccovero http://t.co/L08CjCAC",
            "time": "Sun Oct 21 14:45:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "259738867274481664",
            "text": "Andreas vant beste video part andre \u00e5r p\u00e5 rad!!!! S\u00e5 stolt!! http://t.co/q8q4Ha2Q",
            "time": "Sat Oct 20 19:32:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "259733770507259904",
            "text": "Snowboardawards med @andreaswiig og danielfranc! http://t.co/WOEDBqfD",
            "time": "Sat Oct 20 19:12:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "259696727760699392",
            "text": "Klar for Snowboard Awards i ny Kristian Aadnevik for Riccovero kjole \ud83d\ude03 http://t.co/likhhGME",
            "time": "Sat Oct 20 16:44:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "259394543848390656",
            "text": "Jeg elsker Liv Ullman!",
            "time": "Fri Oct 19 20:44:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "259206964112916480",
            "text": "Kj\u00f8rer rosa p\u00e5 trening i dag for #rosasl\u00f8yfe #craft http://t.co/henaNCAy",
            "time": "Fri Oct 19 08:18:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "258936770425659393",
            "text": "Sang p\u00e5 AUF sitt landsm\u00f8te i dag :) @eskilpedersen gj\u00f8r en fantastisk jobb!  http://t.co/ZRa3FBz4",
            "time": "Thu Oct 18 14:25:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "258664319347216384",
            "text": "TvNorge ruler om dagen med #ylvis #altfornorge #kompanikarlsen http://t.co/tvxFEOCG",
            "time": "Wed Oct 17 20:22:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "258632173576392704",
            "text": "Ny blogging om min konsert p\u00e5 Camp Music: http://t.co/CjEvJv4w http://t.co/j9PzTd0C",
            "time": "Wed Oct 17 18:14:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "258593375597518848",
            "text": "Vinteren er p\u00e5 vei, men det gj\u00f8r ingenting fordi jeg har ny dunjakke! Hurra! #fleischercouture http://t.co/9dXFdcXn",
            "time": "Wed Oct 17 15:40:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "258129723299880961",
            "text": "Rise and shine! #elixia http://t.co/NykWdhfs",
            "time": "Tue Oct 16 08:58:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "257962373539844096",
            "text": "G\u00e5rsdagens synder.. http://t.co/aMyj3vab",
            "time": "Mon Oct 15 21:53:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "256786789883314176",
            "text": "F\u00f8rste treningstime etter turne overst\u00e5tt! #wellnessclub #T\u00f8nsberg http://t.co/2IA5bWv3",
            "time": "Fri Oct 12 16:01:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "256460017459417088",
            "text": "Hahahahahahaha WTF? http://t.co/aS9DUkhX",
            "time": "Thu Oct 11 18:23:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "256014963854938112",
            "text": "Jeg og Kristen henger p\u00e5 #nordicchoicetour  http://t.co/INUUSc5Q",
            "time": "Wed Oct 10 12:54:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255787905124020224",
            "text": "Soverommet mitt p\u00e5 bussen! #livingthedream http://t.co/ydVD68Ot",
            "time": "Tue Oct 09 21:52:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255721574181793792",
            "text": "Marilyn Monroe med egen vindmaskin! #nordicchoicetour  http://t.co/vVmnB5bd",
            "time": "Tue Oct 09 17:29:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255674004029988864",
            "text": "Just posted a photo http://t.co/NXDZCs6Y",
            "time": "Tue Oct 09 14:20:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255667489088880640",
            "text": "Just posted a photo http://t.co/jy6BjQVz",
            "time": "Tue Oct 09 13:54:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255638195805515776",
            "text": "Lokale v\u00e6rforhold i Kardemomme by! \u2764 http://t.co/FVe3JOdg",
            "time": "Tue Oct 09 11:57:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255373302275645440",
            "text": "Partybandet! G\u00e5r unna backstage!!!  http://t.co/FiSb01XT",
            "time": "Mon Oct 08 18:25:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255352623606145024",
            "text": "@linniiie hahaha jeg bruker ogs\u00e5 \u00e5 ta bilde. Blir s\u00e5 stolt av meg selv.",
            "time": "Mon Oct 08 17:03:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255351901980356608",
            "text": "@magnusronningen @petterstordalen Hard act to follow.. Kom \u00e5 hils p\u00e5 etterp\u00e5!",
            "time": "Mon Oct 08 17:00:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255260534889398273",
            "text": "@HaavardGomo ja gjorde det f\u00f8r. Men n\u00e5 spiller jeg bare akustisk gitar p\u00e5 konsertene mine.",
            "time": "Mon Oct 08 10:57:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "255014776135118848",
            "text": "Ooooo yeah! http://t.co/OvUAT5HZ",
            "time": "Sun Oct 07 18:40:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "254985701374980096",
            "text": "Dexibition premiere i g\u00e5r kveld @ingriej @frodesandbech @pierrewikberg (Foto: Roger Fosaas) http://t.co/g8lRTMek",
            "time": "Sun Oct 07 16:45:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "254269518405304321",
            "text": "Mitt hjem denne uken og neste! #nordicchoicetour  http://t.co/Y0ngwmT1",
            "time": "Fri Oct 05 17:19:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "254197681776373760",
            "text": "@AneVeltaa s\u00e5 koselig at du liker den sangen :)",
            "time": "Fri Oct 05 12:33:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "254001437602902016",
            "text": "Bra stemning i Stavanger! #nordicchoicetour  (Regram fra @hblaalid) http://t.co/g14v0lLb",
            "time": "Thu Oct 04 23:33:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "253902094606692352",
            "text": "I want this room! It's obviously where the magic happends! Haha! #nordicchoicetour  http://t.co/Ie6Cwgqm",
            "time": "Thu Oct 04 16:59:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "253630521983246336",
            "text": "Veeeldig g\u00f8y med 10 gutter og FIFA p\u00e5 turnebuss...not http://t.co/2UcEN5sW",
            "time": "Wed Oct 03 23:00:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "253532751377072129",
            "text": "Jeg og bandgutta/ me and the band backstage #nordicchoicetour http://t.co/8P4L7hqW",
            "time": "Wed Oct 03 16:31:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "253488893905739777",
            "text": "Helt fantastisk publikum p\u00e5 #campmusic i Vikersund i g\u00e5r kveld! Finnes ikke noe bedre enn musikkglade ten\u00e5ri http://t.co/PbKFDTNo",
            "time": "Wed Oct 03 13:37:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "252904764579401728",
            "text": "Kul stol p\u00e5 kult hotell. #Clarion #Choice #Trondheim http://t.co/5wEEkqv1",
            "time": "Mon Oct 01 22:56:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "252517967227678722",
            "text": "I love this new song from Poporn Radio http://t.co/riFiCjZF http://t.co/4fgwFnjO",
            "time": "Sun Sep 30 21:19:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "252136709876228096",
            "text": "Wow Lindmo! Fantastisk.",
            "time": "Sat Sep 29 20:04:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "252110952479207424",
            "text": "Begynner \u00e5 bli voksen n\u00e5r du drikker r\u00f8dvin til Taco!  http://t.co/Rq5BQPOG",
            "time": "Sat Sep 29 18:21:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "251790673425088513",
            "text": "LA venninne kveld! Blir ikke bedre enn dette! http://t.co/fllgm4qQ",
            "time": "Fri Sep 28 21:09:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "251700239621312512",
            "text": "@izrazagon Sorry I dont speak spanish!",
            "time": "Fri Sep 28 15:09:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "251675911857000448",
            "text": "Fin sak fra \u00f8vingen med Str\u00e5menn for Hver gang vi m\u00f8tes og noen morsomme bilder:... http://t.co/Au7ajbJn",
            "time": "Fri Sep 28 13:33:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "251628474937253888",
            "text": "Sunget p\u00e5 Kastellet Skole i dag og m\u00f8tt flott MOT ungdom! @MOT_Norge Vis MOT, v\u00e6r iMOT mobbing og ha MOT til http://t.co/vIGFQdP4",
            "time": "Fri Sep 28 10:24:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "251029055103721472",
            "text": "Bilde fra en spontan opptreden i g\u00e5r kveld! \ud83d\ude01 (Foto: Budstikka) http://t.co/Okc6sJ7f",
            "time": "Wed Sep 26 18:42:45 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "251027916639576065",
            "text": "Sak og bilder fra en spontan opptreden i g\u00e5r:... http://t.co/lWjebgN1",
            "time": "Wed Sep 26 18:38:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "250929666523807745",
            "text": "N\u00e5 har MOT endelig kommet seg p\u00e5 twitter! Dere kan f\u00f8lge de her: @MOT_Norge",
            "time": "Wed Sep 26 12:07:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "250712559378890752",
            "text": "Hehe kul tskjorte! http://t.co/CQFwLr7O",
            "time": "Tue Sep 25 21:45:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "250250673936015360",
            "text": "St\u00f8tt kravet om at alle jenter fortjener utdanning! For hvert bilde gir Bik Bok 1\u20ac til Plans arbeid for jenter!... http://t.co/Il9DJlCX",
            "time": "Mon Sep 24 15:09:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "250249694813495296",
            "text": "St\u00f8tt kravet om at alle jenter fortjener utdanning! For hvert bilde gir Bik Bok 1\u20ac til Plans arbeid for jent http://t.co/sm8mfjOZ",
            "time": "Mon Sep 24 15:05:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "249954353409048577",
            "text": "@wanieharun23 Happy birthday!!",
            "time": "Sun Sep 23 19:32:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "249459218757857280",
            "text": "Har f\u00e5tt meg verdens kuleste smykkeskrin!! \ud83d\ude0d #feel14again #zinzi  http://t.co/V8xtev7c",
            "time": "Sat Sep 22 10:44:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "249086115972255744",
            "text": "Man skulle ikke tro det...men et fantastisk album \u00e5 jogge til! Balsam for sjelen. http://t.co/Kv785xg8",
            "time": "Fri Sep 21 10:02:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "248893340987314176",
            "text": "Just saw the Norwegian movie \"Kon Tiki\". Highly recommend it!!",
            "time": "Thu Sep 20 21:16:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "248812157423214592",
            "text": "\u2764 my new #Ganni pants and new boots!  http://t.co/3xQcSEKw",
            "time": "Thu Sep 20 15:53:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "248506876147421184",
            "text": "Christel Alsos konsert i Drammen. Helt nydelig! Hun spiller i Skien imorgen og s\u00e5 Sandefjord og Bergen! Anbe http://t.co/RyxmbWD5",
            "time": "Wed Sep 19 19:40:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "248427902520139776",
            "text": "Dagens armpynt til minne om tante. #rosasl\u00f8yfe #zinzi http://t.co/PtgmABd5",
            "time": "Wed Sep 19 14:26:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "248145412312154113",
            "text": "Hvis dere liker Gestuz, Hunkydory og Holzweiler skjerf s\u00e5 anbefaler jeg dette varepr\u00f8vesalget! Der for man a http://t.co/kdEuxCT1",
            "time": "Tue Sep 18 19:44:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "248067755331444736",
            "text": "Manager @cecilietholte er syykt bra selskap p\u00e5 tur! http://t.co/xWlLUxFB",
            "time": "Tue Sep 18 14:35:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "247463121537605632",
            "text": "In Amsterdam...on a secret mission!",
            "time": "Sun Sep 16 22:33:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "247326765041729536",
            "text": "Klar for litt jobb i Amsterdam!  http://t.co/BaWHm7ME",
            "time": "Sun Sep 16 13:31:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "247266919927914496",
            "text": "Inspirert! Nye l\u00e5ter p\u00e5 gang :) #mittkj\u00e6repiano http://t.co/xfjkKhgf",
            "time": "Sun Sep 16 09:33:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "247034986681729024",
            "text": "Wow Rita Eriksen synger j\u00e6vlig bra!!",
            "time": "Sat Sep 15 18:11:45 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "246704226561052672",
            "text": "Aaaah! Elsker Muse! #skavland",
            "time": "Fri Sep 14 20:17:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "246621549908590592",
            "text": "Visste du at det finnes sko som hjelper jenter til mer enn bare \u00e5 se bra ut? DinSko gir 50 kroner for hvert... http://t.co/GFB7wI3B",
            "time": "Fri Sep 14 14:48:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "245622618454114304",
            "text": "Se hva jeg fant @mariamena_no Oss i Tyskland 2007!  http://t.co/w6W6uQqv",
            "time": "Tue Sep 11 20:39:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "245505686337904643",
            "text": "Endelig er den min!! Bare \u00e5 komme h\u00f8st! Jeg er klar! #gestuz http://t.co/8xnNCgBL",
            "time": "Tue Sep 11 12:54:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "244510832594128896",
            "text": "@gurisolberg hahaha",
            "time": "Sat Sep 08 19:01:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "244510567975510016",
            "text": "@CamillaHerrem p\u00e5 den filmen vil du sitte p\u00e5 f\u00f8rste rad! #sikle Kos deg!",
            "time": "Sat Sep 08 19:00:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "244508921073635329",
            "text": "Rein Alexander synger fantastisk!! #stjernekamp",
            "time": "Sat Sep 08 18:54:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "244481455785394177",
            "text": "Det beste i hele verden er \u00e5 bli kost med! http://t.co/dfE3Q59U",
            "time": "Sat Sep 08 17:04:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "244409244026298368",
            "text": "Har funnet fram Baby Taylor gitaren min igjen. #minner #inspirert http://t.co/ZWxr85O5",
            "time": "Sat Sep 08 12:17:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "243676421908754433",
            "text": "@grandepia de er fra Zinzi! :)",
            "time": "Thu Sep 06 11:46:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "243484104786591744",
            "text": "@FinnErikRognan @mortabel Aaaah jeg gleder meg til \u00e5 se!!!",
            "time": "Wed Sep 05 23:01:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "243478767807365122",
            "text": "S\u00f8ster har v\u00e6rt i syden. Og jeg som f\u00f8lte meg brun! #FML http://t.co/2XlcYoDW",
            "time": "Wed Sep 05 22:40:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "243436938374311936",
            "text": "Jeg \u2764 mitt nye Holzweilerskjerf! N\u00e5 kan bare h\u00f8sten komme :) http://t.co/ssny6lOq",
            "time": "Wed Sep 05 19:54:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "243436307886526464",
            "text": "Jeg \u2764 mitt nye Holzweilerskjerf! N\u00e5 kan bare h\u00f8sten komme :) http://t.co/RQLCA2yb",
            "time": "Wed Sep 05 19:51:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "243008658148061186",
            "text": "For dere som liker den gr\u00f8nne skuldervesken og den gule clutchen min fra @officine904! Salg! http://t.co/JkVh9sSV",
            "time": "Tue Sep 04 15:32:33 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "242360145676484609",
            "text": "Tips til dere som liker vesken min: http://t.co/4jE3kP3c",
            "time": "Sun Sep 02 20:35:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "242342191631052800",
            "text": "Elsker #altfornorge !!!! Favoritt show!",
            "time": "Sun Sep 02 19:24:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "242219687251951616",
            "text": "@henriettebruus gleder meg til ny sesong av \"Alt for Norge\" i kveld!!!!! :)",
            "time": "Sun Sep 02 11:17:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "241826478130597888",
            "text": "@sverrehu  ja det hadde v\u00e6rt enda mer g\u00f8y!!!",
            "time": "Sat Sep 01 09:14:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "241543378611867648",
            "text": "Ikke verst \u00e5 bli nevnt i Donald Duck!! Hahahaha http://t.co/4McPmodB",
            "time": "Fri Aug 31 14:30:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "241514812037816320",
            "text": "Har n\u00e5 kommet hjem etter en helt fantastisk innspilling av Hver Gang Vi M\u00f8tes. Sitter igjen med nye venner, god... http://t.co/mmzc81Oh",
            "time": "Fri Aug 31 12:36:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "239755643324604416",
            "text": "@JulieStostad \u2764",
            "time": "Sun Aug 26 16:06:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "239755614648164354",
            "text": "@Hjertekompasset \u2764",
            "time": "Sun Aug 26 16:06:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "239661203478155264",
            "text": "Morten Abel tvilte, men sa ja til Hver gang vi m\u00f8tes 2 http://t.co/Txo8ZvdG",
            "time": "Sun Aug 26 09:50:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "238645461047726080",
            "text": "Dagens armpynt! \n#cooee http://t.co/H2Ls0M7u",
            "time": "Thu Aug 23 14:34:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "236205281124696064",
            "text": "Er i det nye @ellenorge :)  http://t.co/MhoceVLw",
            "time": "Thu Aug 16 20:58:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "236148078405632001",
            "text": "Taco sauce, anyone? http://t.co/zeWathHO",
            "time": "Thu Aug 16 17:11:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "236143393804263426",
            "text": "V\u00e6rt hos @kajabj p\u00e5 Innovativ Fris\u00f8r og f\u00e5tt m\u00f8rkere bunn! \ud83d\ude03 http://t.co/XMuAieYk",
            "time": "Thu Aug 16 16:52:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "235821575511883776",
            "text": "Deilig dag! http://t.co/uvoriYWt",
            "time": "Wed Aug 15 19:33:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "235516458619269120",
            "text": "@ThomasSLund hurra! Sjekk innbox!",
            "time": "Tue Aug 14 23:21:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "235373472463867904",
            "text": "Beste treningsmotivasjonen etter ferie: Nye Nike! http://t.co/nLntBHty",
            "time": "Tue Aug 14 13:53:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "234940755775463424",
            "text": "Ny mandag, ny uke, sunn n\u00e5! #elixia http://t.co/nw3raW3d",
            "time": "Mon Aug 13 09:13:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "234640284946939904",
            "text": "Dagens armcandy! #zinzi  http://t.co/qqvEQhJH",
            "time": "Sun Aug 12 13:19:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "234394913834430464",
            "text": "Heia Norge!!!!!  Digger Camilla Herrem! http://t.co/5lOUYRXi",
            "time": "Sat Aug 11 21:04:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "234393096501211138",
            "text": "Heeeia Norge!!!!!",
            "time": "Sat Aug 11 20:57:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "234009879688404992",
            "text": "Norwegian summer... http://t.co/TLtc4Itk",
            "time": "Fri Aug 10 19:34:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "233916841033080833",
            "text": "I \u2764 my new ring!! #zinzi http://t.co/G158dgCf",
            "time": "Fri Aug 10 13:24:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "233503295619092480",
            "text": "@DougieMathewson good luck! :)",
            "time": "Thu Aug 09 10:01:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "232983525354250240",
            "text": "@chicchetta no,Im sorry! Already Home in Norway. Only went to Tuscany and Rome for a long weekend!",
            "time": "Tue Aug 07 23:36:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "232850471281373184",
            "text": "Dette kaller jeg ordentlig matbutikk!! #italy #parma #parmesan #wine http://t.co/8Ye3gbFw",
            "time": "Tue Aug 07 14:47:33 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "232608062568034304",
            "text": "Even the butterflies are doing it in Toscana! http://t.co/KdNhdT4l",
            "time": "Mon Aug 06 22:44:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "232606810404683776",
            "text": "\u2764Rome http://t.co/NL6PwVWx",
            "time": "Mon Aug 06 22:39:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "232511344581169152",
            "text": "While in Rome... http://t.co/qKwpnlZb",
            "time": "Mon Aug 06 16:19:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "230930330700361728",
            "text": "Goodbye rain! Hello Italy! http://t.co/iVXAZBid",
            "time": "Thu Aug 02 07:37:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "230724463728160768",
            "text": "Fresher opp h\u00e5ret hos @kajabj p\u00e5 Innovativ Fris\u00f8r!  \ud83d\udc87\ud83d\udc86 http://t.co/6jtsnxcD",
            "time": "Wed Aug 01 17:59:33 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "230006687245934594",
            "text": "Ingen bl\u00e5 mandag her i g\u00e5rden! \u2600 http://t.co/c3IYnWnr",
            "time": "Mon Jul 30 18:27:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "229878865491791872",
            "text": "@MisterPlayAlot takk for fin melding :) Glad du liker den!",
            "time": "Mon Jul 30 09:59:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "229583792866721792",
            "text": "Ny blogg: http://t.co/9i7U9Xaz http://t.co/IgLKwmPB",
            "time": "Sun Jul 29 14:26:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228919377418919936",
            "text": "@elvisdimera78 :)",
            "time": "Fri Jul 27 18:26:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228919253062012929",
            "text": "@BrofarJoyce my album is finished and hopefully will come out next year ;) Depending on where you live..",
            "time": "Fri Jul 27 18:26:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228918805018079232",
            "text": "@alexandra_rotan Var du der i dag? Fikk ikke hilst p\u00e5 deg.Ble no feil med tidskjema,for skulle egentlig synge rett etter dere.S\u00e5 d var synd",
            "time": "Fri Jul 27 18:24:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228918482299916289",
            "text": "@HaavardGomo Jeg har en r\u00f8d SG 61-reissue. Men den er ikke signatur!",
            "time": "Fri Jul 27 18:23:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228917893977473024",
            "text": "@MarianneLStrand forh\u00e5pentligvis snart! Pappa er jo fra B\u00f8 ;)",
            "time": "Fri Jul 27 18:20:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228624539473543170",
            "text": "@HaavardGomo det gjorde jeg! :)",
            "time": "Thu Jul 26 22:55:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228605488978345984",
            "text": "Blir s\u00e5 glad n\u00e5r jeg f\u00e5r hyggelige meldinger etter en opptreden! :) Takk for at dere tar dere tid! :)",
            "time": "Thu Jul 26 21:39:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228556403558723584",
            "text": "Se meg N\u00c5 p\u00e5 TV2 p\u00e5 Allsang p\u00e5 grensen :)",
            "time": "Thu Jul 26 18:24:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228266583531851778",
            "text": "@BadMartine Alexandra Joner, Rein Aleksander, Sirkus Eliassen :)",
            "time": "Wed Jul 25 23:12:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228266247098351618",
            "text": "@Gabrielsen78 det er imorgen kl20! ;)",
            "time": "Wed Jul 25 23:11:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228220644419051524",
            "text": "Husk Allsang p\u00e5 grensen imorgen kl20! http://t.co/2wCeNDPd",
            "time": "Wed Jul 25 20:10:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228182049616429056",
            "text": "Kveldens outfit p\u00e5 allsang :) http://t.co/nAUd4XkW",
            "time": "Wed Jul 25 17:36:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228139939085291520",
            "text": "@BadMartine det skal jeg :) opptak i dag og kommer p\u00e5 tv imorgen!",
            "time": "Wed Jul 25 14:49:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228127289689382912",
            "text": "F\u00e5tt meg nye armb\u00e5nd! #cooeee #dilla http://t.co/VaNcNnYj",
            "time": "Wed Jul 25 13:59:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "228111608554074112",
            "text": "Pr\u00f8ver p\u00e5 Allsang p\u00e5 grensen! Synger duett med Rein Alexander!  http://t.co/gCQ5Ditg",
            "time": "Wed Jul 25 12:57:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "227418497909678081",
            "text": "Husk Allsang p\u00e5 grensen p\u00e5 tv torsdag!\nhttp://t.co/WckayrVk http://t.co/BQ2n1MM4",
            "time": "Mon Jul 23 15:02:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "227123539319332864",
            "text": "Minnekonsert #22juli \u2764 http://instagr.am/p/NZRh-dP24U/",
            "time": "Sun Jul 22 19:30:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "227029688411906048",
            "text": "@eskilpedersen \u2764",
            "time": "Sun Jul 22 13:17:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "226734539219795968",
            "text": "Til alle som er p\u00e5 Slottsfjell Festivalen. Sjekk ut Poporn Radio Kl.22 p\u00e5 T\u00e5rnlunden!! :D",
            "time": "Sat Jul 21 17:45:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "226722054790082560",
            "text": "@andreaswiig and a rainbow! http://t.co/mxijBbUq",
            "time": "Sat Jul 21 16:55:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "225892991062138880",
            "text": "Hagler p\u00e5 hytta! #norsksommer http://t.co/CIl5b1L2",
            "time": "Thu Jul 19 10:01:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "225228410010599426",
            "text": "@SirilSa hehe",
            "time": "Tue Jul 17 14:00:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224926598078541825",
            "text": "@JovigirlNo1 Stjernegenseren er fra Wildfox :)",
            "time": "Mon Jul 16 18:00:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224917260987416576",
            "text": "Fine \ud83c\udf1fgenseren..eneste pluss med kaldere v\u00e6r! http://t.co/m0rBLLP2",
            "time": "Mon Jul 16 17:23:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224496350904066048",
            "text": "Jeg har publisert et nytt bilde p\u00e5 Facebook http://t.co/IHBVduHf",
            "time": "Sun Jul 15 13:31:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224496075849994240",
            "text": "Fredag 27 Juli inviteres det til MGPjr Sommershow i T\u00f8nsberg. Og jeg er en av gjesteartistene! Les mer her:... http://t.co/CTxks1gq",
            "time": "Sun Jul 15 13:30:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224468148643053568",
            "text": "@KineKvalsvik hahaha D hadde jeg gjort ass!",
            "time": "Sun Jul 15 11:39:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224467042424725504",
            "text": "4007 followers p\u00e5 instagram!  http://t.co/ngqI8W9m",
            "time": "Sun Jul 15 11:34:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224276383050903552",
            "text": "@mariamena_no Gratulerer Maria! H\u00e5per du har hatt en fantastisk dag! \u2764\ud83c\udf89\ud83d\udc92",
            "time": "Sat Jul 14 22:57:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224231564010205185",
            "text": "Mjau http://t.co/9cNIjyyx",
            "time": "Sat Jul 14 19:59:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224156017708118017",
            "text": "Dominion! Sommerens spill! http://t.co/VNlBtQcH",
            "time": "Sat Jul 14 14:58:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "224113149463367680",
            "text": "Trener p\u00e5 Wellness Club n\u00e5r jeg er p\u00e5 ferie i T\u00f8nsberg! Anbefales! http://t.co/VSpAjigJ",
            "time": "Sat Jul 14 12:08:33 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "223817270848274432",
            "text": "Sak i VG om konserten i g\u00e5r: http://t.co/N1qacBEB http://t.co/fc4eoyIL",
            "time": "Fri Jul 13 16:32:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "223401750802087937",
            "text": "P\u00e5 vei til Verdens ende! Det er der man burde v\u00e6re i kveld! Solen skinner! http://t.co/qDihikPC",
            "time": "Thu Jul 12 13:01:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "223394516365869057",
            "text": "You can see my performance from last night right here: http://t.co/RHCgpoy5 http://t.co/SIdzdFDk",
            "time": "Thu Jul 12 12:32:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "223357428262113280",
            "text": "Spiller p\u00e5 Verdens Ende i kveld! Meldt sol og god musikk! Kommer du? Les mer om konserten her: http://t.co/pu796KRf",
            "time": "Thu Jul 12 10:05:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "223119972065476609",
            "text": "Myyye folk i Trondheim! http://t.co/MTQkNmsX",
            "time": "Wed Jul 11 18:22:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "223112470145929217",
            "text": "Meg og Vivian fra Donkeyboy \ud83d\udc34 http://t.co/0mlEZo2A",
            "time": "Wed Jul 11 17:52:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "223041408494350336",
            "text": "I kveld kl18! Ogs\u00e5 live p\u00e5 VG TV og Mp3! http://t.co/QJdHLq2P",
            "time": "Wed Jul 11 13:09:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "223025381899374592",
            "text": "Kl18 p\u00e5 Torget i Trondheim! http://t.co/gHDYn4t7",
            "time": "Wed Jul 11 12:06:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "223024893380411392",
            "text": "Klar for VG lista i Trondheim! Kom! @linngerd http://t.co/zh8nyRxL",
            "time": "Wed Jul 11 12:04:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "222590768995500032",
            "text": "@chicchetta good luck! :)",
            "time": "Tue Jul 10 07:19:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "222176680595292161",
            "text": "Goodbye Hawaii! Thanks for a great holiday! http://t.co/TMJmTMvf",
            "time": "Mon Jul 09 03:53:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "222060465554071554",
            "text": "Siste dag p\u00e5 Hawaii.. Trist,men gleder meg til \u00e5 komme hjem. Pr\u00f8ver \u00e5 ta med sola hjem!  http://t.co/GVyIh9Cl",
            "time": "Sun Jul 08 20:11:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "221705691260395520",
            "text": "@MMetalist heartless was never and will never be released Im afraid. It was a song that got leaked to the internett. new music coming soon!",
            "time": "Sat Jul 07 20:42:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "221535160728961025",
            "text": "Blogg oppdatering: http://t.co/hzBocpdc http://t.co/ZaQhnpeV",
            "time": "Sat Jul 07 09:24:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "220999197732765696",
            "text": "@IngerKristine97 :)",
            "time": "Thu Jul 05 21:54:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "220641797670576128",
            "text": "En bok om dagen!  http://t.co/gHVvz40C",
            "time": "Wed Jul 04 22:14:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "220633683718180866",
            "text": "@ellencaluza amazing! Paradise on earth!",
            "time": "Wed Jul 04 21:42:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "220607936815312896",
            "text": "Celebrating 4th of July on the beach with the beautiful sunset &amp; fireworks #hawaii http://t.co/yrphx1OI",
            "time": "Wed Jul 04 20:00:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "220461658701697024",
            "text": "Jeg kommer til Trondheim 11 Juli for \u00e5 v\u00e6re med p\u00e5 VG Lista showet! :)... http://t.co/TOMAChcr",
            "time": "Wed Jul 04 10:18:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "220455825825726464",
            "text": "Just saw the most beautiful firework I\u00b4ve ever seen! Happy 4th of July!!",
            "time": "Wed Jul 04 09:55:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "220273470615994368",
            "text": "Til alle i Norge som er driit lei Hawaii bildene mine: Se d regner her ogs\u00e5! http://t.co/ayTVOtEL",
            "time": "Tue Jul 03 21:51:02 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "219689709239156737",
            "text": "@NikkiSixx heard you for the first time on radio while in LA. Congrats on your own show! Sounded good :)",
            "time": "Mon Jul 02 07:11:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "219545193911824385",
            "text": "Dagens bok! Noen som har lest den? http://t.co/4p7mKfED",
            "time": "Sun Jul 01 21:37:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "219530117427372032",
            "text": "@JohanneHB manicure er for hendene og pedicure for f\u00f8ttene ;)",
            "time": "Sun Jul 01 20:37:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "219529961428631553",
            "text": "@BjarneLaastad Kauai:)",
            "time": "Sun Jul 01 20:36:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "219526731831324672",
            "text": "Life is pretty good right now! #blessed #spoiled http://t.co/YomTLSAd",
            "time": "Sun Jul 01 20:23:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "219516948726292481",
            "text": "Leste denne p\u00e5 2 dager! Flaks at jeg har med 3 b\u00f8ker til! #storfan #unnilindell http://t.co/TAr7GlVb",
            "time": "Sun Jul 01 19:44:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "219516097706213376",
            "text": "Aloha Hawaii! The view from my room :) http://t.co/asdkL9Iq",
            "time": "Sun Jul 01 19:41:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "219513866424561665",
            "text": "Aloha Hawaii! Time for some relaxation!",
            "time": "Sun Jul 01 19:32:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "219159407810985984",
            "text": "Manicure og pedicure 180kr!! \u2764 LA http://t.co/kz7k6BFn",
            "time": "Sat Jun 30 20:04:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "218490648481890304",
            "text": "Har hermet etter @camillapihlno og f\u00e5tt meg en liten kompis selv :) http://t.co/GyRPyLka",
            "time": "Thu Jun 28 23:46:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "218486903224274944",
            "text": "Back in California and I've missed it so! Dont have internett on my phone..so the updated might be far apart http://t.co/kO4FofnG",
            "time": "Thu Jun 28 23:31:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "217944950241886208",
            "text": "Kom p\u00e5 Minnekonsert for Ola&amp;Frikk i samarbeid med R\u00f8dekors i T\u00f8nsberg 12.juli! Kurt Nilsen og jeg spiler. Les mer her: http://t.co/Gm1zj4vB",
            "time": "Wed Jun 27 11:38:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "217566159229288451",
            "text": "@BrofarJoyce no title yet :)",
            "time": "Tue Jun 26 10:33:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "217560364919947264",
            "text": "@BrofarJoyce no concerts :(",
            "time": "Tue Jun 26 10:10:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "217560084442648576",
            "text": "@akselsvindal hahahahahaha min humor",
            "time": "Tue Jun 26 10:09:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "217559149658128384",
            "text": "On my way to California! :D",
            "time": "Tue Jun 26 10:05:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "216966914575040513",
            "text": "Ingunn Birkeland (som lager de fantastiske skoene jeg er s\u00e5 glad i) \u00e5pner varepr\u00f8vesalget kl11 hos Skomaker... http://t.co/JYmzDQHJ",
            "time": "Sun Jun 24 18:51:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "216619695816708097",
            "text": "Kos p\u00e5 Olivia! @marifroshaug @kariopsal @frodesandbech @andreaswiig @fjellgeita http://t.co/sYqh3x2P",
            "time": "Sat Jun 23 19:52:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "216469828054171648",
            "text": "@RavenPrettyBoy aaaah thats adorable! Made my day! :)",
            "time": "Sat Jun 23 09:56:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "216469180826923009",
            "text": "@tonjewollo haha takker!! Rakk aldri \u00e5 f\u00e5 et ordentlig bilde! H\u00f8rte d ble en fantastisk innspilling!",
            "time": "Sat Jun 23 09:54:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "216455018218405888",
            "text": "P\u00e5'n igjen! http://t.co/qHOqcebD",
            "time": "Sat Jun 23 08:57:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "216268808053194752",
            "text": "Blogg fra Elle festen i g\u00e5r: http://t.co/2l3P0B2W http://t.co/e5VS6vaa",
            "time": "Fri Jun 22 20:37:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "216152232394113025",
            "text": "Dagen derp\u00e5 #ellefest og final mix p\u00e5 albumet :) http://t.co/ryJP4SIb",
            "time": "Fri Jun 22 12:54:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "216128553790619648",
            "text": "Antrekk p\u00e5 ELLE festen! Marlene Birger buksedress og min nye @officine904 clutch! http://t.co/bjOEwQDD",
            "time": "Fri Jun 22 11:20:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "215858554911993857",
            "text": "@kajabj  http://t.co/2dKZfMNR",
            "time": "Thu Jun 21 17:27:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "215451372701749249",
            "text": "Har f\u00e5tt brev fra Claudette og s\u00f8skene \u2764 Anbefaler alle PLAN fadderbarn! #glede @ Plan Norge http://t.co/QYXsf08U",
            "time": "Wed Jun 20 14:29:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "215407915945820160",
            "text": "Endelig sommer! http://t.co/8Tngfs7c",
            "time": "Wed Jun 20 11:37:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "215090425466331136",
            "text": "Har f\u00e5tt brev fra Claudette og s\u00f8skene \u2764 Anbefaler alle PLAN fadderbarn! #glede  http://t.co/rvI9tn3B",
            "time": "Tue Jun 19 14:35:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "214413993736028162",
            "text": "Hatt en super dag p\u00e5 Tusenfryd med Plan og fine fans!! http://t.co/JZQ8dBMz",
            "time": "Sun Jun 17 17:47:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "214287604915503104",
            "text": "Er p\u00e5 vei til Tusenfryd! Skal spille p\u00e5 PLAN sitt vennskapshow kl1430! Kom da vel!",
            "time": "Sun Jun 17 09:25:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "214097967945228288",
            "text": "@Chris_Hearts tusen takk! Det var hyggelig :)",
            "time": "Sat Jun 16 20:51:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "213990592454197248",
            "text": "Thomas \"snowboard-kjendisen\" i se og h\u00f8r! Haha @thomasharstad  http://t.co/GvE18hx5",
            "time": "Sat Jun 16 13:45:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "213708918470352897",
            "text": "Bilde fra Lillestr\u00f8m Byfesten konsert i kveld! http://t.co/vBf3DEXx",
            "time": "Fri Jun 15 19:05:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "213707802168922112",
            "text": "Varmer opp og er klar for Byfesten i Lillestr\u00f8m om 1 time! http://t.co/M8v6V0GF",
            "time": "Fri Jun 15 19:01:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "213366907506655232",
            "text": "Jeg spiller i Lillestr\u00f8m p\u00e5 Byfesten kl19.30 imorgen! F\u00f8rste konsert p\u00e5 \"hjemmebane\" noen gang! Kommer du? :)",
            "time": "Thu Jun 14 20:26:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "212974040149794818",
            "text": "@BertineZetlitz wow wow wow",
            "time": "Wed Jun 13 18:25:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "212927635083362304",
            "text": "Det er denne mannen som tvinger meg i form hver uke! http://t.co/7xVmcmIY http://t.co/TdFzTHhR",
            "time": "Wed Jun 13 15:21:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "212910433588363264",
            "text": "Aleksander has been feathered! @finefeatherheads  http://t.co/OOfOQZlc",
            "time": "Wed Jun 13 14:12:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "212829714698604544",
            "text": "Jeg orker ikke det! \ud83d\ude32 http://t.co/0On615t1",
            "time": "Wed Jun 13 08:52:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "212534840149557248",
            "text": "G\u00f8y p\u00e5 hemmelig shoot!  http://t.co/GttlQuVb",
            "time": "Tue Jun 12 13:20:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "212327311633154048",
            "text": "@ronnyponny kan du komme \u00e5 bytte spotter p\u00e5 mitt bad ogs\u00e5? Ser nesten ikke meg selv i speilet lenger... #2igjen",
            "time": "Mon Jun 11 23:35:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "212325872005423106",
            "text": "@Shapelove ikke f\u00f8r begynnelsen av neste \u00e5r",
            "time": "Mon Jun 11 23:30:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "211924385274146816",
            "text": "Must.see.game.of.thrones.",
            "time": "Sun Jun 10 20:54:45 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "211873980649439232",
            "text": "What color to choose? My new obsession @officine904  http://t.co/ecjlJZRh",
            "time": "Sun Jun 10 17:34:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "211403084407128064",
            "text": "Utdrikkningslag med Marie! http://t.co/O57XZhII",
            "time": "Sat Jun 09 10:23:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "211135599493644288",
            "text": "Tenk at jeg skal f\u00e5 v\u00e6re med p\u00e5 dette!! http://t.co/GlodkwTK http://t.co/2UpFrH4S",
            "time": "Fri Jun 08 16:40:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "211023003918671872",
            "text": "Jeg har publisert et nytt bilde p\u00e5 Facebook http://t.co/R7G3xvxe",
            "time": "Fri Jun 08 09:12:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "210776259976904704",
            "text": "Enda en funn fra varepr\u00f8vesalg hos Kalur Agentur (Bogstadveien 4). I \u2764 Wildfox http://t.co/KQm5Yjdw",
            "time": "Thu Jun 07 16:52:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "210655884047687680",
            "text": "P\u00e5 vei til m\u00f8te sammen med min kj\u00e6re hatt! \ud83c\udfa9 http://t.co/Sh1kFkpZ",
            "time": "Thu Jun 07 08:54:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "210389904729968640",
            "text": "Ny Autumn Cashmere genser \u2764  http://t.co/naIAGsek",
            "time": "Wed Jun 06 15:17:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "209707014362890241",
            "text": "@inkvals @kajabj @oslohair Nei..\"hair did\" er en morsom \"saying\" fra en l\u00e5t. er full klar over at det heter \"done\" ;)",
            "time": "Mon Jun 04 18:03:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "209668112482709504",
            "text": "Lysere sommerh\u00e5r hos @kajabj #oslohair http://t.co/hoWepsc1",
            "time": "Mon Jun 04 15:29:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "209652257719980033",
            "text": "@SAGA_WESKER happy birthday!",
            "time": "Mon Jun 04 14:26:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "209652230402473985",
            "text": "@Antonio__C this art work is not correct and not offical. My album will not be called \"Nevermore\". This is all wrong info.",
            "time": "Mon Jun 04 14:26:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "209647475143876611",
            "text": "Getting my hair did @kajabj @oslohair! http://t.co/mR2XsVhM",
            "time": "Mon Jun 04 14:07:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "209394408179777536",
            "text": "\"Man on the ledge\" what a great movie!",
            "time": "Sun Jun 03 21:21:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "209336801930907648",
            "text": "@wencheskauge Da burde du se om du klarer \u00e5 f\u00e5 tak i \"Marit og Marion synger kjente barnesanger\".Den har masse godbiter hun sikkert liker!",
            "time": "Sun Jun 03 17:32:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "208992985872998400",
            "text": "Bursdag er g\u00f8y! Med @kajabj  http://t.co/dXkSV9rY",
            "time": "Sat Jun 02 18:46:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "208985891140677632",
            "text": "Bursdagsfeiring!!! http://t.co/Y6oAUnRG",
            "time": "Sat Jun 02 18:18:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "208563124834537472",
            "text": "Siste innspillingsdag i studio!! Gleder meg til dere f\u00e5r h\u00f8re!! http://t.co/xAQBcL10",
            "time": "Fri Jun 01 14:18:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "207495528420872192",
            "text": "Holder p\u00e5 \u00e5 d\u00f8 av de fine strykene vi legger p\u00e5 plata n\u00e5!! \ud83d\ude1c\ud83d\ude02",
            "time": "Tue May 29 15:36:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "207423441568145408",
            "text": "@gurisolberg hahahahaha",
            "time": "Tue May 29 10:49:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "207422847788920835",
            "text": "@iSHINEBTR I am good! :) How Are you? Thanks for your kind words!",
            "time": "Tue May 29 10:47:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "207374050048225280",
            "text": "God morgen! P\u00e5'n igjen! #Elixia #B\u00f8rgefagerli http://t.co/c9DaDS7h",
            "time": "Tue May 29 07:33:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "207223321597710336",
            "text": "Blogg om bursdagshelgen: http://t.co/McjgQ5QQ http://t.co/JYW2oom9",
            "time": "Mon May 28 21:34:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206998066857918465",
            "text": "Thank you so much for all the lovely birthday wishes!!",
            "time": "Mon May 28 06:39:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206860103800991744",
            "text": "Meg og beste band gutta! @martinwindstad @tkristiansen  http://t.co/feeRjAIS",
            "time": "Sun May 27 21:31:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206845259186049025",
            "text": "Ferdig p\u00e5 scenen etter \u00e5 ha sunget for Rema 1000 sin fest i Molde! Tommy Steine er ogs\u00e5 her! http://t.co/K8XOsLFZ",
            "time": "Sun May 27 20:32:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206797839618154496",
            "text": "@michellebranch yeah it was my birthday on friday May 25th!! :)",
            "time": "Sun May 27 17:23:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206791127129522176",
            "text": "VIP treatment in Molde!! My huge hotelroom! http://t.co/VpeZoPAC",
            "time": "Sun May 27 16:57:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206788082232606724",
            "text": "Fine Molde! http://t.co/MwZqJFBR",
            "time": "Sun May 27 16:44:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206709804620709888",
            "text": "@marion2u this is not correct.",
            "time": "Sun May 27 11:33:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206705962562764800",
            "text": "Skulle \u00f8nske jeg hadde fri og kunne ligget p\u00e5 stranda! #flytog #Molde #event http://t.co/BZtFgiHF",
            "time": "Sun May 27 11:18:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206472325682573312",
            "text": "Bursdag hos @kajabj  http://t.co/X2yFdbT6",
            "time": "Sat May 26 19:50:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206430967693447169",
            "text": "@Cvukicevic tusen takk :) h\u00e5per alt st\u00e5r bra til med deg!",
            "time": "Sat May 26 17:05:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206388365438889984",
            "text": "May this birthday never end! http://t.co/lfShOwUH",
            "time": "Sat May 26 14:16:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206077307348197376",
            "text": ":) http://t.co/QqDu03Gk",
            "time": "Fri May 25 17:40:33 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206076215059152897",
            "text": "N\u00e5 snakker vi bursdag! http://t.co/follbNO1",
            "time": "Fri May 25 17:36:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "206014006417309697",
            "text": "Helt glemt at d var pinse i dag, anbefaler ikke E18 akkurat n\u00e5! #bursdag #brav\u00e6r #fail http://t.co/t0Iok83s",
            "time": "Fri May 25 13:29:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "205992000288342017",
            "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf88\ud83c\udf88 http://t.co/JyLxeSQZ",
            "time": "Fri May 25 12:01:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "205986845618741249",
            "text": "Bursdagmic!!! http://t.co/DGCinL1w",
            "time": "Fri May 25 11:41:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "205968322309791746",
            "text": "Overraskelse bursdag i studio!!! http://t.co/FMPOgoU7",
            "time": "Fri May 25 10:27:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "205963624781590528",
            "text": "Takk for alle bursdagshilsninger!! Jeg m\u00e5 ha v\u00e6rt snill jente d siste \u00e5ret med dette fine v\u00e6ret!! \ud83d\ude09",
            "time": "Fri May 25 10:08:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "204902512258596864",
            "text": "Hahahahahahaha http://t.co/6beu3jGC",
            "time": "Tue May 22 11:52:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "204865402881323008",
            "text": "@LeahGWolf happy birthday Isabell!!! \ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83c\udf81",
            "time": "Tue May 22 09:24:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "204863054574399488",
            "text": "Purple pants\ud83d\udc9c &amp; leather converse &amp; a much better ankel \ud83d\ude03 http://t.co/1UlQNtlQ",
            "time": "Tue May 22 09:15:33 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "204512016231174145",
            "text": "Solbriller og jordb\u00e6r inne i studio! Pr\u00f8ver \u00e5 nyte fin v\u00e6ret selvom jeg er inne hver dag! http://t.co/6gHl9ghM",
            "time": "Mon May 21 10:00:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "204477617888436224",
            "text": "Ankelen er nesten helt fin og jeg er p\u00e5 vei til trening. Studio etterp\u00e5 \ud83d\ude03 http://t.co/fKHBtDpP",
            "time": "Mon May 21 07:43:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203931330612965376",
            "text": "@HannahWelle bra h\u00e5rfarge og Pure Shine Define ;) og varmebeskyttende produkt f\u00f8r f\u00f8ning ;)",
            "time": "Sat May 19 19:33:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203930914680619012",
            "text": "Gratulerer til @Gesten som n\u00e5 er en gift mann!!! :D Dere ser nyyydelige ut p\u00e5 bildene!",
            "time": "Sat May 19 19:31:33 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203857309032652800",
            "text": "@theabjugn har de? Det visste jeg ikke! S\u00e5 kult! Som duett?",
            "time": "Sat May 19 14:39:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203787839035551746",
            "text": "@marion2u hahahha i know!",
            "time": "Sat May 19 10:03:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203643855965405184",
            "text": "@minalunde 25 Mai :)",
            "time": "Sat May 19 00:30:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203520402897649665",
            "text": "@dawallum la meg v\u00e6re din f\u00f8rste tweet pleeeeease \ud83d\ude18",
            "time": "Fri May 18 16:20:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203505006740123649",
            "text": "@minalunde YEAH!!!",
            "time": "Fri May 18 15:19:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203504783565402113",
            "text": "@beyourselftoday :) that amazing to hear! Thank you! Have a great day!",
            "time": "Fri May 18 15:18:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203435778926317568",
            "text": "@tarynma1 yes it is! :)",
            "time": "Fri May 18 10:44:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203434921811914752",
            "text": "Accident about to happen in the studio: http://t.co/9KoCHYv7",
            "time": "Fri May 18 10:40:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203248140499943424",
            "text": "H\u00e5per alle har hatt en flott dag! Blogg om min: http://t.co/EONnlTK7 http://t.co/8Y2gNy20",
            "time": "Thu May 17 22:18:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203247995809042433",
            "text": "Blog from today: http://t.co/McHM1fkx http://t.co/PdpYYy4k",
            "time": "Thu May 17 22:17:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203231039731142656",
            "text": "Du kan n\u00e5 lese intervjuet mitt fra Dagbladet i g\u00e5r online:... http://t.co/utr3lYrY",
            "time": "Thu May 17 21:10:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203176469684424704",
            "text": "Ingen 17 Mai uten bl\u00f8tkake! http://t.co/WwWLMb2o",
            "time": "Thu May 17 17:33:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203073184382193664",
            "text": "Ingen ordentlig 17 mai uten gymsal! #steinerskolen http://t.co/wjWx7GWg",
            "time": "Thu May 17 10:43:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "203036181917745152",
            "text": "Gratulerer med dagen!!! http://t.co/rLDNKZDg",
            "time": "Thu May 17 08:16:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "202742504758575104",
            "text": "Super fint med dette instrumentet: http://t.co/BHE5WCam",
            "time": "Wed May 16 12:49:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "202714249779363840",
            "text": "Stort intervju i Dagbladet i dag: http://t.co/QHUBKbZT",
            "time": "Wed May 16 10:56:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "202536073153363968",
            "text": "@eskilpedersen og kake! Masse kake!",
            "time": "Tue May 15 23:08:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "202534644397252609",
            "text": "God natt til b\u00e5de deg, meg og denne kaninen! http://t.co/i5u7ndsk",
            "time": "Tue May 15 23:03:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "202401497869336577",
            "text": "Marion Ravn er klar for Byfesten i Lillestr\u00f8m 15. juni!\nProgrammet kan du sjekke p\u00e5 http://t.co/qZ4eadgg. http://t.co/6j3B5Bhg",
            "time": "Tue May 15 14:14:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "202338801241174016",
            "text": "David er klar for \u00e5 legge p\u00e5 keys! Nok pedaler? Neei... http://t.co/Hd3yrVbh",
            "time": "Tue May 15 10:05:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "202305872804847616",
            "text": "P\u00e5 vei til Elixia for B\u00f8rge Fagerli trening med vond ankel  Blir nok bare overkropp trening!",
            "time": "Tue May 15 07:54:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "202160233181753344",
            "text": "Blog in english: http://t.co/U1ervWvR http://t.co/e3JreMtg",
            "time": "Mon May 14 22:15:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "202012092834910208",
            "text": "Ny uke i studio sammen med kaninene! http://t.co/J90GcKo1",
            "time": "Mon May 14 12:26:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "201956502184001536",
            "text": "@sheici \ud83d\ude18",
            "time": "Mon May 14 08:45:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "201814542043463680",
            "text": "@torsteinnv du kan h\u00f8re p\u00e5 Colors Turn to Grey :)",
            "time": "Sun May 13 23:21:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "201787043423068162",
            "text": "Blogg fra uken min: http://t.co/2tC4gb6k http://t.co/AHWq0rUY",
            "time": "Sun May 13 21:32:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "201732344976125952",
            "text": "God middag! http://t.co/HyrZUlwC",
            "time": "Sun May 13 17:55:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "201667611824623616",
            "text": "@CecilieTHolte @tinajtovsen haha det tenkte jeg ikke p\u00e5!",
            "time": "Sun May 13 13:38:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "201365871959085056",
            "text": "3D visning til Marie Kristiansen! Veldig g\u00f8y! http://t.co/QkUPazab",
            "time": "Sat May 12 17:38:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "201328351581974528",
            "text": "Venninnen min Marie Kristiansen stiller ut sine fantastiske 3D bilder p\u00e5 Galleri Ramfjord i kveld og 3 uker... http://t.co/bBVRrycu",
            "time": "Sat May 12 15:09:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "201020355584868352",
            "text": "@aleksanderwith har kommet for \u00e5 hjelpe oss med \u00e5 bli kvitt dritten! http://t.co/2RKEWWJa",
            "time": "Fri May 11 18:46:02 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200972732622569472",
            "text": "ALT er morsomt n\u00e5r man er overtr\u00f8tt i studio! http://t.co/EFzy0vAw",
            "time": "Fri May 11 15:36:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200941512530464768",
            "text": "@aninestang tok to cortison spr\u00f8yte? Fors\u00f8kt mef cortison tabletter?",
            "time": "Fri May 11 13:32:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200912843967696896",
            "text": "@KimNygard men jeg er jo Norges sterkeste kvinne..s\u00e5 det er jo helt naturlig! Hehe",
            "time": "Fri May 11 11:38:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200912384775290881",
            "text": "Min daglige dose av kaninselvmord hahaha http://t.co/Quxhnqze",
            "time": "Fri May 11 11:36:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200890875532951553",
            "text": "Even Ormestad legger bass p\u00e5 en av l\u00e5tene! Dette blir fantastisk :) Lover bra s\u00e5 langt!!",
            "time": "Fri May 11 10:11:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200852864204152832",
            "text": "Du vet du er treningsnarkoman n\u00e5r du drar selvom du har den perfekte unnskyldning til \u00e5 ikke dra! http://t.co/7xWHMexA",
            "time": "Fri May 11 07:40:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200682940131323905",
            "text": "@CecilieTHolte yeah!!! Du har ALT!",
            "time": "Thu May 10 20:25:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200601474852597760",
            "text": "OMG! These BIG drums are going to be amazing! http://t.co/s9Ywe9dm",
            "time": "Thu May 10 15:01:33 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200579361366228992",
            "text": "@kayerikssen se siste tweet!",
            "time": "Thu May 10 13:33:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200578928224645120",
            "text": "Kamikazekaniner 2! m\u00e5 f\u00e5 tak i bok 1!! http://t.co/oQWZLHvc",
            "time": "Thu May 10 13:31:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200574614072594433",
            "text": "Dagens kaniner :) http://t.co/bnL5nqsL",
            "time": "Thu May 10 13:14:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200525112448008192",
            "text": "@barackobama :) http://t.co/amKHHoSz",
            "time": "Thu May 10 09:58:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200517986006732800",
            "text": "@torbjarne @tarjeistrom suuuper hemmelig!!",
            "time": "Thu May 10 09:29:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200516674678566912",
            "text": "The songs are starting to take shape! Very exciting! #happy",
            "time": "Thu May 10 09:24:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200348637518241793",
            "text": "@tarjeistrom ops \ud83d\ude01 spille de live som plaster p\u00e5 s\u00e5ret?",
            "time": "Wed May 09 22:16:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200327251328368642",
            "text": "@cenzirui Hi I am great! How are you? Miss China and the great food!",
            "time": "Wed May 09 20:51:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200239182147371008",
            "text": "Late dager p\u00e5 sofaen i studio n\u00e5r vi spiller inn trommer! Bra timing i forhold til ankelen! http://t.co/GfjtFxI9",
            "time": "Wed May 09 15:01:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200162688641417216",
            "text": "Dagens kamikazekanin! Haha  http://t.co/yA0BuUc7",
            "time": "Wed May 09 09:57:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "200144417397555200",
            "text": "@Gesten hurra!!! :D",
            "time": "Wed May 09 08:45:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199979168488882176",
            "text": "@marion2u But fun anyways!!! :D",
            "time": "Tue May 08 21:48:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199971221427859456",
            "text": "@marion2u where is this chart from? What country?",
            "time": "Tue May 08 21:17:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199920906557063168",
            "text": "@AleksanderWith jeg ogs\u00e5",
            "time": "Tue May 08 17:57:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199847929509445632",
            "text": "@FrasiliasPower det er det! Han produserer albumet mitt sammen med Even Ormestad!",
            "time": "Tue May 08 13:07:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199844941281771520",
            "text": "Love to be in the studio!! http://t.co/6MuSL78U",
            "time": "Tue May 08 12:55:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199795707379580928",
            "text": "Hoho min humor  http://t.co/RcAIhLl5",
            "time": "Tue May 08 09:39:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199253067818995712",
            "text": "V\u00e5rtips: Ikke ha hvit bukse p\u00e5 byen! http://t.co/ru8uhBTw",
            "time": "Sun May 06 21:43:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199232620775739392",
            "text": "Listening to First Aid Kit",
            "time": "Sun May 06 20:22:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199231618664239104",
            "text": "@MrAasen Det fine er at b\u00e5de krykker og diverse andre ting allerede l\u00e5 klart i skapet! haha Men h\u00f8ye heler kan v\u00e6re ekstremsport til tider!",
            "time": "Sun May 06 20:18:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199227808050987008",
            "text": "Se koselig side laget av fans :) Min store dr\u00f8m er egen turne rundt i Norge :D... http://t.co/O1H31tGM",
            "time": "Sun May 06 20:03:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199197884338552832",
            "text": "Heldigvis ikke brukket! Men m\u00e5 g\u00e5 med skinne og krykker! #ikkel\u00f8pih\u00f8yeheler http://t.co/eOh9X0I1",
            "time": "Sun May 06 18:04:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "199093098742165505",
            "text": "Vrikket ankelen i g\u00e5r p\u00e5 h\u00f8ye heler. #FML #goodbyebikini2012 http://t.co/LT0PvAmS",
            "time": "Sun May 06 11:07:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198883247340519424",
            "text": "Ut p\u00e5 byen!  http://t.co/8Ri6P6au",
            "time": "Sat May 05 21:13:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198780090090401792",
            "text": "Captein Marion! http://t.co/m0Mwn6QK",
            "time": "Sat May 05 14:24:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198778652031332353",
            "text": "Privatkonsert for kreftforeningens ungdom p\u00e5 Oscarsborg! http://t.co/PzdNcv89",
            "time": "Sat May 05 14:18:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198565121516253184",
            "text": "@annegunnn samme her! Jeg er midt i bok 3. 2 er super, 3 litt treig. Men d kan v\u00e6re fordi jeg har lest alle p\u00e5 to uker hehe #hungergames",
            "time": "Sat May 05 00:09:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198562523904094209",
            "text": "@ingunnsen fordi n\u00e5r jeg er ektra tr\u00f8tt (les: alt f\u00f8r 10) sl\u00e5r jeg av alarmen istedenfor \u00e5 snooze og forsover meg! Hehe",
            "time": "Fri May 04 23:59:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198550570536153088",
            "text": "Alarm Clock ready for tomorrow! Snoozing is heaven! http://t.co/2z0Xx1Fl",
            "time": "Fri May 04 23:11:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198439707070316544",
            "text": "Avis intervju i dag med deilig lunch!  http://t.co/2cZScUDz",
            "time": "Fri May 04 15:51:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198172617474179073",
            "text": "N\u00e5 har den nye Define reklamen kommet i bladene :) http://t.co/UG4Bk3nB",
            "time": "Thu May 03 22:10:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198166314261553152",
            "text": "@BrofarJoyce no name yet! Just started!",
            "time": "Thu May 03 21:45:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198166170367565825",
            "text": "@Jamihan I have no record deal world wide as of today. But hopefully I will be able to release it in many countries :)",
            "time": "Thu May 03 21:44:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "198116796841201664",
            "text": "Blogg fra studio/ Blog from the studio:  http://t.co/cUb7vcRZ http://t.co/9Xnp37Vv",
            "time": "Thu May 03 18:28:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197959236779655168",
            "text": "Started in the studio yesterday! So excited for this album! On my way now for day 2 :D",
            "time": "Thu May 03 08:02:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197771118491344896",
            "text": "@kajabj has gotten herself some new feathers! @finefeatherheads  http://t.co/KgkInw8z",
            "time": "Wed May 02 19:34:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197712296783527936",
            "text": "@muhammadfaizal its the 2nd album. Since \"set me free\" was just another version of \"here I am\" with only a few new songs.",
            "time": "Wed May 02 15:40:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197693162586775552",
            "text": "@VibekeSkofterud @gulostergulost men det M\u00c5 v\u00e6re Jarlsberg! Hehe ogs\u00e5 mangler den v\u00e5te agurken p\u00e5 toppen!",
            "time": "Wed May 02 14:24:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197692800882585604",
            "text": "@rebeccaolsen Colors turn to grey :)",
            "time": "Wed May 02 14:23:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197678604514111488",
            "text": "God gammeldags matpakke i studio! http://t.co/GDtziMjE",
            "time": "Wed May 02 13:27:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197612999752679424",
            "text": "@leighpturner it will hopefully be out this fall, depending on where u live :)",
            "time": "Wed May 02 09:06:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197610558453841921",
            "text": "Feels amazing to finally make an album again!! #lykkelig http://t.co/NaWC9wU8",
            "time": "Wed May 02 08:56:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197608760171180033",
            "text": "First day in the studio!!! \ud83d\ude03\ud83c\udfb8 http://t.co/84RWDx6D",
            "time": "Wed May 02 08:49:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197428292876386305",
            "text": "@minalunde ja bursdag, 17 mai, masse kaker og fri dager og super v\u00e6r! :D",
            "time": "Tue May 01 20:52:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "197265978835472384",
            "text": "It\u00b4s finally May!!! My favorite month!! :D",
            "time": "Tue May 01 10:07:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196919200105762816",
            "text": "Trikk og regn p\u00e5 vei til skrivesession #oslov\u00e5r http://t.co/L4ZljXXN",
            "time": "Mon Apr 30 11:09:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196876316014952448",
            "text": "Ny fin treningsjakke :) http://t.co/BUclnQMu",
            "time": "Mon Apr 30 08:19:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196871345072635904",
            "text": "Trening f\u00f8r studio @Elixia i hele Mai! #bikini2012  http://t.co/B9jFKLjk",
            "time": "Mon Apr 30 07:59:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196746580768989184",
            "text": "Nyhetsreportasje fra Vossvind: http://t.co/CKwYWbny http://t.co/g1IsQLZE",
            "time": "Sun Apr 29 23:43:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196715341571833856",
            "text": "@BjarneLaastad det er sant..haha Skal pr\u00f8ve ihvertfall! H\u00e5per alt er bra med deg!",
            "time": "Sun Apr 29 21:39:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196710828551045121",
            "text": "Kveldmat med havrevaffler og The Voice opptak :) http://t.co/bjbKY7Mv",
            "time": "Sun Apr 29 21:21:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196667998700961792",
            "text": "You can now follow me on Instragram! http://t.co/DHZ8hUbf",
            "time": "Sun Apr 29 18:31:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196667030676570112",
            "text": "@elfworld det var d\u00f8dts g\u00f8y!!",
            "time": "Sun Apr 29 18:27:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196664518993125376",
            "text": "Da har jeg kommet meg p\u00e5 instagram folkens! http://t.co/DHZ8hUbf",
            "time": "Sun Apr 29 18:17:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "196639596245827586",
            "text": "Blogg fra turen min til Voss: http://t.co/IfqK4lU8 http://t.co/FsSmWI80",
            "time": "Sun Apr 29 16:38:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "195913643374809090",
            "text": "Ferdig med trening med B\u00f8rge Fagerli p\u00e5 Elixia. N\u00e5 gleder jeg meg til kosekveld med vin og ostekake!",
            "time": "Fri Apr 27 16:33:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "195593303834632192",
            "text": "@annerimmen jeg har f\u00e5tt meg ellipsemaskin hjemme, ellers hadde jeg ALDRI kommet meg over d\u00f8rstokken i dag! Anbefales! ;)",
            "time": "Thu Apr 26 19:20:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "195576828675637248",
            "text": "Jeg har publisert et nytt bilde p\u00e5 Facebook http://t.co/Ha3kpDVJ",
            "time": "Thu Apr 26 18:15:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "195575993740705792",
            "text": "I am very proud of my country today: http://t.co/v07oyzBL http://t.co/CCGzoky4",
            "time": "Thu Apr 26 18:12:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "195277433220501505",
            "text": "The Tim Christensen concert tonight was amazing! He sings soo good and the sound guy did an incredible job! :D",
            "time": "Wed Apr 25 22:25:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "195206418259910656",
            "text": "Tim Christensen konsert i kveld :D",
            "time": "Wed Apr 25 17:43:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "194744999257186305",
            "text": "@minalunde si ifra hvis du f\u00e5r noen bra tips ang iPhone skjerm!",
            "time": "Tue Apr 24 11:10:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "194507339829751809",
            "text": "@zondaar hahaha beklager!",
            "time": "Mon Apr 23 19:25:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "193825014036971523",
            "text": "@MartinWindstad trodde f\u00f8rst det stod Funky Hot Girls..",
            "time": "Sat Apr 21 22:14:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "193822644901122048",
            "text": "@KineKvalsvik ja, d har du helt rett i! sjekk innboksen",
            "time": "Sat Apr 21 22:04:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "193730314089152512",
            "text": "Er \u00e5 ser The Hunger Games for andre gang p\u00e5 kino etter \u00e5 ha lest alle b\u00f8kene p\u00e5 litt over 1 uke!  #fjortisforalltid",
            "time": "Sat Apr 21 15:58:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "193652442959843329",
            "text": "Hva jeg elsker akkurat n\u00e5: http://minmote.no/index.php/2012/04/dette-\u00f8nsker-marion-seg-i-var-\u2013-la-deg-inspirere/ http://t.co/sAu0ZG89",
            "time": "Sat Apr 21 10:48:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "193357503269048320",
            "text": "http://t.co/dbigiRou http://t.co/fy7DKEd0",
            "time": "Fri Apr 20 15:16:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "193262657904717824",
            "text": "@KineKvalsvik god morgen! P\u00e5 vei til trening! Harde tider etter dansing p\u00e5 bordet og en flaske vin! Hardt \u00e5 st\u00e5 opp?",
            "time": "Fri Apr 20 08:59:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "192377963377995776",
            "text": "@LIZMARIENES i sent in the request and thought I was! Have to try it again. Do u know where I can find it again?",
            "time": "Tue Apr 17 22:24:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "192377649501442048",
            "text": "Er det noen andre som kjenner bj\u00f8rkepollen n\u00e5?? \ud83d\ude32\ud83d\ude37",
            "time": "Tue Apr 17 22:23:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "192070832040837120",
            "text": "@jungtweet da var den ferdig! Alltid litt trist! God natt!",
            "time": "Tue Apr 17 02:03:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "192060443353812992",
            "text": "Dilemma klokken 03.22. Lese ferdig den spennende boken eller pr\u00f8ve \u00e5 sove?",
            "time": "Tue Apr 17 01:22:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "191942120993603584",
            "text": "Ny blogg: http://t.co/ZhkCTQtq http://t.co/7mTNloXw",
            "time": "Mon Apr 16 17:32:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "191840664261111808",
            "text": "http://t.co/e8COxYlB http://t.co/OQwmzeeG",
            "time": "Mon Apr 16 10:49:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "190689890483187712",
            "text": "Bilde fra P3morgen:... http://t.co/Onfb86uW",
            "time": "Fri Apr 13 06:36:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "190665435753095169",
            "text": "@StoneScar haha takker! Jeg er v\u00e5ken og p\u00e5 vei!",
            "time": "Fri Apr 13 04:59:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "190548795518500864",
            "text": "@yngvere @p3morgen Gleder meg ogs\u00e5! men ikke til \u00e5 st\u00e5 opp!",
            "time": "Thu Apr 12 21:15:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "190547970838630402",
            "text": "Jeg kommer p\u00e5 P3morgen kl.07.15 imorgen! \u00d8nsk meg lykke til med \u00e5 st\u00e5 opp! Vurderer \u00e5 legge meg klar med kl\u00e6r og... http://t.co/8uGpMDak",
            "time": "Thu Apr 12 21:12:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "190360840283758592",
            "text": "Tr\u00f8tt i trynet! Og imorgen skal jeg st\u00e5 opp 3 timer tidligere for P3morgen!! Zzzzz",
            "time": "Thu Apr 12 08:48:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "190100699516895232",
            "text": "Blogg med den nye Define reklamen min: http://t.co/teNVswwv http://t.co/gY8T4QsM",
            "time": "Wed Apr 11 15:35:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "189474600638349312",
            "text": "@SiljeNordnes @p3morgen @ronnyponny @yngvere Ses p\u00e5 fredag! Begynner sakte men sikkert \u00e5 snu d\u00f8gnet mitt allerede n\u00e5..snork!",
            "time": "Mon Apr 09 22:07:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "189426992632954880",
            "text": "@Asbjorn1975 Ganske bra! Liker den nye kona og at det er p\u00e5 60-tallet n\u00e5. Men synes selve kontorscenene var litt forvirrende og rare",
            "time": "Mon Apr 09 18:58:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "189397997371666434",
            "text": "Spinning p\u00e5 Wellness Club  i T\u00f8nsberg etter \u00e5 ha spist en ukjent mengde av mammas p\u00e5skekjeks i helgen.",
            "time": "Mon Apr 09 17:02:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "189087279761981440",
            "text": "@StianMadsen laster ikke ned ting ulovelig som folk har jobbet hardt for \u00e5 lage ;) hehe men h\u00e5per jeg kan kj\u00f8pe de p\u00e5 iTunes snart!",
            "time": "Sun Apr 08 20:28:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "189085031904448513",
            "text": "@Asbjorn1975 n\u00e5 har det begynt!! #lykke",
            "time": "Sun Apr 08 20:19:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "189042203253948419",
            "text": "Hvilken kanal er Mad Men premieren p\u00e5 i kveld?",
            "time": "Sun Apr 08 17:29:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "188760993990578177",
            "text": "Blogg og Bilder fra Hafjell konsert: http://t.co/R3ZQ9Fck http://t.co/D7hNrNu7",
            "time": "Sat Apr 07 22:51:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "188682377885794304",
            "text": "@utestemmen du er i se og h\u00f8r..hehe  http://t.co/58ZFh3vU",
            "time": "Sat Apr 07 17:39:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "188411722158186496",
            "text": "@ronnyponny @gurisolberg god p\u00e5ske Ronny :) Skal til dere 13, er du der da?",
            "time": "Fri Apr 06 23:43:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "188246582012018688",
            "text": "@ronnyponny @gurisolberg hermeg\u00e5s! Jeg skrev d f\u00f8rst!",
            "time": "Fri Apr 06 12:47:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "188203568686301184",
            "text": "@gurisolberg gratulerer Guri :) Stor p\u00e5skeklem! \ud83d\udc24",
            "time": "Fri Apr 06 09:56:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "188188840094208000",
            "text": "Ferdig \u00e5 trene p\u00e5 Elixia med B\u00f8rge Fagerli. N\u00e5 skal p\u00e5skeegget t\u00f8mmes med god sammvittighet! Studio next!",
            "time": "Fri Apr 06 08:58:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "188018877026938880",
            "text": "@tfharding Takk for at dere kom \u00e5 h\u00f8rte p\u00e5 :) God p\u00e5ske!",
            "time": "Thu Apr 05 21:42:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "187860529648373761",
            "text": "Har ankommet Hafjell og er klar for konsert om en liten time! :D Ta en pause fra snowboardkj\u00f8ring,krimlesing og... http://t.co/eQG0nkD9",
            "time": "Thu Apr 05 11:13:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "187825338833829888",
            "text": "@P4Kaarstein sitter alene i bilen p\u00e5 vei til Hafjell! Rakk d ikke f\u00f8r 12! Spill sangen min,da blir jeg glad :)",
            "time": "Thu Apr 05 08:53:45 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "187207107823665153",
            "text": "http://t.co/cVnxqSKy http://t.co/LIZ1B9Do",
            "time": "Tue Apr 03 15:57:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186880257129852929",
            "text": "Er/skal du til Hafjell/\u00d8yer/Lillehammer i p\u00e5sken? \nTorsdag - l\u00f8rdag holder P4 og Kreftforeningen GRATISKONSERTER... http://t.co/iHvmpasD",
            "time": "Mon Apr 02 18:18:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186857201355325441",
            "text": "@MisterPlayAlot Oh yes!! ;) hehe",
            "time": "Mon Apr 02 16:46:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186666213265518593",
            "text": "@juanpa_928 its originally a hummingbird and came with the guitar. Most of the Gibsons have pickups.",
            "time": "Mon Apr 02 04:07:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186634555741044736",
            "text": "@elfworld N\u00e5 skal youtube kanalen fungere!",
            "time": "Mon Apr 02 02:02:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186634498526560256",
            "text": "@andersdosen Den skal funke n\u00e5!",
            "time": "Mon Apr 02 02:01:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186634324416794624",
            "text": "@BrianHagene The link should be working now!",
            "time": "Mon Apr 02 02:01:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186634265662996480",
            "text": "@WebRolf Det skal funke n\u00e5! :)",
            "time": "Mon Apr 02 02:00:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186552248627757056",
            "text": "Blogg: Backstage p\u00e5 videoshoot: http://t.co/V3rZnK4U http://t.co/O3QwyRFI",
            "time": "Sun Apr 01 20:34:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186523200220438528",
            "text": "Watch my video & follow me on my new youtube channel \"marionravn tv\" here: http://t.co/KM3d5mqh http://t.co/DpecNFOB",
            "time": "Sun Apr 01 18:39:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186114238966792193",
            "text": "@bartgrefte no in Norway we have started our easter holiday with \"palmes\u00f8ndag\".",
            "time": "Sat Mar 31 15:34:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "186000799732731904",
            "text": "Happy Easter!God P\u00e5ske!!",
            "time": "Sat Mar 31 08:03:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185802641463455744",
            "text": "@thomastalseth hahhahaha",
            "time": "Fri Mar 30 18:56:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185658127465725952",
            "text": "Artikkel om video: http://t.co/05AiNICx http://t.co/mJpvRnBn",
            "time": "Fri Mar 30 09:22:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185657172930203648",
            "text": "You can now see the music video of Colors Turn To Grey here: http://t.co/6w5J8qSq",
            "time": "Fri Mar 30 09:18:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185657085642547200",
            "text": "Videopremiere p\u00e5 musikkvideoen til \"Colors Turn to Grey\": http://t.co/6w5J8qSq http://t.co/4awqWSNw",
            "time": "Fri Mar 30 09:17:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185370571654184960",
            "text": "@hakonmos @UlrikImtiaz Hiver meg p\u00e5 denne jeg ogs\u00e5! Heia drosja! Gratulerer! Og takk for bok :)",
            "time": "Thu Mar 29 14:19:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185279769703751681",
            "text": "@bartgrefte yes whats up with the annoying accent. It\u00b4s not even a swedish accent.",
            "time": "Thu Mar 29 08:18:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185252884986871808",
            "text": "P\u00e5 vei til P4 Radiofrokost! :D",
            "time": "Thu Mar 29 06:31:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185137636380381185",
            "text": "@GoldieVonH ja hadde d i den amerikanske. De hadde byttet p\u00e5 en del detaljer i den som jeg ikke helt skj\u00f8nner hensikten av.",
            "time": "Wed Mar 28 22:53:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185137369123524610",
            "text": "Den svenske er mye bedre synes jeg! #girlwiththedragontattoo",
            "time": "Wed Mar 28 22:52:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185116368004317184",
            "text": "Blomquist har vel ingen datter i den svenske film versjonen av \"girl with a dragon tattoo\"? Har han d i boken?",
            "time": "Wed Mar 28 21:29:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185106461200887809",
            "text": "@monstertrond skummelt profilbilde!",
            "time": "Wed Mar 28 20:49:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185099222058668032",
            "text": "@minalunde picframe app",
            "time": "Wed Mar 28 20:21:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "185056148712464384",
            "text": "Jeg skal v\u00e6re gjest p\u00e5 P4 Radiofrokost imorgen! Skru p\u00e5 etter kl08.30!",
            "time": "Wed Mar 28 17:29:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "184964846591283200",
            "text": "@heynesa Im good. How Are u? :)",
            "time": "Wed Mar 28 11:27:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "184715383805181952",
            "text": "@thomhell666 haha sikkert! Pr\u00f8ver bare \u00e5 v\u00e6re rockestjerne!",
            "time": "Tue Mar 27 18:55:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "184705665636380672",
            "text": "@utestemmen Bilder fra backstage p\u00e5 \"Fin Fredag\": http://t.co/jdIfjmmS",
            "time": "Tue Mar 27 18:17:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "184705142581497858",
            "text": "Backstage p\u00e5 \"Fin Fredag\": http://t.co/jdIfjmmS http://t.co/RBGxQID6",
            "time": "Tue Mar 27 18:15:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "184696599799283713",
            "text": "@tinbra @gesten @hankvonh @bertinezetlitz aaaah SAVN!!",
            "time": "Tue Mar 27 17:41:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "184361742619516929",
            "text": "@Finefeatherhead watching Vampire Diaries and they are wearing them too!! :D",
            "time": "Mon Mar 26 19:30:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "184344541497802754",
            "text": "My latest obsession and must have @finefeatherhead : http://t.co/DWoOXbOq",
            "time": "Mon Mar 26 18:22:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "184206058665934849",
            "text": "Klar for en ny \u00f8kt @elixia med B\u00f8rge Fagerli!",
            "time": "Mon Mar 26 09:12:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "184196614691373056",
            "text": "For dere som ikke har itunes s\u00e5 kan dere kj\u00f8pe \"Colors Turn To Grey\" her:... http://t.co/vhDzp9Hf",
            "time": "Mon Mar 26 08:34:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183995142120808448",
            "text": "@Stjerna3 @andreaswiig hmmm.. Hahaha",
            "time": "Sun Mar 25 19:13:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183994954580901888",
            "text": "@amleid hahahaha",
            "time": "Sun Mar 25 19:13:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183990082687082497",
            "text": "Sitter forn\u00f8yd i sofaen og ser p\u00e5 en kjekk og t\u00f8ff mann p\u00e5 tvNorge som er min og BARE min! #hvemkansl\u00e5 @AndreasWiig",
            "time": "Sun Mar 25 18:53:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183859201179779073",
            "text": "Klarer vi 10 000 nye faddere p\u00e5 en uke? Vi er bare noen f\u00e5 hundre faddere unna m\u00e5let. Ny dugnad med TV2s... http://t.co/oblcaexB",
            "time": "Sun Mar 25 10:13:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183571961681682433",
            "text": "Feirer i dag MOT som er 15\u00e5r! :D",
            "time": "Sat Mar 24 15:12:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183482453732757504",
            "text": "@monstertrond @trulssv Gratulerer med gode anmeldelser!!! :D",
            "time": "Sat Mar 24 09:16:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183313998614245376",
            "text": "@utestemmen @lovesikh Han her var diggest og fikk tilogmed et kyss! Ingen turban derimot. #finfredag #nrksuper http://t.co/16Nz5Jb6",
            "time": "Fri Mar 23 22:07:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183294935162830849",
            "text": "@sporsem hva nama som er s\u00e5 syyykt bra!!!",
            "time": "Fri Mar 23 20:51:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183292082050441216",
            "text": "@hettaa789 du m\u00e5 hilse tilbake \u00e5 si tusen takk!!! :) N\u00e5 ble jeg glad!",
            "time": "Fri Mar 23 20:40:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183182602377764864",
            "text": "Herregud for et digg v\u00e6r!! Ferdig med trenings\u00f8kt med B\u00f8rge Fagerli og gjest p\u00e5 Fin Fredag next!",
            "time": "Fri Mar 23 13:25:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183176311957753856",
            "text": "@stigmikkel Oja haha Da var d sikkert riktig!",
            "time": "Fri Mar 23 13:00:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183141873030930433",
            "text": "@HerrSager Derfor jeg begynner \u00e5 f\u00e5 s\u00e5 plekter igjen.. din tyv!",
            "time": "Fri Mar 23 10:43:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183141683389669377",
            "text": "@stigmikkel H\u00e6? N\u00e5 skj\u00f8nner jeg ingenting. Jeg har da ikke v\u00e6rt p\u00e5 P3morgen i dag? N\u00e5 tror jeg du har sitert feil person.",
            "time": "Fri Mar 23 10:42:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183140512541315072",
            "text": "Blogg og Bilder fra Vinterlyd konserten i Drammen: http://t.co/93LqsqaI http://t.co/HrZRiPex",
            "time": "Fri Mar 23 10:37:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "183138122496876544",
            "text": "I kveld (fredag) er Marion Ravn gjest i Fin fredag. F\u00f8lg med p\u00e5 NRK Super, fredag klokken 19.00!",
            "time": "Fri Mar 23 10:28:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "182923896809455617",
            "text": "Ny blogg om \"The Hunger Games\". Har dere lest b\u00f8kene? http://t.co/Kyd8QZBD http://t.co/g2lwQSGZ",
            "time": "Thu Mar 22 20:17:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "182528346394079232",
            "text": "Akkurat kommet lykkelig hjem fra Holzweiler salg med ny olaskjorte og masse Gestuz kl\u00e6r! Det kan du ogs\u00e5:... http://t.co/O3Z2qpP2",
            "time": "Wed Mar 21 18:05:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "182496520220839936",
            "text": "Nye Helly Hansen treningskl\u00e6r og sko! Beste motivasjonen!! http://t.co/mB6RMw66",
            "time": "Wed Mar 21 15:58:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "182441697538609153",
            "text": "Blogg og bilder fra Bod\u00f8 Vinterlyd konsert: http://t.co/kghTdJOQ http://t.co/WvC8Rb09",
            "time": "Wed Mar 21 12:21:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "182395065698762752",
            "text": "@KatrineH95 tusen takk!! :D",
            "time": "Wed Mar 21 09:15:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "182144826198859776",
            "text": "N\u00e5 er d snart klart for Vinterlyd konsert i Drammen i nydelig v\u00e6r! Kommer du?",
            "time": "Tue Mar 20 16:41:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "182095115089752064",
            "text": "\"Colors Turn To Grey\" is up for another week on \"UKENS NORSKE\" Radio Norge. Vote here: http://t.co/hdVIHu0C",
            "time": "Tue Mar 20 13:23:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "182034513919094784",
            "text": "@Cvukicevic Blir forn\u00e6rmet p\u00e5 dine vegne at de kaller deg \"kjendiskj\u00e6resten\" haha http://t.co/Ugs4RDDL",
            "time": "Tue Mar 20 09:23:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181890033526116352",
            "text": "@Asbjorn1975 var Touch bra? Satt d p\u00e5 opptak.",
            "time": "Mon Mar 19 23:48:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181776024554577921",
            "text": "@gabeAlfassy I don\u00b4t believe there is any instrumental of the song, sorry :(",
            "time": "Mon Mar 19 16:15:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181775766621667328",
            "text": "@KimNygard hahaha! Spiller dere l\u00e5ta mi n\u00e5???",
            "time": "Mon Mar 19 16:14:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181775629342085120",
            "text": "@Mmmmarte @lisekarlsnes \u00e5\u00e5\u00e5 s\u00e5 hyggelig! :D",
            "time": "Mon Mar 19 16:14:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181774543856205824",
            "text": "Har lagt opp bilder fra Artistgallaen p\u00e5 http://t.co/EcuXUfxP http://t.co/rrJndXlq",
            "time": "Mon Mar 19 16:10:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181706192664530944",
            "text": "Au! Ben trening med B\u00f8rge Fagerli er hardt p\u00e5 en mandag! http://t.co/FxAo9lY8 http://t.co/LJFPPHmu",
            "time": "Mon Mar 19 11:38:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181507851699752961",
            "text": "@Stinagb \u00e5 s\u00e5 flott at du har blitt fadder!! Gratulerer :)",
            "time": "Sun Mar 18 22:30:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181507708082589696",
            "text": "Oooh tvserien \"Touch\" ser kul ut..noen som vet om d er bra?",
            "time": "Sun Mar 18 22:29:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181488325276876800",
            "text": "Hele opptreden og intervju fra Artistgalla i g\u00e5r: http://t.co/dZIXUSkm",
            "time": "Sun Mar 18 21:12:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181193967466070016",
            "text": "Here is the video from my trip to Rwanda. Most of it is in english so you all can understand... http://t.co/GMnLnB97",
            "time": "Sun Mar 18 01:43:02 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181129195995414528",
            "text": "@SofiagarciaS hehe",
            "time": "Sat Mar 17 21:25:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181129123794649088",
            "text": "@MargaretBerger jeg er ikke med til Trondheim, er p\u00e5 artistgallaen p\u00e5 TV2!",
            "time": "Sat Mar 17 21:25:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181104637431132160",
            "text": "Husk \u00e5 se p\u00e5 Artistgalla kl2140 p\u00e5 TV2! Da skal jeg synge \"Colors Turn to Grey\" og dere f\u00e5r se reportasje fra min Rwanda tur!",
            "time": "Sat Mar 17 19:48:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "181013345560821762",
            "text": "@creepit they are? In what country?",
            "time": "Sat Mar 17 13:45:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180970391945232385",
            "text": "@owen_bristow har ingen realease dato for Australia enn\u00e5 dessverre! Men tror den er \u00e5 finnes p\u00e5 spotify!",
            "time": "Sat Mar 17 10:54:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180968557734146048",
            "text": "Jeg har publisert et nytt bilde p\u00e5 Facebook http://t.co/gb0aO18q",
            "time": "Sat Mar 17 10:47:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180778293556031488",
            "text": "@tonedamli T\u00f8ffa! Imponert!!",
            "time": "Fri Mar 16 22:11:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180758369416654848",
            "text": "Heia Aleksander!! Du kan vinne hele greia #TheVoiceNorge",
            "time": "Fri Mar 16 20:52:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180753643966955520",
            "text": "@Cvukicevic og har samme fris\u00f8r",
            "time": "Fri Mar 16 20:33:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180733373189328896",
            "text": "Oooh liker The voice akkurat n\u00e5! Kan ikke begge g\u00e5 videre a? :)",
            "time": "Fri Mar 16 19:12:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180713551369998337",
            "text": "Fun times at the tram today/konsert p\u00e5 trikken i dag: http://t.co/Sz3nUziQ http://t.co/1d2wzTJi",
            "time": "Fri Mar 16 17:54:02 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180706041728741376",
            "text": "V\u00e6rt hos Fred \u00e5 fiksa bryna;) http://t.co/sfZVbj5W http://t.co/NQyrWYiI",
            "time": "Fri Mar 16 17:24:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180697674666885120",
            "text": "@BertineZetlitz \u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 gratulerer!!",
            "time": "Fri Mar 16 16:50:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180672048316690432",
            "text": "@Vegardsol var veldig koselig :) sitter p\u00e5 trikken selv n\u00e5 men ingen underholdning n\u00e5! Hehe",
            "time": "Fri Mar 16 15:09:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180643904280985600",
            "text": "Now you can vote for \"Colors Turn To Grey\" again on \"Radio Norway\". Just push the star next to my name and song... http://t.co/5mBFzKXL",
            "time": "Fri Mar 16 13:17:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180639183059161088",
            "text": "Min kj\u00e6re venninne og Idoldommer kollega Bertine Zetlitz har kommet med album i dag! Kj\u00f8p det her:... http://t.co/4H2nVKs1",
            "time": "Fri Mar 16 12:58:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180574146252652544",
            "text": "Jeg feirer Plan Norge sitt 75-\u00e5rs jubileum med mini-konsert p\u00e5 Oslo trikken N\u00c5!",
            "time": "Fri Mar 16 08:40:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180411892462919680",
            "text": "@mariusotterstad Jo Kaja er super flink! Jobber p\u00e5 Oslo Hair n\u00e5 i Frognerveien. Bare \u00e5 ta turen!",
            "time": "Thu Mar 15 21:55:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180387746936926209",
            "text": "Skru p\u00e5 TV2 \"God morgen, Norge\" imorgen tidlig. Der snakker jeg om min reise til Rwanda, sammen med Gunhild... http://t.co/aSShp55I",
            "time": "Thu Mar 15 20:19:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180305093143441408",
            "text": "Ny farge og klipp hos Kaja p\u00e5 Oslo Hair :D http://t.co/cEyZtmHc",
            "time": "Thu Mar 15 14:50:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180274145542684672",
            "text": "@HeleneOlafsen veldig fint i VG!",
            "time": "Thu Mar 15 12:48:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180262172230819840",
            "text": "@AThorkildsen Bod\u00f8! :)",
            "time": "Thu Mar 15 12:00:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180222831517372416",
            "text": "Ny videodagbok fra Rwanda p\u00e5 http://t.co/EcuXUfxP http://t.co/JaaiMWgU",
            "time": "Thu Mar 15 09:24:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180221678066991105",
            "text": "@AThorkildsen gjett flyplassen! http://t.co/29NnFDF2",
            "time": "Thu Mar 15 09:19:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180049735133052930",
            "text": "@MarenSvarva \ud83d\ude03\ud83d\ude0d",
            "time": "Wed Mar 14 21:56:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180028429025017858",
            "text": "@MariAurora tusen takk!!",
            "time": "Wed Mar 14 20:31:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "180028351749173248",
            "text": "@P4Kaarstein takker K\u00e5rstein! D gj\u00f8r dere ogs\u00e5 ;)",
            "time": "Wed Mar 14 20:31:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179959286066184193",
            "text": "I dag har jeg kj\u00f8pt @camillalackberg nyeste bok! LYKKE :D Deilig \u00e5 ha noe \u00e5 lese p\u00e5 tur!",
            "time": "Wed Mar 14 15:56:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179937519570386948",
            "text": "Kommer p\u00e5 NRK Nordland straks!",
            "time": "Wed Mar 14 14:30:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179934917227053057",
            "text": "@mariusotterstad @athorkildsen Sykt god beinplass du har a forresten!",
            "time": "Wed Mar 14 14:20:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179934873967005696",
            "text": "@mariusotterstad @athorkildsen JetBlue?",
            "time": "Wed Mar 14 14:19:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179901025950498816",
            "text": "@AThorkildsen Var der for noen dager siden! Kanskje jeg skal begynne med den leken ogs\u00e5. Ser alt for mange flyplasser om dagen!",
            "time": "Wed Mar 14 12:05:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179894263776161792",
            "text": "@AThorkildsen Stavanger?",
            "time": "Wed Mar 14 11:38:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179857577545441282",
            "text": "P\u00e5 vei til Bod\u00f8!",
            "time": "Wed Mar 14 09:12:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179834789363326976",
            "text": "@MargaretBerger @mariamena_no hahahaha",
            "time": "Wed Mar 14 07:42:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179829456645529600",
            "text": "Videodagbok 2 fra Rwanda: http://t.co/ACtxhIPn http://t.co/GhQO2XWz",
            "time": "Wed Mar 14 07:20:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179682213573566465",
            "text": "@mariamena_no jeg hadde 3 gutter som forfulgte meg en hel kveld p\u00e5 byen og ropte \"Maria Mena, Maria Meeeenaaa\"!!!",
            "time": "Tue Mar 13 21:35:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179654791079796737",
            "text": "@mariamena_no @mariusotterstad Pass deg for denne mannen Maria!",
            "time": "Tue Mar 13 19:46:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179627629605945345",
            "text": "You can vote for my song Colors Turn To Grey on Norwegian Radio. Click the star next to my song :)... http://t.co/aGvc5bna",
            "time": "Tue Mar 13 17:58:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179625735516995587",
            "text": "Jeg har lagt opp en videodagbok fra Rwanda turen min p\u00e5 bloggen min:... http://t.co/ZqNzm17E",
            "time": "Tue Mar 13 17:51:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179606625722699777",
            "text": "@angger the song is out on iTunes in many countries! See more detailed info at http://t.co/msLqlhAB",
            "time": "Tue Mar 13 16:35:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179588797766434816",
            "text": "Min nye single \"Colors Turn To Grey\" er med i UKENS NORSKE p\u00e5 Radio Norge denne uken. Bli med \u00e5 stem frem l\u00e5ten her: http://t.co/X4vBjFdJ",
            "time": "Tue Mar 13 15:24:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179552162739781633",
            "text": "@RaphaUnderwood yes :)",
            "time": "Tue Mar 13 12:59:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179385028533436416",
            "text": "@AleksanderWith slutt \u00e5 twitre i fylla!!",
            "time": "Tue Mar 13 01:54:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179337262004322304",
            "text": "Blogg og bilder fra Rwanda turen min: http://t.co/1HEuWUc6 http://t.co/y9DNZfGa",
            "time": "Mon Mar 12 22:45:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179310217484435457",
            "text": "For dere som ser Paradise Hotel les om turen min til Rwanda med Plan Norge i pausen for litt balanse ;) http://t.co/4NkFgiQM\u201d",
            "time": "Mon Mar 12 20:57:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179282778876162048",
            "text": "http://t.co/zK11vzRK http://t.co/TfNuhkM7",
            "time": "Mon Mar 12 19:08:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179245486123925504",
            "text": "13 000 followers on Twitter! Thank you so much :D Also check out my Facebook page: http://t.co/vvmDquh8",
            "time": "Mon Mar 12 16:40:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179244765034983425",
            "text": "PLAN fyller 75 \u00e5r og feirer med ARTISTGALLA p\u00e5 TV2 L\u00f8rdag 17. mars kl. 21:40. Jeg kommer! Kommer du?... http://t.co/5plcqTO3",
            "time": "Mon Mar 12 16:37:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "179127336321548288",
            "text": "@RaphaUnderwood it comes out tomorrow on iTunes in Mexico!",
            "time": "Mon Mar 12 08:50:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178981553815289857",
            "text": "@fredericlarsen elsket den like mye som jeg gjorde som liten jente. Null popcorn dessverre!",
            "time": "Sun Mar 11 23:11:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178933878826860545",
            "text": "Etter en trist og d\u00e5rlig Whitney dokumentar har jeg n\u00e5 leid Bodyguard og vil heller minnes en av mine store idoler p\u00e5 en fin m\u00e5te!",
            "time": "Sun Mar 11 20:02:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178810326370893825",
            "text": "Ny blogg om Vinterlyd i Bergen i g\u00e5r. (Photos from yesterdays show)... http://t.co/ykznAMng",
            "time": "Sun Mar 11 11:51:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178803305487679488",
            "text": "New video with a live performance of \"Colors Turn To Grey\" @ http://t.co/EcuXUfxP http://t.co/c8q0kzag",
            "time": "Sun Mar 11 11:23:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178793303410622465",
            "text": "@Sjoblommen Tusen takk! Helt fantastisk \u00e5 f\u00e5 spille live igjen :)",
            "time": "Sun Mar 11 10:43:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178793159508234240",
            "text": "@leighpturner My real surname is Ravn. But it means \"Raven\", so I used that internationally to make it easier to remember and pronounce :)",
            "time": "Sun Mar 11 10:43:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178615090998820864",
            "text": "@GuttormRaa @goldievonh \"Forlovet, s\u00e5 ny singel\" hahhaha",
            "time": "Sat Mar 10 22:55:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178602373650972672",
            "text": "@LisandroSC Yes he is together with Even Ormestad :)",
            "time": "Sat Mar 10 22:04:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178602212560351232",
            "text": "@GoldieVonH Takk! :D H\u00e5per dere har det fint!",
            "time": "Sat Mar 10 22:04:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178601997870710785",
            "text": "@aninestang Tusen takk!! Har v\u00e6rt en fin dag :D",
            "time": "Sat Mar 10 22:03:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178594635000713216",
            "text": "Dere kan n\u00e5 lese intervjuet mitt p\u00e5 VG Nett: http://t.co/zWBNGoJD http://t.co/PfokJRUg",
            "time": "Sat Mar 10 21:34:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178592378913959936",
            "text": "Started an english blog on http://t.co/msLqlhAB You can also find the latest news, videos, photos etc! http://t.co/Ea9nW8ZK",
            "time": "Sat Mar 10 21:25:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178548344992444416",
            "text": "@BirgitteJamile tusen takk!! :)",
            "time": "Sat Mar 10 18:30:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178502430999326722",
            "text": "Skal straks p\u00e5 scenen i Bergen! St\u00f8tt kreftforeningen!",
            "time": "Sat Mar 10 15:27:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178488163789053952",
            "text": "@HaavardGomo :D",
            "time": "Sat Mar 10 14:31:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178464928712245249",
            "text": "Ny blogg p\u00e5 marionravn.no og de siste nyhetene :)",
            "time": "Sat Mar 10 12:58:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178447380922896384",
            "text": "@Gesten gratulerer med dagen i g\u00e5r! Tenker p\u00e5 min favoritt bergenser her jeg sitter i regnet i Bergen :)",
            "time": "Sat Mar 10 11:49:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178446393642467328",
            "text": "Intervju og singel anmeldelse i VG i dag! :)",
            "time": "Sat Mar 10 11:45:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178428032225255424",
            "text": "@ninagjerstad tusen takk! Var utrolig g\u00f8y :)",
            "time": "Sat Mar 10 10:32:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178411210503503872",
            "text": "Er den eneste som er godt forberedt til Bergen med st\u00f8vler og Helly Hansen! @tkristiansen hadde h\u00f8rt rykter om sol og kommer i skinnjakke!",
            "time": "Sat Mar 10 09:25:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178377970258427904",
            "text": "@michellebranch I really dont know! I will text u if I do! Havent seen u since you were pregnant I think.. Haha",
            "time": "Sat Mar 10 07:13:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178376533537337344",
            "text": "me too!\u201c@michellebranch: Tonight I realized that I am literally the only person who is not going and still has never been to SXSW.",
            "time": "Sat Mar 10 07:07:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178276133115138049",
            "text": "@pettertk ja skj\u00f8nner hva du mener! Gleder meg til videre runder, er noen bra unge gutter spesielt p\u00e5 @SondreLerche sitt lag ;)",
            "time": "Sat Mar 10 00:28:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178275745515319296",
            "text": "@P4Kaarstein bare \u00e5 si ifra! :)",
            "time": "Sat Mar 10 00:27:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178222360292376578",
            "text": "@pettertk jo men hadde lett tatt med henne da jeg var mentor p\u00e5 X Factor ogs\u00e5 ;)",
            "time": "Fri Mar 09 20:54:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178222088644083712",
            "text": "@Aletsic ja enig. Feil l\u00e5t, men likevel da!!",
            "time": "Fri Mar 09 20:53:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178210731131535361",
            "text": "@elenalicia forn\u00f8yd med at det blir Bergen tur p\u00e5 meg likevel!! :)",
            "time": "Fri Mar 09 20:08:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178202192715595777",
            "text": "Kurt Nilsen er dessverre syk, s\u00e5 derfor spiller jeg p\u00e5 Vinterlyd for han imorgen. Bergen, er dere klare?",
            "time": "Fri Mar 09 19:34:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178195031264460801",
            "text": "Hva holder The voice dommerne p\u00e5 med? Karen synger helt fantastisk og er den beste jeg har h\u00f8rt p\u00e5 hele programmet!! Herregud!!!",
            "time": "Fri Mar 09 19:06:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178139218491609088",
            "text": "@BeateHygen S\u00e5 utrolig hyggelig! Tusen takk!",
            "time": "Fri Mar 09 15:24:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178120558951665664",
            "text": "@idafladen jeg har hatt 3 replikker i dawson creek en gang..haha",
            "time": "Fri Mar 09 14:10:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178072985213743104",
            "text": "@soddodd den hadde premiere der forje uke. S\u00e5 tror det! Bare \u00e5 \"requeste\" :)",
            "time": "Fri Mar 09 11:01:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178042606511591424",
            "text": "Update: In some countries iTunes takes more time and the song will be not be available until next week!",
            "time": "Fri Mar 09 09:00:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178015307439411200",
            "text": "My new single \"Colors Turn To Grey\" is out for sale today!! You can buy it on your home country\u00b4s iTunes. (Except... http://t.co/IPKXxyAt",
            "time": "Fri Mar 09 07:12:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "178013131098951680",
            "text": "N\u00e5 har sangen min \"Colors turn to grey\" kommet ut!!! Du kan kj\u00f8pe den her:... http://t.co/yfUSpOGU",
            "time": "Fri Mar 09 07:03:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177894229203361792",
            "text": "Stor dag i morgen!! Da kommer sangen min \"Colors turn to grey\" for salg!! :D God Natt!",
            "time": "Thu Mar 08 23:11:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177743044999782400",
            "text": "@KaiaVatnedal er sykt glad for at du hadde rett!! :)",
            "time": "Thu Mar 08 13:10:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177742930256199681",
            "text": "@rayhau nei d stemmer ikke!",
            "time": "Thu Mar 08 13:09:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177736733713108992",
            "text": "Gratulerer med dagen! Har kommet fram til en vakker kvinne dag i Stavanger! Gleder meg til konsert i kveld!",
            "time": "Thu Mar 08 12:45:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177546227511083009",
            "text": "@thenorwayman slem!",
            "time": "Thu Mar 08 00:08:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177546089124204545",
            "text": "@KaiaVatnedal alle andre sier motsatt s\u00e5 jeg vet ikke om jeg stoler helt p\u00e5 deg og pakker superundert\u00f8y og ullgenser forsikkerhetskyld. Hehe",
            "time": "Thu Mar 08 00:07:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177543548135157761",
            "text": "@tkristiansen \u00e6sj er b\u00e5de du og Kurt syk. F\u00e5r holde meg unna dere som ikke vet \u00e5 kle seg ordentlig ;)",
            "time": "Wed Mar 07 23:57:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177411476489904130",
            "text": "Der kom vinteren tilbake til Oslo. H\u00e5per det er varmere i Stavanger imorgen! Ikke lett \u00e5 spille gitar med boblejakke!",
            "time": "Wed Mar 07 15:12:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177043530898866177",
            "text": "@ellencaluza I have no plans right now, but hope to come back to The Philippines and the rest of Asia with my new music soon :)",
            "time": "Tue Mar 06 14:50:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177043235829596163",
            "text": "@owen_bristow I would love to come back to Australia. I love it there. Hopefully I will have the chance to release new music \"down under\" ;)",
            "time": "Tue Mar 06 14:49:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177043041394237440",
            "text": "@idafla Det viktigste i livet er kj\u00e6reste,venner og familie! Mitt beste tips er \u00e5 jobbe hardt, ha tro p\u00e5 seg selv og ikke gi opp ;)",
            "time": "Tue Mar 06 14:48:45 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177042770362515457",
            "text": "@mlarsennet Right now I am loving \"Some Die Young\" with Laleh. \"Jonas Alaska\" is a Norwegian artist everyone should check out as well.",
            "time": "Tue Mar 06 14:47:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177042520226791425",
            "text": "@Antonio__C There is more to come later. I have written songs for a whole album :)",
            "time": "Tue Mar 06 14:46:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177042401477672960",
            "text": "@marcrlapierre There are no plans for a US tour in the nearby future. But hopefully there will be a release there some day!",
            "time": "Tue Mar 06 14:46:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "177042194811723776",
            "text": "@HelierCummins Tusen takk :D",
            "time": "Tue Mar 06 14:45:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176988381811712001",
            "text": "Photos from yesterdays show in Gj\u00f8vik: http://t.co/7KeOPBHV http://t.co/WTAUnmVm",
            "time": "Tue Mar 06 11:11:33 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176815969874870272",
            "text": "@ragsing no festivals planned yet. Probably not until next summer.",
            "time": "Mon Mar 05 23:46:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176814949392318464",
            "text": "@RoryRoseZboch never. I am to much og a girly girl for that",
            "time": "Mon Mar 05 23:42:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176814826520195074",
            "text": "@ChristerD det er to forskjellige versjoner ute \u00e5 g\u00e5r. Den p\u00e5 iTunes under mitt navn er ikke meg. Det er en demo sanger.",
            "time": "Mon Mar 05 23:41:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176755505157517312",
            "text": "@Tushano kommer ny singel p\u00e5 fredag \"Colors turn to grey\" og holder p\u00e5 med en ny plate :)",
            "time": "Mon Mar 05 19:46:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176755260495376386",
            "text": "@RoryRoseZboch chocolate! :)",
            "time": "Mon Mar 05 19:45:12 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176755244426997760",
            "text": "@karlitoz_rawr thank you! I hope so too!",
            "time": "Mon Mar 05 19:45:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176754226452627456",
            "text": "@jimirvinuk everything is great! On a tour in Norway! Releasing a single on friday! :D",
            "time": "Mon Mar 05 19:41:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176753946596098050",
            "text": "@Esteban_ZMCK i was in Mexico this summer but only on holiday. I hope to come back and release som music there again :)",
            "time": "Mon Mar 05 19:39:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176753763678289921",
            "text": "@Ethereal90 Car Stevens, Elton John, Alanis Morisette m.m",
            "time": "Mon Mar 05 19:39:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176753661932879873",
            "text": "@i_am_joey i was in Canada in february last year visiting my boyfriend up in Whistler. I might go there soon again!",
            "time": "Mon Mar 05 19:38:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176751769194467329",
            "text": "@Tushano ingen, har ikke blitt bitt av den basillen enn\u00e5, men twitter og Facebook er n\u00e5 lest opp og ned",
            "time": "Mon Mar 05 19:31:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176751514449223681",
            "text": "@patrickgreen29 I have to plans for a US release as of right now.It will come out in Norway first and then I'll see where it goes from there",
            "time": "Mon Mar 05 19:30:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176751220772446208",
            "text": "@i_am_joey yes i love it. Extra crispy",
            "time": "Mon Mar 05 19:29:09 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176751028937555969",
            "text": "@karlitoz_rawr hopefully i will have an album out by the ens of the year :)",
            "time": "Mon Mar 05 19:28:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176750915108347904",
            "text": "@ClaudiaSudano its amazing that I have fans in Venezuela because I have never been there!",
            "time": "Mon Mar 05 19:27:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176750649072033792",
            "text": "@lemetissat skal pr\u00f8ve \u00e5 komme dit \u00e5 spille en gang! Det hadde v\u00e6rt stas!",
            "time": "Mon Mar 05 19:26:53 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176750558810619905",
            "text": "@EivindOen my favorite song is River by Joni Mitchell",
            "time": "Mon Mar 05 19:26:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176749718754435075",
            "text": "Sitting on the tourbus bored. Wanna do a little Q & A? Ask me anything and I'll try to answer before the battery dies!",
            "time": "Mon Mar 05 19:23:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176735290382225408",
            "text": "@MartineHabakken s\u00e5 bra at du likte det!!! Jeg koste meg skikkelig!",
            "time": "Mon Mar 05 18:25:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176712785990926338",
            "text": "@MartinWindstad @tkristiansen ja han har tilogmed spilt p\u00e5 barneplata til meg og Marit!",
            "time": "Mon Mar 05 16:56:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176670649144721408",
            "text": "St\u00f8tt Krafttak mot kreft! http://t.co/mo7YXmtQ",
            "time": "Mon Mar 05 14:08:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176663848705724418",
            "text": "@RaphaUnderwood its a new single called \"Colors turn to grey\" coming out this friday on iTunes. :D",
            "time": "Mon Mar 05 13:41:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176663455888195585",
            "text": "@Elvissavir i have a song coming out this friday called \"Colors turn to grey\". No album date set yet. :)",
            "time": "Mon Mar 05 13:40:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176627282889277440",
            "text": "P\u00e5 vei til Gj\u00f8vik med Kurt og bandet! Gleder oss til konsert!",
            "time": "Mon Mar 05 11:16:40 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176424971512455169",
            "text": "@idafladen slik s\u00e5 d ut n\u00e5r jeg v\u00e5knet i dag ogs\u00e5..m\u00e5tte lufte i flere timer for \u00e5\nf\u00e5 ut fyllestanken",
            "time": "Sun Mar 04 21:52:45 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176418101137653762",
            "text": "Bilder fra Vinterlyd i Kristiansand http://t.co/rlUwui3K http://t.co/ZmorJPFz",
            "time": "Sun Mar 04 21:25:27 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176021467534860288",
            "text": "@tkristiansen kanskje jeg skulle blitt igjen...Kurt snorker.",
            "time": "Sat Mar 03 19:09:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176021444579426304",
            "text": "@larsenmarit Du m\u00e5 dra \u00e5 hilse p\u00e5 T-Bone! Sett han siden M2M dagene?",
            "time": "Sat Mar 03 19:09:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "176019428985675777",
            "text": "@IdaLyxzen hahahaha du kan bli med meg p\u00e5 gjestepass!",
            "time": "Sat Mar 03 19:01:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175949797423972353",
            "text": "Har v\u00e6rt \u00e5 trent p\u00e5 Elixia i Kristiansand og er ganske stolt av meg selv! haha Konsert neste! Gleder meg :D",
            "time": "Sat Mar 03 14:24:35 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175698246180675584",
            "text": "Kommet fram til Kristiansand! Gleder meg til Vinterlydkonsert imorgen!! Kommer du?",
            "time": "Fri Mar 02 21:45:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175646335574360064",
            "text": "@tkristiansen haha ser dere koser dere p\u00e5 \"\u00f8ving\". Ses snart!",
            "time": "Fri Mar 02 18:18:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175543896959488000",
            "text": "@leeenasin s\u00e5 bra! N\u00e5 ble jeg veldig glad :)",
            "time": "Fri Mar 02 11:31:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175389061274537984",
            "text": "@leeenasin \u00e5! Hvor h\u00f8rte du den?",
            "time": "Fri Mar 02 01:16:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175291517823488000",
            "text": "@pcnerd37 manualdesign.no",
            "time": "Thu Mar 01 18:48:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175291272708362240",
            "text": "@Kristinesnuppah Takk for fin melding :D",
            "time": "Thu Mar 01 18:47:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175291202302783488",
            "text": "@gabeAlfassy the song is going to be available on iTunes World Wide (Except US, Australia,Japan,New Zealand) and on youtube  ;) 9th of March",
            "time": "Thu Mar 01 18:47:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175290641947951106",
            "text": "@Mmmmarte Gleder meg til \u00e5 ha dere i publikum :D",
            "time": "Thu Mar 01 18:45:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175290560591040513",
            "text": "@MadeChris @Gesten haha! I love it! Gunnar was REALLY happy with the winner!",
            "time": "Thu Mar 01 18:45:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175289803909234688",
            "text": "Ny design p\u00e5 hjemmesiden min http://t.co/EcuXUfxP! :D http://t.co/1D69Gxv1",
            "time": "Thu Mar 01 18:42:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175289724712394752",
            "text": "New design on my website: http://t.co/msLqlhAB http://t.co/HZdHHGka",
            "time": "Thu Mar 01 18:41:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "175213759235764224",
            "text": "Jeg skal p\u00e5 Aleksander With konsert i kveld p\u00e5 Internasjonalen! Kom du ogs\u00e5 da vel!... http://t.co/006flXyw",
            "time": "Thu Mar 01 13:39:50 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "174912827298025474",
            "text": "@themarionraven It\u00b4s only one song. A single. Coming out on iTunes, wimp and spotify and other online stores.For now it\u00b4s only for Norway :)",
            "time": "Wed Feb 29 17:44:02 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "174891572272443394",
            "text": "@elixia og har trent styrkeprogram av B\u00f8rge Fagerli fra Myrevolution. Hele kroppen skjelver!!",
            "time": "Wed Feb 29 16:19:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "174613850530918400",
            "text": "@lisamiskovsky gratulerer s\u00e5 mye Lisa!!",
            "time": "Tue Feb 28 21:56:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "174252294425157632",
            "text": "@AleksanderWith Hahaha lykke til med \u00e5 st\u00e5 opp s\u00e5 tidlig!",
            "time": "Mon Feb 27 21:59:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173731016945565696",
            "text": "Photos from Vikersund Concert yesterday: http://t.co/pId5y7RX http://t.co/6kp76Orl",
            "time": "Sun Feb 26 11:27:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173697592671207424",
            "text": "@BeatDiego 9th Of March it will come out for sale in Norway.",
            "time": "Sun Feb 26 09:15:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173558623363014656",
            "text": "@minalunde aha! takk for grammatikk leksjon. Er helt forferdelig p\u00e5 det! ;)",
            "time": "Sun Feb 26 00:02:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173402849022193665",
            "text": "@romoeren hoppet ser helt sykt ut!!!",
            "time": "Sat Feb 25 13:43:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173159617315090432",
            "text": "@MysteryShaddow Tusen takk :D Jeg f\u00e5r dessverre ikke v\u00e6rt med p\u00e5 Vinterlyd konserten i Trondheim, men h\u00e5per \u00e5 komme dit \u00e5 spille snart!",
            "time": "Fri Feb 24 21:37:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173159187289878528",
            "text": "@Shapelove Ja! Skal synge den live imorgen for f\u00f8rste gang og ha den i settet mitt p\u00e5 hele turneen :)",
            "time": "Fri Feb 24 21:35:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173147830544896000",
            "text": "Synger i Vikersund kl12.55 imorgen! Kommer du \u00e5 h\u00f8rer p\u00e5?",
            "time": "Fri Feb 24 20:50:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173124874930372608",
            "text": "@ChristophGun ganske anderledes! Ny sound :) Haha du m\u00e5 nesten h\u00f8re den. Vanskelig \u00e5 forklare.",
            "time": "Fri Feb 24 19:19:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173096885270220800",
            "text": "@ChristophGun Premieren var tidligere i dag. Tror ikke den blir spilt mer i dag :) Men forh\u00e5pentligvis mer framover!",
            "time": "Fri Feb 24 17:28:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173096667787165696",
            "text": "@inyiboi @gabeAlfassy My new song is called \"Colors turn to grey\". P3 is a radio station in Norway.",
            "time": "Fri Feb 24 17:27:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "173012063545851904",
            "text": "Om 10min begynner Popsalongen p\u00e5 P3. Der kan du h\u00f8re premieren p\u00e5 den nye sangen min \"Colors turn to grey\"!!",
            "time": "Fri Feb 24 11:51:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "172776123539795969",
            "text": "@Joules_Mari Gratulerer med dagen som var! Var dessverre ikke p\u00e5 twitter den dagen!! :)",
            "time": "Thu Feb 23 20:13:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "172775957227253760",
            "text": "@hjelmstadstuen @Hafjell Det skal jeg vet du! Kommer du? ;)",
            "time": "Thu Feb 23 20:12:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "172727226918379520",
            "text": "Jeg har premiere p\u00e5 min nye singel \"Colors turn to grey\" imorgen p\u00e5 P3 \"Popsalongen\"!!... http://t.co/o03tFoGQ",
            "time": "Thu Feb 23 16:59:14 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "172630302664040448",
            "text": "@P4Kaarstein haha skal se hva jeg kan ordne ;)",
            "time": "Thu Feb 23 10:34:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "172366503197413376",
            "text": "Oppskrift p\u00e5 sunne Havremuffins: http://t.co/18o2m9BX http://t.co/sEEh4rOv",
            "time": "Wed Feb 22 17:05:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "172362372953018369",
            "text": "I dag er det 15\u00e5r siden MOT ble stifta. Tusen takk til Atle V\u00e5rvik som starta denne viktige organisasjonen for... http://t.co/PJ3qS4NC",
            "time": "Wed Feb 22 16:49:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "172336623244165120",
            "text": "@veronikanilsen ops d var ikke meningen! Blir annen link p\u00e5 twitter enn p\u00e5 facebook!",
            "time": "Wed Feb 22 15:07:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "171958909022650368",
            "text": "http://t.co/FxAo9lY8 http://t.co/AB7ikpIL",
            "time": "Tue Feb 21 14:06:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "171958761353773056",
            "text": "I gang med hardtrening igjen med B\u00f8rge Fagerli @MyRevolution etter uker med sykdom/reising/feiring! AU!",
            "time": "Tue Feb 21 14:05:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "171601065496690688",
            "text": "Bloggings om helgen: http://t.co/nvfZtZfU http://t.co/rTKSG7cl",
            "time": "Mon Feb 20 14:24:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "171154280315760640",
            "text": "VM finale Slopestyle idag!! Jenter kl 11:00 og gutta kl 13:00...ta bussen fra majorstua t-bane rett til b\u00e5nn av... http://t.co/LD5YSDhD",
            "time": "Sun Feb 19 08:48:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "170924523254849537",
            "text": "@HeleneOlafsen Flink du er Helene!! Du er super p\u00e5 tv!",
            "time": "Sat Feb 18 17:35:56 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "170863566788890624",
            "text": "Mange har spurt hvor denne genseren er fra! Den er fra \"Autumn Cashmere\" http://t.co/uHlS8SNN http://t.co/DYSPHL8O",
            "time": "Sat Feb 18 13:33:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "170516593347002368",
            "text": "Ny bloggings: http://t.co/3nNmYhi1 http://t.co/OEJtIXG4",
            "time": "Fri Feb 17 14:34:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "170512176925245442",
            "text": "D\u00f8\u00f8\u00f8\u00f8dts bra Aleksander!!!!! Bra levert!!!",
            "time": "Fri Feb 17 14:17:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "170507122575015936",
            "text": "Heia Aleksander!!! Tr\u00e5 til n\u00e5!!! #snowboardVM",
            "time": "Fri Feb 17 13:57:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "170042650135756801",
            "text": "@MysteryShaddow jo Vinterlyd kommer til Trondheim, men jeg har dessverre ikke mulighet til \u00e5 v\u00e6re med den dagen!",
            "time": "Thu Feb 16 07:11:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "169882300442619904",
            "text": "Kreftforeningen og P4 legger igjen ut p\u00e5 konsertturneen Vinterlyd. Den blir arrangert i forbindelse med... http://t.co/i5ywAtrn",
            "time": "Wed Feb 15 20:34:31 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "169817394037006338",
            "text": "Haha! \u201c@mariamena_no: d\u00e5rlig tegn n\u00e5rru m\u00e5 google din egen tekst..  http://t.co/nAAsFDhI\u201d",
            "time": "Wed Feb 15 16:16:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "169351471748489216",
            "text": "Helt enig: http://t.co/HPfM8DSI http://t.co/ZZD9ip9q",
            "time": "Tue Feb 14 09:25:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "169191521596354561",
            "text": "Blogg om Rwanda turen: http://t.co/3e33AnNB http://t.co/ACDu8OXJ",
            "time": "Mon Feb 13 22:49:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "169170217644195840",
            "text": "Back home after an unforgetable trip to Rwanda. You can see my journey with PLAN on their tv-show on March 17th. :)",
            "time": "Mon Feb 13 21:24:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "166992323903893505",
            "text": "Going to a village to see \"Plan\"s work up close tomorrow! First a goodnight sleep in my bungolow. Rwanda has been beautiful so far!",
            "time": "Tue Feb 07 21:10:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "166638302324211713",
            "text": "Has arrived in Rwanda :) Exciting week ahead!",
            "time": "Mon Feb 06 21:44:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "166247824344883200",
            "text": "Traveling to Africa and Rwanda with \"Plan Norway\" tonight!! Will be back in a week!... http://t.co/U9Mt08tA",
            "time": "Sun Feb 05 19:52:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "165884664752521216",
            "text": "Yeah!!! @lisekarlsnes er fantastisk! Stem p\u00e5 henne folkens! Hun er jo p\u00e5 et helt eget niv\u00e5!! 8 til 26600!",
            "time": "Sat Feb 04 19:49:20 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "165882895217590272",
            "text": "Elsker The Canones!! Stem 7 ogs\u00e5 til 26600!!! :D",
            "time": "Sat Feb 04 19:42:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "165880561792065536",
            "text": "Stem p\u00e5 Lise Karlsnes! Tlf: 829490018 SMS: tallet 8 til 26600",
            "time": "Sat Feb 04 19:33:02 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "165876120779100160",
            "text": "Nyyyyydelig norsk versjon av @BertineZetlitz twisted little star!!! G\u00e5\u00e5\u00e5sehud!! Elsker dette programmet :)",
            "time": "Sat Feb 04 19:15:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "165870148190867457",
            "text": "Bra jeg har GET boks n\u00e5r b\u00e5de @BertineZetlitz og @lisekarlsnes er p\u00e5 tv samtidig i kveld!",
            "time": "Sat Feb 04 18:51:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "165505824054198273",
            "text": "Min kj\u00e6re venninne Bertine har sluppet singel! Jeg synes det er utrolig kul! Du kan kj\u00f8pe den her:... http://t.co/bugKf1B4",
            "time": "Fri Feb 03 18:43:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "165109416591491072",
            "text": "@aninestang ble pannekakene gode?",
            "time": "Thu Feb 02 16:28:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164873412546789376",
            "text": "@motivasjon n\u00e5 m\u00e5 du dra i strikken rundt h\u00e5ndleddet ditt ;)",
            "time": "Thu Feb 02 00:50:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164858309839568896",
            "text": "I am one of the finalist to win \"celebrity blog of the year\". You can vote for me here: Thank you! :... http://t.co/3UTN7ngC",
            "time": "Wed Feb 01 23:50:58 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164805379413381121",
            "text": "@Asbjorn1975 @lydverket s\u00e5 utrolig fint program! Liker den nye stilen ;) kjenner jeg ble inspirert :)",
            "time": "Wed Feb 01 20:20:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164723138549129216",
            "text": "@kuntoaguero happy birthday!",
            "time": "Wed Feb 01 14:53:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164678568230658049",
            "text": "Stylingtipsvideo fra fris\u00f8ren min Kaja:  http://t.co/7sItLwOS http://t.co/Boa2j879",
            "time": "Wed Feb 01 11:56:44 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164678386822823936",
            "text": "Stylingtipsvideo fra fris\u00f8ren min Kaja: http://t.co/a4F1mO0S http://t.co/McmQz7zX",
            "time": "Wed Feb 01 11:56:01 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164505229256175617",
            "text": "@KennethHaugland hhahahahahahha",
            "time": "Wed Feb 01 00:27:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164497211802136577",
            "text": "Angrer p\u00e5 at jeg spiste kjeks i sengen",
            "time": "Tue Jan 31 23:56:06 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164497042524225537",
            "text": "@kinetic37 takker! Fint med hyggelig twitter melding n\u00e5r man ikke f\u00e5r sove med vond hals! :)",
            "time": "Tue Jan 31 23:55:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164445018424221696",
            "text": "@TallSmits takker! Er s\u00e5 sykt deilig med twitter n\u00e5r man synes litt synd p\u00e5 seg selv!",
            "time": "Tue Jan 31 20:28:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164444726056075264",
            "text": "@BertineZetlitz eller du kan komme hit? S\u00e5 kan jeg smitte deg s\u00e5nn at du f\u00e5r litt fri? Hehe n\u00e5r kan jeg kj\u00f8pe sangen din?",
            "time": "Tue Jan 31 20:27:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164418823766806530",
            "text": "F\u00f8ler meg viggo som sitter \u00e5 spiser taco alene og har kuttet opp alt i sm\u00e5 sk\u00e5ler.Syk og mistet stemmen har jeg ogs\u00e5. #snowboardervinterenke",
            "time": "Tue Jan 31 18:44:36 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "164338957230948352",
            "text": "Kondolerer @honningbarna",
            "time": "Tue Jan 31 13:27:15 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "163687780088684544",
            "text": "@kvittrefitter s\u00e5 flott! Gode nyheter :)",
            "time": "Sun Jan 29 18:19:42 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "163664360563150848",
            "text": "Syk: http://t.co/N73uFK1W http://t.co/oc6XkM7d",
            "time": "Sun Jan 29 16:46:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "163367604642263040",
            "text": "Vinni er fantastisk!!!!!! S\u00e5 utrolig nydelig! Sitter r\u00f8rt med t\u00e5rer i \u00f8ynene!",
            "time": "Sat Jan 28 21:07:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "163041111928086528",
            "text": "When @andreaswiig travels a lot new shoes are a great supstitut for love http://t.co/sTl5UF79",
            "time": "Fri Jan 27 23:30:04 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "162563587452321792",
            "text": "Ordnet h\u00e5ret hos Kaja p\u00e5 http://t.co/wf3ykd8z for Costume Awards i kveld :) http://t.co/EZ0qV2JG",
            "time": "Thu Jan 26 15:52:34 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "162505165189033985",
            "text": "@camillapihlno d gj\u00f8r vi!! \ud83c\udf78\ud83c\udf78\ud83d\udc60\ud83c\udf89",
            "time": "Thu Jan 26 12:00:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "162503962849853441",
            "text": "Ferdig \u00e5 trene for dagen med B\u00f8rge Fagerli! Greit med PT n\u00e5r man er lat som en ku!",
            "time": "Thu Jan 26 11:55:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "162340226092642306",
            "text": "N\u00e5r man ikke f\u00e5r sove er @tarjeistrom p\u00e5 twitter fin \u00e5 ha!",
            "time": "Thu Jan 26 01:05:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "162315509692510211",
            "text": "@camillapihlno Tenkte p\u00e5 deg da jeg s\u00e5 dette: http://t.co/fvM6BWZK",
            "time": "Wed Jan 25 23:26:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "162111999868801024",
            "text": "\"The Help\" is the best movie I\u00b4ve seen in years!!! LOVED IT!!",
            "time": "Wed Jan 25 09:58:07 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161833036600713216",
            "text": "@Jamihan I Dont have one at the moment. But you can read a translation Of my Norwegian blog on www.marion2u.com",
            "time": "Tue Jan 24 15:29:37 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161471445845811200",
            "text": "http://t.co/V9uC03Yw http://t.co/tTSCVpUh",
            "time": "Mon Jan 23 15:32:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161409784560615424",
            "text": "@Gesten haha! Alltid lurt p\u00e5 hvorfor korkeopptrekkeren er p\u00e5 badet!",
            "time": "Mon Jan 23 11:27:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161405225440251904",
            "text": "@HanaffyKHR good day!",
            "time": "Mon Jan 23 11:09:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161405179311296512",
            "text": "@KJBrandal takker! :)",
            "time": "Mon Jan 23 11:09:28 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161169133617160193",
            "text": "@AkselHennie d var jo d jeg sa! Surfe i Cali = bihulebetennelse. @AndreasWiig f\u00e5r d hver gang!",
            "time": "Sun Jan 22 19:31:30 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161168197444321280",
            "text": "@jegmaaingenting jeg har kj\u00f8pt min p\u00e5 www.gym200.no! Har skrevet type p\u00e5 www.marionravn.blogg.no :)",
            "time": "Sun Jan 22 19:27:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161167783453921282",
            "text": "@motivasjon d var veldig fint :)",
            "time": "Sun Jan 22 19:26:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161114888901640192",
            "text": "@motivasjon ser p\u00e5 opptak av \u00f8nskedr\u00f8mmen og jeg bare VISSTE at d var du som kom til \u00e5 hjelpe hun med hundefobi!!",
            "time": "Sun Jan 22 15:55:57 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161081999627517952",
            "text": "Ellipsemaskin intervaller: http://t.co/KoQGIZBG",
            "time": "Sun Jan 22 13:45:16 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "161052861260771329",
            "text": "@EivindOen var umulig. Fikk det ikke til!",
            "time": "Sun Jan 22 11:49:29 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160897650055581698",
            "text": "Skal f\u00e5 orden p\u00e5 d\u00f8gnrytmen min. Starter optimistisk med kl10 p\u00e5 alarmklokken. M\u00e5 trappe ned sakte men sikkert.",
            "time": "Sun Jan 22 01:32:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160730836071747584",
            "text": "Beste investering noensinne \u00e5 kj\u00f8pe Elipsemaskin. Med det v\u00e6ret som er i dag hadde jeg ALDRI kommet meg over d\u00f8rstokken.",
            "time": "Sat Jan 21 14:29:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160543167781945345",
            "text": "@BrofarJoyce no, Gestuz is just my favoritt brand :)",
            "time": "Sat Jan 21 02:04:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160542512010895360",
            "text": "@BertineZetlitz hold kjeft a!",
            "time": "Sat Jan 21 02:01:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160542288609681408",
            "text": "@MrHumanity hhahahaha",
            "time": "Sat Jan 21 02:00:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160519239709634560",
            "text": "\"Sunne\" pannekakeroppskrift: http://t.co/kOnVT55B http://t.co/wRaFB1Yp",
            "time": "Sat Jan 21 00:29:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160402879360929792",
            "text": "Kosekveld!!! Hurra!!",
            "time": "Fri Jan 20 16:46:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160352589886652416",
            "text": "@larsenmarit @aleksanderwith fikk du det rommet med gitarseng?",
            "time": "Fri Jan 20 13:26:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160351852507041793",
            "text": "@idawulff er d bare meg, eller flytter du hele tiden? ;)",
            "time": "Fri Jan 20 13:23:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160094646356283392",
            "text": "@JanAageFjortoft gratulerer! Synes du klarte deg bra :)",
            "time": "Thu Jan 19 20:21:52 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160092774157389824",
            "text": "Godtesyyyyyk!!!",
            "time": "Thu Jan 19 20:14:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "160053355736080384",
            "text": "@BrofarJoyce no",
            "time": "Thu Jan 19 17:37:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "159797043085320192",
            "text": "@BrofarJoyce you can read my blog in english at www.marion2u.com @marion2u",
            "time": "Thu Jan 19 00:39:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "159446502060724224",
            "text": "@pernilleth @gesten ryktene sier at han er i Spania og later seg",
            "time": "Wed Jan 18 01:26:23 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "159356107855372288",
            "text": "@tkristiansen heldiggriser!",
            "time": "Tue Jan 17 19:27:11 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "159059125861490689",
            "text": "@mariamena_no aaah s\u00f8ren s\u00e5 golden globe tweeten din litt for sent :p jeg vil ogs\u00e5 se!!",
            "time": "Mon Jan 16 23:47:05 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "159005042316283904",
            "text": "Regnskap. Yeah! Not. Bl\u00e6",
            "time": "Mon Jan 16 20:12:10 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "159004905691021313",
            "text": "@aninestang er d parykk eller har du virkelig klipt deg kort? Wow!",
            "time": "Mon Jan 16 20:11:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "158907317620969472",
            "text": "@KimKristensen hvis du er sliten, f\u00e5r du faktisk mer energi av \u00e5 trene og f\u00f8ler deg fantastisk etterp\u00e5. 2-3 dager i uken holder i massevis!",
            "time": "Mon Jan 16 13:43:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "158905122875908096",
            "text": "A good friend of mine Lise Karlsnes released her new single today. You can buy it here:... http://t.co/NwSEEG0n",
            "time": "Mon Jan 16 13:35:08 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "158901918180192256",
            "text": "Ferdig med en hard \u00f8kt med B\u00f8rge Fagerli/My Revolution p\u00e5 Elixia. F\u00f8rste dagen fri p\u00e5 lenge. Deilig!!",
            "time": "Mon Jan 16 13:22:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "158729141347295233",
            "text": "@stokbaggen sov til kl14 etter spellemannfest, s\u00e5 er ikke akkurat stuptr\u00f8tt n\u00e5 nei..",
            "time": "Mon Jan 16 01:55:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "158726002615390208",
            "text": "@MonicaSusegg MAC og heter Amplified \"Girl about town\" A80! Stod faktisk opp av sengen og sjekket for deg ;)",
            "time": "Mon Jan 16 01:43:22 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "158725227239583748",
            "text": "@sirius_official skikkelig gentleman! Ikke bare bare \u00e5 st\u00e5 i h\u00f8ye heler for lenge!",
            "time": "Mon Jan 16 01:40:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "158717786741420033",
            "text": "Endelig ny bloggings om uken min og Spellemann: http://t.co/2sRtToye http://t.co/HLG8c7uR",
            "time": "Mon Jan 16 01:10:43 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "157798500116078592",
            "text": "@aninestang gratulerer til dere begge!! :D",
            "time": "Fri Jan 13 12:17:48 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "157797989203718144",
            "text": "@stokbaggen ja er C menneske! Kommer meg aldri opp om morningen og f\u00e5r ikke sove p\u00e5 kvelden :)",
            "time": "Fri Jan 13 12:15:47 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "157797774128189440",
            "text": "@CecilieTHolte @hankvonh @goldievonh gratulerer masse med dagen!!",
            "time": "Fri Jan 13 12:14:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "157616932047167490",
            "text": "@HankvonH You know it! H\u00e5per alt st\u00e5r bra til og at det ikke blir lenge til vi ses igjen! Stor klem",
            "time": "Fri Jan 13 00:16:19 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "157610663081029635",
            "text": "Har blitt en stolt eier av disse Ingunn Birkeland skoene i dag!!: http://t.co/ZNgFMve7",
            "time": "Thu Jan 12 23:51:25 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "157406852580249600",
            "text": "@AkselHennie N\u00e5 skj\u00f8nner jeg.. trodde du ikke hadde h\u00f8rt noen av de! haha  :p",
            "time": "Thu Jan 12 10:21:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "157253912636825600",
            "text": "@AkselHennie hvis du ikke har h\u00f8rt ring meg&\u00f8lbriller er du en av de f\u00e5 heldige og m\u00e5 v\u00e6re enten d\u00f8v eller ikke ha v\u00e6rt i Norge i hele fjor.",
            "time": "Thu Jan 12 00:13:49 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "157252451114811396",
            "text": "@AleksanderWith :p",
            "time": "Thu Jan 12 00:08:00 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "156105103336673280",
            "text": "@maiamo Da skal jeg gi det en sjanse til neste s\u00f8ndag :)",
            "time": "Sun Jan 08 20:08:51 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "156087434021572608",
            "text": "@AleksanderWith haha : \u201c@MrHumanity: @marionraven Er det noe i de ryktene om at du og Aleksander skal starte et band som heter A2M?\u201d",
            "time": "Sun Jan 08 18:58:38 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "156087328618725376",
            "text": "@MrHumanity hahahaha nei.",
            "time": "Sun Jan 08 18:58:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "156087185857191937",
            "text": "Hasnt figured out if I like \"Once upon a time\" yet while watching the 2nd episode. Does it get better?",
            "time": "Sun Jan 08 18:57:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "156020467914915842",
            "text": "Kommet hjem etter en fantastisk kveld p\u00e5 Norefjell. Jeg og @tonedamli ble nesten spist levende av en flokk med... http://t.co/68UVsqQ9",
            "time": "Sun Jan 08 14:32:32 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "155280938887163906",
            "text": "Kompisen min Aleksander With har kommet ut med ny sang i dag :) Du kan kj\u00f8pe den her:... http://t.co/MJlq7KnA",
            "time": "Fri Jan 06 13:33:55 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "154551417372295169",
            "text": "@gurisolberg de fleste gravide ville sittet i sofaen og sett p\u00e5 Home and away! Synes du er flink!! :)",
            "time": "Wed Jan 04 13:15:03 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "154538655741001728",
            "text": "@BrofarJoyce Apple all the way",
            "time": "Wed Jan 04 12:24:21 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "154538563420168193",
            "text": "@ninahlnina hvor lenge har du hatt den? Er den i grei stand? Er interressert! :)",
            "time": "Wed Jan 04 12:23:59 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "154330556614705152",
            "text": "@_bree_ness @hansonmusic @larsenmarit at least we got 1 fan from that tour! That should count for something! Haha :D",
            "time": "Tue Jan 03 22:37:26 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "154184539374235648",
            "text": "Trenger du en kickstart p\u00e5 det nye \u00e5ret? Da anbefaler jeg \u00e5 bestille kosthold og/eller treningsplan p\u00e5... http://t.co/Rk4EKG0L",
            "time": "Tue Jan 03 12:57:13 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "154138352445169664",
            "text": "@SteSrlieOure tusen takk! Bra start p\u00e5 dagen :)",
            "time": "Tue Jan 03 09:53:41 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "154138255221194752",
            "text": "@EinarBardal @eskilpedersen da f\u00e5r jeg si hei til deg ogs\u00e5 da Einar!",
            "time": "Tue Jan 03 09:53:18 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "153971149288636416",
            "text": "samme her! Men r\u00f8k p\u00e5 brownie rester fra nytt\u00e5rsaften i kveld :) \u201c@eskilpedersen: \u00c5rets f\u00f8rste trenings\u00f8kt gjennomf\u00f8rt. Cred til meg!\u201d",
            "time": "Mon Jan 02 22:49:17 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "153889955435917312",
            "text": "@ninahlnina hvilket merke/modell er den? Og hva skal du ha for den? :)",
            "time": "Mon Jan 02 17:26:39 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "153862085409902592",
            "text": "@ninahlnina kan den legges sammen? :) d er jo ikke akkurat et vakkert syn i stua!",
            "time": "Mon Jan 02 15:35:54 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "153819019101736961",
            "text": "\u00d8nsker meg elipsemaskin i stua. Med den tiden jeg bruker \u00e5 komme meg over d\u00f8rstokken hadde jeg v\u00e6rt ferdig\n\u00e5 trene for lenge siden! Ork!",
            "time": "Mon Jan 02 12:44:46 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "153800052907835392",
            "text": "Sp\u00f8rsm\u00e5lsrunde p\u00e5 bloggen/ Questioner on my blog: http://t.co/2IoTrRZu http://t.co/xBOOJKpk",
            "time": "Mon Jan 02 11:29:24 +0000 2012"
        },
        {
            "id": "153097311130615808",
            "text": "@Gesten Kos dere masse! H\u00e5per vi ses snart igjen!",
            "time": "Sat Dec 31 12:56:58 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "153083807753445376",
            "text": "Godt Nytt \u00e5r!: http://t.co/XBaKphbP http://t.co/1gDtnfMi",
            "time": "Sat Dec 31 12:03:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "152796952118046720",
            "text": "Gleder meg til 2012! / Can\u00b4t wait for 2012! :D",
            "time": "Fri Dec 30 17:03:26 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "152770389406269440",
            "text": "@HeleneOlafsen paljetter er jo hot p\u00e5 nytt\u00e5rsaften! Du blir sikkert lekker ;)",
            "time": "Fri Dec 30 15:17:53 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "152539426608791553",
            "text": "F\u00e5 h\u00e5rtips til nytt\u00e5rsfesten fra fris\u00f8ren min Kaja:... http://t.co/vIo8d2lp",
            "time": "Fri Dec 30 00:00:08 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "151690500695523328",
            "text": "Pinnekj\u00f8tt NEXT!",
            "time": "Tue Dec 27 15:46:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "151667341736939521",
            "text": "@tinbra n\u00e5r skjedde dette egentlig? P\u00e5 finale festen? Stakkars Tina!",
            "time": "Tue Dec 27 14:14:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "151334366138744833",
            "text": "@akselsvindal Gratulerer med dagen!! Fortsatt ung og sprek! @AndreasWiig hilser!",
            "time": "Mon Dec 26 16:11:39 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "151306261911187458",
            "text": "@elfworld ja begge foreldrene mine er nord-norske :)",
            "time": "Mon Dec 26 14:19:58 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "151274848348422144",
            "text": "@elfworld ja d er en nordlandsbunad!",
            "time": "Mon Dec 26 12:15:09 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "151093895500017665",
            "text": "Fikk \"Taxi\" p\u00e5 DVD til jul! Veldig bra tv-serie og Adil Khan er fantastisk! Anbefales!",
            "time": "Mon Dec 26 00:16:06 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "151035707916419072",
            "text": "Blogg om jula s\u00e5 langt ;) http://t.co/JVyE0K7e http://t.co/1WTgQiUA",
            "time": "Sun Dec 25 20:24:53 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "150585525919682561",
            "text": "Etter en fin julegudstjeneste g\u00e5r tankene mine til de som har en tom stol ved bordet i kveld.",
            "time": "Sat Dec 24 14:36:01 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "150364380310159360",
            "text": "@MunirJaber s\u00e5 klart!!!! :)",
            "time": "Fri Dec 23 23:57:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "150347033985818624",
            "text": "@MunirJaber ja hehe v\u00e6rt lenge hjemme n\u00e5, engelsken begynner \u00e5 ruste n\u00e5r jeg skriver i farta! ;)",
            "time": "Fri Dec 23 22:48:20 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "150332425199824897",
            "text": "This years christmasthree :) Wonder whats in that HUGE present thats for my dad! http://t.co/OuKUeVme",
            "time": "Fri Dec 23 21:50:17 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "149791073621905408",
            "text": "Snow! Just in time for christmas!",
            "time": "Thu Dec 22 09:59:09 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "149604225222062080",
            "text": "Jule bloggings: http://t.co/f1aMpmhe http://t.co/cwiZLVhJ",
            "time": "Wed Dec 21 21:36:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "149459842216636416",
            "text": "Yeah! 11 000 followers :D Tusen Takk!!",
            "time": "Wed Dec 21 12:02:57 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "149411143876743168",
            "text": "@tinbra kanskje maskenissen er \u00d8yvind Mund? Han ser s\u00e5 stor ut i forhold til de andre n\u00e5r han sitter i nisser\u00e5det. \ud83c\udf85",
            "time": "Wed Dec 21 08:49:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "149409434010009600",
            "text": "@aninestang svarthyll er bra hvis du begynner \u00e5 bli forskj\u00f8la",
            "time": "Wed Dec 21 08:42:39 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "149234674638667776",
            "text": "@aninestang svarthyll!!",
            "time": "Tue Dec 20 21:08:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "149233785966301185",
            "text": "@aninestang og han nakne fyren har vi jo kj\u00f8rt pirattaxi med! Hahha",
            "time": "Tue Dec 20 21:04:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "149095758493265920",
            "text": "@AThorkildsen de her kan kan sikkert svare p\u00e5 det @oslopolitiops",
            "time": "Tue Dec 20 11:56:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "149082598935756800",
            "text": "Har lyst til \u00e5 legge meg tilbake under dyna etter hard trening med B\u00f8rge Fagerli p\u00e5 Elixia! Au!",
            "time": "Tue Dec 20 11:03:56 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148761066099326977",
            "text": "Skomaker Dagestad i Josefinesgate 2 har hva alle jenter trenger til jul; Ingunn Birkeland-sko i masse... http://t.co/0vhvSk60",
            "time": "Mon Dec 19 13:46:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148742271393730561",
            "text": "@IdolNorge wow!!!!!!",
            "time": "Mon Dec 19 12:31:35 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148703200285966336",
            "text": "@gabeAlfassy i will try to write\nmore in english.But some things are not the same without writing in norwegian or relevant internationally",
            "time": "Mon Dec 19 09:56:20 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148702533316132864",
            "text": "Alltid like g\u00f8y n\u00e5r man AKKURAT ikke rekker toget :/",
            "time": "Mon Dec 19 09:53:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148503866177105920",
            "text": "Heia Norge!!!!! Sykt bra jenter!!!!!",
            "time": "Sun Dec 18 20:44:15 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148493051160039424",
            "text": "@eskilpedersen tok bilde av s\u00f8steren min sine, for mine ble s\u00e5 mislykket! Haha God Jul!",
            "time": "Sun Dec 18 20:01:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148490565087010816",
            "text": "Og da var de ferdig pynta :) http://t.co/eoZQnri1",
            "time": "Sun Dec 18 19:51:24 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148208092759330816",
            "text": "@OLBORRE @petterstordalen haha bilder tatt underifra blir aldri noen stor suksess! ;) takk for omtanken @OLBORRE",
            "time": "Sun Dec 18 01:08:57 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148168355419918336",
            "text": "@petterstordalen Veldig g\u00f8y! Dere m\u00e5 kose dere videre!",
            "time": "Sat Dec 17 22:31:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148156463167184897",
            "text": "haha \u201c@HenrikTroy: Ble facerapet i g\u00e5r og som om ikke det var nok s\u00e5 hadde noen tullet med Facebookstatusen min ogs\u00e5:(\u201d",
            "time": "Sat Dec 17 21:43:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "148131076529856512",
            "text": "My thoughts go out to my friends and fans in the Philippines!",
            "time": "Sat Dec 17 20:02:55 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147904653588299776",
            "text": "@martheflo Tuuusen takk!!",
            "time": "Sat Dec 17 05:03:12 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147904481210793984",
            "text": "@sndrem Nei! Veldig opptatt! haha",
            "time": "Sat Dec 17 05:02:30 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147904330471706625",
            "text": "@idafladen ;D",
            "time": "Sat Dec 17 05:01:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147904249567789056",
            "text": "@marcushusby @larsenmarit Den var utrolig fin! ;D",
            "time": "Sat Dec 17 05:01:35 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147903023820185601",
            "text": "Klokken er 06 og en lykkelig Idol dommer hopper i sengs og takker for i \u00e5r! Heia Jenny!! Gratulerer!!",
            "time": "Sat Dec 17 04:56:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147658496530317313",
            "text": "Husk at Idol begynner kl1930 i kveld! Blogg: http://t.co/Qm6GEyDj",
            "time": "Fri Dec 16 12:45:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147569758244577280",
            "text": "Opp for \u00e5 synge julesanger kl08! Idol finale i kveld! Snork! #Zzzzz",
            "time": "Fri Dec 16 06:52:26 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147374173503750144",
            "text": "@Gesten shit fikk du adgang p\u00e5 slottet? Trodde man m\u00e5tte ha prikkfritt rulleblad",
            "time": "Thu Dec 15 17:55:15 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147373290229465088",
            "text": "@mariamena_no N\u00c5 ble jeg glad :)",
            "time": "Thu Dec 15 17:51:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147372901786587137",
            "text": "@sondrelercheno @thevoicenorge nei, d er kjempe g\u00f8y!! Hehe Bring it on!",
            "time": "Thu Dec 15 17:50:12 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147294812125663233",
            "text": "@marionraven @sondrelercheno glemte blunke smiley ;)",
            "time": "Thu Dec 15 12:39:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147294194153689089",
            "text": "@mariamena_no en som heller ikke har g\u00e5tt p\u00e5 videreg\u00e5ende synes du burde v\u00e6rt nominert til beste kvinnelig artist ogs\u00e5!",
            "time": "Thu Dec 15 12:37:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147243062257659904",
            "text": "@sondrelercheno Alle som vi ikke sente videre er jo de som har meldt seg p\u00e5 The Voice.. s\u00e5 det TVILER jeg p\u00e5! Jenny er en fantastisk artist!",
            "time": "Thu Dec 15 09:14:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147060811960029184",
            "text": "Bloggedibloggblogg: http://t.co/tEJe8nO3 http://t.co/LO9KPNnN",
            "time": "Wed Dec 14 21:10:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "147059761765027840",
            "text": "F\u00e5 jule klippen hos Oslo Hair! Ring 22181818 \nmedlemmer av denne siden f\u00e5r 20% rabatt :)",
            "time": "Wed Dec 14 21:05:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "146738589672280064",
            "text": "@HankvonH speedooooo!!!",
            "time": "Tue Dec 13 23:49:40 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "146695209617596416",
            "text": "I wish that when I wake up tomorrow it has snowed all night, so I can have the perfect christmas feeling while shopping presents!",
            "time": "Tue Dec 13 20:57:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "146682068309524480",
            "text": "@marion2u hope you and everyone close to you are ok! Just saw the horrible news from Belgia.",
            "time": "Tue Dec 13 20:05:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "146011993621532672",
            "text": "@NikkiSixx happy birthday! Hope you Are having a great day!",
            "time": "Sun Dec 11 23:42:26 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "145483481630257153",
            "text": ":) I am nominated for \"the best celebrity blog of the year\". You can vote for me here (in Norwegian)... http://t.co/x6jbhcse",
            "time": "Sat Dec 10 12:42:19 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "145481933516849153",
            "text": "Blogg om Idol Norge i g\u00e5r: http://t.co/OKPiPzRE http://t.co/LdJuvwWB",
            "time": "Sat Dec 10 12:36:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "145451247342858240",
            "text": "@themarionraven no im not going to perform at the finals!",
            "time": "Sat Dec 10 10:34:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "145450967742169088",
            "text": "@kjetillonne: jeg har s\u00e5 klart h\u00f8rt om Avenged Sevenfold og h\u00f8rer p\u00e5 mye mer en listepop.Men syntes han tok en sjanse med en s\u00e5 ukjent l\u00e5t",
            "time": "Sat Dec 10 10:33:07 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "145450329943707648",
            "text": "@siljeselmer den er fra Gestuz!",
            "time": "Sat Dec 10 10:30:35 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "145148493428826113",
            "text": "Forsinka fly og rakk akkurat 30 min hjemme til en dusj f\u00f8r jeg m\u00e5tte l\u00f8pe avg\u00e5rde til nest siste fredag med Idol! Her g\u00e5r d i ett!",
            "time": "Fri Dec 09 14:31:12 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "145044992359010304",
            "text": "P\u00e5 vei hjem til nest siste episode av Idol! Blir spennende \u00e5 se hvem som st\u00e5r i finalen neste uke! Stem p\u00e5 favoritten!",
            "time": "Fri Dec 09 07:39:55 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "144939109062942720",
            "text": "\u201c@AleksanderWith:\"har lovt meg og buksa bort p\u00e5 mat og idol p\u00e5 tv'n i morgen.\u201d hils @tonedamli .. Hehe",
            "time": "Fri Dec 09 00:39:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "144804779271528448",
            "text": "This is where I find my peace http://t.co/gxYVMmqu",
            "time": "Thu Dec 08 15:45:24 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "144543704596742146",
            "text": "haha samma her!\u201c@tarjeistrom: #trekant sier du? da jeg var kid,l\u00e6rte @tormilde oss alt vi trengte \u00e5 vite om sex.#topp #monaogmikkel #tort\u00f8r\u201d",
            "time": "Wed Dec 07 22:27:59 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "144000740615135232",
            "text": "@muhammadfaizal No news yet I'm afraid. Hopefully next year!",
            "time": "Tue Dec 06 10:30:26 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "143999482852425728",
            "text": "Is up north in Norway visiting my grandma and woke up to snow!! :)",
            "time": "Tue Dec 06 10:25:26 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "143655374753513472",
            "text": "Litt tips for huden: http://t.co/Et74a2nh http://t.co/bzDyG2g7",
            "time": "Mon Dec 05 11:38:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "143347325337735168",
            "text": "@Gesten au!",
            "time": "Sun Dec 04 15:14:00 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "142937870129307648",
            "text": "Hard trening med B\u00f8rge Fagerli p\u00e5 Elixia. S\u00e5 gj\u00f8re all treningen forgjeves i kveld p\u00e5 julebord! ;)",
            "time": "Sat Dec 03 12:06:58 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "142280700115165185",
            "text": "Sangvalgene ser lovende ut for morgendagens Idol:... http://t.co/IUBaoqYz",
            "time": "Thu Dec 01 16:35:37 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "142276878525411328",
            "text": "@BrofarJoyce No..I wrote that I was working for 18 hours ;)",
            "time": "Thu Dec 01 16:20:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "142009754309505024",
            "text": "Har endelig sett \"hodejegerne\" og den var HELT fantastisk! Aksel Hennie er perfekt i rollen!",
            "time": "Wed Nov 30 22:38:58 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "141653267716382720",
            "text": "After filming since 7am I am finally going to sleep 18 hours later! No joke being a Define model! Goodnight :) Zzzzz http://t.co/YTNbOfH1",
            "time": "Tue Nov 29 23:02:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "141515005064515585",
            "text": "@Ithinkimgod means that I got my own chair at a shoot",
            "time": "Tue Nov 29 13:53:01 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "141491474540937216",
            "text": "F\u00e5tt fin stol p\u00e5 Define shoot i Riga :) http://t.co/nrCMnvEA",
            "time": "Tue Nov 29 12:19:30 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "141062900675645440",
            "text": "Oslo Airport for the 5th time in a week. Next stop: Riga!",
            "time": "Mon Nov 28 07:56:31 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "140882809635094531",
            "text": "Blogg om Kurt julekonsert: http://t.co/G74zeZvD http://t.co/UOP4Zc7B",
            "time": "Sun Nov 27 20:00:53 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "140453697292468224",
            "text": "Endelig f\u00e5tt blogget igjen: http://t.co/Df9wPRGS http://t.co/MA1cFDYF",
            "time": "Sat Nov 26 15:35:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "140208705517010944",
            "text": "@Famirvoll husk min blogg a! www.marionravn.blogg.no hehe",
            "time": "Fri Nov 25 23:22:15 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "140205038076313601",
            "text": "@tweedsdotno haha Er fra L\u00f8renskog og stolt av det!",
            "time": "Fri Nov 25 23:07:40 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "140200109446152193",
            "text": "Kjempe lei meg for at Kirsti m\u00e5tte dra hjem i kveld :( Hun er en fantastisk vokalist! Kommer til \u00e5 savne henne neste fredag!",
            "time": "Fri Nov 25 22:48:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139998311359852544",
            "text": "@elfworld helt riktig! :)",
            "time": "Fri Nov 25 09:26:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139984290279731200",
            "text": "P\u00e5 vei hjem etter to fantastiske konserter med Kurt! Idol i kveld!",
            "time": "Fri Nov 25 08:30:30 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139979996495220737",
            "text": "@shermanelli whats up with the hair Sherman! Hardly reconized you!",
            "time": "Fri Nov 25 08:13:26 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139860781788430336",
            "text": "Happy thanksgiving to all my American friends! Wish I was there eating, eating & eating with you!",
            "time": "Fri Nov 25 00:19:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139795349702320130",
            "text": "@pzizzo hey! I met Pixie Lott the other day! She was performing on Norwegians Idol! :)",
            "time": "Thu Nov 24 19:59:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139721798836162560",
            "text": "Jeg og Kurt er klare for 2 julekonserter i kveld i Sogndal :) http://t.co/c7FvIxn1",
            "time": "Thu Nov 24 15:07:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139641721708478464",
            "text": "@tonedamli N\u00e5 er jeg p\u00e5 vei til hjembyen din! :)",
            "time": "Thu Nov 24 09:49:15 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139459994809663488",
            "text": "I dag har det v\u00e6rt \"MOT til \u00e5 glede\" dagen! Har du gledet noen i dag? Jeg har forh\u00e5pentligvis f\u00e5tt noen... http://t.co/l0wgkR5M",
            "time": "Wed Nov 23 21:47:08 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139286019173400576",
            "text": "@stephlynn22 @hansonmusic @bensavage @claymatthews52 @jonnywexler happy 23rd birthday!!!",
            "time": "Wed Nov 23 10:15:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139269027804622849",
            "text": "Da reiser jeg med Kurt p\u00e5 3 utsolgte julekonserter i Norfjordeid og Sogndal! Ses der! :D",
            "time": "Wed Nov 23 09:08:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "139043070510501888",
            "text": "Holzweiler har julesalg og det er tid for \u00e5 fylle opp garderoben med Gestuz nok en gang :D :... http://t.co/S0I4hsst",
            "time": "Tue Nov 22 18:10:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "138929373964271617",
            "text": "@IsakHeim Ingen d\u00f8gnrytme? Det betyr bare at du begynner \u00e5 bli en ordentlig artist det Isak ;) hehe",
            "time": "Tue Nov 22 10:38:38 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "138929145563455488",
            "text": "@camillapihlno Du er s\u00e5 popul\u00e6r!! Gikk det bra etter at jeg dro?",
            "time": "Tue Nov 22 10:37:44 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "138709647656878080",
            "text": "Hurra! Han valgte Eirin :) #jaktenp\u00e5kj\u00e6rligheten #tvslave",
            "time": "Mon Nov 21 20:05:31 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "138294392283869184",
            "text": "@ChristelAlsos wow! H\u00e5per jeg f\u00e5r et slikt rom i Sogndal!! Haha lykke til i kveld!!",
            "time": "Sun Nov 20 16:35:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "138293623409229824",
            "text": "On my way to Copenhagen for a day ;)",
            "time": "Sun Nov 20 16:32:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "138053395113185281",
            "text": "@jungtweet @frokenyhr :D der reddet dere hele helgen min! Tusen takk for fiiiin tweet!",
            "time": "Sun Nov 20 00:37:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "137944373898919936",
            "text": "Har v\u00e6rt og farget og klipt h\u00e5ret hos Kaja p\u00e5 Oslo Hair idag. Hvis du sier at du har f\u00e5tt tips av meg f\u00e5r du 25%... http://t.co/qSpYHrBt",
            "time": "Sat Nov 19 17:24:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "137942568855015424",
            "text": "Ny blogg om i g\u00e5r :) http://t.co/KnWpENtO http://t.co/Aon3wxzN",
            "time": "Sat Nov 19 17:17:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "137664707912933377",
            "text": "Tusen takk for de hyggelige tweetsene! N\u00e5 ble jeg glad :D",
            "time": "Fri Nov 18 22:53:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "137586296066547712",
            "text": "Kj\u00f8rer 20-talls stil p\u00e5 filmkvelden v\u00e5r her i Idol! G\u00f8y \u00e5 pynte seg litt ekstra :) http://t.co/WYWgY9pe",
            "time": "Fri Nov 18 17:41:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "137530614894166016",
            "text": "Da var det fredag og tid for Idol igjen! Har ny Versace for H&M kjole som passer perfekt til \"filmkveld\" :D Kl20!",
            "time": "Fri Nov 18 14:00:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "137260771712315392",
            "text": "Elisabeth Reaser knows who I am and M2M!!! PRETTY COOL! Check out the video from yesterday:... http://t.co/sYQs7JYh",
            "time": "Thu Nov 17 20:08:12 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136981462506409984",
            "text": "Breaking Dawn var fantastisk. M\u00e5 se den igjen straks!!",
            "time": "Thu Nov 17 01:38:20 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136814848322437121",
            "text": "@Gesten du er en banan",
            "time": "Wed Nov 16 14:36:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136813932944961538",
            "text": "@grabein Wow! Du gjettet helt riktig ;)",
            "time": "Wed Nov 16 14:32:38 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136807801686208513",
            "text": "Gjett hva jeg skal i kveld! Det kan du lese om her:... http://t.co/exsak6lt",
            "time": "Wed Nov 16 14:08:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136555862859841537",
            "text": "@OdysseyNorge Nei det rakk jeg ikke denne gang.",
            "time": "Tue Nov 15 21:27:09 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136555505660329984",
            "text": "@TonjeGranberg ikke bestemt om d blir en ny sesong av Idol. Hvis de samme reglene gjelder m\u00e5 du fylle 16 \u00e5r i 2012. Lykke til med syngingen!",
            "time": "Tue Nov 15 21:25:44 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136527399461453825",
            "text": "Blogg fra min tur i Krakow denne helgen: http://t.co/KHNPBQX6 http://t.co/Y1XjTqtd",
            "time": "Tue Nov 15 19:34:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136459687410405376",
            "text": "@Annersal Nei, jeg er nok fra andre siden. L\u00f8renskog! :) Men jeg bor i Oslo.",
            "time": "Tue Nov 15 15:04:59 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136457548579602432",
            "text": "@Cvukicevic Tror jeg har grodd fast her...elsker \u00e5 v\u00e6re hjemme! hehe",
            "time": "Tue Nov 15 14:56:29 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136456465954250752",
            "text": "Back in Oslo. I love my city! I\u00b4ve been gone for 4 days and it seems like a month...haha",
            "time": "Tue Nov 15 14:52:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136219127584010240",
            "text": "@chandlerrobot Yo ho!",
            "time": "Mon Nov 14 23:09:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "136078236093390848",
            "text": "@Cvukicevic Jeg har det hele tiden ;) Men s\u00e5 har jeg aldri fri p\u00e5 fredag kveld",
            "time": "Mon Nov 14 13:49:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "135771390501593088",
            "text": "@BrofarJoyce No, Polen means \"Poland\" in Norwegian..just forgot to translate that part! haha!",
            "time": "Sun Nov 13 17:29:56 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "135768538223869952",
            "text": "Ny bloggings: http://t.co/MxoZSM6x http://t.co/FUBWefB0",
            "time": "Sun Nov 13 17:18:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "135418855504887808",
            "text": "Is having a longweekend with my sister in Polen! Out to experience Krakow :D",
            "time": "Sat Nov 12 18:09:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "135116687904223232",
            "text": "@gurisolberg pizza ristorante p\u00e5 meg!",
            "time": "Fri Nov 11 22:08:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "135000187893596162",
            "text": "Gjett hva jeg skal ha p\u00e5 meg i kveld p\u00e5 Idol!!! :D http://t.co/nlwy2Vfo",
            "time": "Fri Nov 11 14:25:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "134996862255116288",
            "text": "Gratulerer med dagen til Fredrik p\u00e5 Idol! Drar bort dit n\u00e5..du kan se Idol kl20 p\u00e5 tv2 i kveld :)",
            "time": "Fri Nov 11 14:12:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "134949257328340992",
            "text": "God Fredag! Ny bloggediblogg: http://t.co/Fq5ZnTB6 http://t.co/FdmSwbSo",
            "time": "Fri Nov 11 11:03:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "134756716519755776",
            "text": "Hatt d hyggelig p\u00e5 Moods of Norway sportsbutikk \u00e5pning! Idol igjen imorgen! :D God natt!",
            "time": "Thu Nov 10 22:17:59 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "134400431467143170",
            "text": "Hurray! Over 10 000 followers :) Thank you!",
            "time": "Wed Nov 09 22:42:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "134397568355540992",
            "text": "L\u00f8p og Kj\u00f8p! Venninna mi selger leiligheten sin: http://t.co/VZ1P7O5D http://t.co/sphq5l55",
            "time": "Wed Nov 09 22:30:51 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "134385894542163968",
            "text": "\u00c5\u00e5\u00e5 alle burde glede seg til Kurt p\u00e5 juleturne!! Blir fantastisk! Har gleden av \u00e5 selv f\u00e5 v\u00e6re med som... http://t.co/8438UhJy",
            "time": "Wed Nov 09 21:44:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "134282678324310017",
            "text": "is having a great day! What about you?",
            "time": "Wed Nov 09 14:54:20 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "134024893904846848",
            "text": "@07Solveig s\u00e5 hyggelig da ;)",
            "time": "Tue Nov 08 21:49:59 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "133640637185671168",
            "text": "Check out a video from Define Hair Award: http://t.co/weftpsDw http://t.co/7yDDzYvq",
            "time": "Mon Nov 07 20:23:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "133279001929203713",
            "text": "Hurra!!! Favorittene kom i finalen og Matti vant! Sitter \u00e5 griner i sofaen. Nydelig program :)",
            "time": "Sun Nov 06 20:26:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "133258443132907520",
            "text": "Alt for Norge finale!!!! Heia Matti og Britta!",
            "time": "Sun Nov 06 19:04:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "133194388393312256",
            "text": "@marion2u happy birthday!!",
            "time": "Sun Nov 06 14:49:51 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "133162840348573696",
            "text": "Var p\u00e5 do n\u00e5r begge scora m\u00e5l. Bra timing!",
            "time": "Sun Nov 06 12:44:29 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "133153290987913217",
            "text": "@cupfinalen!!!! For en stemning!!!!!! http://t.co/xV9Gs98m",
            "time": "Sun Nov 06 12:06:33 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "133102584637558784",
            "text": "Skal p\u00e5 cupfinale for f\u00f8rste gang i mitt liv! Blir nok bra stemning :)",
            "time": "Sun Nov 06 08:45:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "132802971288350721",
            "text": "@bartgrefte Blog.no has a set frame for the blog. So I can\u00b4t do that. But you can click on the right side under \"siste innlegg\"",
            "time": "Sat Nov 05 12:54:30 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "132800973117726720",
            "text": "New blog in english: http://t.co/HJrMzKt7 http://t.co/95wF8P69",
            "time": "Sat Nov 05 12:46:33 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "132771732430925824",
            "text": "Watching \"Modern Family\" and laughing so loud!! I love that show :D",
            "time": "Sat Nov 05 10:50:22 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "132620848677924864",
            "text": "Let\u00b4s have a girl win Idol this year! Wouldn\u00b4t that be something..",
            "time": "Sat Nov 05 00:50:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "132447679073628160",
            "text": "@ChristophGun hehe S\u00e5 deg i publikum! Ble s\u00e5 glad n\u00e5r noen sang med og kunne den ;)",
            "time": "Fri Nov 04 13:22:42 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "132447548483964928",
            "text": "@Siljekabbe :D",
            "time": "Fri Nov 04 13:22:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "132428011852144640",
            "text": "Wow Friday already and Idol tonight!",
            "time": "Fri Nov 04 12:04:33 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "132404800879984640",
            "text": "Ny blogg om Define Hair Award i g\u00e5r kveld: http://t.co/rYWiM3iy http://t.co/43GlFKvn",
            "time": "Fri Nov 04 10:32:19 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "131659958885416960",
            "text": "P\u00e5 vei til @elixia og kan nesten ikke g\u00e5 etter g\u00e5rsdagens \u00f8kt med styrke med http://t.co/FxAo9lY8 http://t.co/Y0pO4YTy",
            "time": "Wed Nov 02 09:12:34 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "131473724334542848",
            "text": "For all my english speaking fans: I will try to put up a translated version of the blogposts that are most... http://t.co/tdhik20r",
            "time": "Tue Nov 01 20:52:33 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "131127983183372288",
            "text": "Out trick or treating with my nephew!  Happy Halloween everyone! http://t.co/PH1rohHG",
            "time": "Mon Oct 31 21:58:42 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "131046448518266880",
            "text": "Happy Halloween everyone!! http://t.co/iXKhOFPU",
            "time": "Mon Oct 31 16:34:42 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "131044797380173826",
            "text": "@romoeren jeg f\u00e5r ikke lov til \u00e5 lukeparkere lenger pga Andreas nye felger!",
            "time": "Mon Oct 31 16:28:09 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "131008414007570432",
            "text": "@madc0n Det samme skjedde p\u00e5 Rihanna konserten i g\u00e5r! Tydeligvis fri-sone for fising der ogs\u00e5",
            "time": "Mon Oct 31 14:03:34 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "131008125724672001",
            "text": "@marion2u do you mind it if I use your translation on my website? I will of course credit you",
            "time": "Mon Oct 31 14:02:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "130777895609180161",
            "text": "@gurisolberg jeg hadde sykt flaks. Kom litt sent og stilte meg p\u00e5 siden ved scenen og ente opp \u00e5 f\u00e5 Rihanna rett foran meg! :D",
            "time": "Sun Oct 30 22:47:34 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "130775600267931648",
            "text": "The rumour is not true. Rihanna sings great live! The sound sucked but the show was great!",
            "time": "Sun Oct 30 22:38:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "130677290362355712",
            "text": "Can\u00b4t wait to see Rihanna live tonight! A show filled with hit songs!",
            "time": "Sun Oct 30 16:07:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "130654792363151361",
            "text": "@AThorkildsen haha har Bobby blitt modell?",
            "time": "Sun Oct 30 14:38:24 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "130278283353915393",
            "text": "@marion2u thanks! About time! Haha",
            "time": "Sat Oct 29 13:42:17 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "130228762926256130",
            "text": "Gratulerer til kj\u00e6resten min:\nhttp://t.co/U8lX8rog http://t.co/FVs5ZlMk",
            "time": "Sat Oct 29 10:25:31 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "130032292285513728",
            "text": "@VegardVoll Tusen takk for fin melding :) N\u00e5 ble jeg glad!!",
            "time": "Fri Oct 28 21:24:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "130027719202324480",
            "text": "Katastrofe at Bianca gikk ut s\u00e5 tidlig! Den artisten i Idol med mest s\u00e6rpreg i stemmen og verdens s\u00f8teste jente!! :(",
            "time": "Fri Oct 28 21:06:38 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129897342584369153",
            "text": "I\u00b4ve finally gotten a new website! Check it out here: http://t.co/msLqlhAB",
            "time": "Fri Oct 28 12:28:34 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129897175277768704",
            "text": "HURRA! Jeg har f\u00e5tt ny hjemmeside: http://t.co/EcuXUfxP",
            "time": "Fri Oct 28 12:27:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129868707987062784",
            "text": "44 kroner er straffen for \u00e5 v\u00e6re lat og ikke g\u00e5 i regnet til Elixia. #dyrtrikk",
            "time": "Fri Oct 28 10:34:47 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129856725326114816",
            "text": "@stromsvag yeah! :)",
            "time": "Fri Oct 28 09:47:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129849016946139136",
            "text": "Skulle \u00f8nske Elixia var i kjelleren min. D\u00f8rstokken blir flere meter h\u00f8y n\u00e5r det regner! Aaaah!",
            "time": "Fri Oct 28 09:16:32 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129681945805328385",
            "text": "@Nikkileonti tell Mitch I want my demo!",
            "time": "Thu Oct 27 22:12:39 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129664451833114624",
            "text": "@Gronliee navnet mitt er Ravn og artistnavnet mitt i utlandet er Raven. Twitter/Facebook er for alle fans s\u00e5 derfor heter jeg Raven her!",
            "time": "Thu Oct 27 21:03:09 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129606886948478978",
            "text": "Lyst til \u00e5 h\u00f8re meg synge? Ny konkurranse p\u00e5 bloggen:... http://t.co/Cz1V4FAM",
            "time": "Thu Oct 27 17:14:24 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129142727022616576",
            "text": "@eileen_O_H @martestok haha ja d har du helt rett i!",
            "time": "Wed Oct 26 10:30:00 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129118011239047168",
            "text": "@fspenn @gurisolberg @KFlatland Tusen takk! :D",
            "time": "Wed Oct 26 08:51:47 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "129117927155834882",
            "text": "@camillapihlno It\u00b4s ON! ;)",
            "time": "Wed Oct 26 08:51:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "128922949095923712",
            "text": "@camillapihlno Dere er p\u00e5 trikkene igjen! haha. 18 trikken kj\u00f8rte forbi meg i g\u00e5r med deg over hele siden.",
            "time": "Tue Oct 25 19:56:40 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "128916438240083969",
            "text": "Got a new trainer, B\u00f8rge Fagerli :D Summer 2012 here I come! You can read his blog about our workout and visit... http://t.co/gwxBU4G0",
            "time": "Tue Oct 25 19:30:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "128586835604680704",
            "text": "@fruStiansen tuuusen takk! :D Koste meg p\u00e5 scenen!",
            "time": "Mon Oct 24 21:41:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "128586758102319104",
            "text": "@ChristelAlsos tough act to follow...sier bare jeg! N\u00e5 m\u00e5 jeg begynne \u00e5 \u00f8ve p\u00e5 julesanger snart!",
            "time": "Mon Oct 24 21:40:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "128419457491144705",
            "text": "hurra! \u201c@Kampanje: Idol satte seerrekord http://t.co/kvqgQDLP\u201d",
            "time": "Mon Oct 24 10:35:59 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "128089005555326976",
            "text": "I love Sundays in the fall :D",
            "time": "Sun Oct 23 12:42:53 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "127498228823363584",
            "text": "@Berekvam @haavardhana N\u00e5r d st\u00e5r p\u00e5 papiret mitt og de sier det er en Bob Dylan l\u00e5t.Forholder jeg meg til det. Sa ikke at han skrev den :p",
            "time": "Fri Oct 21 21:35:21 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "127407404852838401",
            "text": "@MatsBorchBugge @nrkp3 d skal jeg huske p\u00e5 neste gang! :)",
            "time": "Fri Oct 21 15:34:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "127369895783579649",
            "text": "H\u00f8r meg og de andre dommerne p\u00e5 P3 kl15.30!",
            "time": "Fri Oct 21 13:05:24 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "127096987911860224",
            "text": "@ a Tori Amos concert:)",
            "time": "Thu Oct 20 19:00:57 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "127036542173712385",
            "text": "P\u00e5 Oslo Hair hos Kaja og har klipt ny lugg og f\u00e5tt m\u00f8rkere h\u00e5r! http://t.co/POJSqnNK",
            "time": "Thu Oct 20 15:00:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "126668184219680768",
            "text": "Blogg: http://t.co/8G7upzLC http://t.co/HhLlxy04",
            "time": "Wed Oct 19 14:37:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "126622384504578048",
            "text": "Me and my stylist Linda Wickman @ the launch for her makeup \"BEKK\". http://t.co/zVt2r9Yw",
            "time": "Wed Oct 19 11:35:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "126563441191292928",
            "text": "Stavanger med Bertine, Lise og Venke!",
            "time": "Wed Oct 19 07:40:50 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "126562653693935616",
            "text": "You can now buy @andreaswiig new snowboard movie on iTunes:... http://t.co/ba1T3HVJ",
            "time": "Wed Oct 19 07:37:42 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "126351418864058368",
            "text": "@julove94 tusen takk Julie :)",
            "time": "Tue Oct 18 17:38:20 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "126351336135606272",
            "text": "@RaphaUnderwood i am working on all the above. But no news for you yet Im afraid! :( Especially internationally..",
            "time": "Tue Oct 18 17:38:00 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "126348747595710465",
            "text": "@dustojevskij slutt \u00e5 f\u00f8lg meg da din dritt!",
            "time": "Tue Oct 18 17:27:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "126307823738040320",
            "text": "P\u00e5 vei til ELIXIA Trening & Velv\u00e6re for litt cardio.",
            "time": "Tue Oct 18 14:45:06 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "126055156986028032",
            "text": "Har du vunnet Define konkurransen min? http://t.co/MtbLG2lg http://t.co/wgRdmsnZ",
            "time": "Mon Oct 17 22:01:06 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "125946438613090305",
            "text": "@MartineHabakken Var p\u00e5 Hamar! @Gesten f\u00f8lger ikke med ;)",
            "time": "Mon Oct 17 14:49:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "125929861473771520",
            "text": "Topp 10 Idol. Se s\u00e5 fine: http://t.co/DNk8GpKX",
            "time": "Mon Oct 17 13:43:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "125917236199309314",
            "text": "Et klikk og du hjelper noen som trenger det: http://t.co/RGLSxXZi http://t.co/t6gMqavo",
            "time": "Mon Oct 17 12:53:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "125654045112283137",
            "text": "Heia Matti! Det var bra han gikk videre :D Heia Britta ogs\u00e5! #hektap\u00e5altfornorge",
            "time": "Sun Oct 16 19:27:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "125371929170427904",
            "text": "Back from work just now. Its 2.45am! Goodnight to all you drunks out there!",
            "time": "Sun Oct 16 00:46:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124960449618911232",
            "text": "@mathiasmonster tuusen takk for fin tweet! :D",
            "time": "Fri Oct 14 21:31:07 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124924655780892673",
            "text": "@tarjeistrom hva?? Ser du ikke p\u00e5 Idol??",
            "time": "Fri Oct 14 19:08:53 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124778817834328064",
            "text": "Please lend a second and vote for Andreas Wiig snowboardmovie \"Vacation\" for the Best Team Video over at ESPN... http://t.co/xnIuXRp5",
            "time": "Fri Oct 14 09:29:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124608453896454145",
            "text": "@ConradLangaard Elsker \"gammaldags\" godteri... moccab\u00f8nner eeeelsker jeg!!",
            "time": "Thu Oct 13 22:12:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124480892214321152",
            "text": "@tarjeistrom N\u00e5 har jeg det svart p\u00e5 hvitt! Ringer s\u00e5 snart nye l\u00e5ter er ferdige! hehe ;) #dr\u00f8mmetrommis",
            "time": "Thu Oct 13 13:45:32 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124479992481587200",
            "text": "@Abjermeland @Asbjorn1975 hahahahaha",
            "time": "Thu Oct 13 13:41:57 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124442741798215680",
            "text": "@TrianaIglesias @Famirvoll Jeg vil ogs\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5! Men kan ikke :(",
            "time": "Thu Oct 13 11:13:56 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124435055400599552",
            "text": "@Asbjorn1975 \u00c5 det skal f\u00e5 meg til \u00e5 ha lyst til \u00e5 se p\u00e5?? \u00e6\u00e6\u00e6\u00e6sj.. putetv!!!!",
            "time": "Thu Oct 13 10:43:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124434402020306944",
            "text": "@tarjeistrom Heisann! Der fant jeg deg p\u00e5 twitter! N\u00e5r skal vi spille igjen?",
            "time": "Thu Oct 13 10:40:47 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124432060948545536",
            "text": "Ny vinner k\u00e5ret for Idol billetter n\u00e5 p\u00e5 fredag:... http://t.co/4Bxp2mhZ",
            "time": "Thu Oct 13 10:31:29 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124057994500640768",
            "text": "@TallSmits veldig h\u00e5rete!",
            "time": "Wed Oct 12 09:45:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "124046025940930560",
            "text": "Husk \u00e5 sjekk om du er vinneren av Idol billetter. Hvis jeg ikke f\u00e5r svar blir nye vinnere k\u00e5ret imorgen!... http://t.co/CvGjqPKS",
            "time": "Wed Oct 12 08:57:31 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "123822758269423616",
            "text": "Vinn Define produktene jeg selv bruker p\u00e5 bloggen min... http://t.co/PlpLXBNs",
            "time": "Tue Oct 11 18:10:20 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "123109853311938560",
            "text": "Koser meg med \"Alt for Norge\" og frukn\u00f8tt. Er glad i h\u00f8sten :D",
            "time": "Sun Oct 09 18:57:30 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "123003226885849088",
            "text": "@Asbjorn1975 @Gesten Lissie er jo fantastisk;) Men liker at deltakerne gj\u00f8r litt research og pr\u00f8ver ihvertfall! Ikke bare karaokesanger!",
            "time": "Sun Oct 09 11:53:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "123002327543197697",
            "text": "Jeg har da k\u00e5ret ukens vinnere for Idol billetter. Er det deg?... http://t.co/uvEFTh9b",
            "time": "Sun Oct 09 11:50:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "122825871630401537",
            "text": "@greg_wells is it the same writing castle we met at in 1998/99?",
            "time": "Sun Oct 09 00:09:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "122612658846449664",
            "text": "Feels like I\u00b4m hungover after a night with Idol!",
            "time": "Sat Oct 08 10:01:50 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "122421710925475841",
            "text": "Overlykkelig over resultatet i kveld! Kirsti og Jenny fortjente det virkelig! Bra stemt i sofaen folkens!! Takk :D",
            "time": "Fri Oct 07 21:23:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "122288244233748480",
            "text": "http://t.co/1Jvjloxr http://t.co/4lfRRRsK",
            "time": "Fri Oct 07 12:32:44 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "122097657731743744",
            "text": "Veronica Maggio p\u00e5 Rockefeller var veldig bra! Bra dame og bra live!",
            "time": "Thu Oct 06 23:55:24 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121953662250659841",
            "text": "@tinbra ringte mamma...men vi har ikke en slik lenger :(",
            "time": "Thu Oct 06 14:23:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121912005849395200",
            "text": "Dette ble nesten ikke vist p\u00e5 tv. Bianca som synger \"Torn\". LOVE IT: http://t.co/u52ouUHY http://t.co/HtUFQNSL",
            "time": "Thu Oct 06 11:37:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121903507770056705",
            "text": "Se meg p\u00e5 @lydverket i kveld p\u00e5 NRK2 kl.21.30 http://t.co/J5C8m1Ym",
            "time": "Thu Oct 06 11:03:55 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121738747820785666",
            "text": "@mayavik dexter!!!!",
            "time": "Thu Oct 06 00:09:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121737257387433984",
            "text": "R.I.P Steve Jobs. I love my Apple.",
            "time": "Thu Oct 06 00:03:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121314927284719616",
            "text": "@Gesten @Lydverket @Asbjorn1975 @johnolavnilsen men jeg var der!! hehe",
            "time": "Tue Oct 04 20:05:07 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121237351174389761",
            "text": "Meld deg p\u00e5 eller stem p\u00e5 hvem du synes har finest h\u00e5r: http://t.co/uswIpj4b http://t.co/wBSPz5zt",
            "time": "Tue Oct 04 14:56:51 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121204464400089088",
            "text": "She is right here: @larsenmarit @smiledoctor2011 where is Marit???",
            "time": "Tue Oct 04 12:46:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121203926916800513",
            "text": "@VicStarbo Litt tips her ogs\u00e5: www.marionraven.blogg.no",
            "time": "Tue Oct 04 12:44:02 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121203521654759424",
            "text": "Like my fellow Idol-judge here: http://t.co/e7sT9hZJ http://t.co/EfKJdt01",
            "time": "Tue Oct 04 12:42:26 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "121195456750563328",
            "text": "Les om min h\u00e5rhistorie i DET NYE: http://t.co/f28vD2kL",
            "time": "Tue Oct 04 12:10:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120946188315934720",
            "text": "Nickolay Ekelund, du har vunnet billetter til Idol. Trenger svar av deg + email p\u00e5 bloggen i morgen, ellers blir... http://t.co/5xyJERdb",
            "time": "Mon Oct 03 19:39:53 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120905384897691648",
            "text": "Just done with a spinning class at Elixia. Now Chicken and cashew nuts and rice for dinner! Love Asian food.",
            "time": "Mon Oct 03 16:57:44 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120671824274128897",
            "text": "@NewRaven Wie getz?",
            "time": "Mon Oct 03 01:29:39 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120661964048437248",
            "text": "@NewRaven Yeah sorry about that. Since I\u00b4m home in Norway I keep forgetting to tweet in english for the english followers!",
            "time": "Mon Oct 03 00:50:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120624284619128832",
            "text": "@HallgrimNyb @IdolNorge @Gesten @HankvonH du sang fint og skal v\u00e6re stolt av deg selv! Lykke til videre! H\u00e5per det har \u00e5pnet deg noen d\u00f8rer!",
            "time": "Sun Oct 02 22:20:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120624074165719040",
            "text": "@Larsolini Jeg er fra L\u00f8renskog. Familien min flyttet til N\u00f8tter\u00f8y for 9 \u00e5r siden. Jeg har bodd der i periodevis f\u00f8r og elsker det!",
            "time": "Sun Oct 02 22:19:55 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120622815408951296",
            "text": "Did you guys ever see me singing \"All coming back to me now\" with the Norwegian artist \"Rein Alexander\"?... http://t.co/dnl9Fqjy",
            "time": "Sun Oct 02 22:14:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120573059399827456",
            "text": "@InaWroldsen er ganske stuck i Norge i hele h\u00f8st! Idol hver fredag! Si ifra hvis du kommer hjem :)",
            "time": "Sun Oct 02 18:57:12 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120572474604781569",
            "text": "Hahahha ler meg ihjel av Alt for Norge akkurat n\u00e5!",
            "time": "Sun Oct 02 18:54:52 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120566134956240897",
            "text": "@InaWroldsen veldig fint bilde av deg! Du ser smashing ut!",
            "time": "Sun Oct 02 18:29:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120558056047263744",
            "text": "Anbefaler alle \u00e5 se \"Alt for Norge\" p\u00e5 tvNorge n\u00e5. Utrolig koselig og g\u00f8y show!",
            "time": "Sun Oct 02 17:57:35 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120539551327461377",
            "text": "Having a lovely Sunday watching reruns on tv and eating tacos!",
            "time": "Sun Oct 02 16:44:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120476999742533632",
            "text": "Deilig s\u00f8ndag!",
            "time": "Sun Oct 02 12:35:29 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120473038335647745",
            "text": "@marion2u A little promo as a thanks of the banner! http://t.co/wdtyFSBI",
            "time": "Sun Oct 02 12:19:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120197557396844544",
            "text": "@mariamena_no har h\u00f8rt rykter om et sted med badeballer og annet rart som skal v\u00e6re veldig g\u00f8y i Stavanger.. dere kan jo sp\u00f8rre rundt ;)",
            "time": "Sat Oct 01 18:05:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "120056107644370944",
            "text": "@litjmarius hun kommer neste fredag!",
            "time": "Sat Oct 01 08:43:01 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119924136972779520",
            "text": "@torgeirbergmann i dag: Eirik og Bianca. Av finalistene s\u00e5 langt er det flere!!",
            "time": "Fri Sep 30 23:58:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119900545283657729",
            "text": "@cybersiri Det er 5 semi finaler! S\u00e5 ingen flere plasser.",
            "time": "Fri Sep 30 22:24:52 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119900459778588672",
            "text": "@nielsen93 Glad du koste deg :D",
            "time": "Fri Sep 30 22:24:31 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119900342744915968",
            "text": "@TorAndersWiik Nei, jeg f\u00e5r ikke lov til \u00e5 stemme...tror jeg..haha",
            "time": "Fri Sep 30 22:24:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119898271903780864",
            "text": "Det var snakk om 200 (!!) stemmer mellom nummer 2 og 3! Dere M\u00c5 stemme p\u00e5 favoritten! Stemmen din teller virkelig.",
            "time": "Fri Sep 30 22:15:50 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119892714841051136",
            "text": "@cybersiri Det er dessverre ingen wildcard i \u00e5r! :(",
            "time": "Fri Sep 30 21:53:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119891456302391296",
            "text": "Eirik hadde fortjent en plass i topp 10. punktum. Skulle \u00f8nske jeg hadde et wildcard \u00e5 gi han :(",
            "time": "Fri Sep 30 21:48:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119775062411849728",
            "text": "@JanneMerete M\u00e5 komme meg i operaen snart! Fikk gavekort til jul :) Hva anbefaler du?",
            "time": "Fri Sep 30 14:06:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119756405443002368",
            "text": "@gurisolberg @Asbjorn1975 N\u00e5 trodde jeg et \u00f8yeblikk at Asbj\u00f8rn skulle v\u00e6re vikar for Gunnar! :D",
            "time": "Fri Sep 30 12:52:06 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119755862796550144",
            "text": "Hvilken dag er det i dag??? Det er FREDAG! og IDOL!! :D",
            "time": "Fri Sep 30 12:49:57 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119528594107150336",
            "text": "Jeg fikk 90% p\u00e5 denne testen! haha http://t.co/PpH4MKnU http://t.co/hHKTZxwQ",
            "time": "Thu Sep 29 21:46:52 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119511602465738753",
            "text": "@gurisolberg gammal med andre ord",
            "time": "Thu Sep 29 20:39:21 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119493613964115968",
            "text": "@Gesten \u00e5\u00e5\u00e5 begynner nesten \u00e5 grine av tweeten din! Gratulerer!!!",
            "time": "Thu Sep 29 19:27:52 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119492768241422337",
            "text": "@HallgrimNyb @idolnorge lykke til! Gleder meg til \u00e5 h\u00f8re! :)",
            "time": "Thu Sep 29 19:24:30 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119325404308836352",
            "text": "I kveld skal jeg opptre p\u00e5 Sandvika Storsenter for Rosasl\u00f8yfe! Kl.1830. Alle er velkommen til \u00e5 se p\u00e5 hvis de vil!... http://t.co/Or2SysiE",
            "time": "Thu Sep 29 08:19:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119313277938434048",
            "text": "@hoiliknudsen :)",
            "time": "Thu Sep 29 07:31:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119164384328155136",
            "text": "@Famirvoll @TallSmits Eller litt tidligere, s\u00e5 kan lunche p\u00e5 Olivia etterp\u00e5? Venninnen min er med ogs\u00e5 tror jeg! :D",
            "time": "Wed Sep 28 21:39:37 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119164207743774721",
            "text": "@Gesten Lykke til :D Du kommer til \u00e5 bli en super pappa! Du f\u00e5r st\u00f8tte madammen n\u00e5!! Tenk n\u00e5 du f\u00e5r hilse p\u00e5 babyen!! aaaaaah...sukk",
            "time": "Wed Sep 28 21:38:55 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119163415339081728",
            "text": "@AndreasWiig savn...",
            "time": "Wed Sep 28 21:35:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119163023318454272",
            "text": "@Gesten SKjer det n\u00e5\u00e5\u00e5??",
            "time": "Wed Sep 28 21:34:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119162023060848641",
            "text": "Du kan h\u00f8re meg p\u00e5 P4 imorgen tidlig kl08.30! SNORK! zzzzz",
            "time": "Wed Sep 28 21:30:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "119056197969129472",
            "text": "@Gesten @tinbra Det skjer p\u00e5 fredag!!!",
            "time": "Wed Sep 28 14:29:44 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118981096187756544",
            "text": "Sjekk om du er ukensvinner av Idol-billetter: http://t.co/YnryoYWw http://t.co/mrZdfnwa",
            "time": "Wed Sep 28 09:31:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118827550238707713",
            "text": "@AleksanderWith @tkristiansen helt enig!!!",
            "time": "Tue Sep 27 23:21:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118805871915573248",
            "text": "@Famirvoll @tallsmits ikke for tidlig! Har Idol kvelden f\u00f8r! Men vi kan jo meldes p\u00e5 morningen?",
            "time": "Tue Sep 27 21:55:01 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118776942555168768",
            "text": "@Famirvoll @tallsmits kanskje jeg joiner dere p\u00e5 l\u00f8rdag da!  :)",
            "time": "Tue Sep 27 20:00:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118750616133709824",
            "text": "@mariamena_no Homeless har et helt fantastisk fint refreng! M\u00e5tte spille den p\u00e5 repete flere ganger! Gratulerer s\u00e5 mye med nytt album!",
            "time": "Tue Sep 27 18:15:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118748427243896833",
            "text": "Dagbladet Fredag intervjuet: http://t.co/zjyD39KN http://t.co/QdHfyhWL",
            "time": "Tue Sep 27 18:06:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118690875739082752",
            "text": "@TallSmits @famirvoll ja! Gj\u00f8r dere cardio p\u00e5 Bislett? Si ifra neste gang!",
            "time": "Tue Sep 27 14:18:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118680073527242752",
            "text": "Utslitt etter en hard \u00f8kt p\u00e5 Elixia. Enn\u00e5 sliten etter s\u00f8ndagens l\u00f8ping!",
            "time": "Tue Sep 27 13:35:09 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118674295533748224",
            "text": "@marion2u love your new bangs!",
            "time": "Tue Sep 27 13:12:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118598993667293184",
            "text": "@stormanker haha! Den er VELDIG god. LOVER!",
            "time": "Tue Sep 27 08:12:58 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118595778087358464",
            "text": "@vetlea @p3morgen hahha ja, elsker h\u00f8st og tv kvelder! Spesielt tv2 p\u00e5 fredag s\u00e5 klart ;)",
            "time": "Tue Sep 27 08:00:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118595006801002496",
            "text": "Storkoser meg alltid p\u00e5 P3 morgen!! :D http://t.co/vWiWBD2g",
            "time": "Tue Sep 27 07:57:07 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118578236006469633",
            "text": "P\u00e5 vei til P3! Kommer vel p\u00e5 litt over 9! :)",
            "time": "Tue Sep 27 06:50:29 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118413554637479936",
            "text": "I morgen tidlig er jeg gjest i P3morgen fra kl. 09.00. Hvis dere vil h\u00f8re sladder!",
            "time": "Mon Sep 26 19:56:06 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118404289621278721",
            "text": "Ny bloggings: www.marionravn.blogg.no",
            "time": "Mon Sep 26 19:19:17 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118236147611746305",
            "text": "@romoeren @abidraja l\u00f8p 11km p\u00e5 1 time og 6min. S\u00e5 jeg var kjempe forn\u00f8yd :) hadde problemer med \u00e5 sovne for jeg hadde s\u00e5 vondt i beina :o",
            "time": "Mon Sep 26 08:11:08 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118034482551980033",
            "text": "@henriettebruus sitter \u00e5 griner av Alt for Norge! Haha amerikanerne er s\u00e5 s\u00f8te og jeg blir s\u00e5 stolt av Norge!",
            "time": "Sun Sep 25 18:49:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118034225948663808",
            "text": "@abidraja @romoeren gratulerer med vel overst\u00e5tt! Imponert over hvor spreke dere er!",
            "time": "Sun Sep 25 18:48:47 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "118021094602055680",
            "text": "Send SMIL til 02015 og st\u00f8tt UNICEF! Det har de fleste r\u00e5d til!",
            "time": "Sun Sep 25 17:56:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117995213468868608",
            "text": "@BrianHagene wrong translation there, this is right: I was leading an almost blind and VERY sporty guy and it was for \"Active against cancer",
            "time": "Sun Sep 25 16:13:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117994176041332736",
            "text": "@kristianhoel72 Wow! Helmaraton, det er jo helt sykt! Gratulerer!! Han jeg l\u00f8p med l\u00f8p halvmaraton,  s\u00e5 11km p\u00e5 meg og s\u00e5 tok en annen over.",
            "time": "Sun Sep 25 16:09:38 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117985920958992384",
            "text": "In action: http://t.co/nipa7gJt",
            "time": "Sun Sep 25 15:36:50 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117948833278857216",
            "text": "11km p\u00e5 1 time og 6 min sammen med Rainer for aktiv mot kreft! :D ALDRI l\u00f8pt s\u00e5 langt!",
            "time": "Sun Sep 25 13:09:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117881462317006848",
            "text": "Klar for Oslo Maraton! Skal l\u00f8pe en mil for Aktiv mot kreft og v\u00e6re ledsager! For et \u00e5r siden kunne jeg knapt l\u00f8pe... http://t.co/aLVnp20x",
            "time": "Sun Sep 25 08:41:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117635583198756864",
            "text": "@Jennynettum Lykke til videre Jenny! Din audition er fortsatt en av mine favoritter. Stor klem",
            "time": "Sat Sep 24 16:24:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117624741346541568",
            "text": "Ny bloggediblogg om Idol Norge i g\u00e5r! http://t.co/6r3xIyNA http://t.co/WJ9ku5i7",
            "time": "Sat Sep 24 15:41:38 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117396989771124736",
            "text": "Da er 4 finaleklare! Hatt en utrolig spennende kveld! Stolt av deltakerne. Det er ikke bare bare \u00e5 synge p\u00e5... http://t.co/CPkXYFkR",
            "time": "Sat Sep 24 00:36:38 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117395976355971072",
            "text": "@AnneDankert Foo Fighters og Veronica Maggio g\u00e5r det mye i n\u00e5!",
            "time": "Sat Sep 24 00:32:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117395832671707136",
            "text": "@kristingj Dessverre ingen wildcard i \u00e5r, s\u00e5 folk m\u00e5 stemme p\u00e5 favoritten sin ellers ryker de ut for godt! :(",
            "time": "Sat Sep 24 00:32:02 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117244499985580032",
            "text": "@kristianhoel72 jeg skal l\u00f8pe 10km p\u00e5 s\u00f8ndag for aktiv mot kreft og ledsage en blind! F\u00e5r h\u00e5pe han ikke m\u00e5 dra meg bortover!",
            "time": "Fri Sep 23 14:30:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117223255017914369",
            "text": "Leaving now to get ready for semi-finale episode 2 Idol Norge! Se det p\u00e5 tv2 kl20!! Hvem heier dere p\u00e5 i dag?",
            "time": "Fri Sep 23 13:06:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117220765610418176",
            "text": "Check out my friend Aleksander With new single out today:... http://t.co/Pa2eK4Sp",
            "time": "Fri Sep 23 12:56:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117183886244589568",
            "text": "@FrankBakke s\u00e6\u00e6\u00e6\u00e6rlig",
            "time": "Fri Sep 23 10:29:50 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117152427840516096",
            "text": "Skal ut \u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 l\u00f8pe en mil...\u00f8nsk meg lykke til!",
            "time": "Fri Sep 23 08:24:50 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117150903299084289",
            "text": "Oh no! haha @BjarneLaastad \u00c6rlig talt! Du kan grue deg skikkelig til du & jeg ses senere i dag! #idolNorge http://t.co/c5B4k3XW",
            "time": "Fri Sep 23 08:18:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117150579557531648",
            "text": "@hjelmstadstuen Jeg tar oppdrag vet du! Skriv en mail ;)",
            "time": "Fri Sep 23 08:17:29 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "117134974242652160",
            "text": "Les morsomt intervju av meg i Dagbladet Fredag :) http://t.co/u8XJL7KI",
            "time": "Fri Sep 23 07:15:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "116840781733560321",
            "text": "Har akkurat v\u00e6rt hos Carina p\u00e5 Jan Thomas Studio og gjort neglene mine! En jente m\u00e5 unne seg litt luksus!",
            "time": "Thu Sep 22 11:46:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "116823382699425792",
            "text": "@GuttormRaa @minalunde @joshgroban I am so happy today that I only had one!",
            "time": "Thu Sep 22 10:37:19 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "116781602440355840",
            "text": "@GuttormRaa @joshgroban Hvem prompa?",
            "time": "Thu Sep 22 07:51:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "116659150091591681",
            "text": "The Josh Groban concert was great! Amazing voice and a comedian!",
            "time": "Wed Sep 21 23:44:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "116503455551590401",
            "text": "Lykkelig etter fornyet h\u00f8stgarderobe p\u00e5 Gestuz salg!! Du kan ogs\u00e5 bli d:... http://t.co/xgUBgFxE",
            "time": "Wed Sep 21 13:26:02 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "116057341127958528",
            "text": "Jetlag er ferdig og jeg er tilbake til \u00e5 v\u00e6re morratryne kl10. ELIXIA Trening & Velv\u00e6re neste stopp!",
            "time": "Tue Sep 20 07:53:21 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "116056667464019969",
            "text": "@abidraja @romoeren Har heldigivs v\u00e6rt smart nok til \u00e5 bare skulle gj\u00f8re 10km. Men det er langt nok i massevis!",
            "time": "Tue Sep 20 07:50:40 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115903679047008256",
            "text": "@Famirvoll med Julia?? Er du g\u00e6ern.",
            "time": "Mon Sep 19 21:42:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115903544313389056",
            "text": "@henriettebruus ja :D Veldig smart var du!",
            "time": "Mon Sep 19 21:42:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115903321402908672",
            "text": "@abidraja @romoeren Herregud jeg gruer meg. Har gnags\u00e5r etter f\u00f8rste l\u00f8petur over 60 min i g\u00e5r. hahahaha",
            "time": "Mon Sep 19 21:41:19 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115902525894443008",
            "text": "@ChristelAlsos S\u00f8ren..da vil jeg ikke dele med deg likevel. Liker du de sorte i godt og bladet ogs\u00e5? Da kan vi nok ikke v\u00e6re venner.",
            "time": "Mon Sep 19 21:38:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115888605578268673",
            "text": "Har du vunnet Idol billetter? Sjekk bloggen n\u00e5: http://t.co/LPg8NU1g http://t.co/RHxVmUTU",
            "time": "Mon Sep 19 20:42:51 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115860580719538178",
            "text": "@Famirvoll skulle jogge, men s\u00e5 ble d potetgull i sofaen isteden!",
            "time": "Mon Sep 19 18:51:29 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115846734256668672",
            "text": "@ChristelAlsos da kan vi dele! Jeg liker de gr\u00e5!",
            "time": "Mon Sep 19 17:56:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115833235518390273",
            "text": "@henriettebruus p\u00e5 vil du bli million\u00e6r!! At du t\u00f8r!!! Hahhahah",
            "time": "Mon Sep 19 17:02:50 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115399323289792512",
            "text": "Har jogget 1 time i strekk i regnet! Lengste i mitt liv! haha Veldig stolt av meg selv! Skal l\u00f8pe 1/4 maraton for... http://t.co/tmw0ZAr4",
            "time": "Sun Sep 18 12:18:37 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115369183591661568",
            "text": "Er s\u00e5 vanskelig \u00e5 trene p\u00e5 h\u00f8sten n\u00e5r det regner...men m\u00e5 tvinge rompa mi p\u00e5 ELIXIA Trening & Velv\u00e6re",
            "time": "Sun Sep 18 10:18:51 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115198150741983232",
            "text": "@HansHotspur haha var d du tenkte ja! F\u00f8ler meg gammal n\u00e5r jeg ser hvor stor du har blitt!",
            "time": "Sat Sep 17 22:59:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115166370433482752",
            "text": "Check out this video of me singing as a little girl: http://t.co/xrV6Y0Iv http://t.co/AilvAptv",
            "time": "Sat Sep 17 20:52:57 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115156228551880705",
            "text": "@HansHotspur @larsenmarit @idolnorge hahahahha fantastisk!! Tusen takk for det klippet :)",
            "time": "Sat Sep 17 20:12:39 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "115074563917881344",
            "text": "http://t.co/fLdwGqDj http://t.co/0A1ZhMdw",
            "time": "Sat Sep 17 14:48:08 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "114847435406323712",
            "text": "@tkristiansen ja d skulle jeg gjerne f\u00e5tt vite selv!!!",
            "time": "Fri Sep 16 23:45:37 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "114806654800891904",
            "text": "S\u00e5 hva synes dere? Gikk de to riktige videre?",
            "time": "Fri Sep 16 21:03:34 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "114686792241917953",
            "text": "What to wear..what to wear...",
            "time": "Fri Sep 16 13:07:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "114629115323224064",
            "text": "Gleder meg helt sykt til i kveld! F\u00f8rste livesending kl20! http://t.co/4aefGP0B",
            "time": "Fri Sep 16 09:18:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "114429651006394368",
            "text": "Se meg og de andre dommerne p\u00e5 \u00abSenkveld med Thomas og Harald\u00bb i morgen etter Idol! Harald ble imponert over de... http://t.co/vSOFo0vo",
            "time": "Thu Sep 15 20:05:29 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "114429059085242368",
            "text": "http://t.co/PlYty0AW http://t.co/2aOsvriJ",
            "time": "Thu Sep 15 20:03:08 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "114424628138614786",
            "text": "N\u00e5 har endelig Kristian Aadnevik kjolene kommet i Riccovero butikkene! V\u00e6rt \u00e5 kj\u00f8pt meg 2 stykker i kveld :D Bla... http://t.co/YnfY7tD2",
            "time": "Thu Sep 15 19:45:31 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "114321106416041985",
            "text": "Vinneren for Idol konkurransen er k\u00e5ret: http://t.co/MzJb0drd http://t.co/AafAczSD",
            "time": "Thu Sep 15 12:54:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113943010022146048",
            "text": "Har DU meldt deg p\u00e5 Define Hair Award - jakten p\u00e5 Norges flotteste h\u00e5r?\nDet er ikke for sent!... http://t.co/F8eVFSI",
            "time": "Wed Sep 14 11:51:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113934183595905024",
            "text": "@HRomoren husk at uten mat og drikke duger helten ikke!! ;) gleder meg til i kveld!!",
            "time": "Wed Sep 14 11:16:40 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113863058782298112",
            "text": "@Jess_moi send the link!!! aaah!",
            "time": "Wed Sep 14 06:34:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113862983494541312",
            "text": "@nikocioffi @AndreasWiig I will hook you up for sure;) a real viking pro ho. ha!",
            "time": "Wed Sep 14 06:33:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113724486917959680",
            "text": "@IdolAlf gleder meg helt sykt til \u00e5 h\u00f8re dere!!! Og dere har d beste bandet ;)",
            "time": "Tue Sep 13 21:23:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113700306730221568",
            "text": "Fortell meg hva du stemte: http://t.co/Y18WlCN http://t.co/HxiZ0fg",
            "time": "Tue Sep 13 19:47:20 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113666259224240128",
            "text": "Vinn Idol billetter: http://t.co/7GbIjvx http://t.co/2bs7H5k",
            "time": "Tue Sep 13 17:32:02 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113324519325831168",
            "text": "!!!\u201c@IdolNorge: P\u00e5 det meste s\u00e5 n\u00e6rmere 700 000 Idol p\u00e5 fredag: http://t.co/ZB2PFSU #idolnorge #manblirglad\u201d",
            "time": "Mon Sep 12 18:54:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113324264257634304",
            "text": "@luderpingvin @gurisolberg hahaha snakket om h\u00e5rfargen!! Litt d\u00e5rlig timing..hehe",
            "time": "Mon Sep 12 18:53:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113316466425741312",
            "text": "@gurisolberg g\u00e5r du for r\u00f8dt??",
            "time": "Mon Sep 12 18:22:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113179890219622400",
            "text": "@gurisolberg Spennende!!!",
            "time": "Mon Sep 12 09:19:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113160320398274560",
            "text": "@xXD4RTHV4DERXx you can read my blog in english on this fan made site: www.marion2u.com or use google translate! :)",
            "time": "Mon Sep 12 08:01:37 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "113006881248772097",
            "text": "Thinking about all my friends and fans in America today, and the city NY and all it\u00b4s heroes.",
            "time": "Sun Sep 11 21:51:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112989971970928640",
            "text": "St\u00e5 opp imorgen og bruk stemmeretten din! http://t.co/NhAo4ND http://t.co/7aoGmuh",
            "time": "Sun Sep 11 20:44:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112587899316346880",
            "text": "@HRomoren and my mistake ;)",
            "time": "Sat Sep 10 18:07:01 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112259862930538496",
            "text": "@HRomoren Gratulerer! Ses neste uke! Syng som du aldri har gjort n\u00e5!",
            "time": "Fri Sep 09 20:23:31 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112259409664671744",
            "text": "@kristinanzjoen Han klarte ikke \u00e5 levere bra nok og gikk ut i g\u00e5r :( Skj\u00f8nner at d er vanskelig for dere \u00e5 forst\u00e5 n\u00e5r dere ikke f\u00e5r se alle",
            "time": "Fri Sep 09 20:21:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112258765981614080",
            "text": "Gratulerer til v\u00e5r fantastiske topp 40!... http://t.co/W8j2Ddb",
            "time": "Fri Sep 09 20:19:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112249555579437056",
            "text": "N\u00e5 begynner det igjen!",
            "time": "Fri Sep 09 19:42:34 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112243548363042816",
            "text": "@SebSand og deltakere b\u00e5de fra Lillestr\u00f8m, Skedsmokorset og R\u00e6lingen!!! #idolnorge",
            "time": "Fri Sep 09 19:18:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112236595968606208",
            "text": "Henrik i mitt hjerte!",
            "time": "Fri Sep 09 18:51:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112234625987907584",
            "text": "@amalielillevold Ja Maria!! Hun er fantastisk! Helt sykt niv\u00e5!",
            "time": "Fri Sep 09 18:43:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112233844333228032",
            "text": "Karen er d\u00f8\u00f8\u00f8\u00f8dts bra! Skulle \u00f8nske dere kunne sett hele opptreden hennes!",
            "time": "Fri Sep 09 18:40:08 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112232003352526848",
            "text": "@Jess_moi I do know that & I\u00b4m grateful! But right now I\u00b4m tweeting about Idol that\u00b4s live on tv in Norway and only for Norwegian people",
            "time": "Fri Sep 09 18:32:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112230838946635776",
            "text": "@darkspace76_msk m\u00e5 f\u00e5 litt ordentlig reaksjoner vet du!",
            "time": "Fri Sep 09 18:28:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112229591199916032",
            "text": "Stakkars Shadi som er s\u00e5 nerv\u00f8s p\u00e5 Idol Norge",
            "time": "Fri Sep 09 18:23:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112228372326776834",
            "text": "Jeg er groupien til Vegard! For en stemme!",
            "time": "Fri Sep 09 18:18:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112227871484940289",
            "text": "Yeah P\u00e5l Gunnar er d\u00f8dts bra!!!!",
            "time": "Fri Sep 09 18:16:24 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112222463496171521",
            "text": "Idol b\u00e5de f\u00f8r og etter nyhetene! I kveld f\u00e5r du vite topp 40 og s\u00e5 bestemmer dere alt fra neste fredag!",
            "time": "Fri Sep 09 17:54:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112128171754799104",
            "text": "N\u00e5 har jeg stemt! Skal du stemme?",
            "time": "Fri Sep 09 11:40:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112104384875343872",
            "text": "@MartinSjolie skrive n\u00e5r du kommer hjem?",
            "time": "Fri Sep 09 10:05:42 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112097584696410112",
            "text": "Check out my friend Lise Karlsnes new red hot single http://t.co/SRMaMRY http://t.co/yZVCOGs",
            "time": "Fri Sep 09 09:38:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112060809496113152",
            "text": "Vil du v\u00e6re publikum p\u00e5 Idols generalpr\u00f8ve p\u00e5 onsdag 14 sept? \u00c5 se f\u00f8rste semi finale f\u00f8r det kommer p\u00e5 tv? Bare... http://t.co/bVryJJV",
            "time": "Fri Sep 09 07:12:33 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "112059032981872640",
            "text": "Mohahaha: http://t.co/4iptBjD http://t.co/QPkdaER",
            "time": "Fri Sep 09 07:05:30 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111912309735165952",
            "text": "@thomastalseth hehe Jeg mener det! ;) Har ikke sett alle episodene!",
            "time": "Thu Sep 08 21:22:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111879020605489152",
            "text": "@onklp hehe d vet ingen!",
            "time": "Thu Sep 08 19:10:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111878816619700224",
            "text": "@tor_ruud hahaaha",
            "time": "Thu Sep 08 19:09:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111875621881257984",
            "text": "Herregud JEG synes d er spennende p\u00e5 Idol selvom jeg vet hva som skjer!!",
            "time": "Thu Sep 08 18:56:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111872675047161856",
            "text": "Uff som jeg banner p\u00e5 tv! Sorry!!",
            "time": "Thu Sep 08 18:44:58 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111861657512312832",
            "text": "N\u00e5 begynner d igjen!!! Spennende!!",
            "time": "Thu Sep 08 18:01:12 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111853539583737856",
            "text": "@crazyruud @kvittrejon hehe L\u00e6rte piano p\u00e5 L\u00f8renskog..ble bare litt gitar spilling der..men er s\u00e5 klart l\u00f8renskauging at heart for alltid.",
            "time": "Thu Sep 08 17:28:56 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111852994152243200",
            "text": "@MartheS1997 tusen takk Marthe!",
            "time": "Thu Sep 08 17:26:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111852700873916416",
            "text": "F\u00f8lg @Jennynettum og hennes nydelige vibrato p\u00e5 @idolnorge i kveld!",
            "time": "Thu Sep 08 17:25:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111852016980074496",
            "text": "Gullbillett @HRomoren p\u00e5 twitter!! Bli mer kjent med henne og den fantastiske stemmen i kveld og imorgen p\u00e5 @IdolNorge",
            "time": "Thu Sep 08 17:22:53 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111851531732664320",
            "text": "@BjarneLaastad @thomasmoen flinke begge to :) gleder meg til Idol i kveld!",
            "time": "Thu Sep 08 17:20:57 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111848981084123136",
            "text": "Just landed in Norway my favorite place in the world just in time to make Idol! :)",
            "time": "Thu Sep 08 17:10:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111611881315237888",
            "text": "@_AneK tror d var vegard :)",
            "time": "Thu Sep 08 01:28:40 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111608383844524032",
            "text": "wow! 14000 likes on facebook :D thank you so much! on my way home to Norway!",
            "time": "Thu Sep 08 01:14:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111518070325002240",
            "text": "Gullbilletten min Hanna er utrolig flink!!! S\u00e5 stolt over at jeg fant henne hjemme p\u00e5 N\u00f8tter\u00f8y! :D",
            "time": "Wed Sep 07 19:15:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111150196662083585",
            "text": "Veeeeegard!!! Syykt fin stemme!",
            "time": "Tue Sep 06 18:54:06 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111144078770585600",
            "text": "@vrobbk Vegard!",
            "time": "Tue Sep 06 18:29:47 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111140125391593472",
            "text": "Endelig no bra!!!! Fredrik!!!",
            "time": "Tue Sep 06 18:14:05 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111135749407129601",
            "text": "Andreas Wiig planker ogs\u00e5 p\u00e5 Idol: http://t.co/cwi1fPX",
            "time": "Tue Sep 06 17:56:42 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111134909967503360",
            "text": "Hank planker p\u00e5 Idol i Bergen..hahaha: http://t.co/5Twklfc",
            "time": "Tue Sep 06 17:53:21 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111133035822465024",
            "text": "@chocoslova I love Indonesia!!! We had so much fun there in the M2M days, and Bali is one of my favorite places in the world!",
            "time": "Tue Sep 06 17:45:55 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "111131343244627968",
            "text": "N\u00e5 begynner Idol igjen! Jeg synes Bergen er de beste episodene fordi d er s\u00e5 mye morsomt og bra som skjer der!..... http://t.co/8qXCw2i",
            "time": "Tue Sep 06 17:39:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110947953350418432",
            "text": "Idol sendes denne uken tirsdag, onsdag, torsdag og fredag kl. 20.00!!!",
            "time": "Tue Sep 06 05:30:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110895718788644864",
            "text": "@annegillebo :)",
            "time": "Tue Sep 06 02:02:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110895622760042497",
            "text": "@KvittreJon ops! Beklager!! Ikke meningen \u00e5 gni det inn ;)",
            "time": "Tue Sep 06 02:02:31 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110895414244413440",
            "text": "@eskilpedersen Jeg kommer hjem p\u00e5 torsdag og skal s\u00e5 klart stemme p\u00e5 mandag!! Oppfordrer alle mine norske \"followers\" til \u00e5 gj\u00f8re d samme!:D",
            "time": "Tue Sep 06 02:01:41 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110893950944026624",
            "text": "@mariamena_no Da skulle du sett Juicy dressen jeg kj\u00f8pte i st\u00f8rrelse 18 m\u00e5neder!!! Sukk...",
            "time": "Tue Sep 06 01:55:52 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110893379130359808",
            "text": "@SenkveldTV2 @trulssv hahahahahahaha jeg d\u00f8\u00f8\u00f8\u00f8r!! Gleder meg til \u00e5 se mer :) Lykke til med premiere p\u00e5 fredag!",
            "time": "Tue Sep 06 01:53:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110893053258113025",
            "text": "@GuttormRaa Har du netcom? jeg skal skifte! Blir avbrutt hele tiden!!! Jordan Berliant sier hei! M\u00f8tte han i L.A! (tidligere manager)",
            "time": "Tue Sep 06 01:52:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110610552807632896",
            "text": "Goodnight from Newport Beach! (god morgen, Norge!) http://t.co/JAi2tT8",
            "time": "Mon Sep 05 07:09:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110524131463794689",
            "text": "Hanging out in Newport Beach, California!",
            "time": "Mon Sep 05 01:26:21 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110417301173583874",
            "text": "Da er Idol p\u00e5 tv igjen!!! Trondheim er en fantastisk by med masse talent!! S\u00e5 dere Henrik? Suuuper fin fyr!",
            "time": "Sun Sep 04 18:21:50 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110227203731632128",
            "text": "@pzizzo It was horrible, but yes we are ok :) In L.A writing now, I will let you know if Im heading to N.Y and we should write again. :)",
            "time": "Sun Sep 04 05:46:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110079129549942784",
            "text": "@pzizzo hey..found you on twitter! How are u?",
            "time": "Sat Sep 03 19:58:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "110024142786543618",
            "text": "@jimirvinuk how's L.A? I am loving being back!!",
            "time": "Sat Sep 03 16:19:34 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109762479516692481",
            "text": "Back in the studio today to record the demo :)",
            "time": "Fri Sep 02 22:59:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109711454810275840",
            "text": "follow my great co-writer @Nikkileonti I need 12 followers today to get to 900 :) #humblebeginnings",
            "time": "Fri Sep 02 19:37:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109711175876481025",
            "text": "@Cvukicevic og du er jo en av de vakreste!",
            "time": "Fri Sep 02 19:35:57 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109710977280380928",
            "text": "@guruclef That\u00b4s right! Los Cabos!! :D Had a great time there!",
            "time": "Fri Sep 02 19:35:09 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109691320171380736",
            "text": "To my Mexican fans: Can you tell where I was on vacation? http://t.co/0hAEMWT",
            "time": "Fri Sep 02 18:17:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109517205779132416",
            "text": "Bloggings om Idol Norge http://t.co/8KBGt2I http://t.co/sDYUbM6",
            "time": "Fri Sep 02 06:45:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109473870335053824",
            "text": "@Nikkileonti yes I probably would! And the crispy rice was so good I had to order it twice! How did your homecooked meal end up? good?",
            "time": "Fri Sep 02 03:52:59 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109429382229143553",
            "text": "Just wrote a great song today :) Feels amazing to be back in L.A. I really missed it!! KOI sushi next!",
            "time": "Fri Sep 02 00:56:12 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109324747342483456",
            "text": "N\u00e5 er det Idol igjen p\u00e5 tv! Lei meg enn\u00e5? hehe",
            "time": "Thu Sep 01 18:00:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109310817752711168",
            "text": "Idol audition fra Stavanger om en liten time p\u00e5 tv2! :)",
            "time": "Thu Sep 01 17:05:04 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "109154574480318464",
            "text": "@Nikkileonti @MitchAllan I am very excited too!! See you tomorrow :)",
            "time": "Thu Sep 01 06:44:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108996679272902656",
            "text": "@Madsws Takk for fine ord :D",
            "time": "Wed Aug 31 20:16:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108966942815166464",
            "text": "T\u00f8\u00f8\u00f8\u00f8nni :)",
            "time": "Wed Aug 31 18:18:38 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108966602178957312",
            "text": "@Tineeeee Tusen takk! N\u00e5 ble jeg glad :)",
            "time": "Wed Aug 31 18:17:17 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108966495933054976",
            "text": "@karenBeirut uff da :( Skal skjerpe meg! H\u00e5per du liker kveldens episode bedre!",
            "time": "Wed Aug 31 18:16:51 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108966024661053441",
            "text": "N\u00e5\u00e5 er Idol p\u00e5 tv igjen!!!!",
            "time": "Wed Aug 31 18:14:59 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108945836922253312",
            "text": "http://t.co/XoGzPgQ http://t.co/ODKRHxV",
            "time": "Wed Aug 31 16:54:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108631056026050560",
            "text": "@Gesten Nei. Jeg er i Mexico p\u00e5 vei til L.A! S\u00e5 gikk glipp av hele greia! Skulle gjerne v\u00e6rt p\u00e5 festen, den var legendarisk i fjor. :D",
            "time": "Tue Aug 30 20:03:56 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108630746725494784",
            "text": "@Asbjorn1975 Beatboxeren kommer i Bergen..hehe. \"Summertime\" var visst favoritten i \u00e5r. Tir\u00b4na Noir kommer nok i semifinalen ;) vent \u00e5 se..",
            "time": "Tue Aug 30 20:02:42 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108629762255233024",
            "text": "@sarahwinona L\u00f8renskauginger vet best ;)",
            "time": "Tue Aug 30 19:58:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108629539411857409",
            "text": "@KvittreJon hahaa FLAUT!",
            "time": "Tue Aug 30 19:57:55 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108629288512786433",
            "text": "@Gesten Tror det ikke f\u00f8r jeg f\u00e5r se d!!! hehe",
            "time": "Tue Aug 30 19:56:55 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108615767439847425",
            "text": "@NiniRobsahm tusen takk :D",
            "time": "Tue Aug 30 19:03:11 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108605878080503808",
            "text": "@Asbjorn1975 hahahahaha",
            "time": "Tue Aug 30 18:23:53 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108603951724761088",
            "text": "@rutta89 men er ganske forn\u00f8yd med \"t\u00f8ffe Marion\"..haha",
            "time": "Tue Aug 30 18:16:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108603331966013440",
            "text": "@Gpvm ja hun f\u00f8rste var d\u00f8dts flink!!",
            "time": "Tue Aug 30 18:13:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108602108080697344",
            "text": "N\u00e5 har det begynt!!! Idol 2011! Helt utrolig at jeg er dommer i Idol! Haha",
            "time": "Tue Aug 30 18:08:54 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108568215734595586",
            "text": "2 timer til Idol premiere!! Skikkelig nerv\u00f8s!!! H\u00e5per dere koser dere!",
            "time": "Tue Aug 30 15:54:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "108324832487284736",
            "text": "Idol premiere i kveld kl20!!",
            "time": "Mon Aug 29 23:47:07 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "107993773136551937",
            "text": "Tanning, eating tacos, snorkling, reading Mofongo and loving it here in Mexico!",
            "time": "Mon Aug 29 01:51:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "107494080459706368",
            "text": "Mexico is amazing!!! @Mexican fans: only on vacation, no concerts I\u00b4m afraid!",
            "time": "Sat Aug 27 16:46:00 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "107493461002956802",
            "text": "@IdolNorge @tormilde Liker det!!! For se om du er enig med meg da! SLEMME TOR!!",
            "time": "Sat Aug 27 16:43:32 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "107492770385637376",
            "text": "@Gesten HURRA!!!!!!",
            "time": "Sat Aug 27 16:40:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106579508945108992",
            "text": "M\u00f8tte verdens mest fantastiske dame p\u00e5 innsjekking i Bergen. Som reddet den lange turen min. Skulle \u00f8nske d var... http://t.co/yydCo8S",
            "time": "Thu Aug 25 04:11:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106488025986510848",
            "text": "Picture from todays TV2 releaseparty!: http://t.co/7aInAlp",
            "time": "Wed Aug 24 22:08:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106374819997679616",
            "text": "Another sneak peak from Idol Norge http://t.co/OE9r86q http://t.co/j5WTwbc",
            "time": "Wed Aug 24 14:38:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106371943778877441",
            "text": "Picture from today:... http://t.co/wyFvpVc",
            "time": "Wed Aug 24 14:27:02 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106236858844979200",
            "text": "H\u00f8stlansering i Bergen for idol! Starter p\u00e5 tv om en uke! Kjenner at jeg gruer meg.. Hva var det jeg sa og gjorde igjen?? Haha",
            "time": "Wed Aug 24 05:30:15 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106234415528681472",
            "text": "@BjarneLaastad sitter og er morgengretten p\u00e5 flytoget kl07! Og alt er din feil!",
            "time": "Wed Aug 24 05:20:33 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106233863432445952",
            "text": "@AleksanderWith gleder meg til \u00e5 h\u00f8re nye l\u00e5ter!",
            "time": "Wed Aug 24 05:18:21 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106232318238265346",
            "text": "@gurisolberg ugg! Alt for tidlig! Ses p\u00e5 flyet :o (gjeeeesp)",
            "time": "Wed Aug 24 05:12:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106020954156707841",
            "text": "@BrofarJoyce Yes my album \"Here I am\" came out in the Phillippines in 2005 and it has the song \"Heads will roll\" on it :) You should fine it",
            "time": "Tue Aug 23 15:12:19 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "106005886908108800",
            "text": "@HERBIECRICHLOW Herbie! An honor to meet you! Maybe I\u00b4ll see you when I come to Stockholm ;) BIG HUGS!",
            "time": "Tue Aug 23 14:12:27 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "105961264991313920",
            "text": "A little sneakpeak of me as an Idol-judge: http://t.co/wDHRAS7 http://t.co/0JI1Iwi",
            "time": "Tue Aug 23 11:15:08 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "105537475581186048",
            "text": "@BjarneLaastad @gesten hahaha Hva er d vi holder p\u00e5 med??",
            "time": "Mon Aug 22 07:11:09 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "105537071900401664",
            "text": "@BJOERNARP ja!! En d\u00f8dts bra l\u00e5t!",
            "time": "Mon Aug 22 07:09:33 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "105528834039889920",
            "text": "I've had an amazing week in Trondheim @ the songwriting expo. Wrote 2 great songs. One for myself, and one for somebody else!",
            "time": "Mon Aug 22 06:36:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104986077344964608",
            "text": "@ran3v4 i am coming to Mexico in a few days. But only on holiday! I need a record company in Mexico to release music there!",
            "time": "Sat Aug 20 18:40:06 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104985366066507776",
            "text": "@jennyskavlan h\u00f8rt om gutten som ikke t\u00f8rte \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 lyset fordi faren var bryter?",
            "time": "Sat Aug 20 18:37:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104984692029259776",
            "text": "@kristine_dahl d vet jeg ikke enn\u00e5. N\u00e5r d er ferdig :) hehe men forh\u00e5pentligvis til neste \u00e5r!",
            "time": "Sat Aug 20 18:34:35 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104948299617939456",
            "text": "My followers live in Norway (75.3%), Mexico (5%) & the Philippines (4.2%) [top 3]. Find yours at http://t.co/OkIzzhU",
            "time": "Sat Aug 20 16:09:59 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104675241107795968",
            "text": "Its 0.00 and I\u00b4m still writing up in Trondheim!",
            "time": "Fri Aug 19 22:04:56 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104514192807165953",
            "text": "My hearts go out to everyone affected by the tragic events at Pukkelpop. :(",
            "time": "Fri Aug 19 11:25:00 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104513443515744256",
            "text": "@adrianklein nope, left London now!",
            "time": "Fri Aug 19 11:22:01 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104513311311282177",
            "text": "@hakonmos d blir hyggelig :)",
            "time": "Fri Aug 19 11:21:29 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104334867914952704",
            "text": "@greg_wells Hi Greg! You want to write? Coming to L.A in the beginning of Sept :)",
            "time": "Thu Aug 18 23:32:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104334087686332416",
            "text": "@aninestang studio kl\u00e6r og fin kjole til slutten ;) Treningskl\u00e6r + Elixia kort itilfelle vi f\u00e5r tid til \u00e5 trene!",
            "time": "Thu Aug 18 23:29:19 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104333579001147393",
            "text": "@mathiasmonster Nei jeg bor der ikke n\u00e5 lenger, men familien min bor der!",
            "time": "Thu Aug 18 23:27:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104330527963750400",
            "text": "Wrote a great song today, 6 hours sleep now and then Trondheim next!",
            "time": "Thu Aug 18 23:15:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104178281619783681",
            "text": "Studio day 4 in London :)",
            "time": "Thu Aug 18 13:10:12 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104034486890672128",
            "text": "@jimirvinuk I can\u00b4t sleep and its 4.30!! I will be a zombie @ tomorrows session..or laugh hysterically at all of Julians jokes",
            "time": "Thu Aug 18 03:38:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "104033345142394882",
            "text": "@mathiasmonster takker! Ja jeg sang 2 sanger for fallskjerm NM!",
            "time": "Thu Aug 18 03:34:16 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "103955217472688129",
            "text": "@jayravn yes I am",
            "time": "Wed Aug 17 22:23:49 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "103952990486011904",
            "text": "Just watched the Foo Fighters DVD \"Back and Forth\". I loved it and found it very inspirational!",
            "time": "Wed Aug 17 22:14:58 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "103597479756435456",
            "text": "You can watch my interview on Norwegian tv2 \"Sommertid\" right here:... http://t.co/Avn8ZSy",
            "time": "Tue Aug 16 22:42:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "103421087534157824",
            "text": "@TV2Davy hahahahaha",
            "time": "Tue Aug 16 11:01:23 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "103399851533938688",
            "text": "Dere kan se meg p\u00e5 \"Sommertid\" p\u00e5 TV2 i kveld kl20.00!",
            "time": "Tue Aug 16 09:37:00 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "103203927159345152",
            "text": "@InaWroldsen Og jeg som kommer til L.A i slutten av August! Typisk! haha. Universet vil tydeligvis ikke at vi skravle huet av hverandre x",
            "time": "Mon Aug 15 20:38:28 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "103203616189460480",
            "text": "@LittleTard Datteren til Vidar ja, s\u00e5 klart jeg husker deg! Hils pappa!",
            "time": "Mon Aug 15 20:37:14 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "103200695120953344",
            "text": "http://t.co/4rWUsNP",
            "time": "Mon Aug 15 20:25:37 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "103113363294392320",
            "text": "is writing.. :)",
            "time": "Mon Aug 15 14:38:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102871677481926657",
            "text": "Arrived in London. Super nice hotel! :) Burger @ roomservice!",
            "time": "Sun Aug 14 22:38:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102800389723799554",
            "text": "@InaWroldsen @jimirvinuk and Julian Emery, who wrote \"When I'm alone\" with Lissie. Tilbake i London?",
            "time": "Sun Aug 14 17:54:57 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102784505298952195",
            "text": "@tkristiansen @tonedamli kos dere!! :) p\u00e5 vei til London selv!",
            "time": "Sun Aug 14 16:51:50 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102783597160833025",
            "text": "@tinbra @janfkarlsen nei..er du g\u00e6ern! Det skal jeg aldri gj\u00f8re i mitt liv!!! :)",
            "time": "Sun Aug 14 16:48:13 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102749925015683073",
            "text": "Going to London for the week to write songs with some amazing writers!",
            "time": "Sun Aug 14 14:34:25 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102460349458034689",
            "text": "Spilte akkurat 2 l\u00e5ter p\u00e5 brygga i T\u00f8nsberg for  fallskjerm NM! God stemning!! :D http://t.co/q99vw56",
            "time": "Sat Aug 13 19:23:45 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102387940528885760",
            "text": "@mmathisen11 gratulerer med dagen!!!",
            "time": "Sat Aug 13 14:36:01 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102322199733604352",
            "text": "Photo from last night @ the Kristian Aadnevik/Riccovero show: (foto:RogerFosaas) http://t.co/wqs03wD",
            "time": "Sat Aug 13 10:14:48 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102044833010565120",
            "text": "Se bilder fra moteuken p\u00e5 bloggen min http://marionravn.blogg.no/ http://fb.me/O5HWUNV2",
            "time": "Fri Aug 12 15:52:38 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "102012752431808512",
            "text": "SE IDOL LIVE! Billettene til semifinalene i Chateau Neuf der \u00e5rets Idol-finalister blir k\u00e5ret er n\u00e5 tilgjengelig:... http://fb.me/SG9onQD8",
            "time": "Fri Aug 12 13:45:10 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "101406251468079104",
            "text": "Picture from tonight :) http://fb.me/ZrrR9Orn",
            "time": "Wed Aug 10 21:35:09 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "101336890778714113",
            "text": "Oslo Fashion week tonight to watch Fam Irvoll :D",
            "time": "Wed Aug 10 16:59:32 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "101227282189926400",
            "text": "Idol kommer p\u00e5 tv2 30 Aug og da gleder jeg meg til \u00e5 finne ut hva jeg holder p\u00e5 med her: http://fb.me/ZnPjzIhm",
            "time": "Wed Aug 10 09:43:59 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "100305201780625408",
            "text": "@RaphaPrime I am still making music. But ive been very unlucky with recordcompanies etc. Working hard to get something new out soon! :)",
            "time": "Sun Aug 07 20:39:58 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "100266145180950528",
            "text": "@petterstordalen Comfort hotell i Kristiansand var super fresht og digga den rocka stilen! Deilig med s\u00e5nne hotell i Norge :)",
            "time": "Sun Aug 07 18:04:46 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "100264368473767936",
            "text": "@marion2u lovely picture ;) Andreas is 30 too now, we are all getting old huh? Haha",
            "time": "Sun Aug 07 17:57:42 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "100199192416354304",
            "text": "Ring 820 44 000, hold linja i 3 sek og st\u00f8tt R\u00f8de Kors med 200 kr til sultkatastrofen p\u00e5 Afrikas Horn eller Send... http://fb.me/Ti8zeqAk",
            "time": "Sun Aug 07 13:38:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "99190189284524033",
            "text": "Dag 2 p\u00e5 Idol Bootcamp har v\u00e6rt fantastisk! Nydelige duetter :) gleder meg til imorgen! Da skal vi velge topp 40!",
            "time": "Thu Aug 04 18:49:18 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "98796699237101568",
            "text": "Anbefaler \u00e5 f\u00f8lge @jennyskavlan hun f\u00e5r meg til \u00e5 le nesten hver dag p\u00e5 twitter! Utrolig morsom dame!",
            "time": "Wed Aug 03 16:45:43 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "98777407615537153",
            "text": "G\u00e5r \"str\u00e5lende\" p\u00e5 Idol idag! http://fb.me/MOrdnJX6",
            "time": "Wed Aug 03 15:29:03 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "98627218472833025",
            "text": "@aninestang @AndreasWiig kommer! S\u00e5 du f\u00e5r st\u00f8tte deg til han! Eller..han er kanskje p\u00e5 den andre laget? Da er du i s\u00e5fall i tr\u00f8bbel!! Haha",
            "time": "Wed Aug 03 05:32:15 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "98626500856791041",
            "text": "@hannehoftun hahaha ;) ikke alltid!",
            "time": "Wed Aug 03 05:29:24 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "98626229112029184",
            "text": "@Shapelove d g\u00e5r bra med meg! Hva med deg?",
            "time": "Wed Aug 03 05:28:20 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "98626044948525056",
            "text": "@BrofarJoyce I made it go to my facebook since my new website is not ready!",
            "time": "Wed Aug 03 05:27:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "98625827444506625",
            "text": "@exeibiur there should be a verify sign on my profile that shows that I am the real one. And u can maybe tell by my # of followers",
            "time": "Wed Aug 03 05:26:44 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "98625038521081856",
            "text": "Up at 645 and on my way to Norwegian Idol bootcamp! Time to find our top 40 semi-finalist!",
            "time": "Wed Aug 03 05:23:36 +0000 2011"
        },
        {
            "id": "98419570850807808",
            "text": "http://www.tv2.no/underholdning/idol/se-aarets-idolvinner-live-foer-alle-andre-3527424.html http://fb.me/1b7RzhoF8",
            "time": "Tue Aug 02 15:47:08 +0000 2011"
        }
    ]
}